{"created_at": "Tue Dec 10 21:30:10 +0000 2019", "id": 1204513661085241344, "id_str": "1204513661085241344", "text": "Las ganas de la banca por cobrar por los dep\u00f3sitos de las empresas tiene una l\u00f3gica. El BCE tambi\u00e9n lleva tiempo gr\u2026 https://t.co/St35dv3y1n", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/St35dv3y1n", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204513661085241344", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 10 20:50:04 +0000 2019", "id": 1204503568692187138, "id_str": "1204503568692187138", "text": "Seat, filial espa\u00f1ola de Volkswagen, se ha convertido en la automovil\u00edstica que m\u00e1s crece en Europa. Con la recient\u2026 https://t.co/B6010TW8L2", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/B6010TW8L2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204503568692187138", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 10 20:30:10 +0000 2019", "id": 1204498564476473345, "id_str": "1204498564476473345", "text": "Un queso gaditano, hecho en la Sierra de C\u00e1diz con la leche de ovejas de raza aut\u00f3ctonas, cosecha m\u00e1s de un centena\u2026 https://t.co/X3RWkIJhWw", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X3RWkIJhWw", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204498564476473345", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 10 20:15:04 +0000 2019", "id": 1204494762155413506, "id_str": "1204494762155413506", "text": "La fiscalidad favorable de los planes de pensiones permiten desgravar hasta 3.600 euros. Aqu\u00ed ponemos algunos conse\u2026 https://t.co/8GkPcPx3zk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8GkPcPx3zk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204494762155413506", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 10 19:55:03 +0000 2019", "id": 1204489727233138688, "id_str": "1204489727233138688", "text": "La empresa p\u00fablica Loter\u00edas y Apuestas del Estado pag\u00f3 en los primeros nueve meses del a\u00f1o un dividendo de 652 mill\u2026 https://t.co/ar7k9W6gPD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ar7k9W6gPD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204489727233138688", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 10 13:30:12 +0000 2019", "id": 1204392873850015745, "id_str": "1204392873850015745", "text": "La ofensiva europea para relanzar la pol\u00edtica industrial empieza a materializarse, y en sus primeros pasos no estar\u2026 https://t.co/YJmotB4RJH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YJmotB4RJH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204392873850015745", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 10 12:53:01 +0000 2019", "id": 1204383515191758848, "id_str": "1204383515191758848", "text": "Renfe lleva la batalla por la alta velocidad a Francia e Italia despu\u00e9s de que compa\u00f1\u00edas de ambos pa\u00edses anuncien q\u2026 https://t.co/d92DCCrNxj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d92DCCrNxj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204383515191758848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 19:22:18 +0000 2019", "id": 1203756708402802688, "id_str": "1203756708402802688", "text": "El Servicio Social en la Secci\u00f3n Femenina era obligatorio para conseguir determinados tr\u00e1mites, como sacarse el car\u2026 https://t.co/cr2WHo6L0H", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cr2WHo6L0H", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203756708402802688", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 13:30:05 +0000 2019", "id": 1203668068578275330, "id_str": "1203668068578275330", "text": "Jeremy Rifkin, soci\u00f3logo y economista: \"El 50% de las especies del planeta se extinguir\u00e1 en los pr\u00f3ximos 80 a\u00f1os si\u2026 https://t.co/Jni9yHj4mR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Jni9yHj4mR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203668068578275330", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 57, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 13:20:03 +0000 2019", "id": 1203665545897414675, "id_str": "1203665545897414675", "text": "La sociedad financiera Exor, de los Elkann-Agnelli, con el heredero John Elkann a la cabeza, ha anunciado la adquis\u2026 https://t.co/ABI7Uenoxh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ABI7Uenoxh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203665545897414675", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 13:10:03 +0000 2019", "id": 1203663027087781889, "id_str": "1203663027087781889", "text": "Un torneo de f\u00fatbol base en el Algarve (Portugal) confirm\u00f3 que \"hab\u00eda aficionados que quer\u00edan verlo\": desde padres\u2026 https://t.co/zCanCbh5cd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zCanCbh5cd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203663027087781889", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 13:00:35 +0000 2019", "id": 1203660643838111744, "id_str": "1203660643838111744", "text": "Es otro ataque de la Administraci\u00f3n de Donald Trump a las organizaciones multilaterales y sus consecuencias se pued\u2026 https://t.co/PQ7NeQYu63", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PQ7NeQYu63", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203660643838111744", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 12:50:03 +0000 2019", "id": 1203657993595817984, "id_str": "1203657993595817984", "text": "Vente a Alemania, ch\u00f3fer. La principal empresa de transporte por carretera que opera en Baviera no encuentra profes\u2026 https://t.co/gaXMzNOzxM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gaXMzNOzxM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203657993595817984", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 12:45:02 +0000 2019", "id": 1203656733052276736, "id_str": "1203656733052276736", "text": "Fuera del reino, numerosos analistas estiman que el resultado de la salida a Bolsa de Aramco ser\u00e1 insuficiente para\u2026 https://t.co/m2X8CEvOKP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/m2X8CEvOKP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203656733052276736", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 12:35:03 +0000 2019", "id": 1203654218869039104, "id_str": "1203654218869039104", "text": "Frente al auge verde se impone la inmisericorde realidad del capital: desde el Acuerdo de Par\u00eds los grandes bancos\u2026 https://t.co/FJsclTeSnp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FJsclTeSnp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203654218869039104", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 12:26:33 +0000 2019", "id": 1203652082001203200, "id_str": "1203652082001203200", "text": "Justo cuando los l\u00edderes mundiales se re\u00fanen en la COP25 de Madrid para hablar de la emergencia clim\u00e1tica, los func\u2026 https://t.co/rDLJ3Z7gLz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rDLJ3Z7gLz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203652082001203200", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 22:25:05 +0000 2019", "id": 1203440317309104128, "id_str": "1203440317309104128", "text": "El aumento de la producci\u00f3n de petr\u00f3leo en EE UU y Canad\u00e1 lleva a la OPEP ha reducir los bombeos para elevar los pr\u2026 https://t.co/3jeuf2ysR5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3jeuf2ysR5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203440317309104128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 21:10:03 +0000 2019", "id": 1203421434388910080, "id_str": "1203421434388910080", "text": "Pese a los augurios de ralentizaci\u00f3n, nunca los cielos europeos hab\u00edan estado tan concurridos https://t.co/K4iiXve6Bo", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K4iiXve6Bo", "expanded_url": "http://ow.ly/2mNu30pZNw3", "display_url": "ow.ly/2mNu30pZNw3", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 20:05:03 +0000 2019", "id": 1203405079715467265, "id_str": "1203405079715467265", "text": "Deutsche Bank asume su responsabilidad en un caso de blanqueo de dinero y pagar\u00e1 una multa de 15 millones de euros https://t.co/3GOvfwwbax", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3GOvfwwbax", "expanded_url": "http://ow.ly/vXG130pZNvC", "display_url": "ow.ly/vXG130pZNvC", "indices": [115, 138]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 18:55:03 +0000 2019", "id": 1203387460102893571, "id_str": "1203387460102893571", "text": "El ama de casa brasile\u00f1a sufre un c\u00f3ctel que a\u00fana los efectos de la globalizaci\u00f3n con la pol\u00edtica interna. Nunca la\u2026 https://t.co/t5WSOVzEob", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/t5WSOVzEob", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203387460102893571", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 17:45:04 +0000 2019", "id": 1203369851558993927, "id_str": "1203369851558993927", "text": "Hace casi exactamente un a\u00f1o que Donald Trump declar\u00f3 \u201csoy un hombre de aranceles\u201d. Por una vez, dec\u00eda la verdad https://t.co/g22jToXpDq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/g22jToXpDq", "expanded_url": "http://ow.ly/aSZa30pZNue", "display_url": "ow.ly/aSZa30pZNue", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 16:35:05 +0000 2019", "id": 1203352236694392832, "id_str": "1203352236694392832", "text": "Burberry, una marca legendaria y maldita, intenta de nuevo convertirse en un icono de la moda de la mano de dos ita\u2026 https://t.co/Pj9w3YjO3l", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Pj9w3YjO3l", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203352236694392832", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 15:25:03 +0000 2019", "id": 1203334612807802880, "id_str": "1203334612807802880", "text": "El caso de Xabi Alonso demuestra que Hacienda no siempre tiene la raz\u00f3n. O, al menos, as\u00ed lo creen los tribunales https://t.co/RQ5hN0N0a4", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RQ5hN0N0a4", "expanded_url": "http://ow.ly/D8oc30pZNr4", "display_url": "ow.ly/D8oc30pZNr4", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 14:10:04 +0000 2019", "id": 1203315744508981248, "id_str": "1203315744508981248", "text": "La industria del refresco espa\u00f1ola cierra un buen a\u00f1o gracias a un largo y c\u00e1lido verano. Ante el nuevo Gobierno, p\u2026 https://t.co/AmqB1UhOaS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AmqB1UhOaS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203315744508981248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 12:55:03 +0000 2019", "id": 1203296866575814656, "id_str": "1203296866575814656", "text": "La innovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica tiende a borrar la presencia de la tarjeta bancaria en su versi\u00f3n de pl\u00e1stico https://t.co/U6XfVKXmrS", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U6XfVKXmrS", "expanded_url": "http://ow.ly/OrvB30pZNpi", "display_url": "ow.ly/OrvB30pZNpi", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 31, "favorite_count": 39, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 11:35:03 +0000 2019", "id": 1203276732385628160, "id_str": "1203276732385628160", "text": "\"Great jobs report!\", dice @realDonaldTrump del \u00faltimo dato de paro de EE UU https://t.co/R2lCofmlWB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump", "id": 25073877, "id_str": "25073877", "indices": [27, 43]}], "urls": [{"url": "https://t.co/R2lCofmlWB", "expanded_url": "http://ow.ly/o5BJ30pZNkj", "display_url": "ow.ly/o5BJ30pZNkj", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 10:15:04 +0000 2019", "id": 1203256604906446848, "id_str": "1203256604906446848", "text": "Las comunidades de propietarios espa\u00f1olas derrochan tanta agua que podr\u00edan llenar cientos de piscinas ol\u00edmpicas cad\u2026 https://t.co/2h473RtQuG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2h473RtQuG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203256604906446848", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 08:51:04 +0000 2019", "id": 1203235466696376320, "id_str": "1203235466696376320", "text": "La recaudaci\u00f3n de las Administraciones acusa el enfriamiento econ\u00f3mico. Pero el IRPF y las cotizaciones sociales so\u2026 https://t.co/cmxT8wS607", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cmxT8wS607", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203235466696376320", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Dec 05 21:15:04 +0000 2019", "id": 1202697920954454017, "id_str": "1202697920954454017", "text": "Arabia Saud\u00ed no recaudar\u00e1 tanto dinero como el que esperaba por la salida a Bolsa de Aramco: la valoraci\u00f3n final si\u2026 https://t.co/iiOZGptdLZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iiOZGptdLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202697920954454017", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Dec 05 21:00:58 +0000 2019", "id": 1202694373965778952, "id_str": "1202694373965778952", "text": "Los magistrados de la UE sentencian que la Seguridad Social realiza una \"aplicaci\u00f3n discriminatoria en perjuicio de\u2026 https://t.co/ezzYnMBtTd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ezzYnMBtTd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202694373965778952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Dec 05 20:30:09 +0000 2019", "id": 1202686618844483592, "id_str": "1202686618844483592", "text": "Este fin de semana es el \u00faltimo puente festivo que se celebre en toda Espa\u00f1a. No obstante en Baleares y Catalu\u00f1a ha\u2026 https://t.co/dhjwCxyJ6f", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dhjwCxyJ6f", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202686618844483592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Dec 05 20:01:16 +0000 2019", "id": 1202679348484067329, "id_str": "1202679348484067329", "text": "La AIReF pide a cinco comunidades aut\u00f3nomas que reajusten sus presupuestos para no incumplir el gasto pacto. https://t.co/XhYxgiASIh", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XhYxgiASIh", "expanded_url": "http://ow.ly/euQe50xsRZv", "display_url": "ow.ly/euQe50xsRZv", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Dec 05 19:40:03 +0000 2019", "id": 1202674013056782336, "id_str": "1202674013056782336", "text": "El primer ministro japon\u00e9s, Shinzo Abe, ha lanzado el primer paquete de est\u00edmulos econ\u00f3micos de los \u00faltimos tres a\u00f1\u2026 https://t.co/iIBdC1ihVX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iIBdC1ihVX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202674013056782336", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 04 21:05:04 +0000 2019", "id": 1202333017450123266, "id_str": "1202333017450123266", "text": "Barajas y el Prat se convierten en la puerta de entrada a Europa para el turista chino\nhttps://t.co/3luoi7gEBq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3luoi7gEBq", "expanded_url": "http://ow.ly/dxim50xrZ1I", "display_url": "ow.ly/dxim50xrZ1I", "indices": [87, 110]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 04 20:50:07 +0000 2019", "id": 1202329256740737024, "id_str": "1202329256740737024", "text": "Como consecuencia de la bajada de los embargos a particulares, solo uno de cada diez de los iniciados entre los pas\u2026 https://t.co/mrgJ3PQSo6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mrgJ3PQSo6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202329256740737024", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 04 20:35:03 +0000 2019", "id": 1202325465769414657, "id_str": "1202325465769414657", "text": "La Polic\u00eda Nacional ha detenido a 61 personas en Espa\u00f1a, parte de una operaci\u00f3n desarrollada en 29 pa\u00edses europeos,\u2026 https://t.co/9OiTnQrCEy", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9OiTnQrCEy", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202325465769414657", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 04 19:40:03 +0000 2019", "id": 1202311624322928642, "id_str": "1202311624322928642", "text": "Madrid y Catalu\u00f1a siguen atrayendo a trabajadores de otras regiones menos pr\u00f3speras. El n\u00famero de asalariados que s\u2026 https://t.co/MyYQPVKHmm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MyYQPVKHmm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202311624322928642", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 04 19:05:06 +0000 2019", "id": 1202302826661191680, "id_str": "1202302826661191680", "text": "Una veterinaria fue despedida por cuidar a su hija estando de baja. La empresa asegur\u00f3 que entonces pod\u00eda encargars\u2026 https://t.co/0Lxomnj8Go", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0Lxomnj8Go", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202302826661191680", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 04 17:54:13 +0000 2019", "id": 1202284988705771520, "id_str": "1202284988705771520", "text": "Cellnex Telecom refuerza su posici\u00f3n en Espa\u00f1a al comprar 1.500 torres para desplegar 5G y mejorar su infraestructu\u2026 https://t.co/di2bkgDF1X", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/di2bkgDF1X", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202284988705771520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 04 09:31:37 +0000 2019", "id": 1202158507405062147, "id_str": "1202158507405062147", "text": "Los fundadores de Google ceden la gesti\u00f3n de la empresa: \"Es hora de asumir el papel de padres orgullosos\" https://t.co/P6hThu4p64", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/P6hThu4p64", "expanded_url": "http://ow.ly/sydU30pYUhe", "display_url": "ow.ly/sydU30pYUhe", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 21:30:08 +0000 2019", "id": 1201976936714649601, "id_str": "1201976936714649601", "text": "El bar tradicional, aunque sigue dominando el panorama, cede terreno por octavo a\u00f1o consecutivo, sobre todo en las\u2026 https://t.co/rJek1yNXJH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rJek1yNXJH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201976936714649601", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 20:55:03 +0000 2019", "id": 1201968111798411265, "id_str": "1201968111798411265", "text": "EE UU introduce un arancel de hasta el 100% a productos importados franceses por valor de 2.400 millones de d\u00f3lares\u2026 https://t.co/c9qLMhdSww", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/c9qLMhdSww", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201968111798411265", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 20:25:03 +0000 2019", "id": 1201960562038648838, "id_str": "1201960562038648838", "text": "A partir de diciembre del a\u00f1o que viene las empresas que compiten con Renfe en las l\u00edneas del AVE desplegar\u00e1n su nu\u2026 https://t.co/FtLuXl3R67", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FtLuXl3R67", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201960562038648838", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 19:50:04 +0000 2019", "id": 1201951757632446469, "id_str": "1201951757632446469", "text": "Catalu\u00f1a no es la \u00fanica regi\u00f3n cuya competitividad se estanc\u00f3 en 2018; lo mismo pas\u00f3 en La Rioja, Murcia y Pa\u00eds Vas\u2026 https://t.co/1bCzVBrHLB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1bCzVBrHLB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201951757632446469", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 19:00:56 +0000 2019", "id": 1201939392144822272, "id_str": "1201939392144822272", "text": "Ryanair se defiende: el retraso del vuelo Varsovia - Madrid del 1 de diciembre fue debido a un problema t\u00e9cnico y l\u2026 https://t.co/l6vXCzcCq5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/l6vXCzcCq5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201939392144822272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 15:23:06 +0000 2019", "id": 1201884573459787776, "id_str": "1201884573459787776", "text": "La hosteler\u00eda, el sector en el que m\u00e1s creci\u00f3 el paro en noviembre con 105.048 afiliados menos a la Seguridad Socia\u2026 https://t.co/dDOBHqN0Wu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dDOBHqN0Wu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201884573459787776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 19:09:00 +0000 2019", "id": 1201216644497850368, "id_str": "1201216644497850368", "text": "La inestabilidad pol\u00edtica y presupuestos | El an\u00e1lisis de @RaymondTorres_  en Negocios https://t.co/TpOpuM7uKB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RaymondTorres_", "name": "Raymond Torres", "id": 719210903133155328, "id_str": "719210903133155328", "indices": [58, 73]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TpOpuM7uKB", "expanded_url": "https://elpais.com/economia/2019/11/29/actualidad/1575033973_373955.html", "display_url": "elpais.com/economia/2019/\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 17:52:00 +0000 2019", "id": 1201197266851287041, "id_str": "1201197266851287041", "text": "\"Un tercio de la poblaci\u00f3n latina es indiferente respecto a la democracia o el autoritarismo. Y ese es el problema\"\u2026 https://t.co/0K6V7RV4uz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0K6V7RV4uz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201197266851287041", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 16:00:00 +0000 2019", "id": 1201169083237953541, "id_str": "1201169083237953541", "text": "Lisboa necesita un nuevo aeropuerto, pero la alternativa de hacerlo en la desembocadura del Tajo ha levantado una o\u2026 https://t.co/dy4v73E6sW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dy4v73E6sW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201169083237953541", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 15:50:00 +0000 2019", "id": 1201166564508274690, "id_str": "1201166564508274690", "text": "\"La batalla por las cibermonedas esconde la lucha del Gobierno estadounidense para usar el d\u00f3lar como instrumento d\u2026 https://t.co/16djhac5PH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/16djhac5PH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201166564508274690", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 13:32:00 +0000 2019", "id": 1201131835717238790, "id_str": "1201131835717238790", "text": "El ocaso de las listas de boda casi arruina a la empresa de cer\u00e1mica portuguesa Vista Alegre. Pero hoy, tras muchos\u2026 https://t.co/xjDZB8rSVl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xjDZB8rSVl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201131835717238790", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 12:47:00 +0000 2019", "id": 1201120511033405440, "id_str": "1201120511033405440", "text": "El operador suizo de Bolsa, Six, descubre sus cartas en la operaci\u00f3n para comprar BME @Davidfdezdiaz https://t.co/mDJPNYu9ru", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Davidfdezdiaz", "name": "David Fern\u00e1ndez", "id": 231883104, "id_str": "231883104", "indices": [86, 100]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mDJPNYu9ru", "expanded_url": "https://elpais.com/economia/2019/11/29/actualidad/1575020261_862181.html", "display_url": "elpais.com/economia/2019/\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 11:28:00 +0000 2019", "id": 1201100629948669952, "id_str": "1201100629948669952", "text": "La comisaria de Comercio, sobre los aranceles al aceite espa\u00f1ol en EEUU: \"Es una medida irracional, tienen d\u00e9ficit\u2026 https://t.co/FpgnIOhQpn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FpgnIOhQpn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201100629948669952", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 11:00:00 +0000 2019", "id": 1201093583585062912, "id_str": "1201093583585062912", "text": "Alemania y Francia ya est\u00e1n en la carrera para captar f\u00e1bricas de bater\u00edas chinas. Espa\u00f1a prepara sus ofertas y son\u2026 https://t.co/yshL6TOiQa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yshL6TOiQa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201093583585062912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 10:38:40 +0000 2019", "id": 1201088214787858433, "id_str": "1201088214787858433", "text": "M\u00e9xico mantiene intactos los desaf\u00edos del mandato de AMLO: crecer m\u00e1s, atajar la desigualdad y salvar el Tratado de\u2026 https://t.co/eHN0Cpshut", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eHN0Cpshut", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201088214787858433", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Nov 30 18:31:00 +0000 2019", "id": 1200844693589749760, "id_str": "1200844693589749760", "text": "OPINI\u00d3N | \u00bfPero entienden Trump y su panda de intolerantes siquiera de qu\u00e9 va Acci\u00f3n de Gracias? Si lo hicieran, od\u2026 https://t.co/w4VJPcclH7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/w4VJPcclH7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200844693589749760", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Nov 30 17:11:00 +0000 2019", "id": 1200824561014595586, "id_str": "1200824561014595586", "text": "Construir mejor ha pasado de ser una opci\u00f3n a una obligaci\u00f3n https://t.co/VUFAWp9SSf", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VUFAWp9SSf", "expanded_url": "https://bit.ly/2OxkIaZ", "display_url": "bit.ly/2OxkIaZ", "indices": [61, 84]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Nov 30 16:01:00 +0000 2019", "id": 1200806945252401152, "id_str": "1200806945252401152", "text": "La cosm\u00e9tica es hoy en d\u00eda uno de los puntales de la econom\u00eda surcoreana: un sector que en 2018 factur\u00f3 casi 12.000\u2026 https://t.co/jRUoax0WZd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jRUoax0WZd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200806945252401152", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Nov 30 14:50:00 +0000 2019", "id": 1200789077018046465, "id_str": "1200789077018046465", "text": "La Autoridad Bancaria Europea ha cerrado el examen de las 131 principales entidades que controla: ha concluido que\u2026 https://t.co/NYoQTphCiM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NYoQTphCiM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200789077018046465", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Nov 30 13:27:36 +0000 2019", "id": 1200768343101394944, "id_str": "1200768343101394944", "text": "Opini\u00f3n | La enfermedad no se elige. Es, por ello, razonable, y justo, que los ordenamientos laborales prevean meca\u2026 https://t.co/plM3qOwHZo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/plM3qOwHZo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200768343101394944", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Nov 30 12:00:42 +0000 2019", "id": 1200746473547284481, "id_str": "1200746473547284481", "text": "La nueva tendencia al alza del eur\u00edbor se afianza: sube por tercera vez consecutiva y cierra noviembre entorno al -\u2026 https://t.co/djnZh7BsWA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/djnZh7BsWA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200746473547284481", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Nov 30 10:15:41 +0000 2019", "id": 1200720044243726338, "id_str": "1200720044243726338", "text": "La paulatina extinci\u00f3n de esta profesi\u00f3n tiene importantes consecuencias econ\u00f3micas, medioambientales y sociales. C\u2026 https://t.co/kAoVGgLa54", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kAoVGgLa54", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200720044243726338", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 29 19:20:04 +0000 2019", "id": 1200494656812920832, "id_str": "1200494656812920832", "text": "Fuentes pr\u00f3ximas a P\u00e9rez Dolset, fundador del grupo ZED, indican que denunci\u00f3 \u201cseguimientos, pinchazos telef\u00f3nicos,\u2026 https://t.co/2enlXuWwrl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2enlXuWwrl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200494656812920832", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 29 19:01:13 +0000 2019", "id": 1200489909259317260, "id_str": "1200489909259317260", "text": "Se frena el frenazo: los datos de Banco de Espa\u00f1a sugieren que, de momento, en el cuarto trimestre la econom\u00eda espa\u2026 https://t.co/g3goMh6QLT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/g3goMh6QLT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200489909259317260", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 29 16:15:05 +0000 2019", "id": 1200448100516663297, "id_str": "1200448100516663297", "text": "El exjefe de seguridad de BBVA Espa\u00f1a y otros altos directivos de la entidad se ponen en el punto de mira de la Fis\u2026 https://t.co/yVYLn5ZGjm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yVYLn5ZGjm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200448100516663297", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 29 15:42:28 +0000 2019", "id": 1200439893652131841, "id_str": "1200439893652131841", "text": "El Tribunal Superior de Justicia de Madrid declara improcedente el despido de un repartidor de Glovo y ha aprovecha\u2026 https://t.co/0jZlE2G9T9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0jZlE2G9T9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200439893652131841", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 21:05:06 +0000 2019", "id": 1200158698250940426, "id_str": "1200158698250940426", "text": "La doble v\u00eda para viajeros y mercanc\u00edas que conectar\u00e1 Algeciras con el Sur de Francia a trav\u00e9s de las autonom\u00edas an\u2026 https://t.co/fAtHvD3Uv6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fAtHvD3Uv6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200158698250940426", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 20:35:03 +0000 2019", "id": 1200151136587669504, "id_str": "1200151136587669504", "text": "Hacienda lanza un nuevo plan estrat\u00e9gico con el que pretende impulsar la \"transparencia, gobernabilidad y rendici\u00f3n\u2026 https://t.co/UFdSCpipo8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UFdSCpipo8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200151136587669504", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 20:10:07 +0000 2019", "id": 1200144863351787525, "id_str": "1200144863351787525", "text": "Iberdrola entra en el juicio de Moncloa. com como parte interesada para seguir pendiente de la informaci\u00f3n del caso\u2026 https://t.co/eHqLqnQtmY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eHqLqnQtmY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200144863351787525", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 15:03:16 +0000 2019", "id": 1200067641064513536, "id_str": "1200067641064513536", "text": "La Audiencia Nacional llama a comparecer a testigos de m\u00e1ximo nivel para aclarar la quiebra en 2017 de Banco Popula\u2026 https://t.co/W8Dum0Co2w", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/W8Dum0Co2w", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200067641064513536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 19:01:07 +0000 2019", "id": 1199765109884751873, "id_str": "1199765109884751873", "text": "La crisis ha sido nefasta para el I+D. Se ha tardado una d\u00e9cada solo para recuperar los niveles previos. Actualment\u2026 https://t.co/jEdxdymVXD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jEdxdymVXD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199765109884751873", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 18:48:53 +0000 2019", "id": 1199762033689989120, "id_str": "1199762033689989120", "text": "Toni Ballabriga, director global de Negocio Responsable de BBVA: \"Necesitamos una senda clara a nivel de regulaci\u00f3n\u2026 https://t.co/ruXlXg2M1g", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ruXlXg2M1g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199762033689989120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 18:35:22 +0000 2019", "id": 1199758630750498816, "id_str": "1199758630750498816", "text": "\u00bfC\u00f3mo luchar contra el cambio clim\u00e1tico? \"Necesitamos pol\u00edticas fiscales, educativas, industriales, econ\u00f3micas\", di\u2026 https://t.co/CgPQL0ftuW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CgPQL0ftuW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199758630750498816", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 18:08:47 +0000 2019", "id": 1199751938625196033, "id_str": "1199751938625196033", "text": "Gunter Pauli, presidente de la Fundaci\u00f3n ZERI y creador de la Econom\u00eda Azul: \"Comemos pl\u00e1stico todos los d\u00edas. Nece\u2026 https://t.co/h88PesFDLF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/h88PesFDLF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199751938625196033", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 17:36:12 +0000 2019", "id": 1199743738358239233, "id_str": "1199743738358239233", "text": "DIRECTO | Empieza el #forocomprometidos2019 Un di\u00e1logo sobre como luchar contra el cambio clim\u00e1tico e impulsar un c\u2026 https://t.co/rXRJ0Xpw4L", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "forocomprometidos2019", "indices": [21, 43]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rXRJ0Xpw4L", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199743738358239233", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 14:15:04 +0000 2019", "id": 1199693125486297088, "id_str": "1199693125486297088", "text": "Los espa\u00f1oles empiezan a cobrar su pensi\u00f3n m\u00e1s tarde. La edad media est\u00e1 ahora en 64 a\u00f1os y cinco meses, un m\u00e1ximo\u2026 https://t.co/kvpSmrkwMB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kvpSmrkwMB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199693125486297088", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 13:35:03 +0000 2019", "id": 1199683053590843392, "id_str": "1199683053590843392", "text": "Antonio Asenjo, jefe de seguridad de Iberdrola, ha sido imputado por ser el presunto interlocutor de Villarejo con\u2026 https://t.co/IrgeBkhhPX", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IrgeBkhhPX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199683053590843392", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 12:48:39 +0000 2019", "id": 1199671377973960704, "id_str": "1199671377973960704", "text": "La liberalizaci\u00f3n del transporte de viajeros por ferrocarril empezar\u00e1 en diciembre de 2020: El AVE competir\u00e1 en sus\u2026 https://t.co/8MWCgJJTuP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8MWCgJJTuP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199671377973960704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 26 21:01:02 +0000 2019", "id": 1199432901970079747, "id_str": "1199432901970079747", "text": "La falta de suministros por el incendio de las instalaciones del proveedor de salpicaderos Faurecia, cuyas naves se\u2026 https://t.co/Z8lgnteLYl", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z8lgnteLYl", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199432901970079747", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 26 20:01:23 +0000 2019", "id": 1199417889322913799, "id_str": "1199417889322913799", "text": "El ex consejero delegado de Banco de Valencia, Domingo Parra, ha reconocido que el cr\u00e9dito que dej\u00f3 un agujero de 9\u2026 https://t.co/RXigff3fhC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RXigff3fhC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199417889322913799", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 26 19:30:17 +0000 2019", "id": 1199410062202200064, "id_str": "1199410062202200064", "text": "En el sector de la moda y los complementos, el grupo franc\u00e9s  Mo\u00ebt Hennessy Louis Vuitton (LVMH) cuenta con 17 marc\u2026 https://t.co/DwgDRA8XjG", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DwgDRA8XjG", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199410062202200064", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 26 19:00:56 +0000 2019", "id": 1199402676712329216, "id_str": "1199402676712329216", "text": "En su salto al parqu\u00e9 hongkon\u00e9s, los t\u00edtulos de Alibaba llegaron a subir un 7,7%, hasta un m\u00e1ximo de 189,50 d\u00f3lares\u2026 https://t.co/IRNQqvK0iT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IRNQqvK0iT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199402676712329216", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 26 18:30:16 +0000 2019", "id": 1199394957242576897, "id_str": "1199394957242576897", "text": "Las grandes marcas lanzan sus ofertas de cara al Black Friday. \u00bfPero qu\u00e9 clase de ofertas? Aqu\u00ed repasamos algunas d\u2026 https://t.co/MM4JZwlq0G", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MM4JZwlq0G", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199394957242576897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 26 14:15:56 +0000 2019", "id": 1199330952796868610, "id_str": "1199330952796868610", "text": "Endesa acelera su carrera en el sector de las energ\u00edas renovables https://t.co/vf8uyPeTlm", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vf8uyPeTlm", "expanded_url": "https://elpais.com/economia/2019/11/26/actualidad/1574763218_019963.html", "display_url": "elpais.com/economia/2019/\u2026", "indices": [66, 89]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 26 12:30:11 +0000 2019", "id": 1199304341787758592, "id_str": "1199304341787758592", "text": "Ante el goteo de imputaciones o acusaciones a grandes empresas, la CNMV reclama a las cotizadas una actuaci\u00f3n m\u00e1s d\u2026 https://t.co/AdHdmChw41", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AdHdmChw41", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199304341787758592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 26 11:19:58 +0000 2019", "id": 1199286668144136192, "id_str": "1199286668144136192", "text": "Mercasa es la segunda empresa p\u00fablica imputada por corrupci\u00f3n despu\u00e9s de que el juez De la Mata mandara a juicio en\u2026 https://t.co/JV1q99uGq1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/JV1q99uGq1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199286668144136192", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Nov 24 19:05:02 +0000 2019", "id": 1198678934302470152, "id_str": "1198678934302470152", "text": "El debate sobre un ingreso m\u00ednimo vital para todos los ciudadanos se abre paso en el mundo. Estas son algunas de la\u2026 https://t.co/n9Axv5nW2W", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/n9Axv5nW2W", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1198678934302470152", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 39, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Nov 24 17:55:03 +0000 2019", "id": 1198661321048416256, "id_str": "1198661321048416256", "text": "\u00c1lvaro Moreno empez\u00f3 de aprendiz con 13 a\u00f1os en la tienda de ropa que su familia regentaba en Osuna. Ahora su caden\u2026 https://t.co/ZkhJOhewR7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZkhJOhewR7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1198661321048416256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 29, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Nov 24 16:50:03 +0000 2019", "id": 1198644960867835906, "id_str": "1198644960867835906", "text": "Un registro de buenos pagadores incorpora un concepto moral que supera los meros datos de solvencia, explica un exp\u2026 https://t.co/SoZQqxjKAI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SoZQqxjKAI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1198644960867835906", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Nov 24 15:35:02 +0000 2019", "id": 1198626085560373248, "id_str": "1198626085560373248", "text": "Colombia tiene una econom\u00eda estable y crece por encima de la media regional, pero el propio Gobierno reconoce que e\u2026 https://t.co/UYRmPxmIB1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UYRmPxmIB1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1198626085560373248", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Nov 24 14:25:03 +0000 2019", "id": 1198608472188899328, "id_str": "1198608472188899328", "text": "Estos son los planes de Jaime L\u00f3pez-Francos, presidente de Dentsu Media &amp; Performance https://t.co/w4i6IfFpiD", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/w4i6IfFpiD", "expanded_url": "http://ow.ly/3Wfv50xj6ds", "display_url": "ow.ly/3Wfv50xj6ds", "indices": [90, 113]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Nov 24 13:05:03 +0000 2019", "id": 1198588338585903104, "id_str": "1198588338585903104", "text": "Expertos de todo el mundo buscan un nuevo paradigma econ\u00f3mico alternativo al dogma del d\u00e9ficit cero https://t.co/ReAFOjyJkc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ReAFOjyJkc", "expanded_url": "http://ow.ly/7S5250xj66q", "display_url": "ow.ly/7S5250xj66q", "indices": [100, 123]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Nov 24 12:10:02 +0000 2019", "id": 1198574495730216961, "id_str": "1198574495730216961", "text": "Los expertos piden un aut\u00e9ntico plan de crecimiento para Europa ante el agotamiento de las pol\u00edticas monetarias https://t.co/eOkf99IW0X", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eOkf99IW0X", "expanded_url": "http://ow.ly/lQue50xiVlW", "display_url": "ow.ly/lQue50xiVlW", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Nov 24 11:20:03 +0000 2019", "id": 1198561915477397504, "id_str": "1198561915477397504", "text": "La investigaci\u00f3n encargada por Iberdrola a PwC se espera para antes de acabar el mes https://t.co/VVWswHjRFM", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VVWswHjRFM", "expanded_url": "http://ow.ly/apFa50xiVgn", "display_url": "ow.ly/apFa50xiVgn", "indices": [85, 108]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Sun Nov 24 10:10:03 +0000 2019", "id": 1198544299111174149, "id_str": "1198544299111174149", "text": "Los fabricantes afilan armas para dar la batalla en la siguiente generaci\u00f3n de veh\u00edculos enchufables https://t.co/nI5FKjz6aO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nI5FKjz6aO", "expanded_url": "http://ow.ly/NttJ50xiVdA", "display_url": "ow.ly/NttJ50xiVdA", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 22 19:01:27 +0000 2019", "id": 1197953255206199296, "id_str": "1197953255206199296", "text": "Lagarde ha hablado el viernes ante la \u00e9lite financiera de Fr\u00e1ncfort y ha dejado claro que la era de los est\u00edmulos n\u2026 https://t.co/GnHLnPVUW7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GnHLnPVUW7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197953255206199296", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 22 13:10:03 +0000 2019", "id": 1197864823700295681, "id_str": "1197864823700295681", "text": "La el\u00e9ctrica de renovables Holaluz, que factur\u00f3 el \u00faltimo ejercicio 194 millones de euros, se valora en un total de\u2026 https://t.co/TStT9Cxy4s", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TStT9Cxy4s", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197864823700295681", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 22 11:49:57 +0000 2019", "id": 1197844664423997442, "id_str": "1197844664423997442", "text": "El taxi en Madrid comienza a integrarse tambi\u00e9n en Uber, despu\u00e9s de alcanzar un acuerdo con Cabify. Precio cerrado,\u2026 https://t.co/NebkHCIh3D", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NebkHCIh3D", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197844664423997442", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 81, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 22 10:40:07 +0000 2019", "id": 1197827088222437376, "id_str": "1197827088222437376", "text": "Lagarde fue socia del despacho Baker &amp; McKenzie. La firma controlaba en Bermudas Law in Context Ltd, un holding en\u2026 https://t.co/97rGBgfZhx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/97rGBgfZhx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197827088222437376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [120, 143]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 21 20:25:03 +0000 2019", "id": 1197611906107920384, "id_str": "1197611906107920384", "text": "Un directivo de Continental se desplaz\u00f3 este mi\u00e9rcoles a Catalu\u00f1a para informar que la f\u00e1brica est\u00e1 en proceso de r\u2026 https://t.co/HDNseW7W47", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HDNseW7W47", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197611906107920384", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 54179670, "id_str": "54179670", "name": "EL PA\u00cdS Econom\u00eda", "screen_name": "elpais_economia", "location": "", "description": "Toda la informaci\u00f3n sobre Econom\u00eda, con EL PA\u00cdS", "url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZkLqi2NWdS", "expanded_url": "http://economia.elpais.com/", "display_url": "economia.elpais.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 207435, "friends_count": 389, "listed_count": 4244, "created_at": "Mon Jul 06 11:24:23 +0000 2009", "favourites_count": 10, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 33220, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F1F4F9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/875713655412842496/1dt_Gn7Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54179670/1491155994", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
