{"created_at": "Fri Feb 17 10:32:54 +0000 2017", "id": 832538303811481601, "id_str": "832538303811481601", "text": "EL #FMI nos rega\u00f1a, atentos a las medidas propuestas, #IVA #Paro \u00e9chale un vistazo: https://t.co/SChCw75G4D", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FMI", "indices": [3, 7]}, {"text": "IVA", "indices": [54, 58]}, {"text": "Paro", "indices": [59, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SChCw75G4D", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/?p=1258", "display_url": "gaydeliebana.com/?p=1258", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Feb 10 10:45:48 +0000 2017", "id": 830004836003360768, "id_str": "830004836003360768", "text": "\u00bfC\u00f3mo le hubiera ido a la #econom\u00eda espa\u00f1ola sin incertidumbre?  @lavanguardia https://t.co/0gsAbNTp6m", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "econom\u00eda", "indices": [26, 35]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "id": 74453123, "id_str": "74453123", "indices": [65, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0gsAbNTp6m", "expanded_url": "http://shr.gs/6t8ACTm", "display_url": "shr.gs/6t8ACTm", "indices": [79, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Feb 10 10:17:31 +0000 2017", "id": 829997720433807360, "id_str": "829997720433807360", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: \"Hay que templar y dar equilibrio a las inversiones\", mi an\u00e1lisis econ\u00f3mico en @HerreraenCOPE https://t.co/RhJ8gK9iCM ht\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [98, 112]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RhJ8gK9iCM", "expanded_url": "http://ww.cope.es/o25ew3", "display_url": "ww.cope.es/o25ew3", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Feb 10 09:19:38 +0000 2017", "id": 829983151988543488, "id_str": "829983151988543488", "text": "\"Hay que templar y dar equilibrio a las inversiones\", mi an\u00e1lisis econ\u00f3mico en @HerreraenCOPE\u2026 https://t.co/cLdc8RFS8A", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [79, 93]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cLdc8RFS8A", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/829983151988543488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [95, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Feb 10 10:15:06 +0000 2017", "id": 829997108820320260, "id_str": "829997108820320260", "text": "Las #empresas deben ser creativas para competir en #USA en la era #trump https://t.co/MNtDggesKC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "empresas", "indices": [4, 13]}, {"text": "USA", "indices": [51, 55]}, {"text": "trump", "indices": [66, 72]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MNtDggesKC", "expanded_url": "http://www.cuatro.com/noticias/economia/Gay-Liebana-creativas-EEUU-Trump_0_2321550758.html", "display_url": "cuatro.com/noticias/econo\u2026", "indices": [73, 96]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Feb 09 17:24:46 +0000 2017", "id": 829742850598395904, "id_str": "829742850598395904", "text": "Acabo de publicar  A\u00f1o record en turismo, pero despu\u00e9s del BREXIT que?, \u00e9chale un vistazo: https://t.co/ZGRzwKAhYq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZGRzwKAhYq", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/?p=1256", "display_url": "gaydeliebana.com/?p=1256", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 22 09:18:18 +0000 2016", "id": 800991786772627457, "id_str": "800991786772627457", "text": "Acabo de publicar  Se acaba la hucha de las pensiones, \u00e9chale un vistazo: https://t.co/Sya0QXE4VW", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Sya0QXE4VW", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/?p=1253", "display_url": "gaydeliebana.com/?p=1253", "indices": [74, 97]}]}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 21 11:22:41 +0000 2016", "id": 800660700129595392, "id_str": "800660700129595392", "text": "https://t.co/ZtqZ3weLAR Quieres entender los principios contables? quieres tu titulo y mejorar tu CV? entra en\u2026 https://t.co/1uAdrEhbXu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZtqZ3weLAR", "expanded_url": "http://www.bmooc.com/principios-contables-el-pasivo-y-la-cuenta-de-perdidas-y-ganancias/", "display_url": "bmooc.com/principios-con\u2026", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/1uAdrEhbXu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/800660700129595392", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 21 09:54:24 +0000 2016", "id": 800638483522080768, "id_str": "800638483522080768", "text": "Vienen #recortes #nuevogobierno https://t.co/IKXhA8bqZ5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "recortes", "indices": [7, 16]}, {"text": "nuevogobierno", "indices": [17, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IKXhA8bqZ5", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161121/411968916550/ekonomia-gay-de-liebana-recortes-5000-millones.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [32, 55]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 17 17:31:05 +0000 2016", "id": 799303859202125824, "id_str": "799303859202125824", "text": "\u00bfEst\u00e1 Espa\u00f1a perdiendo posiciones en el ranking econ\u00f3mico?https://t.co/yClUaQtjRA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yClUaQtjRA", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161117/411891649738/ekonomia-gay-de-liebana-espana-ranking-economias-mundiales.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [58, 81]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 17 17:24:51 +0000 2016", "id": 799302293413707776, "id_str": "799302293413707776", "text": "RT @juliohosteleon: Interesantes ponentes @jmvizmanos @gdeliebana, Garcia-Margallo, Duran i Lleida. Vamos a aprender. https://t.co/izWoFp1S\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmvizmanos", "name": "Joaqu\u00edn Vizmanos", "id": 802370066, "id_str": "802370066", "indices": [42, 53]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [54, 65]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 17 17:15:13 +0000 2016", "id": 799299868762193920, "id_str": "799299868762193920", "text": "Interesantes ponentes @jmvizmanos @gdeliebana, Garcia-Margallo, Duran i Lleida. Vamos a aprender. https://t.co/izWoFp1SWW", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmvizmanos", "name": "Joaqu\u00edn Vizmanos", "id": 802370066, "id_str": "802370066", "indices": [22, 33]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [34, 45]}], "urls": [], "media": [{"id": 799299858049957888, "id_str": "799299858049957888", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cxeu_GwWgAAQLXW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cxeu_GwWgAAQLXW.jpg", "url": "https://t.co/izWoFp1SWW", "display_url": "pic.twitter.com/izWoFp1SWW", "expanded_url": "https://twitter.com/juliohosteleon/status/799299868762193920/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 631, "y": 258, "h": 34, "w": 34}, {"x": 324, "y": 266, "h": 39, "w": 39}, {"x": 154, "y": 264, "h": 43, "w": 43}, {"x": 193, "y": 225, "h": 45, "w": 45}, {"x": 134, "y": 92, "h": 97, "w": 97}]}, "large": {"faces": [{"x": 1902, "y": 778, "h": 104, "w": 104}, {"x": 976, "y": 804, "h": 120, "w": 120}, {"x": 466, "y": 798, "h": 132, "w": 132}, {"x": 582, "y": 680, "h": 136, "w": 136}, {"x": 404, "y": 280, "h": 294, "w": 294}]}, "medium": {"faces": [{"x": 1114, "y": 455, "h": 60, "w": 60}, {"x": 571, "y": 471, "h": 70, "w": 70}, {"x": 273, "y": 467, "h": 77, "w": 77}, {"x": 341, "y": 398, "h": 79, "w": 79}, {"x": 236, "y": 164, "h": 172, "w": 172}]}, "orig": {"faces": [{"x": 1902, "y": 778, "h": 104, "w": 104}, {"x": 976, "y": 804, "h": 120, "w": 120}, {"x": 466, "y": 798, "h": 132, "w": 132}, {"x": 582, "y": 680, "h": 136, "w": 136}, {"x": 404, "y": 280, "h": 294, "w": 294}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 799299858049957888, "id_str": "799299858049957888", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cxeu_GwWgAAQLXW.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cxeu_GwWgAAQLXW.jpg", "url": "https://t.co/izWoFp1SWW", "display_url": "pic.twitter.com/izWoFp1SWW", "expanded_url": "https://twitter.com/juliohosteleon/status/799299868762193920/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 631, "y": 258, "h": 34, "w": 34}, {"x": 324, "y": 266, "h": 39, "w": 39}, {"x": 154, "y": 264, "h": 43, "w": 43}, {"x": 193, "y": 225, "h": 45, "w": 45}, {"x": 134, "y": 92, "h": 97, "w": 97}]}, "large": {"faces": [{"x": 1902, "y": 778, "h": 104, "w": 104}, {"x": 976, "y": 804, "h": 120, "w": 120}, {"x": 466, "y": 798, "h": 132, "w": 132}, {"x": 582, "y": 680, "h": 136, "w": 136}, {"x": 404, "y": 280, "h": 294, "w": 294}]}, "medium": {"faces": [{"x": 1114, "y": 455, "h": 60, "w": 60}, {"x": 571, "y": 471, "h": 70, "w": 70}, {"x": 273, "y": 467, "h": 77, "w": 77}, {"x": 341, "y": 398, "h": 79, "w": 79}, {"x": 236, "y": 164, "h": 172, "w": 172}]}, "orig": {"faces": [{"x": 1902, "y": 778, "h": 104, "w": 104}, {"x": 976, "y": 804, "h": 120, "w": 120}, {"x": 466, "y": 798, "h": 132, "w": 132}, {"x": 582, "y": 680, "h": 136, "w": 136}, {"x": 404, "y": 280, "h": 294, "w": 294}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 306346161, "id_str": "306346161", "name": "Julio Cesar", "screen_name": "juliocealva", "location": "Leon,Madrid, BCN,Salamanca, ", "description": "Empresario Emprendedor entusiasta de las personas y de los equipos Presidente Circulo Empresarial Leones. CEO Tagaste Residencias Universitarias.", "url": "https://t.co/pYHlyJVEfr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pYHlyJVEfr", "expanded_url": "http://www.tagaste.com", "display_url": "tagaste.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 900, "friends_count": 921, "listed_count": 35, "created_at": "Fri May 27 18:27:27 +0000 2011", "favourites_count": 2461, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2349, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/464758801250676736/OOr_03Jw_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/464758801250676736/OOr_03Jw_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/306346161/1458172356", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 10 13:04:57 +0000 2016", "id": 796700170293575681, "id_str": "796700170293575681", "text": "\u00bfCu\u00e1l es el secreto de Mercadona para triunfar?  @lavanguardia https://t.co/rd11dkhcoH", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "id": 74453123, "id_str": "74453123", "indices": [49, 62]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rd11dkhcoH", "expanded_url": "http://shr.gs/EeEXAve", "display_url": "shr.gs/EeEXAve", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 10 12:54:43 +0000 2016", "id": 796697597482246145, "id_str": "796697597482246145", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: ''El p\u00e1nico por la victoria de Trump en EEUU ser\u00e1 temporal y luego la situaci\u00f3n se estabilizar\u00e1'',mi an\u00e1lisis en @Herrer\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 09 07:54:02 +0000 2016", "id": 796259540530593792, "id_str": "796259540530593792", "text": "''El p\u00e1nico por la victoria de Trump en EEUU ser\u00e1 temporal y luego la situaci\u00f3n se estabilizar\u00e1'',mi an\u00e1lisis en\u2026 https://t.co/QJXNxSltky", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QJXNxSltky", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/796259540530593792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 62, "favorite_count": 51, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 62, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 08 16:36:31 +0000 2016", "id": 796028639448010752, "id_str": "796028639448010752", "text": "https://t.co/MV3AGKn2W5 \u00bfy si gana #DonaldTrump? #EleccionesEEUU2016 https://t.co/J0vNQMkVJU", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DonaldTrump", "indices": [35, 47]}, {"text": "EleccionesEEUU2016", "indices": [49, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MV3AGKn2W5", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161108/411662146595/ekonomia-gay-de-liebana-donald-trump-elecciones-estados-unidos.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [0, 23]}], "media": [{"id": 796028569503797248, "id_str": "796028569503797248", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwwPxDRWEAA05Ly.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwwPxDRWEAA05Ly.jpg", "url": "https://t.co/J0vNQMkVJU", "display_url": "pic.twitter.com/J0vNQMkVJU", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/796028639448010752/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 573, "h": 346, "resize": "fit"}, "large": {"w": 573, "h": 346, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 573, "h": 346, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 88, "y": 23, "h": 141, "w": 141}, {"x": 386, "y": 29, "h": 153, "w": 153}]}, "small": {"faces": [{"x": 88, "y": 23, "h": 141, "w": 141}, {"x": 386, "y": 29, "h": 153, "w": 153}]}, "large": {"faces": [{"x": 88, "y": 23, "h": 141, "w": 141}, {"x": 386, "y": 29, "h": 153, "w": 153}]}, "medium": {"faces": [{"x": 88, "y": 23, "h": 141, "w": 141}, {"x": 386, "y": 29, "h": 153, "w": 153}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 796028569503797248, "id_str": "796028569503797248", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwwPxDRWEAA05Ly.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwwPxDRWEAA05Ly.jpg", "url": "https://t.co/J0vNQMkVJU", "display_url": "pic.twitter.com/J0vNQMkVJU", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/796028639448010752/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 573, "h": 346, "resize": "fit"}, "large": {"w": 573, "h": 346, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 573, "h": 346, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 88, "y": 23, "h": 141, "w": 141}, {"x": 386, "y": 29, "h": 153, "w": 153}]}, "small": {"faces": [{"x": 88, "y": 23, "h": 141, "w": 141}, {"x": 386, "y": 29, "h": 153, "w": 153}]}, "large": {"faces": [{"x": 88, "y": 23, "h": 141, "w": 141}, {"x": 386, "y": 29, "h": 153, "w": 153}]}, "medium": {"faces": [{"x": 88, "y": 23, "h": 141, "w": 141}, {"x": 386, "y": 29, "h": 153, "w": 153}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 07 19:10:42 +0000 2016", "id": 795705050408566788, "id_str": "795705050408566788", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: \u00bfC\u00f3mo afectar\u00eda la victoria de Trump o Clinton en los sectores econ\u00f3micos? La mirada econ\u00f3mica #COPEenUSA https://t.co/g\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "COPEenUSA", "indices": [114, 124]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 07 09:34:43 +0000 2016", "id": 795560098848444416, "id_str": "795560098848444416", "text": "\u00bfC\u00f3mo afectar\u00eda la victoria de Trump o Clinton en los sectores econ\u00f3micos? La mirada econ\u00f3mica #COPEenUSA\u2026 https://t.co/PA2IlBtdCi", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "COPEenUSA", "indices": [95, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PA2IlBtdCi", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/795560098848444416", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 07 19:09:15 +0000 2016", "id": 795704687366443008, "id_str": "795704687366443008", "text": "El temor a una subida de tipos \u00bfCuales ser\u00edan las consecuencias? https://t.co/DhR2bqnSDS https://t.co/YP1U2bifwI", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DhR2bqnSDS", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161107/411579067397/ekonomia-gay-de-liebana-riesgos-tipos.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [65, 88]}], "media": [{"id": 795704668173242369, "id_str": "795704668173242369", "indices": [89, 112], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwrpLgyWEAEVa97.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwrpLgyWEAEVa97.jpg", "url": "https://t.co/YP1U2bifwI", "display_url": "pic.twitter.com/YP1U2bifwI", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/795704687366443008/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 951, "h": 504, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 951, "h": 504, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 413, "y": 75, "h": 166, "w": 166}]}, "large": {"faces": [{"x": 413, "y": 75, "h": 166, "w": 166}]}, "small": {"faces": [{"x": 295, "y": 53, "h": 118, "w": 118}]}, "medium": {"faces": [{"x": 413, "y": 75, "h": 166, "w": 166}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 795704668173242369, "id_str": "795704668173242369", "indices": [89, 112], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CwrpLgyWEAEVa97.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CwrpLgyWEAEVa97.jpg", "url": "https://t.co/YP1U2bifwI", "display_url": "pic.twitter.com/YP1U2bifwI", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/795704687366443008/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 951, "h": 504, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 951, "h": 504, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 413, "y": 75, "h": 166, "w": 166}]}, "large": {"faces": [{"x": 413, "y": 75, "h": 166, "w": 166}]}, "small": {"faces": [{"x": 295, "y": 53, "h": 118, "w": 118}]}, "medium": {"faces": [{"x": 413, "y": 75, "h": 166, "w": 166}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 03 10:24:30 +0000 2016", "id": 794123078024495104, "id_str": "794123078024495104", "text": "https://t.co/1V7UOPYvhy Comentamos la presencia espa\u00f1ola en la lista #forbes", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "forbes", "indices": [69, 76]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1V7UOPYvhy", "expanded_url": "http://www.cope.es/player/La-actualidad-economica-con-el-profesor-Gay-de-Liebana-jueves-3-de-noviembre-de-2016&id=2016110307530001&activo=10", "display_url": "cope.es/player/La-actu\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 03 10:16:14 +0000 2016", "id": 794120997494554624, "id_str": "794120997494554624", "text": "https://t.co/1TgA7RhWvM Cobrar la #pensi\u00f3n y seguir trabajando? es beneficioso para todos? las posibles nuevas medi\u2026 https://t.co/EMe8su5rs1", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "pensi\u00f3n", "indices": [34, 42]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1TgA7RhWvM", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161102/411521687101/ekonomia-gay-de-liebana-cobrar-pension-trabajar.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/EMe8su5rs1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/794120997494554624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 02 23:27:24 +0000 2016", "id": 793957714431016960, "id_str": "793957714431016960", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: \u00bfQu\u00e9 dos empresarios encabezan la lista Forbes espa\u00f1ola? Ma\u00f1ana te lo cuento en @HerreraenCOPE a las 7:30h", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [99, 113]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 02 21:37:10 +0000 2016", "id": 793929972767490048, "id_str": "793929972767490048", "text": "\u00bfQu\u00e9 dos empresarios encabezan la lista Forbes espa\u00f1ola? Ma\u00f1ana te lo cuento en @HerreraenCOPE a las 7:30h", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [80, 94]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 02 23:26:51 +0000 2016", "id": 793957574248898560, "id_str": "793957574248898560", "text": "https://t.co/4zcpVUIqaa \u00bfEmpieza una guerra de impuestos entre USA y la UE? la posici\u00f3n de las multinacionales en E\u2026 https://t.co/I6WzSdQs7h", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4zcpVUIqaa", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161031/411410199207/ekonomia-gay-de-liebana-guerra-fiscal-ue-eeuu.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/I6WzSdQs7h", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/793957574248898560", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Oct 24 09:16:06 +0000 2016", "id": 790481987492536320, "id_str": "790481987492536320", "text": "El sueldo de los consejeros en las cotizadas #ibex35 https://t.co/roKSvUHtvP https://t.co/GO5jo1J0g7", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ibex35", "indices": [45, 52]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/roKSvUHtvP", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161024/411187998866/ekonomia-gay-de-liebana-sueldos-consejeros-ibex35.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [53, 76]}], "media": [{"id": 790481841723695104, "id_str": "790481841723695104", "indices": [77, 100], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvhbDAFWYAAm3_v.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvhbDAFWYAAm3_v.jpg", "url": "https://t.co/GO5jo1J0g7", "display_url": "pic.twitter.com/GO5jo1J0g7", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/790481987492536320/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 731, "h": 291, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 731, "h": 291, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 271, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": [{"x": 433, "y": 118, "h": 36, "w": 36}, {"x": 107, "y": 196, "h": 53, "w": 53}]}, "large": {"faces": [{"x": 433, "y": 118, "h": 36, "w": 36}, {"x": 107, "y": 196, "h": 53, "w": 53}]}, "small": {"faces": [{"x": 402, "y": 109, "h": 33, "w": 33}, {"x": 99, "y": 182, "h": 49, "w": 49}]}, "orig": {"faces": [{"x": 433, "y": 118, "h": 36, "w": 36}, {"x": 107, "y": 196, "h": 53, "w": 53}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 790481841723695104, "id_str": "790481841723695104", "indices": [77, 100], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvhbDAFWYAAm3_v.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvhbDAFWYAAm3_v.jpg", "url": "https://t.co/GO5jo1J0g7", "display_url": "pic.twitter.com/GO5jo1J0g7", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/790481987492536320/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 731, "h": 291, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 731, "h": 291, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 271, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": [{"x": 433, "y": 118, "h": 36, "w": 36}, {"x": 107, "y": 196, "h": 53, "w": 53}]}, "large": {"faces": [{"x": 433, "y": 118, "h": 36, "w": 36}, {"x": 107, "y": 196, "h": 53, "w": 53}]}, "small": {"faces": [{"x": 402, "y": 109, "h": 33, "w": 33}, {"x": 99, "y": 182, "h": 49, "w": 49}]}, "orig": {"faces": [{"x": 433, "y": 118, "h": 36, "w": 36}, {"x": 107, "y": 196, "h": 53, "w": 53}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Oct 21 09:42:37 +0000 2016", "id": 789401493266763776, "id_str": "789401493266763776", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: \"Habr\u00e1 bajada cosm\u00e9tica de las pensiones, me temo\", la mirada econ\u00f3mica en @HerreraenCOPE https://t.co/LqgJLl6yMn https:\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [94, 108]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LqgJLl6yMn", "expanded_url": "http://ww.cope.es/v4h9p2", "display_url": "ww.cope.es/v4h9p2", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Oct 21 09:05:30 +0000 2016", "id": 789392155676520448, "id_str": "789392155676520448", "text": "\"Habr\u00e1 bajada cosm\u00e9tica de las pensiones, me temo\", la mirada econ\u00f3mica en @HerreraenCOPE https://t.co/LqgJLl6yMn https://t.co/edcHOwKSob", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [75, 89]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LqgJLl6yMn", "expanded_url": "http://ww.cope.es/v4h9p2", "display_url": "ww.cope.es/v4h9p2", "indices": [90, 113]}], "media": [{"id": 789392115671326721, "id_str": "789392115671326721", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/789392115671326721/pu/img/XXtj3DSdTyzyFR2w.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/789392115671326721/pu/img/XXtj3DSdTyzyFR2w.jpg", "url": "https://t.co/edcHOwKSob", "display_url": "pic.twitter.com/edcHOwKSob", "expanded_url": "https://twitter.com/DeLiebanaCOPE/status/789392155676520448/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "features": {}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 789392115671326721, "id_str": "789392115671326721", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/789392115671326721/pu/img/XXtj3DSdTyzyFR2w.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/789392115671326721/pu/img/XXtj3DSdTyzyFR2w.jpg", "url": "https://t.co/edcHOwKSob", "display_url": "pic.twitter.com/edcHOwKSob", "expanded_url": "https://twitter.com/DeLiebanaCOPE/status/789392155676520448/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 29448, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/789392115671326721/pu/pl/0xEwQRq0Q58fAxkp.m3u8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/789392115671326721/pu/vid/640x360/YfmKJcdwEH5CqfBk.mp4"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/789392115671326721/pu/vid/320x180/Y4xIhBzLdYC2OYCf.mp4"}]}, "features": {}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Oct 20 12:36:32 +0000 2016", "id": 789082876545425408, "id_str": "789082876545425408", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: \"Italia va a hacer caja vendiendo faros para reducir la deuda\", la mirada econ\u00f3mica en @HerreraenCOPE https://t.co/aSrvU\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [106, 120]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Oct 20 09:11:46 +0000 2016", "id": 789031345708273665, "id_str": "789031345708273665", "text": "\"Italia va a hacer caja vendiendo faros para reducir la deuda\", la mirada econ\u00f3mica en @HerreraenCOPE\u2026 https://t.co/HrEhYbOYoT", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [87, 101]}], "urls": [{"url": "https://t.co/HrEhYbOYoT", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/789031345708273665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Oct 20 07:37:12 +0000 2016", "id": 789007544782028800, "id_str": "789007544782028800", "text": "Gay de Li\u00e9bana pide que los pol\u00edticos den la talla como revulsivo para mejorar la econom\u00eda - \nhttps://t.co/lzyP6LUTwf", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/lzyP6LUTwf", "expanded_url": "http://www.diarioinformacion.com/economia/2016/10/18/gay-liebana-pide-clase-politica/1818159.html", "display_url": "diarioinformacion.com/economia/2016/\u2026", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Oct 20 07:35:06 +0000 2016", "id": 789007016836595713, "id_str": "789007016836595713", "text": "Existe un maleficio en el #FMI? Ir\u00f3nico video post en La Vanguardia #economia https://t.co/ROUuhgEmkE https://t.co/6nxtCbwH7m", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "FMI", "indices": [26, 30]}, {"text": "economia", "indices": [68, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ROUuhgEmkE", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161020/411121413492/ekonomia-gay-de-liebana-maleficio-fmi.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [78, 101]}], "media": [{"id": 789007004979359744, "id_str": "789007004979359744", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvMdsNEW8AA_ihV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvMdsNEW8AA_ihV.jpg", "url": "https://t.co/6nxtCbwH7m", "display_url": "pic.twitter.com/6nxtCbwH7m", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/789007016836595713/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 984, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 984, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 311, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 441, "y": 52, "h": 126, "w": 126}]}, "orig": {"faces": [{"x": 441, "y": 52, "h": 126, "w": 126}]}, "medium": {"faces": [{"x": 441, "y": 52, "h": 126, "w": 126}]}, "small": {"faces": [{"x": 304, "y": 35, "h": 87, "w": 87}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 789007004979359744, "id_str": "789007004979359744", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvMdsNEW8AA_ihV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvMdsNEW8AA_ihV.jpg", "url": "https://t.co/6nxtCbwH7m", "display_url": "pic.twitter.com/6nxtCbwH7m", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/789007016836595713/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 984, "h": 450, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 984, "h": 450, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 311, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 441, "y": 52, "h": 126, "w": 126}]}, "orig": {"faces": [{"x": 441, "y": 52, "h": 126, "w": 126}]}, "medium": {"faces": [{"x": 441, "y": 52, "h": 126, "w": 126}]}, "small": {"faces": [{"x": 304, "y": 35, "h": 87, "w": 87}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Oct 18 07:46:58 +0000 2016", "id": 788285227919613952, "id_str": "788285227919613952", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: #AUDIO: La actualidad econ\u00f3mica con el profesor Gay de Li\u00e9bana, martes 18/10/2016 https://t.co/wit4pBk6Fz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AUDIO", "indices": [19, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/wit4pBk6Fz", "expanded_url": "http://ww.cope.es/npg4k2", "display_url": "ww.cope.es/npg4k2", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Oct 18 06:56:01 +0000 2016", "id": 788272406951501824, "id_str": "788272406951501824", "text": "#AUDIO: La actualidad econ\u00f3mica con el profesor Gay de Li\u00e9bana, martes 18/10/2016 https://t.co/wit4pBk6Fz", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AUDIO", "indices": [0, 6]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wit4pBk6Fz", "expanded_url": "http://ww.cope.es/npg4k2", "display_url": "ww.cope.es/npg4k2", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Oct 18 07:38:16 +0000 2016", "id": 788283038287458304, "id_str": "788283038287458304", "text": "El 80% de las empresas en Espa\u00f1a son #EmpresaFamiliar, \u00bf Est\u00e1n bien tratadas ? https://t.co/9cQHd8EW6B https://t.co/T6e4rztCFy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EmpresaFamiliar", "indices": [37, 53]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9cQHd8EW6B", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161018/411071020321/ekonomia-gay-de-liebana-empresa-familiar.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [79, 102]}], "media": [{"id": 788282992544346113, "id_str": "788282992544346113", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvCLNIkWcAE47hV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvCLNIkWcAE47hV.jpg", "url": "https://t.co/T6e4rztCFy", "display_url": "pic.twitter.com/T6e4rztCFy", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/788283038287458304/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 413, "resize": "fit"}, "large": {"w": 893, "h": 543, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 893, "h": 543, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 195, "y": 275, "h": 36, "w": 36}, {"x": 340, "y": 63, "h": 111, "w": 111}, {"x": 98, "y": 193, "h": 209, "w": 209}]}, "orig": {"faces": [{"x": 257, "y": 362, "h": 48, "w": 48}, {"x": 447, "y": 83, "h": 146, "w": 146}, {"x": 130, "y": 254, "h": 275, "w": 275}]}, "large": {"faces": [{"x": 257, "y": 362, "h": 48, "w": 48}, {"x": 447, "y": 83, "h": 146, "w": 146}, {"x": 130, "y": 254, "h": 275, "w": 275}]}, "medium": {"faces": [{"x": 257, "y": 362, "h": 48, "w": 48}, {"x": 447, "y": 83, "h": 146, "w": 146}, {"x": 130, "y": 254, "h": 275, "w": 275}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 788282992544346113, "id_str": "788282992544346113", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CvCLNIkWcAE47hV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CvCLNIkWcAE47hV.jpg", "url": "https://t.co/T6e4rztCFy", "display_url": "pic.twitter.com/T6e4rztCFy", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/788283038287458304/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 413, "resize": "fit"}, "large": {"w": 893, "h": 543, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 893, "h": 543, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 195, "y": 275, "h": 36, "w": 36}, {"x": 340, "y": 63, "h": 111, "w": 111}, {"x": 98, "y": 193, "h": 209, "w": 209}]}, "orig": {"faces": [{"x": 257, "y": 362, "h": 48, "w": 48}, {"x": 447, "y": 83, "h": 146, "w": 146}, {"x": 130, "y": 254, "h": 275, "w": 275}]}, "large": {"faces": [{"x": 257, "y": 362, "h": 48, "w": 48}, {"x": 447, "y": 83, "h": 146, "w": 146}, {"x": 130, "y": 254, "h": 275, "w": 275}]}, "medium": {"faces": [{"x": 257, "y": 362, "h": 48, "w": 48}, {"x": 447, "y": 83, "h": 146, "w": 146}, {"x": 130, "y": 254, "h": 275, "w": 275}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Oct 17 11:40:15 +0000 2016", "id": 787981548041699328, "id_str": "787981548041699328", "text": "RT @Bmooc_: #jubilados Tendremos que trabajar hasta los 70 a\u00f1os? el peque\u00f1o an\u00e1lisis de nuestro profesor @gdeliebana https://t.co/BvSk8RJJG\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "jubilados", "indices": [12, 22]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bmooc_", "name": "Bmooc", "id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [105, 116]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 17 08:32:25 +0000 2016", "id": 787934275870060544, "id_str": "787934275870060544", "text": "#jubilados Tendremos que trabajar hasta los 70 a\u00f1os? el peque\u00f1o an\u00e1lisis de nuestro profesor @gdeliebana\u2026 https://t.co/9SLv0uDDKc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "jubilados", "indices": [0, 10]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [93, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9SLv0uDDKc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/787934275870060544", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "name": "Bmooc", "screen_name": "Bmooc_", "location": "Barcelona", "description": "Plataforma de formaci\u00f3n empresarial, abierta y gratuita a trav\u00e9s de v\u00eddeo. #mkt #finanzas #comunicaci\u00f3n #ventas #RRPP #RRHH ...", "url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "expanded_url": "http://www.bmooc.com", "display_url": "bmooc.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1340, "friends_count": 1390, "listed_count": 93, "created_at": "Fri Jan 24 11:50:41 +0000 2014", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3269, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2308237375/1465979346", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Oct 17 08:48:07 +0000 2016", "id": 787938227298635776, "id_str": "787938227298635776", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: #AUDIO: La actualidad econ\u00f3mica con el profesor Gay de Li\u00e9bana, lunes 17/10/216 https://t.co/kBSh82NUi6", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AUDIO", "indices": [19, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kBSh82NUi6", "expanded_url": "http://ww.cope.es/57oqs2", "display_url": "ww.cope.es/57oqs2", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 17 06:53:12 +0000 2016", "id": 787909307333480448, "id_str": "787909307333480448", "text": "#AUDIO: La actualidad econ\u00f3mica con el profesor Gay de Li\u00e9bana, lunes 17/10/216 https://t.co/kBSh82NUi6", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AUDIO", "indices": [0, 6]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kBSh82NUi6", "expanded_url": "http://ww.cope.es/57oqs2", "display_url": "ww.cope.es/57oqs2", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Oct 10 08:02:53 +0000 2016", "id": 785390128978157569, "id_str": "785390128978157569", "text": "Sabes cuales son los pasivos contingentes que tendr\u00e1 que pagar #Espa\u00f1a?  #Economia https://t.co/hoOBjqedBs", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Espa\u00f1a", "indices": [63, 70]}, {"text": "Economia", "indices": [73, 82]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hoOBjqedBs", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161010/41846924410/ekonomia-gay-de-liebana-radiales-pasivos-contingentes.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [83, 106]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Oct 07 10:44:32 +0000 2016", "id": 784343647542124545, "id_str": "784343647542124545", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: \"Vamos hacia una deuda p\u00fablica perpetua\", la mirada econ\u00f3mica en @HerreraenCOPE https://t.co/AoFFUDPoBG https://t.co/Z2s\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [84, 98]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AoFFUDPoBG", "expanded_url": "http://ww.cope.es/k5hko2", "display_url": "ww.cope.es/k5hko2", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Oct 07 09:16:19 +0000 2016", "id": 784321445438500864, "id_str": "784321445438500864", "text": "\"Vamos hacia una deuda p\u00fablica perpetua\", la mirada econ\u00f3mica en @HerreraenCOPE https://t.co/AoFFUDPoBG https://t.co/Z2s9kbdSXb", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [65, 79]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AoFFUDPoBG", "expanded_url": "http://ww.cope.es/k5hko2", "display_url": "ww.cope.es/k5hko2", "indices": [80, 103]}], "media": [{"id": 784321396088250368, "id_str": "784321396088250368", "indices": [104, 127], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/784321396088250368/pu/img/MLY2gWIKhYUc64BT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/784321396088250368/pu/img/MLY2gWIKhYUc64BT.jpg", "url": "https://t.co/Z2s9kbdSXb", "display_url": "pic.twitter.com/Z2s9kbdSXb", "expanded_url": "https://twitter.com/DeLiebanaCOPE/status/784321445438500864/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "features": {}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 784321396088250368, "id_str": "784321396088250368", "indices": [104, 127], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/784321396088250368/pu/img/MLY2gWIKhYUc64BT.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/784321396088250368/pu/img/MLY2gWIKhYUc64BT.jpg", "url": "https://t.co/Z2s9kbdSXb", "display_url": "pic.twitter.com/Z2s9kbdSXb", "expanded_url": "https://twitter.com/DeLiebanaCOPE/status/784321445438500864/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 47337, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/784321396088250368/pu/vid/640x360/vmOhHZKRsuzLpgoB.mp4"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/784321396088250368/pu/vid/320x180/V0N3eIp7OABvNjaD.mp4"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/784321396088250368/pu/pl/BnOd9Qz1wr03KY9n.m3u8"}]}, "features": {}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Oct 07 10:43:48 +0000 2016", "id": 784343460748726272, "id_str": "784343460748726272", "text": "Oligopolio agrario?https://t.co/IYNh7LhtsK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IYNh7LhtsK", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161007/41825702847/ekonomia-gay-de-liebana-bayer-monsanto.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [19, 42]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Thu Oct 06 07:36:13 +0000 2016", "id": 783933867740819456, "id_str": "783933867740819456", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: #AUDIO La actualidad econ\u00f3mica con el profesor Gay de Li\u00e9bana, jueves 6/10/2016 https://t.co/4hoWHDpBMU", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AUDIO", "indices": [19, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4hoWHDpBMU", "expanded_url": "http://ww.cope.es/nnkwa2", "display_url": "ww.cope.es/nnkwa2", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Oct 06 06:47:24 +0000 2016", "id": 783921582473437184, "id_str": "783921582473437184", "text": "#AUDIO La actualidad econ\u00f3mica con el profesor Gay de Li\u00e9bana, jueves 6/10/2016 https://t.co/4hoWHDpBMU", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AUDIO", "indices": [0, 6]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4hoWHDpBMU", "expanded_url": "http://ww.cope.es/nnkwa2", "display_url": "ww.cope.es/nnkwa2", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Oct 06 07:34:22 +0000 2016", "id": 783933401409658880, "id_str": "783933401409658880", "text": "El modelo econ\u00f3mico de #Espa\u00f1a no da para m\u00e1s  https://t.co/t8oVbaOJgV https://t.co/rFkJ3LqeM0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Espa\u00f1a", "indices": [23, 30]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/t8oVbaOJgV", "expanded_url": "http://burgosconecta.es/2016/10/04/gay-de-liebana-afirma-que-el-modelo-economico-de-espana-no-da-para-mas/", "display_url": "burgosconecta.es/2016/10/04/gay\u2026", "indices": [47, 70]}], "media": [{"id": 783933386003972096, "id_str": "783933386003972096", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CuEXQthWAAAEs-c.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CuEXQthWAAAEs-c.jpg", "url": "https://t.co/rFkJ3LqeM0", "display_url": "pic.twitter.com/rFkJ3LqeM0", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/783933401409658880/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 431, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 697, "h": 442, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 697, "h": 442, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 109, "y": 201, "h": 36, "w": 36}]}, "large": {"faces": [{"x": 112, "y": 207, "h": 37, "w": 37}]}, "orig": {"faces": [{"x": 112, "y": 207, "h": 37, "w": 37}]}, "medium": {"faces": [{"x": 112, "y": 207, "h": 37, "w": 37}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 783933386003972096, "id_str": "783933386003972096", "indices": [71, 94], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CuEXQthWAAAEs-c.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CuEXQthWAAAEs-c.jpg", "url": "https://t.co/rFkJ3LqeM0", "display_url": "pic.twitter.com/rFkJ3LqeM0", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/783933401409658880/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 431, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 697, "h": 442, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 697, "h": 442, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 109, "y": 201, "h": 36, "w": 36}]}, "large": {"faces": [{"x": 112, "y": 207, "h": 37, "w": 37}]}, "orig": {"faces": [{"x": 112, "y": 207, "h": 37, "w": 37}]}, "medium": {"faces": [{"x": 112, "y": 207, "h": 37, "w": 37}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Oct 06 07:31:34 +0000 2016", "id": 783932695718031360, "id_str": "783932695718031360", "text": "#puertasgiratorias Hay que enderezar el rumbo de la nave https://t.co/IlvZBoJQNB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "puertasgiratorias", "indices": [0, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IlvZBoJQNB", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161006/41802635242/ekonomia-gay-de-liebana-neelie-kroes-bahamas.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [57, 80]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Oct 03 07:24:27 +0000 2016", "id": 782843743871332353, "id_str": "782843743871332353", "text": "Las indemnizaciones sobre el despido, el laberinto sobre la normativa europea,afecta a las contrataciones? #trabajo https://t.co/Uq9dKBvkYA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "trabajo", "indices": [107, 115]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Uq9dKBvkYA", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20161003/41670752558/ekonomia-gay-de-liebana-sentencia-europea-indemnizaciones.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20161\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Oct 02 11:28:34 +0000 2016", "id": 782542787187277824, "id_str": "782542787187277824", "text": "#Economia estamos perdiendo #patrimonio en Espa\u00f1a? https://t.co/KR5BGnaLJL https://t.co/iNaAa1nTC6", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Economia", "indices": [0, 9]}, {"text": "patrimonio", "indices": [28, 39]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KR5BGnaLJL", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Do-Jc2uh6nU", "display_url": "youtube.com/watch?v=Do-Jc2\u2026", "indices": [51, 74]}], "media": [{"id": 782542776294662144, "id_str": "782542776294662144", "indices": [75, 98], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CtwmgkqXYAACC0P.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CtwmgkqXYAACC0P.jpg", "url": "https://t.co/iNaAa1nTC6", "display_url": "pic.twitter.com/iNaAa1nTC6", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/782542787187277824/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 782542776294662144, "id_str": "782542776294662144", "indices": [75, 98], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CtwmgkqXYAACC0P.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CtwmgkqXYAACC0P.jpg", "url": "https://t.co/iNaAa1nTC6", "display_url": "pic.twitter.com/iNaAa1nTC6", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/782542787187277824/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 800, "h": 800, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Sep 23 11:28:22 +0000 2016", "id": 779281247478611969, "id_str": "779281247478611969", "text": "Acabo de publicar  Las nuevas conexiones en el aeropuerto de Barcelona, \u00e9chale un vistazo: https://t.co/gR8H4R6awl", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gR8H4R6awl", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/?p=1241", "display_url": "gaydeliebana.com/?p=1241", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Sep 23 11:26:30 +0000 2016", "id": 779280779780165632, "id_str": "779280779780165632", "text": "En que nos benefician las nuevas conexiones de #norwegianair entre #barcelona y #usa https://t.co/KxEoPGB1bW", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "norwegianair", "indices": [47, 60]}, {"text": "barcelona", "indices": [67, 77]}, {"text": "usa", "indices": [80, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KxEoPGB1bW", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20160923/41497356766/ekonomia-gay-de-liebana-el-prat-norwegian-aeropuerto.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20160\u2026", "indices": [85, 108]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Sep 23 11:13:37 +0000 2016", "id": 779277537801342976, "id_str": "779277537801342976", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: Hoy en @HerreraenCOPE repasamos algunos de los trazos econ\u00f3micos m\u00e1s significativos de esta semana https://t.co/EHTDVxFl\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [26, 40]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Sep 23 09:08:37 +0000 2016", "id": 779246076725428225, "id_str": "779246076725428225", "text": "Hoy en @HerreraenCOPE repasamos algunos de los trazos econ\u00f3micos m\u00e1s significativos de esta semana\u2026 https://t.co/xSJGwWiTp0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [7, 21]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xSJGwWiTp0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/779246076725428225", "display_url": "twitter.com/i/web/status/7\u2026", "indices": [100, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Sep 22 16:46:38 +0000 2016", "id": 778998955518652417, "id_str": "778998955518652417", "text": "Acabo de publicar  Tenemos derecho a tener dinero en efectivo, \u00e9chale un vistazo: https://t.co/uwPy1pmlIk", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uwPy1pmlIk", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/?p=1239", "display_url": "gaydeliebana.com/?p=1239", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Sep 19 17:14:58 +0000 2016", "id": 777918920602882048, "id_str": "777918920602882048", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: #AUDIO: La actualidad econ\u00f3mica con el profesor Gay de Li\u00e9bana, lunes 19/9/2016 https://t.co/x6Fuz7uhQj", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AUDIO", "indices": [19, 25]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/x6Fuz7uhQj", "expanded_url": "http://ww.cope.es/4ka9r2", "display_url": "ww.cope.es/4ka9r2", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Sep 19 06:50:06 +0000 2016", "id": 777761666905862148, "id_str": "777761666905862148", "text": "#AUDIO: La actualidad econ\u00f3mica con el profesor Gay de Li\u00e9bana, lunes 19/9/2016 https://t.co/x6Fuz7uhQj", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "AUDIO", "indices": [0, 6]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/x6Fuz7uhQj", "expanded_url": "http://ww.cope.es/4ka9r2", "display_url": "ww.cope.es/4ka9r2", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Sep 19 17:14:44 +0000 2016", "id": 777918861811322880, "id_str": "777918861811322880", "text": "RT @DeLiebanaCOPE: \"Deutsche Bank vs Apple: La ley del Tali\u00f3n financiera\", la econom\u00eda en @HerreraenCOPE https://t.co/PSBTvGJyia https://t.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DeLiebanaCOPE", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [90, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PSBTvGJyia", "expanded_url": "http://ww.cope.es/7gisa2", "display_url": "ww.cope.es/7gisa2", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Sep 19 09:26:01 +0000 2016", "id": 777800904221270016, "id_str": "777800904221270016", "text": "\"Deutsche Bank vs Apple: La ley del Tali\u00f3n financiera\", la econom\u00eda en @HerreraenCOPE https://t.co/PSBTvGJyia https://t.co/y6QbqLSL6V", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HerreraenCOPE", "name": "Herrera en COPE", "id": 3309116567, "id_str": "3309116567", "indices": [71, 85]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PSBTvGJyia", "expanded_url": "http://ww.cope.es/7gisa2", "display_url": "ww.cope.es/7gisa2", "indices": [86, 109]}], "media": [{"id": 777800871811964928, "id_str": "777800871811964928", "indices": [110, 133], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/777800871811964928/pu/img/HrTN9OhwdWTUvsRD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/777800871811964928/pu/img/HrTN9OhwdWTUvsRD.jpg", "url": "https://t.co/y6QbqLSL6V", "display_url": "pic.twitter.com/y6QbqLSL6V", "expanded_url": "https://twitter.com/DeLiebanaCOPE/status/777800904221270016/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "features": {}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 777800871811964928, "id_str": "777800871811964928", "indices": [110, 133], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/777800871811964928/pu/img/HrTN9OhwdWTUvsRD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/777800871811964928/pu/img/HrTN9OhwdWTUvsRD.jpg", "url": "https://t.co/y6QbqLSL6V", "display_url": "pic.twitter.com/y6QbqLSL6V", "expanded_url": "https://twitter.com/DeLiebanaCOPE/status/777800904221270016/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 28644, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/777800871811964928/pu/vid/640x360/-M-ycBeEOduByt5Y.mp4"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/777800871811964928/pu/vid/320x180/ESRJPa9-xTtCEHWa.mp4"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/777800871811964928/pu/pl/8KyQ8mz-muoXJ67F.m3u8"}]}, "features": {}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714751088428261377, "id_str": "714751088428261377", "name": "Gay de Li\u00e9bana COPE", "screen_name": "DeLiebanaCOPE", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "Analizando la econom\u00eda de lunes a viernes a partir de las 7:30 en @HerreraenCOPE.", "url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BqPXkktcyt", "expanded_url": "http://www.cope.es", "display_url": "cope.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15807, "friends_count": 34, "listed_count": 116, "created_at": "Tue Mar 29 09:48:33 +0000 2016", "favourites_count": 113, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1581, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/715534884014596096/zBgNR2cK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714751088428261377/1459431987", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Sep 19 17:13:50 +0000 2016", "id": 777918634610089984, "id_str": "777918634610089984", "text": "RT @bellavistalegal: \u00bfTiene futuro la renta b\u00e1sica universal? @gdeliebana lo analiza en @lavanguardia https://t.co/aUrxE7ki6K #rentabasica", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "rentabasica", "indices": [126, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bellavistalegal", "name": "Bellavista", "id": 773889194640936960, "id_str": "773889194640936960", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [62, 73]}, {"screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "id": 74453123, "id_str": "74453123", "indices": [88, 101]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aUrxE7ki6K", "expanded_url": "http://shr.gs/MyA4m1J", "display_url": "shr.gs/MyA4m1J", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Sep 19 11:20:14 +0000 2016", "id": 777829650802302976, "id_str": "777829650802302976", "text": "\u00bfTiene futuro la renta b\u00e1sica universal? @gdeliebana lo analiza en @lavanguardia https://t.co/aUrxE7ki6K #rentabasica", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "rentabasica", "indices": [105, 117]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [41, 52]}, {"screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "id": 74453123, "id_str": "74453123", "indices": [67, 80]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aUrxE7ki6K", "expanded_url": "http://shr.gs/MyA4m1J", "display_url": "shr.gs/MyA4m1J", "indices": [81, 104]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 773889194640936960, "id_str": "773889194640936960", "name": "Bellavista", "screen_name": "bellavistalegal", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "description": "Despacho profesional de #abogados, #economistas y #consultores | Servicios integrales de #asesoramiento y #consultor\u00eda de #empresas | #Startup | BCN \u00b7 MAD", "url": "https://t.co/Z0YCNjx0Fn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Z0YCNjx0Fn", "expanded_url": "http://bellavistalegal.eu/es/", "display_url": "bellavistalegal.eu/es/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 449, "friends_count": 560, "listed_count": 44, "created_at": "Thu Sep 08 14:22:17 +0000 2016", "favourites_count": 3129, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1764, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/776434388326289408/ji4iqZZJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/776434388326289408/ji4iqZZJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/773889194640936960/1473951135", "profile_link_color": "273039", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Sep 19 17:12:13 +0000 2016", "id": 777918228878221312, "id_str": "777918228878221312", "text": "Acabo de publicar  Renta b\u00e1sica universal, tiene futuro?, \u00e9chale un vistazo: https://t.co/b46hyNbbLK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b46hyNbbLK", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/?p=1237", "display_url": "gaydeliebana.com/?p=1237", "indices": [77, 100]}]}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Aug 29 11:27:13 +0000 2016", "id": 770221262543196161, "id_str": "770221262543196161", "text": "El coste del acuerdo en #EspejoPublico https://t.co/L25EYAQomV", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EspejoPublico", "indices": [24, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/L25EYAQomV", "expanded_url": "http://www.antena3.com/programas/espejo-publico/entrevistas/gay-de-liebana-las-medidas-del-acuerdo-tienen-un-coste-de-28000-millones_2016082957c3f6810cf29c8e1d87e14d.html", "display_url": "antena3.com/programas/espe\u2026", "indices": [39, 62]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Aug 25 23:24:07 +0000 2016", "id": 768952122213863424, "id_str": "768952122213863424", "text": "Ponencia Jose Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana en S\u00ed a la Pyme Madrid 2016 https://t.co/h2dH2Euz3h v\u00eda @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [91, 99]}], "urls": [{"url": "https://t.co/h2dH2Euz3h", "expanded_url": "https://youtu.be/Hu5FlZHyfVY", "display_url": "youtu.be/Hu5FlZHyfVY", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Aug 23 15:31:34 +0000 2016", "id": 768108428392792064, "id_str": "768108428392792064", "text": "RT @viajeroninja: Esta es parte de mi colecci\u00f3n de cervezas... https://t.co/PKVjxyoggQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "viajeroninja", "name": "Leopoldo Abad\u00eda", "id": 16304487, "id_str": "16304487", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PKVjxyoggQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BJM8Mp2Acq6/", "display_url": "instagram.com/p/BJM8Mp2Acq6/", "indices": [63, 86]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Aug 17 07:55:42 +0000 2016", "id": 765819378361311232, "id_str": "765819378361311232", "text": "Esta es parte de mi colecci\u00f3n de cervezas... https://t.co/PKVjxyoggQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PKVjxyoggQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BJM8Mp2Acq6/", "display_url": "instagram.com/p/BJM8Mp2Acq6/", "indices": [45, 68]}]}, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16304487, "id_str": "16304487", "name": "Leopoldo Abad\u00eda", "screen_name": "viajeroninja", "location": "San Quirico", "description": "Tengo 86 a\u00f1os y os mando un abrazo a todos.", "url": "https://t.co/Mgs7cYpfP9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Mgs7cYpfP9", "expanded_url": "http://www.leopoldoabadia.com", "display_url": "leopoldoabadia.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 79831, "friends_count": 247, "listed_count": 1652, "created_at": "Tue Sep 16 00:37:26 +0000 2008", "favourites_count": 2672, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11042, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049257467094425600/lqsf0Zcf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049257467094425600/lqsf0Zcf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16304487/1538997432", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "21BAE0", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Aug 23 15:31:23 +0000 2016", "id": 768108380057731076, "id_str": "768108380057731076", "text": "RT @Bmooc_: Los bancos empiezan a cobrar por los #depositos, lo explica nuestro profesor en https://t.co/cNEVEFRedr @gdeliebana https://t.c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "depositos", "indices": [49, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bmooc_", "name": "Bmooc", "id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [116, 127]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cNEVEFRedr", "expanded_url": "http://www.bmooc.com", "display_url": "bmooc.com", "indices": [92, 115]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Aug 20 08:05:02 +0000 2016", "id": 766908889111552000, "id_str": "766908889111552000", "text": "Los bancos empiezan a cobrar por los #depositos, lo explica nuestro profesor en https://t.co/cNEVEFRedr @gdeliebana https://t.co/H88xQmZvyn", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "depositos", "indices": [37, 47]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [104, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cNEVEFRedr", "expanded_url": "http://www.bmooc.com", "display_url": "bmooc.com", "indices": [80, 103]}, {"url": "https://t.co/H88xQmZvyn", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20160816/403942287839/ekonomia-gay-de-liebana-alemanes-cajas-fuertes.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20160\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "name": "Bmooc", "screen_name": "Bmooc_", "location": "Barcelona", "description": "Plataforma de formaci\u00f3n empresarial, abierta y gratuita a trav\u00e9s de v\u00eddeo. #mkt #finanzas #comunicaci\u00f3n #ventas #RRPP #RRHH ...", "url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "expanded_url": "http://www.bmooc.com", "display_url": "bmooc.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1340, "friends_count": 1390, "listed_count": 93, "created_at": "Fri Jan 24 11:50:41 +0000 2014", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3269, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2308237375/1465979346", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Aug 23 15:31:05 +0000 2016", "id": 768108304035971073, "id_str": "768108304035971073", "text": "RT @Bmooc_: \u00bfNecesitamos m\u00e1s ladrillo para crecer? https://t.co/OFCp4l3aOU", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bmooc_", "name": "Bmooc", "id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "indices": [3, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OFCp4l3aOU", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20160823/403991551983/ekonomia-gay-de-liebana-ladrillo-crecer.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20160\u2026", "indices": [51, 74]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Aug 23 15:07:53 +0000 2016", "id": 768102465275387904, "id_str": "768102465275387904", "text": "\u00bfNecesitamos m\u00e1s ladrillo para crecer? https://t.co/OFCp4l3aOU", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OFCp4l3aOU", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20160823/403991551983/ekonomia-gay-de-liebana-ladrillo-crecer.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20160\u2026", "indices": [39, 62]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "name": "Bmooc", "screen_name": "Bmooc_", "location": "Barcelona", "description": "Plataforma de formaci\u00f3n empresarial, abierta y gratuita a trav\u00e9s de v\u00eddeo. #mkt #finanzas #comunicaci\u00f3n #ventas #RRPP #RRHH ...", "url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "expanded_url": "http://www.bmooc.com", "display_url": "bmooc.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1340, "friends_count": 1390, "listed_count": 93, "created_at": "Fri Jan 24 11:50:41 +0000 2014", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3269, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2308237375/1465979346", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Jul 20 08:20:52 +0000 2016", "id": 755678851062177792, "id_str": "755678851062177792", "text": "Escapar del #paro de larga duraci\u00f3n, como conseguirlo? https://t.co/YOL3FuVP4p", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "paro", "indices": [12, 17]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YOL3FuVP4p", "expanded_url": "http://www.lavanguardia.com/economia/20160720/403331250575/ekonomia-gay-de-liebana-empleabilidad-paro.html", "display_url": "lavanguardia.com/economia/20160\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Jul 19 16:32:18 +0000 2016", "id": 755440136926658560, "id_str": "755440136926658560", "text": "Acabo de publicar  \u00bfQue posici\u00f3n queremos ocupar en Europa?, \u00e9chale un vistazo: https://t.co/DZ7yyzWy1T", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DZ7yyzWy1T", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/?p=1226", "display_url": "gaydeliebana.com/?p=1226", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jun 16 08:35:55 +0000 2016", "id": 743361451822301185, "id_str": "743361451822301185", "text": "Acabo de publicar  Qu\u00e8 passaria si el Regne Unit marx\u00e9s de la Uni\u00f3 Europea?, \u00e9chale un vistazo: https://t.co/9BJVaGSMEf", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9BJVaGSMEf", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/?p=1215", "display_url": "gaydeliebana.com/?p=1215", "indices": [96, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Tue Jun 14 08:40:00 +0000 2016", "id": 742637703104241664, "id_str": "742637703104241664", "text": "Acabo de publicar  La actualidad econ\u00f3mica con el profesor Gay de Li\u00e9bana, martes 14 de junio de 2016, \u00e9chale un vistazo: http://gayde...", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jun 09 09:20:56 +0000 2016", "id": 740836064349327361, "id_str": "740836064349327361", "text": "Acabo de publicar  Taula del 8/06/16 (part 1) sobre el debat de pressupostos (Els Matins, TV3), \u00e9chale un vistazo: http://gaydeliebana.c...", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Fri Jun 03 10:39:32 +0000 2016", "id": 738681518218969088, "id_str": "738681518218969088", "text": "Acabo de publicar  La actualidad econ\u00f3mica con el profesor Gay de Li\u00e9bana, viernes 3 de junio de 2016, \u00e9chale un vistazo: http://gayde...", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri May 06 11:27:18 +0000 2016", "id": 728546679109107712, "id_str": "728546679109107712", "text": "Acabo de publicar  Escenario macroecon\u00f3mico de campa\u00f1a electoral, \u00e9chale un vistazo: https://t.co/Xb54U18ik2", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Xb54U18ik2", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/?p=1197", "display_url": "gaydeliebana.com/?p=1197", "indices": [85, 108]}]}, "source": "<a href=\"http://hybridlogic.co.uk/code/wordpress-plugins/hl-twitter/\" rel=\"nofollow\">HL Twittter</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Mar 11 14:45:20 +0000 2016", "id": 708302794055360512, "id_str": "708302794055360512", "text": "Hoy a las 19h Leopoldo Abad\u00eda presenta nuevo libro en Barcelona https://t.co/zTt4heIuOg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zTt4heIuOg", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/presentacion-del-libro-de-leopoldo-abadia/", "display_url": "gaydeliebana.com/presentacion-d\u2026", "indices": [64, 87]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Mar 11 10:05:06 +0000 2016", "id": 708232273582284801, "id_str": "708232273582284801", "text": "El amigo Leopoldo Abad\u00eda, presenta hoy su nuevo libro https://t.co/zTt4heIuOg https://t.co/p1XOOfTijN", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zTt4heIuOg", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/presentacion-del-libro-de-leopoldo-abadia/", "display_url": "gaydeliebana.com/presentacion-d\u2026", "indices": [54, 77]}], "media": [{"id": 708232273225760768, "id_str": "708232273225760768", "indices": [78, 101], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CdQlgAgWwAAK5j4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CdQlgAgWwAAK5j4.jpg", "url": "https://t.co/p1XOOfTijN", "display_url": "pic.twitter.com/p1XOOfTijN", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/708232273582284801/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 620, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 620, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 620, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 478, "y": 156, "h": 35, "w": 35}, {"x": 11, "y": 281, "h": 120, "w": 120}]}, "small": {"faces": [{"x": 478, "y": 156, "h": 35, "w": 35}, {"x": 11, "y": 281, "h": 120, "w": 120}]}, "orig": {"faces": [{"x": 478, "y": 156, "h": 35, "w": 35}, {"x": 11, "y": 281, "h": 120, "w": 120}]}, "medium": {"faces": [{"x": 478, "y": 156, "h": 35, "w": 35}, {"x": 11, "y": 281, "h": 120, "w": 120}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 708232273225760768, "id_str": "708232273225760768", "indices": [78, 101], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CdQlgAgWwAAK5j4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CdQlgAgWwAAK5j4.jpg", "url": "https://t.co/p1XOOfTijN", "display_url": "pic.twitter.com/p1XOOfTijN", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/708232273582284801/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 640, "h": 620, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 620, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 620, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 478, "y": 156, "h": 35, "w": 35}, {"x": 11, "y": 281, "h": 120, "w": 120}]}, "small": {"faces": [{"x": 478, "y": 156, "h": 35, "w": 35}, {"x": 11, "y": 281, "h": 120, "w": 120}]}, "orig": {"faces": [{"x": 478, "y": 156, "h": 35, "w": 35}, {"x": 11, "y": 281, "h": 120, "w": 120}]}, "medium": {"faces": [{"x": 478, "y": 156, "h": 35, "w": 35}, {"x": 11, "y": 281, "h": 120, "w": 120}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Mar 08 12:01:45 +0000 2016", "id": 707174463960391680, "id_str": "707174463960391680", "text": "RT @VIAEmpresa: Dem\u00e0 a l' #agendaVE: 20\u00e8 F\u00f2rum d'Assessors de @WoltersKluwerEs amb @gdeliebana, @sninobecerra i @rodriguezbraun https://t.c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "agendaVE", "indices": [26, 35]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VIAEmpresa", "name": "VIA Empresa", "id": 1204681459, "id_str": "1204681459", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "WoltersKluwerEs", "name": "WoltersKluwer Espa\u00f1a", "id": 38025754, "id_str": "38025754", "indices": [62, 78]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [83, 94]}, {"screen_name": "sninobecerra", "name": "Santiago Ni\u00f1o", "id": 432706448, "id_str": "432706448", "indices": [96, 109]}, {"screen_name": "rodriguezbraun", "name": "Carlos Rodr\u00edguez Braun", "id": 121505360, "id_str": "121505360", "indices": [112, 127]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 07 21:35:20 +0000 2016", "id": 706956422454579200, "id_str": "706956422454579200", "text": "Dem\u00e0 a l' #agendaVE: 20\u00e8 F\u00f2rum d'Assessors de @WoltersKluwerEs amb @gdeliebana, @sninobecerra i @rodriguezbraun https://t.co/2ovbAArXNh", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "agendaVE", "indices": [10, 19]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "WoltersKluwerEs", "name": "WoltersKluwer Espa\u00f1a", "id": 38025754, "id_str": "38025754", "indices": [46, 62]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [67, 78]}, {"screen_name": "sninobecerra", "name": "Santiago Ni\u00f1o", "id": 432706448, "id_str": "432706448", "indices": [80, 93]}, {"screen_name": "rodriguezbraun", "name": "Carlos Rodr\u00edguez Braun", "id": 121505360, "id_str": "121505360", "indices": [96, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2ovbAArXNh", "expanded_url": "http://goo.gl/YAew5n", "display_url": "goo.gl/YAew5n", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1204681459, "id_str": "1204681459", "name": "VIA Empresa", "screen_name": "VIAEmpresa", "location": "Catalunya", "description": "El mitj\u00e0 empresarial en catal\u00e0 #economia, #empresa, #negoci i #innovaci\u00f3 Grup Totmedia | Ara tamb\u00e9 tenim Twitter en castell\u00e0: @VIAEmpresa_es Segueix-nos!", "url": "http://t.co/CWESikzpiN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CWESikzpiN", "expanded_url": "http://www.viaempresa.cat", "display_url": "viaempresa.cat", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14766, "friends_count": 668, "listed_count": 611, "created_at": "Thu Feb 21 13:05:55 +0000 2013", "favourites_count": 7475, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 62935, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105002820183433216/Y6uE3UWh_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105002820183433216/Y6uE3UWh_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1204681459/1549378270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Fri Mar 04 10:02:53 +0000 2016", "id": 705694997136457728, "id_str": "705694997136457728", "text": "RT @elsmatins: Ja pots recuperar l'entrevista amb Leopoldo Abad\u00eda (@viajeroninja) \u25b6https://t.co/F4iy5EyLpI  #ElsMatinsTV3 https://t.co/txGw\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ElsMatinsTV3", "indices": [108, 121]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elsmatins", "name": "Els matins TV3", "id": 94534362, "id_str": "94534362", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "viajeroninja", "name": "Leopoldo Abad\u00eda", "id": 16304487, "id_str": "16304487", "indices": [67, 80]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F4iy5EyLpI", "expanded_url": "http://ow.ly/Z3JQe", "display_url": "ow.ly/Z3JQe", "indices": [83, 106]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 04 09:28:25 +0000 2016", "id": 705686325488455681, "id_str": "705686325488455681", "text": "Ja pots recuperar l'entrevista amb Leopoldo Abad\u00eda (@viajeroninja) \u25b6https://t.co/F4iy5EyLpI  #ElsMatinsTV3 https://t.co/txGw7vlg2y", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ElsMatinsTV3", "indices": [93, 106]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "viajeroninja", "name": "Leopoldo Abad\u00eda", "id": 16304487, "id_str": "16304487", "indices": [52, 65]}], "urls": [{"url": "https://t.co/F4iy5EyLpI", "expanded_url": "http://ow.ly/Z3JQe", "display_url": "ow.ly/Z3JQe", "indices": [68, 91]}], "media": [{"id": 705686325278724096, "id_str": "705686325278724096", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcsZ-VUW0AAQp0r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcsZ-VUW0AAQp0r.jpg", "url": "https://t.co/txGw7vlg2y", "display_url": "pic.twitter.com/txGw7vlg2y", "expanded_url": "https://twitter.com/elsmatins/status/705686325488455681/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 444, "h": 251, "resize": "fit"}, "small": {"w": 444, "h": 251, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 444, "h": 251, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 147, "y": 22, "h": 70, "w": 70}]}, "large": {"faces": [{"x": 147, "y": 22, "h": 70, "w": 70}]}, "small": {"faces": [{"x": 147, "y": 22, "h": 70, "w": 70}]}, "medium": {"faces": [{"x": 147, "y": 22, "h": 70, "w": 70}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 705686325278724096, "id_str": "705686325278724096", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcsZ-VUW0AAQp0r.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcsZ-VUW0AAQp0r.jpg", "url": "https://t.co/txGw7vlg2y", "display_url": "pic.twitter.com/txGw7vlg2y", "expanded_url": "https://twitter.com/elsmatins/status/705686325488455681/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 444, "h": 251, "resize": "fit"}, "small": {"w": 444, "h": 251, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 444, "h": 251, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 147, "y": 22, "h": 70, "w": 70}]}, "large": {"faces": [{"x": 147, "y": 22, "h": 70, "w": 70}]}, "small": {"faces": [{"x": 147, "y": 22, "h": 70, "w": 70}]}, "medium": {"faces": [{"x": 147, "y": 22, "h": 70, "w": 70}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94534362, "id_str": "94534362", "name": "Els matins TV3", "screen_name": "elsmatins", "location": "Catalunya", "description": "Els matins som els primers d'explicar l'actualitat del dia a @tv3cat. Al nostre Twitter trobar\u00e0s els titulars i les not\u00edcies m\u00e9s destacades.\n#ElsMatinsTV3", "url": "http://t.co/VSDgMc852l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/VSDgMc852l", "expanded_url": "http://www.tv3.cat/elsmatins", "display_url": "tv3.cat/elsmatins", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 81407, "friends_count": 1083, "listed_count": 1016, "created_at": "Fri Dec 04 10:48:21 +0000 2009", "favourites_count": 74, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 65816, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903620462365863936/4r5ec4RV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903620462365863936/4r5ec4RV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94534362/1504274837", "profile_link_color": "7A757D", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Mon Feb 29 14:22:25 +0000 2016", "id": 704310759547904000, "id_str": "704310759547904000", "text": "RT @Bmooc_: Si quieres mejorar y hacer crecer tu #ecommerce no te pierdas #HappyMondays2 https://t.co/9iwynAa9iZ https://t.co/sv1ePWNKyX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ecommerce", "indices": [49, 59]}, {"text": "HappyMondays2", "indices": [74, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bmooc_", "name": "Bmooc", "id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "indices": [3, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/9iwynAa9iZ", "expanded_url": "http://htl.li/YMCwm", "display_url": "htl.li/YMCwm", "indices": [89, 112]}], "media": [{"id": 703618361398333441, "id_str": "703618361398333441", "indices": [113, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcPBK_iXEAEqvzU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcPBK_iXEAEqvzU.jpg", "url": "https://t.co/sv1ePWNKyX", "display_url": "pic.twitter.com/sv1ePWNKyX", "expanded_url": "https://twitter.com/Bmooc_/status/703618362170077184/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 703618362170077184, "source_status_id_str": "703618362170077184", "source_user_id": 2308237375, "source_user_id_str": "2308237375", "features": {"orig": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "large": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "medium": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "small": {"faces": [{"x": 563, "y": 87, "h": 97, "w": 97}, {"x": 25, "y": 73, "h": 105, "w": 105}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 703618361398333441, "id_str": "703618361398333441", "indices": [113, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcPBK_iXEAEqvzU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcPBK_iXEAEqvzU.jpg", "url": "https://t.co/sv1ePWNKyX", "display_url": "pic.twitter.com/sv1ePWNKyX", "expanded_url": "https://twitter.com/Bmooc_/status/703618362170077184/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 703618362170077184, "source_status_id_str": "703618362170077184", "source_user_id": 2308237375, "source_user_id_str": "2308237375", "features": {"orig": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "large": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "medium": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "small": {"faces": [{"x": 563, "y": 87, "h": 97, "w": 97}, {"x": 25, "y": 73, "h": 105, "w": 105}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Feb 27 16:31:04 +0000 2016", "id": 703618362170077184, "id_str": "703618362170077184", "text": "Si quieres mejorar y hacer crecer tu #ecommerce no te pierdas #HappyMondays2 https://t.co/9iwynAa9iZ https://t.co/sv1ePWNKyX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ecommerce", "indices": [37, 47]}, {"text": "HappyMondays2", "indices": [62, 76]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9iwynAa9iZ", "expanded_url": "http://htl.li/YMCwm", "display_url": "htl.li/YMCwm", "indices": [77, 100]}], "media": [{"id": 703618361398333441, "id_str": "703618361398333441", "indices": [101, 124], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcPBK_iXEAEqvzU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcPBK_iXEAEqvzU.jpg", "url": "https://t.co/sv1ePWNKyX", "display_url": "pic.twitter.com/sv1ePWNKyX", "expanded_url": "https://twitter.com/Bmooc_/status/703618362170077184/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "large": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "medium": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "small": {"faces": [{"x": 563, "y": 87, "h": 97, "w": 97}, {"x": 25, "y": 73, "h": 105, "w": 105}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 703618361398333441, "id_str": "703618361398333441", "indices": [101, 124], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcPBK_iXEAEqvzU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcPBK_iXEAEqvzU.jpg", "url": "https://t.co/sv1ePWNKyX", "display_url": "pic.twitter.com/sv1ePWNKyX", "expanded_url": "https://twitter.com/Bmooc_/status/703618362170077184/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "large": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "medium": {"faces": [{"x": 848, "y": 132, "h": 147, "w": 147}, {"x": 38, "y": 110, "h": 159, "w": 159}]}, "small": {"faces": [{"x": 563, "y": 87, "h": 97, "w": 97}, {"x": 25, "y": 73, "h": 105, "w": 105}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "name": "Bmooc", "screen_name": "Bmooc_", "location": "Barcelona", "description": "Plataforma de formaci\u00f3n empresarial, abierta y gratuita a trav\u00e9s de v\u00eddeo. #mkt #finanzas #comunicaci\u00f3n #ventas #RRPP #RRHH ...", "url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "expanded_url": "http://www.bmooc.com", "display_url": "bmooc.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1340, "friends_count": 1390, "listed_count": 93, "created_at": "Fri Jan 24 11:50:41 +0000 2014", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3269, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2308237375/1465979346", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Feb 26 12:04:20 +0000 2016", "id": 703188847711096832, "id_str": "703188847711096832", "text": "RT @xresa: @gdeliebana PONENCIA: An\u00e1lisis y diagn\u00f3stico Econom\u00eda Espa\u00f1ola 2016 en la @SCESN 1-3-2016.ESN Coaching Program. https://t.co/Iuu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "xresa", "name": "Xavier Resa", "id": 51016173, "id_str": "51016173", "indices": [3, 9]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [11, 22]}, {"screen_name": "SCESN", "name": "Sant Cugat ESN", "id": 291798389, "id_str": "291798389", "indices": [85, 91]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 25 21:42:33 +0000 2016", "id": 702971971705937921, "id_str": "702971971705937921", "text": "@gdeliebana PONENCIA: An\u00e1lisis y diagn\u00f3stico Econom\u00eda Espa\u00f1ola 2016 en la @SCESN 1-3-2016.ESN Coaching Program. https://t.co/IuuU3cXVW4", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "SCESN", "name": "Sant Cugat ESN", "id": 291798389, "id_str": "291798389", "indices": [74, 80]}], "urls": [], "media": [{"id": 702971967348088833, "id_str": "702971967348088833", "indices": [112, 135], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcF1R6DXIAE4tMN.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcF1R6DXIAE4tMN.png", "url": "https://t.co/IuuU3cXVW4", "display_url": "pic.twitter.com/IuuU3cXVW4", "expanded_url": "https://twitter.com/xresa/status/702971971705937921/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 435, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 742, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 246, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}, "small": {"faces": []}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 702971967348088833, "id_str": "702971967348088833", "indices": [112, 135], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CcF1R6DXIAE4tMN.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CcF1R6DXIAE4tMN.png", "url": "https://t.co/IuuU3cXVW4", "display_url": "pic.twitter.com/IuuU3cXVW4", "expanded_url": "https://twitter.com/xresa/status/702971971705937921/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 435, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 742, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 246, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}, "small": {"faces": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 4426479563, "in_reply_to_user_id_str": "4426479563", "in_reply_to_screen_name": "gdeliebana", "user": {"id": 51016173, "id_str": "51016173", "name": "Xavier Resa", "screen_name": "xresa", "location": "Barcelona", "description": "Profesor - Investigador Universitat Polit\u00e8cnica Catalunya - Gesti\u00f3n del Conocimiento - Formaci\u00f3n Virtual - Soluciones Mobile -", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 242, "friends_count": 133, "listed_count": 7, "created_at": "Fri Jun 26 11:11:29 +0000 2009", "favourites_count": 112, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 346, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/762311179758952451/Grnp5gLk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/762311179758952451/Grnp5gLk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/51016173/1415555644", "profile_link_color": "9266CC", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Feb 25 12:03:19 +0000 2016", "id": 702826204479541248, "id_str": "702826204479541248", "text": "RT @elsmatins: Pren nota! Avaluem els riscos dels productes financers amb @gdeliebana\u25b6https://t.co/DsA38i0xdT #ElsMatinsTV3 https://t.co/cX\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ElsMatinsTV3", "indices": [110, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elsmatins", "name": "Els matins TV3", "id": 94534362, "id_str": "94534362", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [74, 85]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DsA38i0xdT", "expanded_url": "http://ow.ly/YGYqD", "display_url": "ow.ly/YGYqD", "indices": [86, 109]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 24 11:32:35 +0000 2016", "id": 702456082954915840, "id_str": "702456082954915840", "text": "Pren nota! Avaluem els riscos dels productes financers amb @gdeliebana\u25b6https://t.co/DsA38i0xdT #ElsMatinsTV3 https://t.co/cX6TF5yzlE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "ElsMatinsTV3", "indices": [95, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [59, 70]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DsA38i0xdT", "expanded_url": "http://ow.ly/YGYqD", "display_url": "ow.ly/YGYqD", "indices": [71, 94]}], "media": [{"id": 702456082686414848, "id_str": "702456082686414848", "indices": [109, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cb-gFd7WEAANRrA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cb-gFd7WEAANRrA.jpg", "url": "https://t.co/cX6TF5yzlE", "display_url": "pic.twitter.com/cX6TF5yzlE", "expanded_url": "https://twitter.com/elsmatins/status/702456082954915840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 397, "y": 105, "h": 98, "w": 98}]}, "small": {"faces": [{"x": 263, "y": 69, "h": 65, "w": 65}]}, "orig": {"faces": [{"x": 397, "y": 105, "h": 98, "w": 98}]}, "medium": {"faces": [{"x": 397, "y": 105, "h": 98, "w": 98}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 702456082686414848, "id_str": "702456082686414848", "indices": [109, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cb-gFd7WEAANRrA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cb-gFd7WEAANRrA.jpg", "url": "https://t.co/cX6TF5yzlE", "display_url": "pic.twitter.com/cX6TF5yzlE", "expanded_url": "https://twitter.com/elsmatins/status/702456082954915840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 397, "y": 105, "h": 98, "w": 98}]}, "small": {"faces": [{"x": 263, "y": 69, "h": 65, "w": 65}]}, "orig": {"faces": [{"x": 397, "y": 105, "h": 98, "w": 98}]}, "medium": {"faces": [{"x": 397, "y": 105, "h": 98, "w": 98}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94534362, "id_str": "94534362", "name": "Els matins TV3", "screen_name": "elsmatins", "location": "Catalunya", "description": "Els matins som els primers d'explicar l'actualitat del dia a @tv3cat. Al nostre Twitter trobar\u00e0s els titulars i les not\u00edcies m\u00e9s destacades.\n#ElsMatinsTV3", "url": "http://t.co/VSDgMc852l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/VSDgMc852l", "expanded_url": "http://www.tv3.cat/elsmatins", "display_url": "tv3.cat/elsmatins", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 81407, "friends_count": 1083, "listed_count": 1016, "created_at": "Fri Dec 04 10:48:21 +0000 2009", "favourites_count": 74, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 65816, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903620462365863936/4r5ec4RV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903620462365863936/4r5ec4RV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94534362/1504274837", "profile_link_color": "7A757D", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Fri Feb 19 10:06:52 +0000 2016", "id": 700622572992536576, "id_str": "700622572992536576", "text": "RT @ClusterNautic: .@gdeliebana abrir\u00e1 el #CongresoNautico @anen_nautica con @QuicoTaronji https://t.co/mT4vCbpcFn v\u00eda @nauticayyates https\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "CongresoNautico", "indices": [42, 58]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ClusterNautic", "name": "BCN Cl\u00faster N\u00e0utic", "id": 2795182780, "id_str": "2795182780", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [20, 31]}, {"screen_name": "anen_nautica", "name": "ANEN", "id": 515600305, "id_str": "515600305", "indices": [59, 72]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 17 10:55:18 +0000 2016", "id": 699909983027269633, "id_str": "699909983027269633", "text": ".@gdeliebana abrir\u00e1 el #CongresoNautico @anen_nautica con @QuicoTaronji https://t.co/mT4vCbpcFn v\u00eda @nauticayyates https://t.co/sINupMh7GR", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "CongresoNautico", "indices": [23, 39]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [1, 12]}, {"screen_name": "anen_nautica", "name": "ANEN", "id": 515600305, "id_str": "515600305", "indices": [40, 53]}, {"screen_name": "nauticayyates", "name": "Nautica & Yates", "id": 577149444, "id_str": "577149444", "indices": [100, 114]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mT4vCbpcFn", "expanded_url": "http://ow.ly/YoL0O", "display_url": "ow.ly/YoL0O", "indices": [72, 95]}], "media": [{"id": 699909982402252801, "id_str": "699909982402252801", "indices": [115, 138], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CbaUa7PWEAEqg1R.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CbaUa7PWEAEqg1R.jpg", "url": "https://t.co/sINupMh7GR", "display_url": "pic.twitter.com/sINupMh7GR", "expanded_url": "https://twitter.com/ClusterNautic/status/699909983027269633/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 699909982402252801, "id_str": "699909982402252801", "indices": [115, 138], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CbaUa7PWEAEqg1R.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CbaUa7PWEAEqg1R.jpg", "url": "https://t.co/sINupMh7GR", "display_url": "pic.twitter.com/sINupMh7GR", "expanded_url": "https://twitter.com/ClusterNautic/status/699909983027269633/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1365, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2795182780, "id_str": "2795182780", "name": "BCN Cl\u00faster N\u00e0utic", "screen_name": "ClusterNautic", "location": "Barcelona ", "description": "Associaci\u00f3 p\u00fablic-privada sense \u00e0nim de lucre constitu\u00efda l'octubre de 2013 per impulsar la competitivitat del sector n\u00e0utic a Barcelona. Amb m\u00e9s de 90 socis.", "url": "https://t.co/fUqwcx4l3C", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fUqwcx4l3C", "expanded_url": "http://barcelonaclusternautic.com/ca/home", "display_url": "barcelonaclusternautic.com/ca/home", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1328, "friends_count": 338, "listed_count": 56, "created_at": "Tue Sep 30 15:27:08 +0000 2014", "favourites_count": 1027, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4457, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/539356062415978497/J58xLPyK_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/539356062415978497/J58xLPyK_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2795182780/1418216876", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Feb 16 09:39:44 +0000 2016", "id": 699528580322164736, "id_str": "699528580322164736", "text": "RT @versiorac1: Com seria el Bar\u00e7a a la Premier? Qu\u00e8 busquen els magnats en el futbol? Escolta el professor Josep M\u00aa Gay de Li\u00e9bana!\nhttps:\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "versiorac1", "name": "versiorac1", "id": 16287324, "id_str": "16287324", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Feb 16 09:13:59 +0000 2016", "id": 699522099040382976, "id_str": "699522099040382976", "text": "Com seria el Bar\u00e7a a la Premier? Qu\u00e8 busquen els magnats en el futbol? Escolta el professor Josep M\u00aa Gay de Li\u00e9bana!\nhttps://t.co/XZKS2boVay", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XZKS2boVay", "expanded_url": "http://www.rac1.org/versio/blog/com-seria-el-barca-a-la-premier/", "display_url": "rac1.org/versio/blog/co\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16287324, "id_str": "16287324", "name": "versiorac1", "screen_name": "versiorac1", "location": "Barcelona", "description": "Twitter oficial del programa Versi\u00f3 RAC1, de Toni Clap\u00e9s. \nCada tarda, de 4 a 7, a RAC1.", "url": "https://t.co/vG5qZAq3Nm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vG5qZAq3Nm", "expanded_url": "http://rac1.org/versio/", "display_url": "rac1.org/versio/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 75286, "friends_count": 937, "listed_count": 722, "created_at": "Sun Sep 14 21:05:04 +0000 2008", "favourites_count": 2426, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 47742, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189300523473735680/FtAcnQ3D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189300523473735680/FtAcnQ3D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16287324/1567362062", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Mon Feb 15 09:56:41 +0000 2016", "id": 699170455949852672, "id_str": "699170455949852672", "text": "RT @Bmooc_: Ya tenemos el v\u00eddeo entero del primer Happy Monday de BMOOC con @gdeliebana y @viajeroninja #HMAbad\u00edaLi\u00e9bana https://t.co/7jmva\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HMAbad\u00edaLi\u00e9bana", "indices": [104, 120]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bmooc_", "name": "Bmooc", "id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [76, 87]}, {"screen_name": "viajeroninja", "name": "Leopoldo Abad\u00eda", "id": 16304487, "id_str": "16304487", "indices": [90, 103]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 11 10:45:11 +0000 2016", "id": 697733109819777024, "id_str": "697733109819777024", "text": "Ya tenemos el v\u00eddeo entero del primer Happy Monday de BMOOC con @gdeliebana y @viajeroninja #HMAbad\u00edaLi\u00e9bana https://t.co/7jmvauiCSP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HMAbad\u00edaLi\u00e9bana", "indices": [92, 108]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [64, 75]}, {"screen_name": "viajeroninja", "name": "Leopoldo Abad\u00eda", "id": 16304487, "id_str": "16304487", "indices": [78, 91]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7jmvauiCSP", "expanded_url": "http://htl.li/YcuRY", "display_url": "htl.li/YcuRY", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "name": "Bmooc", "screen_name": "Bmooc_", "location": "Barcelona", "description": "Plataforma de formaci\u00f3n empresarial, abierta y gratuita a trav\u00e9s de v\u00eddeo. #mkt #finanzas #comunicaci\u00f3n #ventas #RRPP #RRHH ...", "url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "expanded_url": "http://www.bmooc.com", "display_url": "bmooc.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1340, "friends_count": 1390, "listed_count": 93, "created_at": "Fri Jan 24 11:50:41 +0000 2014", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3269, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2308237375/1465979346", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Feb 10 12:15:21 +0000 2016", "id": 697393415068262404, "id_str": "697393415068262404", "text": "Anem de tarda - Lideratge amb Leopoldo Abad\u00eda i Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana https://t.co/8zRUxzZ5Sr v\u00eda @rtve", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rtve", "name": "RTVE", "id": 26729931, "id_str": "26729931", "indices": [102, 107]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8zRUxzZ5Sr", "expanded_url": "http://www.rtve.es/a/3479236/", "display_url": "rtve.es/a/3479236/", "indices": [74, 97]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Wed Feb 10 10:15:11 +0000 2016", "id": 697363173716926464, "id_str": "697363173716926464", "text": "Gay de Li\u00e9bana en el Cercle de l\u2019Aigua: \"Hay que potenciar los sectores de alto valor a\u00f1adido\" - Noticias | iAgua https://t.co/ife7nnw9xG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ife7nnw9xG", "expanded_url": "http://www.iagua.es/noticias/espana/agbar/16/02/05/gay-liebana-cercle-laigua-hay-que-potenciar-sectores-alto-valor#.VrsAR28SbB4.twitter", "display_url": "iagua.es/noticias/espan\u2026", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Feb 10 09:15:06 +0000 2016", "id": 697348052621881345, "id_str": "697348052621881345", "text": "RT @finanzascom: Entrevistamos a Gay de LI\u00e9bana: Algunos empresarios catalanes de pro ya se est\u00e1n marchando a Arag\u00f3n https://t.co/V3ZWvZW3B0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "finanzascom", "name": "finanzas.com", "id": 12403412, "id_str": "12403412", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/V3ZWvZW3B0", "expanded_url": "http://ow.ly/Y9xJy", "display_url": "ow.ly/Y9xJy", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 10 08:25:07 +0000 2016", "id": 697335471983194112, "id_str": "697335471983194112", "text": "Entrevistamos a Gay de LI\u00e9bana: Algunos empresarios catalanes de pro ya se est\u00e1n marchando a Arag\u00f3n https://t.co/V3ZWvZW3B0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/V3ZWvZW3B0", "expanded_url": "http://ow.ly/Y9xJy", "display_url": "ow.ly/Y9xJy", "indices": [100, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 12403412, "id_str": "12403412", "name": "finanzas.com", "screen_name": "finanzascom", "location": "Espa\u00f1a", "description": "La inmediatez y precisi\u00f3n que los mercados necesitan. Un portal de @economiaed_", "url": "http://t.co/03wylip0Lf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/03wylip0Lf", "expanded_url": "http://www.finanzas.com", "display_url": "finanzas.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36660, "friends_count": 501, "listed_count": 1282, "created_at": "Fri Jan 18 15:18:51 +0000 2008", "favourites_count": 389, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 95445, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0F1733", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151911365445136385/ya_CyowZ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151911365445136385/ya_CyowZ_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/12403412/1575648393", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Feb 08 16:55:07 +0000 2016", "id": 696739043233632257, "id_str": "696739043233632257", "text": "\u00bfQuieres saber cu\u00e1l es el futuro de los l\u00edderes y empresarios? \u00a1Empezamos en 5 minutos! \u27a1\ufe0f https://t.co/B8L75vh7M7 #HMAbad\u00edaLi\u00e9bana", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HMAbad\u00edaLi\u00e9bana", "indices": [115, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/B8L75vh7M7", "expanded_url": "http://www.bmooc.com/", "display_url": "bmooc.com", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Feb 08 15:21:43 +0000 2016", "id": 696715540111495169, "id_str": "696715540111495169", "text": "S\u00edguelo en directo \u27a1\ufe0f https://t.co/bQCXQsFJFV https://t.co/V8JVKaHtyA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bQCXQsFJFV", "expanded_url": "http://www.bmooc.com", "display_url": "bmooc.com", "indices": [22, 45]}, {"url": "https://t.co/V8JVKaHtyA", "expanded_url": "https://twitter.com/anemdetarda/status/696669043797917697", "display_url": "twitter.com/anemdetarda/st\u2026", "indices": [46, 69]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 696669043797917697, "quoted_status_id_str": "696669043797917697", "quoted_status": {"created_at": "Mon Feb 08 12:16:58 +0000 2016", "id": 696669043797917697, "id_str": "696669043797917697", "text": "Hoy en @anemdetarda @radio4_rne 16.30h lujazo : @viajeroninja y @gdeliebana #HMAbad\u00edaLi\u00e9bana @ESERP @RTVECatalunya https://t.co/c59XWcEqxE", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HMAbad\u00edaLi\u00e9bana", "indices": [76, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "radio4_rne", "name": "radio4_rne", "id": 57778853, "id_str": "57778853", "indices": [20, 31]}, {"screen_name": "viajeroninja", "name": "Leopoldo Abad\u00eda", "id": 16304487, "id_str": "16304487", "indices": [48, 61]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [64, 75]}, {"screen_name": "ESERP", "name": "ESERP", "id": 122144554, "id_str": "122144554", "indices": [93, 99]}, {"screen_name": "RTVECatalunya", "name": "RTVE Catalunya", "id": 1485548804, "id_str": "1485548804", "indices": [100, 114]}], "urls": [], "media": [{"id": 696669042627760128, "id_str": "696669042627760128", "indices": [115, 138], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CasQzZvW0AAG79u.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CasQzZvW0AAG79u.png", "url": "https://t.co/c59XWcEqxE", "display_url": "pic.twitter.com/c59XWcEqxE", "expanded_url": "https://twitter.com/anemdetarda/status/696669043797917697/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 418, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 738, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1654, "h": 1017, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "features": {"small": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 696669042627760128, "id_str": "696669042627760128", "indices": [115, 138], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CasQzZvW0AAG79u.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CasQzZvW0AAG79u.png", "url": "https://t.co/c59XWcEqxE", "display_url": "pic.twitter.com/c59XWcEqxE", "expanded_url": "https://twitter.com/anemdetarda/status/696669043797917697/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 418, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 738, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1654, "h": 1017, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "features": {"small": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2799798910, "id_str": "2799798910", "name": "S\u00f3n 4 dies", "screen_name": "son4diesR4", "location": "", "description": "'S\u00f3n 4 dies' \u00e9s el nou magaz\u00edn de R\u00e0dio 4 als matins dels caps de setmana.  @radio4_rne amb @goyoprados", "url": "https://t.co/Cl9NXfQViP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Cl9NXfQViP", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/audios/son-4-dies/", "display_url": "rtve.es/alacarta/audio\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1476, "friends_count": 232, "listed_count": 36, "created_at": "Thu Oct 02 12:12:50 +0000 2014", "favourites_count": 1004, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6937, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911256045024104448/UmDxHoUL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911256045024104448/UmDxHoUL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2799798910/1536842299", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Feb 03 12:00:54 +0000 2016", "id": 694853060686942209, "id_str": "694853060686942209", "text": "RT @elsmatins: .@gdeliebana resumeix el panorama econ\u00f2mic que es trobar\u00e0 Pedro S\u00e1nchez si \u00e9s president \u25b6https://t.co/UYcrkrZFWq https://t.c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elsmatins", "name": "Els matins TV3", "id": 94534362, "id_str": "94534362", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [16, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UYcrkrZFWq", "expanded_url": "http://ow.ly/XT5fH", "display_url": "ow.ly/XT5fH", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 03 11:58:37 +0000 2016", "id": 694852485874388993, "id_str": "694852485874388993", "text": ".@gdeliebana resumeix el panorama econ\u00f2mic que es trobar\u00e0 Pedro S\u00e1nchez si \u00e9s president \u25b6https://t.co/UYcrkrZFWq https://t.co/eFUJ2ENWq5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [1, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UYcrkrZFWq", "expanded_url": "http://ow.ly/XT5fH", "display_url": "ow.ly/XT5fH", "indices": [89, 112]}], "media": [{"id": 694852485610131456, "id_str": "694852485610131456", "indices": [113, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaScp3gW0AAN83K.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaScp3gW0AAN83K.jpg", "url": "https://t.co/eFUJ2ENWq5", "display_url": "pic.twitter.com/eFUJ2ENWq5", "expanded_url": "https://twitter.com/elsmatins/status/694852485874388993/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}, "small": {"faces": []}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 694852485610131456, "id_str": "694852485610131456", "indices": [113, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaScp3gW0AAN83K.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaScp3gW0AAN83K.jpg", "url": "https://t.co/eFUJ2ENWq5", "display_url": "pic.twitter.com/eFUJ2ENWq5", "expanded_url": "https://twitter.com/elsmatins/status/694852485874388993/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}, "small": {"faces": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94534362, "id_str": "94534362", "name": "Els matins TV3", "screen_name": "elsmatins", "location": "Catalunya", "description": "Els matins som els primers d'explicar l'actualitat del dia a @tv3cat. Al nostre Twitter trobar\u00e0s els titulars i les not\u00edcies m\u00e9s destacades.\n#ElsMatinsTV3", "url": "http://t.co/VSDgMc852l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/VSDgMc852l", "expanded_url": "http://www.tv3.cat/elsmatins", "display_url": "tv3.cat/elsmatins", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 81407, "friends_count": 1083, "listed_count": 1016, "created_at": "Fri Dec 04 10:48:21 +0000 2009", "favourites_count": 74, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 65816, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903620462365863936/4r5ec4RV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903620462365863936/4r5ec4RV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94534362/1504274837", "profile_link_color": "7A757D", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Wed Feb 03 10:12:50 +0000 2016", "id": 694825865096663040, "id_str": "694825865096663040", "text": "RT @Rev_Pressgraph: Kodak Today, la actualidad en la industria gr\u00e1fica.\nM\u00e1s en https://t.co/0NI2ghyCV3 https://t.co/6FriTUMlqr", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Rev_Pressgraph", "name": "Revista Pressgraph", "id": 2182102694, "id_str": "2182102694", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/0NI2ghyCV3", "expanded_url": "http://www.pressgraph.es/contenido.php?idcon=2081", "display_url": "pressgraph.es/contenido.php?\u2026", "indices": [79, 102]}], "media": [{"id": 694825397582761984, "id_str": "694825397582761984", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaSEBIvXEAAwjto.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaSEBIvXEAAwjto.jpg", "url": "https://t.co/6FriTUMlqr", "display_url": "pic.twitter.com/6FriTUMlqr", "expanded_url": "https://twitter.com/Rev_Pressgraph/status/694825398492872704/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 694825398492872704, "source_status_id_str": "694825398492872704", "source_user_id": 2182102694, "source_user_id_str": "2182102694", "features": {"all": {"tags": [{"type": "user", "user_id": "2310849956", "screen_name": "Gay_de_Lesbiana", "name": "Gay de Lesbiana"}, {"type": "user", "user_id": "4426479563", "screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web"}, {"type": "user", "user_id": "15864626", "screen_name": "KodakPrint", "name": "Kodak Print"}, {"type": "user", "user_id": "132588642", "screen_name": "Kodak", "name": "Kodak"}, {"type": "user", "user_id": "187843776", "screen_name": "escolaalguero", "name": "Escola AntoniAlguer\u00f3"}]}, "medium": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "small": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "orig": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "large": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 694825397582761984, "id_str": "694825397582761984", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaSEBIvXEAAwjto.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaSEBIvXEAAwjto.jpg", "url": "https://t.co/6FriTUMlqr", "display_url": "pic.twitter.com/6FriTUMlqr", "expanded_url": "https://twitter.com/Rev_Pressgraph/status/694825398492872704/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 694825398492872704, "source_status_id_str": "694825398492872704", "source_user_id": 2182102694, "source_user_id_str": "2182102694", "features": {"all": {"tags": [{"type": "user", "user_id": "2310849956", "screen_name": "Gay_de_Lesbiana", "name": "Gay de Lesbiana"}, {"type": "user", "user_id": "4426479563", "screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web"}, {"type": "user", "user_id": "15864626", "screen_name": "KodakPrint", "name": "Kodak Print"}, {"type": "user", "user_id": "132588642", "screen_name": "Kodak", "name": "Kodak"}, {"type": "user", "user_id": "187843776", "screen_name": "escolaalguero", "name": "Escola AntoniAlguer\u00f3"}]}, "medium": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "small": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "orig": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "large": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Feb 03 10:10:58 +0000 2016", "id": 694825398492872704, "id_str": "694825398492872704", "text": "Kodak Today, la actualidad en la industria gr\u00e1fica.\nM\u00e1s en https://t.co/0NI2ghyCV3 https://t.co/6FriTUMlqr", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0NI2ghyCV3", "expanded_url": "http://www.pressgraph.es/contenido.php?idcon=2081", "display_url": "pressgraph.es/contenido.php?\u2026", "indices": [59, 82]}], "media": [{"id": 694825397582761984, "id_str": "694825397582761984", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaSEBIvXEAAwjto.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaSEBIvXEAAwjto.jpg", "url": "https://t.co/6FriTUMlqr", "display_url": "pic.twitter.com/6FriTUMlqr", "expanded_url": "https://twitter.com/Rev_Pressgraph/status/694825398492872704/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}}, "features": {"all": {"tags": [{"type": "user", "user_id": "2310849956", "screen_name": "Gay_de_Lesbiana", "name": "Gay de Lesbiana"}, {"type": "user", "user_id": "4426479563", "screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web"}, {"type": "user", "user_id": "15864626", "screen_name": "KodakPrint", "name": "Kodak Print"}, {"type": "user", "user_id": "132588642", "screen_name": "Kodak", "name": "Kodak"}, {"type": "user", "user_id": "187843776", "screen_name": "escolaalguero", "name": "Escola AntoniAlguer\u00f3"}]}, "medium": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "small": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "orig": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "large": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 694825397582761984, "id_str": "694825397582761984", "indices": [83, 106], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CaSEBIvXEAAwjto.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CaSEBIvXEAAwjto.jpg", "url": "https://t.co/6FriTUMlqr", "display_url": "pic.twitter.com/6FriTUMlqr", "expanded_url": "https://twitter.com/Rev_Pressgraph/status/694825398492872704/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 680, "h": 400, "resize": "fit"}}, "features": {"all": {"tags": [{"type": "user", "user_id": "2310849956", "screen_name": "Gay_de_Lesbiana", "name": "Gay de Lesbiana"}, {"type": "user", "user_id": "4426479563", "screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web"}, {"type": "user", "user_id": "15864626", "screen_name": "KodakPrint", "name": "Kodak Print"}, {"type": "user", "user_id": "132588642", "screen_name": "Kodak", "name": "Kodak"}, {"type": "user", "user_id": "187843776", "screen_name": "escolaalguero", "name": "Escola AntoniAlguer\u00f3"}]}, "medium": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "small": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "orig": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}, "large": {"faces": [{"x": 302, "y": 45, "h": 40, "w": 40}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2182102694, "id_str": "2182102694", "name": "Revista Pressgraph", "screen_name": "Rev_Pressgraph", "location": "Sabadell", "description": "La revista Pressgraph informa de todos los procesos necesarios para conseguir un #producto gr\u00e1fico: preimpresi\u00f3n, #impresi\u00f3n y acabados. #artesgraficas", "url": "http://t.co/m1zR3ILcuz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/m1zR3ILcuz", "expanded_url": "http://www.pressgraph.es", "display_url": "pressgraph.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1736, "friends_count": 1119, "listed_count": 54, "created_at": "Fri Nov 08 12:22:07 +0000 2013", "favourites_count": 885, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2134, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168844406688047104/TYXQv_qv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168844406688047104/TYXQv_qv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2182102694/1567509242", "profile_link_color": "D01F31", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Feb 02 08:49:18 +0000 2016", "id": 694442457409458177, "id_str": "694442457409458177", "text": "RT @exporta1: #GaydeLi\u00e9bana #LeopoldoAbadia, el futuro en streaming registrate para vivirlo en directo https://t.co/8DqPEohMq9 v\u00eda @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "GaydeLi\u00e9bana", "indices": [14, 27]}, {"text": "LeopoldoAbadia", "indices": [28, 43]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "exporta1", "name": "BE Export Consulting", "id": 1030976287, "id_str": "1030976287", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [131, 139]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8DqPEohMq9", "expanded_url": "https://youtu.be/xtEG_rP8XcM", "display_url": "youtu.be/xtEG_rP8XcM", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Jan 31 12:32:24 +0000 2016", "id": 693773827294240769, "id_str": "693773827294240769", "text": "#GaydeLi\u00e9bana #LeopoldoAbadia, el futuro en streaming registrate para vivirlo en directo https://t.co/8DqPEohMq9 v\u00eda @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "GaydeLi\u00e9bana", "indices": [0, 13]}, {"text": "LeopoldoAbadia", "indices": [14, 29]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [117, 125]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8DqPEohMq9", "expanded_url": "https://youtu.be/xtEG_rP8XcM", "display_url": "youtu.be/xtEG_rP8XcM", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1030976287, "id_str": "1030976287", "name": "BE Export Consulting", "screen_name": "exporta1", "location": "Barcelona - Madrid", "description": "Expertos en Internacionalizaci\u00f3n de empresas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 222, "friends_count": 713, "listed_count": 21, "created_at": "Sun Dec 23 17:15:19 +0000 2012", "favourites_count": 11, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 265, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/956643418528153600/DUVXxNcq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/956643418528153600/DUVXxNcq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1030976287/1516916511", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jan 28 12:49:17 +0000 2016", "id": 692690910296051712, "id_str": "692690910296051712", "text": "Charla sobre los empresarios del futuro con @viajeroninja para @Bmooc_ m\u00e1s aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://t.co/6j57AvZZ0h https://t.co/VWt2XqZ4oo", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "viajeroninja", "name": "Leopoldo Abad\u00eda", "id": 16304487, "id_str": "16304487", "indices": [44, 57]}, {"screen_name": "Bmooc_", "name": "Bmooc", "id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "indices": [63, 70]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6j57AvZZ0h", "expanded_url": "https://youtu.be/xtEG_rP8XcM?t=20s", "display_url": "youtu.be/xtEG_rP8XcM?t=\u2026", "indices": [83, 106]}], "media": [{"id": 692689000952414209, "id_str": "692689000952414209", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/692689000952414209/pu/img/vf_XXiGAY16qGlBS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/692689000952414209/pu/img/vf_XXiGAY16qGlBS.jpg", "url": "https://t.co/VWt2XqZ4oo", "display_url": "pic.twitter.com/VWt2XqZ4oo", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/692690910296051712/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "features": {}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 692689000952414209, "id_str": "692689000952414209", "indices": [107, 130], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/692689000952414209/pu/img/vf_XXiGAY16qGlBS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/692689000952414209/pu/img/vf_XXiGAY16qGlBS.jpg", "url": "https://t.co/VWt2XqZ4oo", "display_url": "pic.twitter.com/VWt2XqZ4oo", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/692690910296051712/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 18042, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/692689000952414209/pu/vid/1280x720/GOaEkvvrxfPQ8NT8.mp4"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/692689000952414209/pu/vid/320x180/w7IUalON4DPVAhK2.mp4"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/692689000952414209/pu/pl/CEp9nV9ZR3UGRGt_.m3u8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/692689000952414209/pu/vid/640x360/6ldDiUn8iv2r38Lr.mp4"}]}, "features": {}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jan 28 12:23:23 +0000 2016", "id": 692684394742562817, "id_str": "692684394742562817", "text": "\u00bfC\u00f3mo deben ser los l\u00edderes y empresarios del futuro? I Happy Mondays https://t.co/pw3OjlurFl v\u00eda @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [98, 106]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pw3OjlurFl", "expanded_url": "https://youtu.be/xtEG_rP8XcM", "display_url": "youtu.be/xtEG_rP8XcM", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jan 28 11:21:10 +0000 2016", "id": 692668736491384833, "id_str": "692668736491384833", "text": "RT @neobis_acg: .@gdeliebana analiza las 500 mayores empresas de la #industria #Grafica en el periodo 2010-13 @KodakPrint https://t.co/RMXa\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "industria", "indices": [68, 78]}, {"text": "Grafica", "indices": [79, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "neobis_acg", "name": "Asociaci\u00f3n Neobis", "id": 3186865312, "id_str": "3186865312", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [17, 28]}, {"screen_name": "KodakPrint", "name": "Kodak Print", "id": 15864626, "id_str": "15864626", "indices": [110, 121]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jan 27 12:21:52 +0000 2016", "id": 692321625782534144, "id_str": "692321625782534144", "text": ".@gdeliebana analiza las 500 mayores empresas de la #industria #Grafica en el periodo 2010-13 @KodakPrint https://t.co/RMXaZlSQZX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "industria", "indices": [52, 62]}, {"text": "Grafica", "indices": [63, 71]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [1, 12]}, {"screen_name": "KodakPrint", "name": "Kodak Print", "id": 15864626, "id_str": "15864626", "indices": [94, 105]}], "urls": [], "media": [{"id": 692321616974495744, "id_str": "692321616974495744", "indices": [106, 129], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZue17IWwAAa8Rv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZue17IWwAAa8Rv.jpg", "url": "https://t.co/RMXaZlSQZX", "display_url": "pic.twitter.com/RMXaZlSQZX", "expanded_url": "https://twitter.com/neobis_acg/status/692321625782534144/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": [{"x": 220, "y": 592, "h": 38, "w": 38}, {"x": 245, "y": 778, "h": 72, "w": 72}]}, "large": {"faces": [{"x": 220, "y": 592, "h": 38, "w": 38}, {"x": 245, "y": 778, "h": 72, "w": 72}]}, "orig": {"faces": [{"x": 220, "y": 592, "h": 38, "w": 38}, {"x": 245, "y": 778, "h": 72, "w": 72}]}, "small": {"faces": [{"x": 146, "y": 393, "h": 25, "w": 25}, {"x": 162, "y": 516, "h": 47, "w": 47}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 692321616974495744, "id_str": "692321616974495744", "indices": [106, 129], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZue17IWwAAa8Rv.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZue17IWwAAa8Rv.jpg", "url": "https://t.co/RMXaZlSQZX", "display_url": "pic.twitter.com/RMXaZlSQZX", "expanded_url": "https://twitter.com/neobis_acg/status/692321625782534144/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": [{"x": 220, "y": 592, "h": 38, "w": 38}, {"x": 245, "y": 778, "h": 72, "w": 72}]}, "large": {"faces": [{"x": 220, "y": 592, "h": 38, "w": 38}, {"x": 245, "y": 778, "h": 72, "w": 72}]}, "orig": {"faces": [{"x": 220, "y": 592, "h": 38, "w": 38}, {"x": 245, "y": 778, "h": 72, "w": 72}]}, "small": {"faces": [{"x": 146, "y": 393, "h": 25, "w": 25}, {"x": 162, "y": 516, "h": 47, "w": 47}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3186865312, "id_str": "3186865312", "name": "Asociaci\u00f3n Neobis", "screen_name": "neobis_acg", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Asociaci\u00f3n de la Comunicaci\u00f3n Gr\u00e1fica", "url": "http://t.co/RZFdgc8BII", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/RZFdgc8BII", "expanded_url": "http://www.neobis.es/", "display_url": "neobis.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 960, "friends_count": 752, "listed_count": 78, "created_at": "Mon Apr 20 11:06:39 +0000 2015", "favourites_count": 1747, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3408, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/613257998866247680/IiEyJCsK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/613257998866247680/IiEyJCsK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3186865312/1435046804", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:22:39 +0000 2016", "id": 692291623741440000, "id_str": "692291623741440000", "text": "RT @fundacioagbar: Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana participa en el pr\u00f2xim #CercleAigua https://t.co/TwNVBPFW8s https://t.co/UJBGlOwitu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "CercleAigua", "indices": [68, 80]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fundacioagbar", "name": "Fundaci\u00f3 Agbar", "id": 1568100043, "id_str": "1568100043", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TwNVBPFW8s", "expanded_url": "http://ow.ly/XlLK5", "display_url": "ow.ly/XlLK5", "indices": [81, 104]}], "media": [{"id": 691924017377329152, "id_str": "691924017377329152", "indices": [105, 128], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZo1OlNWQAA8Zvr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZo1OlNWQAA8Zvr.jpg", "url": "https://t.co/UJBGlOwitu", "display_url": "pic.twitter.com/UJBGlOwitu", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacioagbar/status/691924017863905281/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}, "small": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 691924017863905281, "source_status_id_str": "691924017863905281", "source_user_id": 1568100043, "source_user_id_str": "1568100043", "features": {"medium": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "small": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "orig": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "large": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 691924017377329152, "id_str": "691924017377329152", "indices": [105, 128], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZo1OlNWQAA8Zvr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZo1OlNWQAA8Zvr.jpg", "url": "https://t.co/UJBGlOwitu", "display_url": "pic.twitter.com/UJBGlOwitu", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacioagbar/status/691924017863905281/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}, "small": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 691924017863905281, "source_status_id_str": "691924017863905281", "source_user_id": 1568100043, "source_user_id_str": "1568100043", "features": {"medium": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "small": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "orig": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "large": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jan 26 10:01:55 +0000 2016", "id": 691924017863905281, "id_str": "691924017863905281", "text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana participa en el pr\u00f2xim #CercleAigua https://t.co/TwNVBPFW8s https://t.co/UJBGlOwitu", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "CercleAigua", "indices": [49, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TwNVBPFW8s", "expanded_url": "http://ow.ly/XlLK5", "display_url": "ow.ly/XlLK5", "indices": [62, 85]}], "media": [{"id": 691924017377329152, "id_str": "691924017377329152", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZo1OlNWQAA8Zvr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZo1OlNWQAA8Zvr.jpg", "url": "https://t.co/UJBGlOwitu", "display_url": "pic.twitter.com/UJBGlOwitu", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacioagbar/status/691924017863905281/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}, "small": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "small": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "orig": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "large": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 691924017377329152, "id_str": "691924017377329152", "indices": [86, 109], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZo1OlNWQAA8Zvr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZo1OlNWQAA8Zvr.jpg", "url": "https://t.co/UJBGlOwitu", "display_url": "pic.twitter.com/UJBGlOwitu", "expanded_url": "https://twitter.com/fundacioagbar/status/691924017863905281/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}, "small": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}, "large": {"w": 646, "h": 399, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "small": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "orig": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}, "large": {"faces": [{"x": 204, "y": 45, "h": 153, "w": 153}, {"x": 376, "y": 187, "h": 147, "w": 147}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1568100043, "id_str": "1568100043", "name": "Fundaci\u00f3 Agbar", "screen_name": "fundacioagbar", "location": "", "description": "Tenim el prop\u00f2sit de millorar la qualitat de vida de les persones, aportant propostes transformadores i generant impacte real a trav\u00e9s de les nostres actuacions", "url": "https://t.co/rutLXwnP3S", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rutLXwnP3S", "expanded_url": "http://www.fundacioagbar.cat", "display_url": "fundacioagbar.cat", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2674, "friends_count": 393, "listed_count": 62, "created_at": "Thu Jul 04 12:16:04 +0000 2013", "favourites_count": 1366, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2940, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1072405713517977600/Fnwru_W6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1072405713517977600/Fnwru_W6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1568100043/1542653503", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Wed Jan 27 10:15:49 +0000 2016", "id": 692289902864564224, "id_str": "692289902864564224", "text": "RT @LaTardadeCOPE: Ens visita el professor Josep Maria Gay de Li\u00e9bana a #LaTardaCOPE. Quina \u00e9s la situaci\u00f3 de l'econom\u00eda? https://t.co/vvoA\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaTardaCOPE", "indices": [72, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jan 26 17:47:35 +0000 2016", "id": 692041205518077952, "id_str": "692041205518077952", "text": "Ens visita el professor Josep Maria Gay de Li\u00e9bana a #LaTardaCOPE. Quina \u00e9s la situaci\u00f3 de l'econom\u00eda? https://t.co/vvoAvzrh0f", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "LaTardaCOPE", "indices": [53, 65]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 692041201835446272, "id_str": "692041201835446272", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZqfznVWEAAYRHU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZqfznVWEAAYRHU.jpg", "url": "https://t.co/vvoAvzrh0f", "display_url": "pic.twitter.com/vvoAvzrh0f", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTardadeCOPE/status/692041205518077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 1600, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 397, "y": 264, "h": 34, "w": 34}, {"x": 162, "y": 231, "h": 62, "w": 62}, {"x": 225, "y": 232, "h": 60, "w": 60}]}, "orig": {"faces": [{"x": 935, "y": 623, "h": 81, "w": 81}, {"x": 382, "y": 545, "h": 146, "w": 146}, {"x": 531, "y": 546, "h": 143, "w": 143}]}, "medium": {"faces": [{"x": 701, "y": 467, "h": 60, "w": 60}, {"x": 286, "y": 408, "h": 109, "w": 109}, {"x": 398, "y": 409, "h": 107, "w": 107}]}, "large": {"faces": [{"x": 935, "y": 623, "h": 81, "w": 81}, {"x": 382, "y": 545, "h": 146, "w": 146}, {"x": 531, "y": 546, "h": 143, "w": 143}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 692041201835446272, "id_str": "692041201835446272", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZqfznVWEAAYRHU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZqfznVWEAAYRHU.jpg", "url": "https://t.co/vvoAvzrh0f", "display_url": "pic.twitter.com/vvoAvzrh0f", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTardadeCOPE/status/692041205518077952/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 1600, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 397, "y": 264, "h": 34, "w": 34}, {"x": 162, "y": 231, "h": 62, "w": 62}, {"x": 225, "y": 232, "h": 60, "w": 60}]}, "orig": {"faces": [{"x": 935, "y": 623, "h": 81, "w": 81}, {"x": 382, "y": 545, "h": 146, "w": 146}, {"x": 531, "y": 546, "h": 143, "w": 143}]}, "medium": {"faces": [{"x": 701, "y": 467, "h": 60, "w": 60}, {"x": 286, "y": 408, "h": 109, "w": 109}, {"x": 398, "y": 409, "h": 107, "w": 107}]}, "large": {"faces": [{"x": 935, "y": 623, "h": 81, "w": 81}, {"x": 382, "y": 545, "h": 146, "w": 146}, {"x": 531, "y": 546, "h": 143, "w": 143}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 784888142, "id_str": "784888142", "name": "COPE Catalunya", "screen_name": "COPE_Catalunya", "location": "Catalunya i Andorra", "description": "", "url": "https://t.co/6bepofdxgV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6bepofdxgV", "expanded_url": "http://www.cope.es/directos/barcelona", "display_url": "cope.es/directos/barce\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1260, "friends_count": 133, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Aug 27 15:25:08 +0000 2012", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16677, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1101134601802711041/-CdAkb_i_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1101134601802711041/-CdAkb_i_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/784888142/1551355539", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Tue Jan 26 09:41:32 +0000 2016", "id": 691918885117894657, "id_str": "691918885117894657", "text": "RT @VIAEmpresa: [OPINI\u00d3] @gdeliebana: \"De cara al futur no es preveu que el creixement sigui tan elevat\" https://t.co/groYZP756p", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VIAEmpresa", "name": "VIA Empresa", "id": 1204681459, "id_str": "1204681459", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [25, 36]}], "urls": [{"url": "https://t.co/groYZP756p", "expanded_url": "http://goo.gl/xcIW78", "display_url": "goo.gl/xcIW78", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jan 26 07:35:14 +0000 2016", "id": 691887100531204096, "id_str": "691887100531204096", "text": "[OPINI\u00d3] @gdeliebana: \"De cara al futur no es preveu que el creixement sigui tan elevat\" https://t.co/groYZP756p", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [9, 20]}], "urls": [{"url": "https://t.co/groYZP756p", "expanded_url": "http://goo.gl/xcIW78", "display_url": "goo.gl/xcIW78", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1204681459, "id_str": "1204681459", "name": "VIA Empresa", "screen_name": "VIAEmpresa", "location": "Catalunya", "description": "El mitj\u00e0 empresarial en catal\u00e0 #economia, #empresa, #negoci i #innovaci\u00f3 Grup Totmedia | Ara tamb\u00e9 tenim Twitter en castell\u00e0: @VIAEmpresa_es Segueix-nos!", "url": "http://t.co/CWESikzpiN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CWESikzpiN", "expanded_url": "http://www.viaempresa.cat", "display_url": "viaempresa.cat", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14766, "friends_count": 668, "listed_count": 611, "created_at": "Thu Feb 21 13:05:55 +0000 2013", "favourites_count": 7475, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 62935, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105002820183433216/Y6uE3UWh_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105002820183433216/Y6uE3UWh_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1204681459/1549378270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Mon Jan 25 09:30:27 +0000 2016", "id": 691553708228898816, "id_str": "691553708228898816", "text": "RT @nuriasoleperez: El professor Gay de Li\u00e9bana analitza causes i conseq\u00fc\u00e8ncies de la desigualtat - https://t.co/Fa1YXp0kKP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nuriasoleperez", "name": "N\u00faria Sol\u00e9", "id": 383092719, "id_str": "383092719", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Fa1YXp0kKP", "expanded_url": "http://bit.ly/1ZMZjvc", "display_url": "bit.ly/1ZMZjvc", "indices": [100, 123]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jan 20 19:43:27 +0000 2016", "id": 689896035653664768, "id_str": "689896035653664768", "text": "El professor Gay de Li\u00e9bana analitza causes i conseq\u00fc\u00e8ncies de la desigualtat - https://t.co/Fa1YXp0kKP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Fa1YXp0kKP", "expanded_url": "http://bit.ly/1ZMZjvc", "display_url": "bit.ly/1ZMZjvc", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 383092719, "id_str": "383092719", "name": "N\u00faria Sol\u00e9", "screen_name": "nuriasoleperez", "location": "Barcelona ", "description": "Periodista. Ara, editora i conductora del TNComarques de Tv3. Des del 2001, Infok, 3/24, TNMigdia, Savis, Els Matins. RT is not endorsement. Seguim aprenent.", "url": "https://t.co/fBARzkD6Ko", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fBARzkD6Ko", "expanded_url": "http://www.ccma.cat/tv3/telenoticies/", "display_url": "ccma.cat/tv3/telenotici\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13253, "friends_count": 661, "listed_count": 129, "created_at": "Sat Oct 01 07:47:24 +0000 2011", "favourites_count": 251, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1038, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903599951736950784/XCRVf4J5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903599951736950784/XCRVf4J5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/383092719/1504269992", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Sun Jan 24 21:15:34 +0000 2016", "id": 691368770108014592, "id_str": "691368770108014592", "text": "Nueva oferta formativa #HappyMondaysBmooc coloquios presenciales y online https://t.co/kubqArSHmE https://t.co/GFUn8UFDcK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HappyMondaysBmooc", "indices": [23, 41]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kubqArSHmE", "expanded_url": "http://www.bmooc.com/eventos/", "display_url": "bmooc.com/eventos/", "indices": [74, 97]}], "media": [{"id": 691368769772503041, "id_str": "691368769772503041", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZg8O6sWwAE24EB.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZg8O6sWwAE24EB.png", "url": "https://t.co/GFUn8UFDcK", "display_url": "pic.twitter.com/GFUn8UFDcK", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/691368770108014592/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 96, "y": 49, "h": 88, "w": 88}]}, "orig": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}, "medium": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}, "large": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 691368769772503041, "id_str": "691368769772503041", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZg8O6sWwAE24EB.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZg8O6sWwAE24EB.png", "url": "https://t.co/GFUn8UFDcK", "display_url": "pic.twitter.com/GFUn8UFDcK", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/691368770108014592/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 96, "y": 49, "h": 88, "w": 88}]}, "orig": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}, "medium": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}, "large": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Jan 22 09:40:06 +0000 2016", "id": 690468976384720896, "id_str": "690468976384720896", "text": "Inscr\u00edbete gratis al primer evento de @Bmooc_ #HMAbad\u00edaLi\u00e9bana  https://t.co/aYMIm1ruMM https://t.co/VQZjoSOYhX", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HMAbad\u00edaLi\u00e9bana", "indices": [46, 62]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bmooc_", "name": "Bmooc", "id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "indices": [38, 45]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aYMIm1ruMM", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/happy-mondays-de-bmooc-eserp/", "display_url": "gaydeliebana.com/happy-mondays-\u2026", "indices": [64, 87]}], "media": [{"id": 690468975889752064, "id_str": "690468975889752064", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZUJ4BRWIAA477X.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZUJ4BRWIAA477X.png", "url": "https://t.co/VQZjoSOYhX", "display_url": "pic.twitter.com/VQZjoSOYhX", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/690468976384720896/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 418, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 738, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1654, "h": 1017, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "features": {"small": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 690468975889752064, "id_str": "690468975889752064", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZUJ4BRWIAA477X.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZUJ4BRWIAA477X.png", "url": "https://t.co/VQZjoSOYhX", "display_url": "pic.twitter.com/VQZjoSOYhX", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/690468976384720896/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 418, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 738, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1654, "h": 1017, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "features": {"small": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jan 21 15:00:57 +0000 2016", "id": 690187332352348160, "id_str": "690187332352348160", "text": "NUEVO EVENTO para @Bmooc_ junto a @viajeroninja M\u00e1s informaci\u00f3n \u27a1 https://t.co/kubqArSHmE https://t.co/JXBuEtxsLe", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bmooc_", "name": "Bmooc", "id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "indices": [18, 25]}, {"screen_name": "viajeroninja", "name": "Leopoldo Abad\u00eda", "id": 16304487, "id_str": "16304487", "indices": [34, 47]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kubqArSHmE", "expanded_url": "http://www.bmooc.com/eventos/", "display_url": "bmooc.com/eventos/", "indices": [66, 89]}], "media": [{"id": 690187331970699264, "id_str": "690187331970699264", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZQJuL6WkAAtnht.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZQJuL6WkAAtnht.png", "url": "https://t.co/JXBuEtxsLe", "display_url": "pic.twitter.com/JXBuEtxsLe", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/690187332352348160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 96, "y": 49, "h": 88, "w": 88}]}, "orig": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}, "medium": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}, "large": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 690187331970699264, "id_str": "690187331970699264", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZQJuL6WkAAtnht.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZQJuL6WkAAtnht.png", "url": "https://t.co/JXBuEtxsLe", "display_url": "pic.twitter.com/JXBuEtxsLe", "expanded_url": "https://twitter.com/gdeliebana/status/690187332352348160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "features": {"small": {"faces": [{"x": 96, "y": 49, "h": 88, "w": 88}]}, "orig": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}, "medium": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}, "large": {"faces": [{"x": 146, "y": 75, "h": 134, "w": 134}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jan 21 09:54:27 +0000 2016", "id": 690110197948375040, "id_str": "690110197948375040", "text": "RT @elsmatins: Pissarra de @gdeliebana sobre les causes i conseq\u00fc\u00e8ncies de la desigualtat.  \u25b6https://t.co/MooXwWS3YI https://t.co/VigGJ13NVi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elsmatins", "name": "Els matins TV3", "id": 94534362, "id_str": "94534362", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [27, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MooXwWS3YI", "expanded_url": "http://ow.ly/Xj5l7", "display_url": "ow.ly/Xj5l7", "indices": [93, 116]}], "media": [{"id": 689770851210784768, "id_str": "689770851210784768", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZKO70LWcAAzlpF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZKO70LWcAAzlpF.jpg", "url": "https://t.co/VigGJ13NVi", "display_url": "pic.twitter.com/VigGJ13NVi", "expanded_url": "https://twitter.com/elsmatins/status/689770851516940289/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 689770851516940289, "source_status_id_str": "689770851516940289", "source_user_id": 94534362, "source_user_id_str": "94534362", "features": {"large": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}, "orig": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}, "small": {"faces": [{"x": 109, "y": 90, "h": 53, "w": 53}]}, "medium": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 689770851210784768, "id_str": "689770851210784768", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZKO70LWcAAzlpF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZKO70LWcAAzlpF.jpg", "url": "https://t.co/VigGJ13NVi", "display_url": "pic.twitter.com/VigGJ13NVi", "expanded_url": "https://twitter.com/elsmatins/status/689770851516940289/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 689770851516940289, "source_status_id_str": "689770851516940289", "source_user_id": 94534362, "source_user_id_str": "94534362", "features": {"large": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}, "orig": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}, "small": {"faces": [{"x": 109, "y": 90, "h": 53, "w": 53}]}, "medium": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Jan 20 11:26:00 +0000 2016", "id": 689770851516940289, "id_str": "689770851516940289", "text": "Pissarra de @gdeliebana sobre les causes i conseq\u00fc\u00e8ncies de la desigualtat.  \u25b6https://t.co/MooXwWS3YI https://t.co/VigGJ13NVi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [12, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MooXwWS3YI", "expanded_url": "http://ow.ly/Xj5l7", "display_url": "ow.ly/Xj5l7", "indices": [78, 101]}], "media": [{"id": 689770851210784768, "id_str": "689770851210784768", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZKO70LWcAAzlpF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZKO70LWcAAzlpF.jpg", "url": "https://t.co/VigGJ13NVi", "display_url": "pic.twitter.com/VigGJ13NVi", "expanded_url": "https://twitter.com/elsmatins/status/689770851516940289/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}, "orig": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}, "small": {"faces": [{"x": 109, "y": 90, "h": 53, "w": 53}]}, "medium": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 689770851210784768, "id_str": "689770851210784768", "indices": [102, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CZKO70LWcAAzlpF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CZKO70LWcAAzlpF.jpg", "url": "https://t.co/VigGJ13NVi", "display_url": "pic.twitter.com/VigGJ13NVi", "expanded_url": "https://twitter.com/elsmatins/status/689770851516940289/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 576, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}, "orig": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}, "small": {"faces": [{"x": 109, "y": 90, "h": 53, "w": 53}]}, "medium": {"faces": [{"x": 165, "y": 136, "h": 80, "w": 80}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 94534362, "id_str": "94534362", "name": "Els matins TV3", "screen_name": "elsmatins", "location": "Catalunya", "description": "Els matins som els primers d'explicar l'actualitat del dia a @tv3cat. Al nostre Twitter trobar\u00e0s els titulars i les not\u00edcies m\u00e9s destacades.\n#ElsMatinsTV3", "url": "http://t.co/VSDgMc852l", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/VSDgMc852l", "expanded_url": "http://www.tv3.cat/elsmatins", "display_url": "tv3.cat/elsmatins", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 81407, "friends_count": 1083, "listed_count": 1016, "created_at": "Fri Dec 04 10:48:21 +0000 2009", "favourites_count": 74, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 65816, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/903620462365863936/4r5ec4RV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/903620462365863936/4r5ec4RV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94534362/1504274837", "profile_link_color": "7A757D", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Tue Jan 19 10:09:29 +0000 2016", "id": 689389204804009985, "id_str": "689389204804009985", "text": "RT @oraclecatradio: AQU\u00cd POTS VEURE Q PASSA despr\u00e9s d'@oraclecatradio amb @gdeliebana, @mlasalas, @OlgaRuiz i @carmecolomina. MIRA V\u00cdDEO ht\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oraclecatradio", "name": "L'oracle", "id": 186372726, "id_str": "186372726", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "oraclecatradio", "name": "L'oracle", "id": 186372726, "id_str": "186372726", "indices": [54, 69]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [74, 85]}, {"screen_name": "mlasalas", "name": "marta lasalas", "id": 16947439, "id_str": "16947439", "indices": [87, 96]}, {"screen_name": "OlgaRuiz", "name": "Olga Ruiz", "id": 53950167, "id_str": "53950167", "indices": [98, 107]}, {"screen_name": "carmecolomina", "name": "carme colomina", "id": 384566803, "id_str": "384566803", "indices": [110, 124]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 18 17:15:47 +0000 2016", "id": 689134099760590848, "id_str": "689134099760590848", "text": "AQU\u00cd POTS VEURE Q PASSA despr\u00e9s d'@oraclecatradio amb @gdeliebana, @mlasalas, @OlgaRuiz i @carmecolomina. MIRA V\u00cdDEO https://t.co/21vDy5aVQg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oraclecatradio", "name": "L'oracle", "id": 186372726, "id_str": "186372726", "indices": [34, 49]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [54, 65]}, {"screen_name": "mlasalas", "name": "marta lasalas", "id": 16947439, "id_str": "16947439", "indices": [67, 76]}, {"screen_name": "OlgaRuiz", "name": "Olga Ruiz", "id": 53950167, "id_str": "53950167", "indices": [78, 87]}, {"screen_name": "carmecolomina", "name": "carme colomina", "id": 384566803, "id_str": "384566803", "indices": [90, 104]}], "urls": [{"url": "https://t.co/21vDy5aVQg", "expanded_url": "http://bit.ly/1U7lFRl", "display_url": "bit.ly/1U7lFRl", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 186372726, "id_str": "186372726", "name": "L'oracle", "screen_name": "oraclecatradio", "location": "Catalunya", "description": "Et convidem al punt de trobada on Xavi Freixes asseu cada tarda quatre tertulians per debatre l'actualitat", "url": "http://t.co/Oakk4nebPC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Oakk4nebPC", "expanded_url": "http://www.catradio.cat/oracle", "display_url": "catradio.cat/oracle", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7539, "friends_count": 1014, "listed_count": 166, "created_at": "Fri Sep 03 08:24:30 +0000 2010", "favourites_count": 585, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18231, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/637324931299180545/fxDbSwvo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/637324931299180545/fxDbSwvo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186372726/1440785100", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Mon Jan 18 11:04:15 +0000 2016", "id": 689040600105111553, "id_str": "689040600105111553", "text": "RT @oraclecatradio: Avui, les 15h, prenem el pols a l'economia amb Josep Maria GAY DE LI\u00c9BANA. Ho t\u00e9 dif\u00edcil el nou govern per... https://t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "oraclecatradio", "name": "L'oracle", "id": 186372726, "id_str": "186372726", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 18 09:51:16 +0000 2016", "id": 689022235156320256, "id_str": "689022235156320256", "text": "Avui, les 15h, prenem el pols a l'economia amb Josep Maria GAY DE LI\u00c9BANA. Ho t\u00e9 dif\u00edcil el nou govern per... https://t.co/ck6cgzde25", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ck6cgzde25", "expanded_url": "http://fb.me/42Kjrgwbk", "display_url": "fb.me/42Kjrgwbk", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 186372726, "id_str": "186372726", "name": "L'oracle", "screen_name": "oraclecatradio", "location": "Catalunya", "description": "Et convidem al punt de trobada on Xavi Freixes asseu cada tarda quatre tertulians per debatre l'actualitat", "url": "http://t.co/Oakk4nebPC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Oakk4nebPC", "expanded_url": "http://www.catradio.cat/oracle", "display_url": "catradio.cat/oracle", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7539, "friends_count": 1014, "listed_count": 166, "created_at": "Fri Sep 03 08:24:30 +0000 2010", "favourites_count": 585, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18231, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/637324931299180545/fxDbSwvo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/637324931299180545/fxDbSwvo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/186372726/1440785100", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Fri Jan 15 11:05:08 +0000 2016", "id": 687953659490091008, "id_str": "687953659490091008", "text": "V\u00eddeo para @LaVanguardiaTV sobre el PIB y las pymes https://t.co/hurUoMtQzl", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaVanguardiaTV", "name": "La Vanguardia TV", "id": 75250065, "id_str": "75250065", "indices": [11, 26]}], "urls": [{"url": "https://t.co/hurUoMtQzl", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/el-pib-y-las-pymes-dos-retos-para-el-proximo-gobierno/", "display_url": "gaydeliebana.com/el-pib-y-las-p\u2026", "indices": [52, 75]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:13:06 +0000 2016", "id": 687940565514727424, "id_str": "687940565514727424", "text": "RT @ymkt360: Gay de Li\u00e9bana cuenta an\u00e9cdotas muy divertidas, ilustrativas del contexto de #pildorasdemotivaci\u00f3n de @monicaventas https://t.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "pildorasdemotivaci\u00f3n", "indices": [90, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ymkt360", "name": "Your Marketing 360", "id": 1965511746, "id_str": "1965511746", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "MonicaVentas", "name": "M\u00f3nica Mendoza #Ventas", "id": 199217868, "id_str": "199217868", "indices": [115, 128]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jan 14 18:26:19 +0000 2016", "id": 687702300006215681, "id_str": "687702300006215681", "text": "Gay de Li\u00e9bana cuenta an\u00e9cdotas muy divertidas, ilustrativas del contexto de #pildorasdemotivaci\u00f3n de @monicaventas https://t.co/xFu9sgDm1Y", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "pildorasdemotivaci\u00f3n", "indices": [77, 98]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MonicaVentas", "name": "M\u00f3nica Mendoza #Ventas", "id": 199217868, "id_str": "199217868", "indices": [102, 115]}], "urls": [], "media": [{"id": 687702250177822721, "id_str": "687702250177822721", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYs1jY0WAAEVH2C.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYs1jY0WAAEVH2C.jpg", "url": "https://t.co/xFu9sgDm1Y", "display_url": "pic.twitter.com/xFu9sgDm1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/ymkt360/status/687702300006215681/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": [{"x": 653, "y": 245, "h": 134, "w": 134}]}, "orig": {"faces": [{"x": 653, "y": 245, "h": 134, "w": 134}]}, "small": {"faces": [{"x": 433, "y": 162, "h": 88, "w": 88}]}, "large": {"faces": [{"x": 653, "y": 245, "h": 134, "w": 134}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 687702250177822721, "id_str": "687702250177822721", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYs1jY0WAAEVH2C.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYs1jY0WAAEVH2C.jpg", "url": "https://t.co/xFu9sgDm1Y", "display_url": "pic.twitter.com/xFu9sgDm1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/ymkt360/status/687702300006215681/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": [{"x": 653, "y": 245, "h": 134, "w": 134}]}, "orig": {"faces": [{"x": 653, "y": 245, "h": 134, "w": 134}]}, "small": {"faces": [{"x": 433, "y": 162, "h": 88, "w": 88}]}, "large": {"faces": [{"x": 653, "y": 245, "h": 134, "w": 134}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1965511746, "id_str": "1965511746", "name": "Your Marketing 360", "screen_name": "ymkt360", "location": "", "description": "'Potenciamos negocios rentabilizando la tecnolog\u00eda'\u00ae YOUR MARKETING 360\u00ba \u00ae by @jaumemanacasals", "url": "https://t.co/ZM8LxQFbWR", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZM8LxQFbWR", "expanded_url": "http://yourmarketing360.com/", "display_url": "yourmarketing360.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 649, "friends_count": 437, "listed_count": 89, "created_at": "Wed Oct 16 21:23:30 +0000 2013", "favourites_count": 478, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1607, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/645256366500790272/weEauQSg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/645256366500790272/weEauQSg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1965511746/1518705242", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Jan 15 10:10:15 +0000 2016", "id": 687939846074167296, "id_str": "687939846074167296", "text": "RT @Alienta: \u00a1\u00c9xito de convocatoria de @monicaventas y su #P\u00edldorasDeMotivaci\u00f3n en @CdL_Barcelona! Acompa\u00f1ada por @gdeliebana ;-) https://t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "P\u00edldorasDeMotivaci\u00f3n", "indices": [58, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Alienta", "name": "Alienta Editorial", "id": 30885066, "id_str": "30885066", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "MonicaVentas", "name": "M\u00f3nica Mendoza #Ventas", "id": 199217868, "id_str": "199217868", "indices": [39, 52]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jan 14 18:27:07 +0000 2016", "id": 687702498728144897, "id_str": "687702498728144897", "text": "\u00a1\u00c9xito de convocatoria de @monicaventas y su #P\u00edldorasDeMotivaci\u00f3n en @CdL_Barcelona! Acompa\u00f1ada por @gdeliebana ;-) https://t.co/cAu8xyWOHw", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "P\u00edldorasDeMotivaci\u00f3n", "indices": [45, 66]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MonicaVentas", "name": "M\u00f3nica Mendoza #Ventas", "id": 199217868, "id_str": "199217868", "indices": [26, 39]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [101, 112]}], "urls": [], "media": [{"id": 687702497385967616, "id_str": "687702497385967616", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYs1xxvW8AAz6xw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYs1xxvW8AAz6xw.jpg", "url": "https://t.co/cAu8xyWOHw", "display_url": "pic.twitter.com/cAu8xyWOHw", "expanded_url": "https://twitter.com/Alienta/status/687702498728144897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 329, "y": 237, "h": 119, "w": 119}]}, "medium": {"faces": [{"x": 329, "y": 237, "h": 119, "w": 119}]}, "orig": {"faces": [{"x": 329, "y": 237, "h": 119, "w": 119}]}, "small": {"faces": [{"x": 218, "y": 157, "h": 79, "w": 79}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 687702497385967616, "id_str": "687702497385967616", "indices": [117, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CYs1xxvW8AAz6xw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CYs1xxvW8AAz6xw.jpg", "url": "https://t.co/cAu8xyWOHw", "display_url": "pic.twitter.com/cAu8xyWOHw", "expanded_url": "https://twitter.com/Alienta/status/687702498728144897/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 329, "y": 237, "h": 119, "w": 119}]}, "medium": {"faces": [{"x": 329, "y": 237, "h": 119, "w": 119}]}, "orig": {"faces": [{"x": 329, "y": 237, "h": 119, "w": 119}]}, "small": {"faces": [{"x": 218, "y": 157, "h": 79, "w": 79}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 30885066, "id_str": "30885066", "name": "Alienta Editorial", "screen_name": "Alienta", "location": "Barcelona", "description": "Editorial especializada en libros de empresa y de superaci\u00f3n personal (Grupo Planeta).", "url": "https://t.co/nl8mymJ18c", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nl8mymJ18c", "expanded_url": "http://www.alientaeditorial.es", "display_url": "alientaeditorial.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8525, "friends_count": 4837, "listed_count": 391, "created_at": "Mon Apr 13 15:27:16 +0000 2009", "favourites_count": 6599, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16878, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053589452864528384/DAqCCFXU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053589452864528384/DAqCCFXU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/30885066/1575570988", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jan 14 14:45:20 +0000 2016", "id": 687646687981101056, "id_str": "687646687981101056", "text": "\u00a1Nueva entrada en la web! An\u00e1lisis sobre el estado del fondo de pensiones. https://t.co/oZRZvqIi98", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oZRZvqIi98", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/que-queda-del-fondo-de-reserva-de-las-pensiones/", "display_url": "gaydeliebana.com/que-queda-del-\u2026", "indices": [75, 98]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jan 14 12:15:10 +0000 2016", "id": 687608894399623169, "id_str": "687608894399623169", "text": "Gay de Li\u00e9bana: N\u00favols negres sobre l'economia mundial - https://t.co/0EYoxuYL7J", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0EYoxuYL7J", "expanded_url": "http://bit.ly/1RnolfM", "display_url": "bit.ly/1RnolfM", "indices": [57, 80]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Thu Jan 14 11:43:12 +0000 2016", "id": 687600849242189824, "id_str": "687600849242189824", "text": "RT @Bmooc_: @gdeliebana analiza las cuentas de p\u00e9rdidas y ganancias de Mercadona #Finanzas https://t.co/1t1Uh7NKyB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Finanzas", "indices": [81, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bmooc_", "name": "Bmooc", "id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [12, 23]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1t1Uh7NKyB", "expanded_url": "http://htl.li/WWJZL", "display_url": "htl.li/WWJZL", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jan 12 18:45:32 +0000 2016", "id": 686982359288250370, "id_str": "686982359288250370", "text": "@gdeliebana analiza las cuentas de p\u00e9rdidas y ganancias de Mercadona #Finanzas https://t.co/1t1Uh7NKyB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Finanzas", "indices": [69, 78]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [0, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1t1Uh7NKyB", "expanded_url": "http://htl.li/WWJZL", "display_url": "htl.li/WWJZL", "indices": [79, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": 4426479563, "in_reply_to_user_id_str": "4426479563", "in_reply_to_screen_name": "gdeliebana", "user": {"id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "name": "Bmooc", "screen_name": "Bmooc_", "location": "Barcelona", "description": "Plataforma de formaci\u00f3n empresarial, abierta y gratuita a trav\u00e9s de v\u00eddeo. #mkt #finanzas #comunicaci\u00f3n #ventas #RRPP #RRHH ...", "url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "expanded_url": "http://www.bmooc.com", "display_url": "bmooc.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1340, "friends_count": 1390, "listed_count": 93, "created_at": "Fri Jan 24 11:50:41 +0000 2014", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3269, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2308237375/1465979346", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Jan 12 15:30:45 +0000 2016", "id": 686933339383689217, "id_str": "686933339383689217", "text": "La prima de emisi\u00f3n: explicaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n #Finanzas https://t.co/KFdpcqadD5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Finanzas", "indices": [46, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KFdpcqadD5", "expanded_url": "http://htl.li/WWJdd", "display_url": "htl.li/WWJdd", "indices": [56, 79]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Jan 11 12:20:18 +0000 2016", "id": 686523021943767040, "id_str": "686523021943767040", "text": "Qu\u00e9 queda del fondo de reserva de las pensiones @lavanguardia https://t.co/NdEuoYNuMM", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaVanguardia", "name": "La Vanguardia", "id": 74453123, "id_str": "74453123", "indices": [48, 61]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NdEuoYNuMM", "expanded_url": "http://shr.gs/qbDsfJC", "display_url": "shr.gs/qbDsfJC", "indices": [62, 85]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Jan 11 11:00:23 +0000 2016", "id": 686502911527022593, "id_str": "686502911527022593", "text": "\u00a1Nueva entrada! Los deberes del futuro gobierno si lo hay y cuando lo haya  https://t.co/tEkRw3LZ9B", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tEkRw3LZ9B", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/cual-es-el-gran-reto-economico-del-proximo-gobierno/", "display_url": "gaydeliebana.com/cual-es-el-gra\u2026", "indices": [76, 99]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Jan 11 09:46:26 +0000 2016", "id": 686484301521772546, "id_str": "686484301521772546", "text": "RT @VIAEmpresa: [OPINI\u00d3] @gdeliebana: \"Bombolla immobili\u00e0ria una altra vegada? Esperem que no\u2026\" https://t.co/8uZnmTLVF0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VIAEmpresa", "name": "VIA Empresa", "id": 1204681459, "id_str": "1204681459", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [25, 36]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8uZnmTLVF0", "expanded_url": "http://goo.gl/YMtBM7", "display_url": "goo.gl/YMtBM7", "indices": [96, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jan 11 07:35:18 +0000 2016", "id": 686451300049944576, "id_str": "686451300049944576", "text": "[OPINI\u00d3] @gdeliebana: \"Bombolla immobili\u00e0ria una altra vegada? Esperem que no\u2026\" https://t.co/8uZnmTLVF0", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [9, 20]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8uZnmTLVF0", "expanded_url": "http://goo.gl/YMtBM7", "display_url": "goo.gl/YMtBM7", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1204681459, "id_str": "1204681459", "name": "VIA Empresa", "screen_name": "VIAEmpresa", "location": "Catalunya", "description": "El mitj\u00e0 empresarial en catal\u00e0 #economia, #empresa, #negoci i #innovaci\u00f3 Grup Totmedia | Ara tamb\u00e9 tenim Twitter en castell\u00e0: @VIAEmpresa_es Segueix-nos!", "url": "http://t.co/CWESikzpiN", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CWESikzpiN", "expanded_url": "http://www.viaempresa.cat", "display_url": "viaempresa.cat", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14766, "friends_count": 668, "listed_count": 611, "created_at": "Thu Feb 21 13:05:55 +0000 2013", "favourites_count": 7475, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 62935, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1105002820183433216/Y6uE3UWh_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1105002820183433216/Y6uE3UWh_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1204681459/1549378270", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}
{"created_at": "Fri Jan 08 11:45:11 +0000 2016", "id": 685427022458449920, "id_str": "685427022458449920", "text": "A\u00f1o nuevo, situaci\u00f3n econ\u00f3mica nueva... \u00bfQu\u00e9 le depara el 2016 a la econom\u00eda espa\u00f1ola? https://t.co/Umvb6DOc4W", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Umvb6DOc4W", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/los-10-cisnes-negros-de-2016/", "display_url": "gaydeliebana.com/los-10-cisnes-\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Jan 08 10:43:43 +0000 2016", "id": 685411553198354432, "id_str": "685411553198354432", "text": "RT @Bmooc_: CURSO ONLINE sobre Estados Financieros con @gdeliebana \u27a1 https://t.co/mOp5hIu7I4 #Finanzas", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Finanzas", "indices": [93, 102]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bmooc_", "name": "Bmooc", "id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [55, 66]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mOp5hIu7I4", "expanded_url": "http://www.bmooc.com/analisis-de-estados-financieros/", "display_url": "bmooc.com/analisis-de-es\u2026", "indices": [69, 92]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Jan 08 01:45:33 +0000 2016", "id": 685276120124645376, "id_str": "685276120124645376", "text": "CURSO ONLINE sobre Estados Financieros con @gdeliebana \u27a1 https://t.co/mOp5hIu7I4 #Finanzas", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Finanzas", "indices": [81, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gdeliebana", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "indices": [43, 54]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mOp5hIu7I4", "expanded_url": "http://www.bmooc.com/analisis-de-estados-financieros/", "display_url": "bmooc.com/analisis-de-es\u2026", "indices": [57, 80]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2308237375, "id_str": "2308237375", "name": "Bmooc", "screen_name": "Bmooc_", "location": "Barcelona", "description": "Plataforma de formaci\u00f3n empresarial, abierta y gratuita a trav\u00e9s de v\u00eddeo. #mkt #finanzas #comunicaci\u00f3n #ventas #RRPP #RRHH ...", "url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/aL7KQYZMsd", "expanded_url": "http://www.bmooc.com", "display_url": "bmooc.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1340, "friends_count": 1390, "listed_count": 93, "created_at": "Fri Jan 24 11:50:41 +0000 2014", "favourites_count": 72, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3269, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494486823154884608/C5loSQ0v_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2308237375/1465979346", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jan 07 11:00:33 +0000 2016", "id": 685053400665423872, "id_str": "685053400665423872", "text": "\u00a1Nueva entrada en la web! El profesor analiza el impacto de la cocina en la econom\u00eda espa\u00f1ola https://t.co/G2TnsTSBBL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/G2TnsTSBBL", "expanded_url": "http://gaydeliebana.com/el-impetu-economico-de-la-cocina-espanola/", "display_url": "gaydeliebana.com/el-impetu-econ\u2026", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4426479563, "id_str": "4426479563", "name": "Gay de Li\u00e9bana Web", "screen_name": "gdeliebana", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "description": "Twitter oficial de la p\u00e1gina web de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gay de Li\u00e9bana. No es personal del economista. Seguimos sus apariciones en los medios y las compartimos.", "url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MNV7LRgNS3", "expanded_url": "http://www.gaydeliebana.com", "display_url": "gaydeliebana.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2041, "friends_count": 404, "listed_count": 29, "created_at": "Wed Dec 09 12:20:45 +0000 2015", "favourites_count": 20, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 132, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/676341767290101760/cZQ3QFS5_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4426479563/1450087149", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
