{"created_at": "Sat Nov 23 18:56:50 +0000 2019", "id": 1198314481266446337, "id_str": "1198314481266446337", "text": "https://t.co/Iva6D6ZmfX https://t.co/XrzIrSECFq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Iva6D6ZmfX", "expanded_url": "https://lnkd.in/egU-iYE", "display_url": "lnkd.in/egU-iYE", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/XrzIrSECFq", "expanded_url": "https://lnkd.in/e-jVhmG", "display_url": "lnkd.in/e-jVhmG", "indices": [24, 47]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sat Nov 23 18:55:35 +0000 2019", "id": 1198314166026723332, "id_str": "1198314166026723332", "text": "PSOE+UP: un Gobierno de v\u00e9rtigo https://t.co/AlUCWZv4WQ v\u00eda @diariosevilla", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [60, 74]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AlUCWZv4WQ", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/opinion/analisis/PSOEUP-Gobierno-vertigo_0_1412259226.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "diariodesevilla.es/opinion/analis\u2026", "indices": [32, 55]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Oct 27 09:56:18 +0000 2019", "id": 1188393980838457345, "id_str": "1188393980838457345", "text": "https://t.co/1DSlbOe7W4 https://t.co/PTHAFGoUZ3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1DSlbOe7W4", "expanded_url": "https://lnkd.in/eGg5j-8", "display_url": "lnkd.in/eGg5j-8", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/PTHAFGoUZ3", "expanded_url": "https://lnkd.in/e6yrkiY", "display_url": "lnkd.in/e6yrkiY", "indices": [24, 47]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sun Oct 27 09:54:56 +0000 2019", "id": 1188393636200898560, "id_str": "1188393636200898560", "text": "Globalizaci\u00f3n, desigualdad, populismo y rebeli\u00f3n https://t.co/jePoqlXPnZ v\u00eda @diariosevilla", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [77, 91]}], "urls": [{"url": "https://t.co/jePoqlXPnZ", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/opinion/analisis/Globalizacion-desigualdad-populismo-rebelion_0_1403860172.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "diariodesevilla.es/opinion/analis\u2026", "indices": [49, 72]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Oct 20 11:18:59 +0000 2019", "id": 1185878069677977600, "id_str": "1185878069677977600", "text": "Inversi\u00f3n, primera toma de contacto https://t.co/7ADESALLnr #EstarDondeEstes v\u00eda @BancoSabadell", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "EstarDondeEstes", "indices": [60, 76]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BancoSabadell", "name": "Banco Sabadell", "id": 9980072, "id_str": "9980072", "indices": [81, 95]}], "urls": [{"url": "https://t.co/7ADESALLnr", "expanded_url": "https://estardondeestes.com/movi/es/futuro/inversion-primera-toma-de-contacto", "display_url": "estardondeestes.com/movi/es/futuro\u2026", "indices": [36, 59]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Oct 14 11:20:40 +0000 2019", "id": 1183704166943854593, "id_str": "1183704166943854593", "text": "RT @BancoSabadell: #HistoriasDelDinero | \u00bfQu\u00e9 hago con mis ahorros? Una charla sobre inversi\u00f3n y futuro entre la futbolista @losada_vicky y\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HistoriasDelDinero", "indices": [19, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BancoSabadell", "name": "Banco Sabadell", "id": 9980072, "id_str": "9980072", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "losada_vicky", "name": "Vicky Losada", "id": 806471389, "id_str": "806471389", "indices": [124, 137]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Oct 14 10:00:00 +0000 2019", "id": 1183683867565154304, "id_str": "1183683867565154304", "text": "#HistoriasDelDinero | \u00bfQu\u00e9 hago con mis ahorros? Una charla sobre inversi\u00f3n y futuro entre la futbolista\u2026 https://t.co/gggBYEmFTs", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "HistoriasDelDinero", "indices": [0, 19]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gggBYEmFTs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1183683867565154304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "source": "<a href=\"https://ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Ads</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 9980072, "id_str": "9980072", "name": "Banco Sabadell", "screen_name": "BancoSabadell", "location": "", "description": "Canal oficial de Banco Sabadell. Servicio de atenci\u00f3n al cliente 24x7 en @Sabadell_Help. Sala de prensa @SabadellPrensa / @SabadellPremsa / @SabadellPress", "url": "https://t.co/YRWCWlj9tI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YRWCWlj9tI", "expanded_url": "http://prensa.bancsabadell.com/es/Social-Media-Room", "display_url": "prensa.bancsabadell.com/es/Social-Medi\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 46653, "friends_count": 12917, "listed_count": 889, "created_at": "Mon Nov 05 22:13:39 +0000 2007", "favourites_count": 12297, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 79772, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099CC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/866973587206549504/36iM7uJC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/866973587206549504/36iM7uJC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9980072/1574949469", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F4F4F4", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Sep 28 10:50:18 +0000 2019", "id": 1177898319542132736, "id_str": "1177898319542132736", "text": "https://t.co/BdV9qbPds8 https://t.co/gteW3Jns6m", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BdV9qbPds8", "expanded_url": "https://lnkd.in/e77-dHd", "display_url": "lnkd.in/e77-dHd", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/gteW3Jns6m", "expanded_url": "https://lnkd.in/eKz7Sdc", "display_url": "lnkd.in/eKz7Sdc", "indices": [24, 47]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sat Sep 28 09:17:21 +0000 2019", "id": 1177874930211442690, "id_str": "1177874930211442690", "text": "\u00bfEs Thomas Cook un nuevo Lehman Brothers? https://t.co/UkvsKUZLq7 v\u00eda @diariosevilla", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [70, 84]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UkvsKUZLq7", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/_532d0a7c", "display_url": "diariodesevilla.es/_532d0a7c", "indices": [42, 65]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Sep 23 17:56:23 +0000 2019", "id": 1176193608338292738, "id_str": "1176193608338292738", "text": "\u00bfQu\u00e9 hago con mis ahorros? - BANCO SABADELL https://t.co/cP7ozr4AuS v\u00eda @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [72, 80]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cP7ozr4AuS", "expanded_url": "https://youtu.be/pQ_drnbQrAo", "display_url": "youtu.be/pQ_drnbQrAo", "indices": [44, 67]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Sep 23 17:53:25 +0000 2019", "id": 1176192862763016192, "id_str": "1176192862763016192", "text": "RT @CongresoHabitat: \u00bfAun no has reservado plaza en la nueva edici\u00f3n 2019 de CONGRESO H\u00c1BITAT? \u00a1No esperes m\u00e1s e inscr\u00edbete ya!\n\nLas empres\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CongresoHabitat", "name": "Congreso Habitat", "id": 407076004, "id_str": "407076004", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Sep 23 08:20:21 +0000 2019", "id": 1176048644451131392, "id_str": "1176048644451131392", "text": "\u00bfAun no has reservado plaza en la nueva edici\u00f3n 2019 de CONGRESO H\u00c1BITAT? \u00a1No esperes m\u00e1s e inscr\u00edbete ya!\n\nLas emp\u2026 https://t.co/IRBR1bCCsM", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IRBR1bCCsM", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1176048644451131392", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 407076004, "id_str": "407076004", "name": "Congreso Habitat", "screen_name": "CongresoHabitat", "location": "Valencia, Spain", "description": "CONGRESO H\u00c1BITAT", "url": "https://t.co/4lPK4E6uDe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/4lPK4E6uDe", "expanded_url": "http://www.aidimme.es/congresohabitat", "display_url": "aidimme.es/congresohabitat", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 523, "friends_count": 783, "listed_count": 25, "created_at": "Mon Nov 07 16:07:51 +0000 2011", "favourites_count": 121, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 120, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1037648441164398592/kTxJP6U8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1037648441164398592/kTxJP6U8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/407076004/1536229669", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Sep 04 18:15:42 +0000 2019", "id": 1169313099809247240, "id_str": "1169313099809247240", "text": "https://t.co/beezzFj7yL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/beezzFj7yL", "expanded_url": "https://youtu.be/kKgilCVfs90", "display_url": "youtu.be/kKgilCVfs90", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sat Jul 20 13:25:00 +0000 2019", "id": 1152570102283415552, "id_str": "1152570102283415552", "text": "\u00bfIniciando un nuevo ciclo en el sector de la construcci\u00f3n? https://t.co/GW1BXImV18 v\u00eda @diariosevilla", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [87, 101]}], "urls": [{"url": "https://t.co/GW1BXImV18", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/_51eca3dd", "display_url": "diariodesevilla.es/_51eca3dd", "indices": [59, 82]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Jun 25 11:10:28 +0000 2019", "id": 1143476546461675520, "id_str": "1143476546461675520", "text": "RT @gpConsultingRE: Mesa redonda @grupojoly en @nhhotelses mucho talento inmobiliario en ella @ACCIONA @tinsa_digital @CBRE_ES @jmokean @GA\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gpConsultingRE", "name": "gpConsulting RE", "id": 4877617259, "id_str": "4877617259", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "grupojoly", "name": "Grupo Joly", "id": 196246162, "id_str": "196246162", "indices": [33, 43]}, {"screen_name": "nhhotelses", "name": "NH Hotels Espa\u00f1a", "id": 111290458, "id_str": "111290458", "indices": [47, 58]}, {"screen_name": "ACCIONA", "name": "ACCIONA", "id": 15544077, "id_str": "15544077", "indices": [94, 102]}, {"screen_name": "tinsa_digital", "name": "Tinsa Digital", "id": 1110124740344193024, "id_str": "1110124740344193024", "indices": [103, 117]}, {"screen_name": "CBRE_ES", "name": "CBRE Espa\u00f1a", "id": 357442542, "id_str": "357442542", "indices": [118, 126]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [127, 135]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jun 25 08:31:33 +0000 2019", "id": 1143436556704899072, "id_str": "1143436556704899072", "text": "Mesa redonda @grupojoly en @nhhotelses mucho talento inmobiliario en ella @ACCIONA @tinsa_digital @CBRE_ES @jmokean\u2026 https://t.co/nE5UWpn9js", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "grupojoly", "name": "Grupo Joly", "id": 196246162, "id_str": "196246162", "indices": [13, 23]}, {"screen_name": "nhhotelses", "name": "NH Hotels Espa\u00f1a", "id": 111290458, "id_str": "111290458", "indices": [27, 38]}, {"screen_name": "ACCIONA", "name": "ACCIONA", "id": 15544077, "id_str": "15544077", "indices": [74, 82]}, {"screen_name": "tinsa_digital", "name": "Tinsa Digital", "id": 1110124740344193024, "id_str": "1110124740344193024", "indices": [83, 97]}, {"screen_name": "CBRE_ES", "name": "CBRE Espa\u00f1a", "id": 357442542, "id_str": "357442542", "indices": [98, 106]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [107, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nE5UWpn9js", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1143436556704899072", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4877617259, "id_str": "4877617259", "name": "gpConsulting RE", "screen_name": "gpConsultingRE", "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "description": "Jos\u00e9 Mar\u00eda G. Pasion. Economista y Auditor, MBA. IVPresIdente de ASPRICA. Ejecutivo Inmobiliario Real Estate Servicer. Asesor Financiero. Interim Manager", "url": "https://t.co/Dt0ckYqWEb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Dt0ckYqWEb", "expanded_url": "http://jmgpasion.wix.com/gpconsulting", "display_url": "jmgpasion.wix.com/gpconsulting", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 200, "friends_count": 428, "listed_count": 9, "created_at": "Fri Feb 05 11:00:43 +0000 2016", "favourites_count": 460, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3472, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1009113339237191680/x02KD0XB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1009113339237191680/x02KD0XB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4877617259/1454670886", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0fc345e97315b000", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0fc345e97315b000.json", "place_type": "poi", "name": "Hotel NH Collection Sevilla", "full_name": "Hotel NH Collection Sevilla", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.976248515523416, 37.375111826244144], [-5.976248515523416, 37.375111826244144], [-5.976248515523416, 37.375111826244144], [-5.976248515523416, 37.375111826244144]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Jun 15 16:58:47 +0000 2019", "id": 1139940326070771712, "id_str": "1139940326070771712", "text": "https://t.co/zDxJiOTcMy https://t.co/d4Yn1ZuPQp", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zDxJiOTcMy", "expanded_url": "https://lnkd.in/ePS-eQY", "display_url": "lnkd.in/ePS-eQY", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/d4Yn1ZuPQp", "expanded_url": "https://lnkd.in/enQMipy", "display_url": "lnkd.in/enQMipy", "indices": [24, 47]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sat Jun 15 16:42:26 +0000 2019", "id": 1139936211299119112, "id_str": "1139936211299119112", "text": "Mercados politizados https://t.co/eaivitpPKk v\u00eda @diariosevilla", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [49, 63]}], "urls": [{"url": "https://t.co/eaivitpPKk", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/_514c701d", "display_url": "diariodesevilla.es/_514c701d", "indices": [21, 44]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu May 23 09:54:17 +0000 2019", "id": 1131498575870013441, "id_str": "1131498575870013441", "text": "RT @Cajamar: En la Sala de Conferencias #CAJAMAR_INFOAGRO19, @jmokean, Catedr\u00e1tico de la @pablodeolavide da una charla sobre valoraci\u00f3n soc\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "CAJAMAR_INFOAGRO19", "indices": [40, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Cajamar", "name": "Grupo Cajamar", "id": 115305979, "id_str": "115305979", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [61, 69]}, {"screen_name": "pablodeolavide", "name": "Pablo de Olavide", "id": 103939677, "id_str": "103939677", "indices": [89, 104]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu May 23 09:36:04 +0000 2019", "id": 1131493993991331840, "id_str": "1131493993991331840", "text": "En la Sala de Conferencias #CAJAMAR_INFOAGRO19, @jmokean, Catedr\u00e1tico de la @pablodeolavide da una charla sobre val\u2026 https://t.co/p34Hd0KhFW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "CAJAMAR_INFOAGRO19", "indices": [27, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [48, 56]}, {"screen_name": "pablodeolavide", "name": "Pablo de Olavide", "id": 103939677, "id_str": "103939677", "indices": [76, 91]}], "urls": [{"url": "https://t.co/p34Hd0KhFW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1131493993991331840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115305979, "id_str": "115305979", "name": "Grupo Cajamar", "screen_name": "Cajamar", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Liderando la banca cooperativa del futuro.\n#Banca #Finanzas  \n\nAtenci\u00f3n al cliente de 9:00 a 21:00 (L-V).", "url": "https://t.co/fghiZcDYID", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fghiZcDYID", "expanded_url": "http://www.grupocooperativocajamar.es", "display_url": "grupocooperativocajamar.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8815, "friends_count": 2770, "listed_count": 215, "created_at": "Thu Feb 18 07:38:53 +0000 2010", "favourites_count": 3408, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 18903, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "008094", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/743046487400144896/mNHX89ly_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/743046487400144896/mNHX89ly_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115305979/1526639741", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat May 11 19:19:20 +0000 2019", "id": 1127292119515828224, "id_str": "1127292119515828224", "text": "https://t.co/EHg1drJ6qi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/EHg1drJ6qi", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/opinion/analisis/Productividad-salarios-Okean_0_1353464984.html", "display_url": "diariodesevilla.es/opinion/analis\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sat May 11 19:19:14 +0000 2019", "id": 1127292095520178176, "id_str": "1127292095520178176", "text": "https://t.co/9Nd3IgRtvO https://t.co/7JQjqqDnC2", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9Nd3IgRtvO", "expanded_url": "https://lnkd.in/ewiJbwA", "display_url": "lnkd.in/ewiJbwA", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/7JQjqqDnC2", "expanded_url": "https://lnkd.in/egQZeHr", "display_url": "lnkd.in/egQZeHr", "indices": [24, 47]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sun Mar 31 10:29:41 +0000 2019", "id": 1112300926470144001, "id_str": "1112300926470144001", "text": "Nadie nos gobierna: crecemos https://t.co/BMbhUOFV9X v\u00eda @diariosevilla", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "diariosevilla", "name": "Diario de Sevilla", "id": 34238668, "id_str": "34238668", "indices": [57, 71]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BMbhUOFV9X", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/_4febfee0", "display_url": "diariodesevilla.es/_4febfee0", "indices": [29, 52]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Mar 30 10:07:31 +0000 2019", "id": 1111932962197696512, "id_str": "1111932962197696512", "text": "RT @macaverocyc: Hoy en gran hotel  #DDZaragoza junto a @juanrallo y @jmokean. @creditoycaucion. Gracias a todos por vuestra asistencia y e\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDZaragoza", "indices": [36, 47]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "macaverocyc", "name": "Miguel Angel Cavero", "id": 3234202040, "id_str": "3234202040", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "juanrallo", "name": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "id": 112796335, "id_str": "112796335", "indices": [56, 66]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [69, 77]}, {"screen_name": "creditoycaucion", "name": "Cr\u00e9dito y Cauci\u00f3n", "id": 33904708, "id_str": "33904708", "indices": [79, 95]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 28 18:07:20 +0000 2019", "id": 1111328935218941954, "id_str": "1111328935218941954", "text": "Hoy en gran hotel  #DDZaragoza junto a @juanrallo y @jmokean. @creditoycaucion. Gracias a todos por vuestra asisten\u2026 https://t.co/NzwGKLjwj2", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDZaragoza", "indices": [19, 30]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juanrallo", "name": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "id": 112796335, "id_str": "112796335", "indices": [39, 49]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [52, 60]}, {"screen_name": "creditoycaucion", "name": "Cr\u00e9dito y Cauci\u00f3n", "id": 33904708, "id_str": "33904708", "indices": [62, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/NzwGKLjwj2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1111328935218941954", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3234202040, "id_str": "3234202040", "name": "Miguel Angel Cavero", "screen_name": "macaverocyc", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 111, "friends_count": 164, "listed_count": 27, "created_at": "Tue Jun 02 21:24:19 +0000 2015", "favourites_count": 5372, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7015, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1071374201897005056/HMxkT2dC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1071374201897005056/HMxkT2dC_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Mar 17 11:31:29 +0000 2019", "id": 1107243049355227137, "id_str": "1107243049355227137", "text": "RT @dialogos_para: \u201cActuar hoy sobre las tendencias del ma\u00f1ana\u201d ser\u00e1 el t\u00edtulo del #DDGranada que contar\u00e1 con @jmokean y @migsebastiang. Lo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDGranada", "indices": [83, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dialogos_para", "name": "Dialogos Desarrollo", "id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [110, 118]}, {"screen_name": "migsebastiang", "name": "Miguel Sebastian", "id": 3742688721, "id_str": "3742688721", "indices": [121, 135]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 14 12:31:21 +0000 2019", "id": 1106170951895601152, "id_str": "1106170951895601152", "text": "\u201cActuar hoy sobre las tendencias del ma\u00f1ana\u201d ser\u00e1 el t\u00edtulo del #DDGranada que contar\u00e1 con @jmokean y\u2026 https://t.co/dDNTkRopjj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDGranada", "indices": [64, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [91, 99]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dDNTkRopjj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1106170951895601152", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "name": "Dialogos Desarrollo", "screen_name": "dialogos_para", "location": "", "description": "Di\u00e1logos para el Desarrollo, es un foro de debate plural. Tiene como objetivo promover el debate y el di\u00e1logo a trav\u00e9s de personas influyentes de la actualidad", "url": "http://t.co/JWUUitCY69", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/JWUUitCY69", "expanded_url": "http://www.dialogosparaeldesarrollo.com", "display_url": "dialogosparaeldesarrollo.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1108, "friends_count": 143, "listed_count": 24, "created_at": "Wed Apr 17 09:29:12 +0000 2013", "favourites_count": 1412, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3526, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "89C9FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/691539771311656960/i5O6PDG5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/691539771311656960/i5O6PDG5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1358990502/1561539909", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Mar 08 16:40:39 +0000 2019", "id": 1104059365227675648, "id_str": "1104059365227675648", "text": "RT @marcvidal: magn\u00edfica jornada la de ayer en M\u00e1laga junto @jmokean durante el encuentro #DDMalaga con @creditoycaucion @yoigoempresas y @\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDMalaga", "indices": [90, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marcvidal", "name": "M\u039bRC VID\u039bL", "id": 9974322, "id_str": "9974322", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [60, 68]}, {"screen_name": "creditoycaucion", "name": "Cr\u00e9dito y Cauci\u00f3n", "id": 33904708, "id_str": "33904708", "indices": [104, 120]}, {"screen_name": "yoigoempresas", "name": "Yoigo Empresas", "id": 1043085450108391425, "id_str": "1043085450108391425", "indices": [121, 135]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 11:21:14 +0000 2019", "id": 1103978979218939904, "id_str": "1103978979218939904", "text": "magn\u00edfica jornada la de ayer en M\u00e1laga junto @jmokean durante el encuentro #DDMalaga con @creditoycaucion\u2026 https://t.co/EVpUyGM2AD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDMalaga", "indices": [75, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [45, 53]}, {"screen_name": "creditoycaucion", "name": "Cr\u00e9dito y Cauci\u00f3n", "id": 33904708, "id_str": "33904708", "indices": [89, 105]}], "urls": [{"url": "https://t.co/EVpUyGM2AD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1103978979218939904", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 9974322, "id_str": "9974322", "name": "M\u039bRC VID\u039bL", "screen_name": "marcvidal", "location": "Madrid", "description": "Speaker en #reworking, co-fund\u00e9 @ConectorSpain, hablo de econom\u00eda en @laSextaTV, asesoro en @dLAB_MWC, escribo en @Grupo_Planeta_ e invierto en @idodivc", "url": "https://t.co/IqzSugisAi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/IqzSugisAi", "expanded_url": "http://www.marcvidal.net/", "display_url": "marcvidal.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 67238, "friends_count": 866, "listed_count": 2608, "created_at": "Mon Nov 05 18:27:40 +0000 2007", "favourites_count": 39078, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 36454, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197943942349774848/ItQEKrDC_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197943942349774848/ItQEKrDC_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/9974322/1574446995", "profile_link_color": "9C9A9B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "636161", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Mar 08 16:27:40 +0000 2019", "id": 1104056095717445632, "id_str": "1104056095717445632", "text": "RT @dialogos_para: Tanto @jmokean como @marcvidal  comentaron en #DDMalaga la necesidad de evolucionar del negocio tradicional a las nuevas\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDMalaga", "indices": [65, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dialogos_para", "name": "Dialogos Desarrollo", "id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [25, 33]}, {"screen_name": "marcvidal", "name": "M\u039bRC VID\u039bL", "id": 9974322, "id_str": "9974322", "indices": [39, 49]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 08 13:08:32 +0000 2019", "id": 1104005982689087490, "id_str": "1104005982689087490", "text": "Tanto @jmokean como @marcvidal  comentaron en #DDMalaga la necesidad de evolucionar del negocio tradicional a las n\u2026 https://t.co/BWapaZU4ZV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDMalaga", "indices": [46, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [6, 14]}, {"screen_name": "marcvidal", "name": "M\u039bRC VID\u039bL", "id": 9974322, "id_str": "9974322", "indices": [20, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BWapaZU4ZV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1104005982689087490", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "name": "Dialogos Desarrollo", "screen_name": "dialogos_para", "location": "", "description": "Di\u00e1logos para el Desarrollo, es un foro de debate plural. Tiene como objetivo promover el debate y el di\u00e1logo a trav\u00e9s de personas influyentes de la actualidad", "url": "http://t.co/JWUUitCY69", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/JWUUitCY69", "expanded_url": "http://www.dialogosparaeldesarrollo.com", "display_url": "dialogosparaeldesarrollo.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1108, "friends_count": 143, "listed_count": 24, "created_at": "Wed Apr 17 09:29:12 +0000 2013", "favourites_count": 1412, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3526, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "89C9FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/691539771311656960/i5O6PDG5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/691539771311656960/i5O6PDG5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1358990502/1561539909", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Mar 08 16:05:45 +0000 2019", "id": 1104050579746291712, "id_str": "1104050579746291712", "text": "https://t.co/YvmVUjxG5Q", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YvmVUjxG5Q", "expanded_url": "https://lnkd.in/eCvakXQ", "display_url": "lnkd.in/eCvakXQ", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Fri Mar 01 20:26:40 +0000 2019", "id": 1101579526881140738, "id_str": "1101579526881140738", "text": "Gracias, de coraz\u00f3n. Fueron unos a\u00f1os inolvidables. https://t.co/rougSUkfZM", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/rougSUkfZM", "expanded_url": "https://twitter.com/viceUPOE3/status/1100439393783955456", "display_url": "twitter.com/viceUPOE3/stat\u2026", "indices": [52, 75]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1100439393783955456, "quoted_status_id_str": "1100439393783955456", "quoted_status": {"created_at": "Tue Feb 26 16:56:11 +0000 2019", "id": 1100439393783955456, "id_str": "1100439393783955456", "text": "Merecido homenaje a dos decanos hist\u00f3ricos @jmokean y @fcarfen que impulsaron y posicionaron la @UPOempresa de\u2026 https://t.co/G4c7AvkbUs", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [43, 51]}, {"screen_name": "fcarfen", "name": "Francisco Carrasco", "id": 241976993, "id_str": "241976993", "indices": [54, 62]}, {"screen_name": "UPOempresa", "name": "Fac_Empresa_UPO", "id": 2458435021, "id_str": "2458435021", "indices": [96, 107]}], "urls": [{"url": "https://t.co/G4c7AvkbUs", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1100439393783955456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 740090623835934724, "id_str": "740090623835934724", "name": "Vicerrectorado UPOe3", "screen_name": "viceUPOE3", "location": "Ctra.Utrera Km1, 41013 Sevilla", "description": "Vicerrectorado de Estrategia, Empleabilidad y Emprendimiento (E3) @pablodeolavide. Promovemos el talento UPO, la cultura emprendedora y la innovaci\u00f3n", "url": "https://t.co/sY2uqVrAnX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/sY2uqVrAnX", "expanded_url": "https://www.upo.es/defc/personal/jmferdom/", "display_url": "upo.es/defc/personal/\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 707, "friends_count": 396, "listed_count": 20, "created_at": "Tue Jun 07 07:58:49 +0000 2016", "favourites_count": 6794, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1949, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/740105159397756928/Y4N6VNgr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/740105159397756928/Y4N6VNgr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/740090623835934724/1465553105", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1100398909418074120, "quoted_status_id_str": "1100398909418074120", "retweet_count": 6, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Mar 01 20:23:59 +0000 2019", "id": 1101578852403417089, "id_str": "1101578852403417089", "text": "RT @dialogos_para: \u201cEl mundo que nos viene. Cambios necesarios para facilitar la competitividad empresarial\u201d  ser\u00e1 el t\u00edtulo del #DDMalaga\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDMalaga", "indices": [129, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dialogos_para", "name": "Dialogos Desarrollo", "id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 28 11:20:22 +0000 2019", "id": 1101079657946992640, "id_str": "1101079657946992640", "text": "\u201cEl mundo que nos viene. Cambios necesarios para facilitar la competitividad empresarial\u201d  ser\u00e1 el t\u00edtulo del\u2026 https://t.co/srp6Bl3ZxO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/srp6Bl3ZxO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1101079657946992640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "name": "Dialogos Desarrollo", "screen_name": "dialogos_para", "location": "", "description": "Di\u00e1logos para el Desarrollo, es un foro de debate plural. Tiene como objetivo promover el debate y el di\u00e1logo a trav\u00e9s de personas influyentes de la actualidad", "url": "http://t.co/JWUUitCY69", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/JWUUitCY69", "expanded_url": "http://www.dialogosparaeldesarrollo.com", "display_url": "dialogosparaeldesarrollo.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1108, "friends_count": 143, "listed_count": 24, "created_at": "Wed Apr 17 09:29:12 +0000 2013", "favourites_count": 1412, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3526, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "89C9FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/691539771311656960/i5O6PDG5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/691539771311656960/i5O6PDG5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1358990502/1561539909", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Feb 24 11:13:27 +0000 2019", "id": 1099628367161249792, "id_str": "1099628367161249792", "text": "https://t.co/XKQQzkYpDJ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XKQQzkYpDJ", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/opinion/analisis/Jose-Maria-OKean-Andalucia-dos-problemas-una-solucion_0_1330367432.html", "display_url": "diariodesevilla.es/opinion/analis\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sun Feb 24 11:13:11 +0000 2019", "id": 1099628301067472898, "id_str": "1099628301067472898", "text": "https://t.co/b1jSvlFYrR https://t.co/HZo7ZafqGG", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/b1jSvlFYrR", "expanded_url": "https://lnkd.in/eiGVnTR", "display_url": "lnkd.in/eiGVnTR", "indices": [0, 23]}, {"url": "https://t.co/HZo7ZafqGG", "expanded_url": "https://lnkd.in/eTrMcMY", "display_url": "lnkd.in/eTrMcMY", "indices": [24, 47]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Mon Nov 12 13:16:49 +0000 2018", "id": 1061971077465726976, "id_str": "1061971077465726976", "text": "https://t.co/RowQwWBYKC", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RowQwWBYKC", "expanded_url": "https://lnkd.in/eyx4_dV", "display_url": "lnkd.in/eyx4_dV", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Mon Oct 29 15:38:14 +0000 2018", "id": 1056933235249299461, "id_str": "1056933235249299461", "text": "Entrevista a Jos\u00e9 Mar\u00eda O'Kean en el Encuentro nacional de distribuidores https://t.co/bn1OWFS8Or v\u00eda @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [102, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bn1OWFS8Or", "expanded_url": "https://youtu.be/B4dKSdKBF10", "display_url": "youtu.be/B4dKSdKBF10", "indices": [74, 97]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Oct 10 16:11:30 +0000 2018", "id": 1050056235528200197, "id_str": "1050056235528200197", "text": "RT @unautovtc: Ma\u00f1ana tendr\u00e1 lugar un debate abierto sobre el futuro de la movilidad: \u201cTransporte P\u00fablico, tecnolog\u00eda, derechos y decretos\u201d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "unautovtc", "name": "UNAUTO VTC", "id": 318269951, "id_str": "318269951", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Oct 10 13:16:25 +0000 2018", "id": 1050012176767959040, "id_str": "1050012176767959040", "text": "Ma\u00f1ana tendr\u00e1 lugar un debate abierto sobre el futuro de la movilidad: \u201cTransporte P\u00fablico, tecnolog\u00eda, derechos y\u2026 https://t.co/cSD5CT5BJ8", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cSD5CT5BJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1050012176767959040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 318269951, "id_str": "318269951", "name": "UNAUTO VTC", "screen_name": "unautovtc", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Asociaci\u00f3n mayoritaria del sector del alquiler de veh\u00edculos con conductor en Espa\u00f1a, acreditada ante @fomentogob y el Comit\u00e9 Nacional del Transporte por Ctra.", "url": "https://t.co/ihUDSqFq04", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ihUDSqFq04", "expanded_url": "http://www.unautovtc.org", "display_url": "unautovtc.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2603, "friends_count": 754, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jun 16 06:37:42 +0000 2011", "favourites_count": 1781, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 1683, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1147806065351974913/_BKF48DL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147806065351974913/_BKF48DL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/318269951/1562666222", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Oct 03 10:58:52 +0000 2018", "id": 1047440842833760266, "id_str": "1047440842833760266", "text": "https://t.co/B0aucxCjXg", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/B0aucxCjXg", "expanded_url": "https://lnkd.in/eP3DrKE", "display_url": "lnkd.in/eP3DrKE", "indices": [0, 23]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sun Sep 16 11:49:17 +0000 2018", "id": 1041292937982828545, "id_str": "1041292937982828545", "text": "RT @Manuj_Hidalgo: El pr\u00f3ximo d\u00eda 20, a las 19 en la sede de la @pablodeolavide en la Calle Lara\u00f1a presentar\u00e9 mi primer libro \u201cEl Empleo de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Manuj_Hidalgo", "name": "Manuel Hidalgo", "id": 533077976, "id_str": "533077976", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "pablodeolavide", "name": "Pablo de Olavide", "id": 103939677, "id_str": "103939677", "indices": [64, 79]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Sep 15 09:06:10 +0000 2018", "id": 1040889501579653120, "id_str": "1040889501579653120", "text": "El pr\u00f3ximo d\u00eda 20, a las 19 en la sede de la @pablodeolavide en la Calle Lara\u00f1a presentar\u00e9 mi primer libro \u201cEl Empl\u2026 https://t.co/gop27wfII9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pablodeolavide", "name": "Pablo de Olavide", "id": 103939677, "id_str": "103939677", "indices": [45, 60]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gop27wfII9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1040889501579653120", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 533077976, "id_str": "533077976", "name": "Manuel Hidalgo", "screen_name": "Manuj_Hidalgo", "location": "Dos Hermanas, Espa\u00f1a", "description": "Ahora en la Secretar\u00eda General de Economia. Junta de Andalucia. Profesor en servicios especiales de UPO (opiniones estrictamente personales)", "url": "https://t.co/vNXWTYqd3G", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vNXWTYqd3G", "expanded_url": "https://www.juntadeandalucia.es", "display_url": "juntadeandalucia.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9826, "friends_count": 1227, "listed_count": 291, "created_at": "Thu Mar 22 12:01:47 +0000 2012", "favourites_count": 58486, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 94914, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "121B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115635150455484417/wGNWirc8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115635150455484417/wGNWirc8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/533077976/1553849973", "profile_link_color": "2B5261", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jul 19 12:11:22 +0000 2018", "id": 1019917612640342027, "id_str": "1019917612640342027", "text": "Echa un vistazo al Tweet de @Bankinter: https://t.co/QkJUS0gcni https://t.co/ijImw2J9v1", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bankinter", "name": "Bankinter", "id": 86031609, "id_str": "86031609", "indices": [28, 38]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QkJUS0gcni", "expanded_url": "https://lnkd.in/eR6FWw4", "display_url": "lnkd.in/eR6FWw4", "indices": [40, 63]}, {"url": "https://t.co/ijImw2J9v1", "expanded_url": "https://lnkd.in/exTq4gp", "display_url": "lnkd.in/exTq4gp", "indices": [64, 87]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jul 19 12:08:09 +0000 2018", "id": 1019916803718434816, "id_str": "1019916803718434816", "text": "RT @Bankinter: \"Volver atr\u00e1s en la Reforma Laboral ser\u00eda un error\", subraya el economista @JMOkean en el #CaraACaraBankinter17. Mira su int\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "CaraACaraBankinter17", "indices": [105, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bankinter", "name": "Bankinter", "id": 86031609, "id_str": "86031609", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [90, 98]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jul 19 11:25:08 +0000 2018", "id": 1019905977708097536, "id_str": "1019905977708097536", "text": "\"Volver atr\u00e1s en la Reforma Laboral ser\u00eda un error\", subraya el economista @JMOkean en el #CaraACaraBankinter17. Mi\u2026 https://t.co/a7fywRk4fE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "CaraACaraBankinter17", "indices": [90, 111]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [75, 83]}], "urls": [{"url": "https://t.co/a7fywRk4fE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1019905977708097536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86031609, "id_str": "86031609", "name": "Bankinter", "screen_name": "Bankinter", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Te ayudamos a tomar las mejores decisiones financieras. Vis\u00edtanos en: https://t.co/3IAg3om3IJ Atenci\u00f3n al Cliente:lunes a viernes de 9 a 20:00 h (exc. festivos)", "url": "https://t.co/jqBFjVPR3W", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jqBFjVPR3W", "expanded_url": "http://www.bankinter.com", "display_url": "bankinter.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/3IAg3om3IJ", "expanded_url": "http://blog.bankinter.com", "display_url": "blog.bankinter.com", "indices": [70, 93]}]}}, "protected": false, "followers_count": 59681, "friends_count": 1893, "listed_count": 669, "created_at": "Thu Oct 29 09:49:47 +0000 2009", "favourites_count": 5146, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 60861, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/466585179390083072/acN0VXIn_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/466585179390083072/acN0VXIn_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/86031609/1522668005", "profile_link_color": "E85C10", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Jul 17 10:08:24 +0000 2018", "id": 1019161891862728704, "id_str": "1019161891862728704", "text": "El pr\u00f3ximo 19 de Julio, volver\u00e9 a estar con mis amigos de @SGweberES en la provincia de Zaragoza. Estaremos en el E\u2026 https://t.co/y4rKkLHEuP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SGweberES", "name": "Saint-Gobain Weber Espa\u00f1a", "id": 586407665, "id_str": "586407665", "indices": [58, 68]}], "urls": [{"url": "https://t.co/y4rKkLHEuP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1019161891862728704", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Jul 16 16:31:08 +0000 2018", "id": 1018895818848382977, "id_str": "1018895818848382977", "text": "El pr\u00f3ximo 19 de Julio, estar\u00e9 con mis amigos de @SGweberES en la provincia de Zaragoza. Estaremos en el Encuentro\u2026 https://t.co/dR3EcHqxQu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SGweberES", "name": "Saint-Gobain Weber Espa\u00f1a", "id": 586407665, "id_str": "586407665", "indices": [49, 59]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dR3EcHqxQu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1018895818848382977", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Jun 26 23:43:45 +0000 2018", "id": 1011756935845154823, "id_str": "1011756935845154823", "text": "RT @laSextaTV: V\u00cdDEO | @jmokean, sobre la burbuja del alquiler: \"Limitando los precios no vamos a arreglar el problema de que hay poca vivi\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laSextaTV", "name": "laSexta", "id": 22954354, "id_str": "22954354", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [23, 31]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jun 25 10:53:23 +0000 2018", "id": 1011200678432247809, "id_str": "1011200678432247809", "text": "V\u00cdDEO | @jmokean, sobre la burbuja del alquiler: \"Limitando los precios no vamos a arreglar el problema de que hay\u2026 https://t.co/P5ItiJv4dF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [8, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/P5ItiJv4dF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011200678432247809", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://dogtrack.es\" rel=\"nofollow\">DogTrack_Oficial</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 22954354, "id_str": "22954354", "name": "laSexta", "screen_name": "laSextaTV", "location": "Spain", "description": "Todo el contenido de laSexta en nuestro perfil, en https://t.co/BlBR8SDsZs y en https://t.co/nDjswUJB23", "url": "https://t.co/upYStlAoUA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/upYStlAoUA", "expanded_url": "http://www.lasexta.com", "display_url": "lasexta.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/BlBR8SDsZs", "expanded_url": "http://laSexta.com", "display_url": "laSexta.com", "indices": [51, 74]}, {"url": "https://t.co/nDjswUJB23", "expanded_url": "http://facebook.com/laSexta", "display_url": "facebook.com/laSexta", "indices": [80, 103]}]}}, "protected": false, "followers_count": 975630, "friends_count": 415, "listed_count": 6001, "created_at": "Thu Mar 05 18:18:47 +0000 2009", "favourites_count": 322, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 199441, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EAF1F2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148255132217466881/ykDyP_NZ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148255132217466881/ykDyP_NZ_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/22954354/1552085088", "profile_link_color": "11850A", "profile_sidebar_border_color": "3FBD01", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "455660", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Jun 26 15:01:38 +0000 2018", "id": 1011625538534985728, "id_str": "1011625538534985728", "text": "RT @acpmalaga: \u201cEn la actualidad solo existen las empresas y las ciudades que est\u00e1n en el espacio digital. #malaga ha conseguido posicionar\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "malaga", "indices": [107, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "acpmalaga", "name": "ACP Malaga", "id": 381533957, "id_str": "381533957", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jun 26 09:07:09 +0000 2018", "id": 1011536330092838912, "id_str": "1011536330092838912", "text": "\u201cEn la actualidad solo existen las empresas y las ciudades que est\u00e1n en el espacio digital. #malaga ha conseguido p\u2026 https://t.co/LR59LYoJEV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "malaga", "indices": [92, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LR59LYoJEV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011536330092838912", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 381533957, "id_str": "381533957", "name": "ACP Malaga", "screen_name": "acpmalaga", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "description": "Twitter OFICIAL de la Asociaci\u00f3n Provincial de Empresas Constructoras y Promotoras de la Provincia de M\u00e1laga (ACP M\u00e1laga)", "url": "http://t.co/gaHhvhjflY", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/gaHhvhjflY", "expanded_url": "http://www.acpmalaga.com/", "display_url": "acpmalaga.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1748, "friends_count": 1140, "listed_count": 53, "created_at": "Wed Sep 28 14:08:02 +0000 2011", "favourites_count": 102, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7645, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1801055599/Avatar_3__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1801055599/Avatar_3__normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Jun 26 15:01:32 +0000 2018", "id": 1011625513952083969, "id_str": "1011625513952083969", "text": "RT @TeresaPardoCs: \ud83d\udcf8 Interesante conferencia sobre el progreso econ\u00f3mico de #M\u00e1laga a cargo del catedr\u00e1tico @jmokean en el acto 'Marca M\u00e1la\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "M\u00e1laga", "indices": [76, 83]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TeresaPardoCs", "name": "Teresa Pardo Reinaldos", "id": 3053673549, "id_str": "3053673549", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [108, 116]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Jun 26 08:30:27 +0000 2018", "id": 1011527093857988608, "id_str": "1011527093857988608", "text": "\ud83d\udcf8 Interesante conferencia sobre el progreso econ\u00f3mico de #M\u00e1laga a cargo del catedr\u00e1tico @jmokean en el acto 'Marca\u2026 https://t.co/zENrFPudoL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "M\u00e1laga", "indices": [57, 64]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [89, 97]}], "urls": [{"url": "https://t.co/zENrFPudoL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1011527093857988608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3053673549, "id_str": "3053673549", "name": "Teresa Pardo Reinaldos", "screen_name": "TeresaPardoCs", "location": "", "description": "Diputada de Ciudadanos en el Parlamento Andaluz por M\u00e1laga.Secretaria General del Grupo Parlamentario.Abogada por vocaci\u00f3n,de Cs por convicci\u00f3n Mujer&Alma&Feliz", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3189, "friends_count": 627, "listed_count": 31, "created_at": "Sun Feb 22 20:02:02 +0000 2015", "favourites_count": 13683, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6028, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1195714975408545794/FdicOC6D_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195714975408545794/FdicOC6D_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3053673549/1574753984", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Feb 19 11:59:56 +0000 2018", "id": 965556553741979648, "id_str": "965556553741979648", "text": "RT @Millennium_TVE: Lunes 00:30h \"Dinero para pensiones\" @la2_tve \u00bfDe qu\u00e9 manera la tecnolog\u00eda nos puede ayudar a cuidar a los mayores cuan\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Millennium_TVE", "name": "Millennium", "id": 2456704069, "id_str": "2456704069", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "la2_tve", "name": "La 2", "id": 57983020, "id_str": "57983020", "indices": [57, 65]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Feb 18 14:55:00 +0000 2018", "id": 965238223852199936, "id_str": "965238223852199936", "text": "Lunes 00:30h \"Dinero para pensiones\" @la2_tve \u00bfDe qu\u00e9 manera la tecnolog\u00eda nos puede ayudar a cuidar a los mayores\u2026 https://t.co/6wfNwhNN1J", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "la2_tve", "name": "La 2", "id": 57983020, "id_str": "57983020", "indices": [37, 45]}], "urls": [{"url": "https://t.co/6wfNwhNN1J", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/965238223852199936", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2456704069, "id_str": "2456704069", "name": "Millennium", "screen_name": "Millennium_TVE", "location": "", "description": "Espacio de ideas donde debaten expertos y personalidades de distintos \u00e1mbitos sobre temas de inter\u00e9s humano. Noche del lunes al martes,00:30h en @la2_tve", "url": "https://t.co/Rl1Qal2di0", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Rl1Qal2di0", "expanded_url": "http://www.rtve.es/television/millennium/", "display_url": "rtve.es/television/mil\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3378, "friends_count": 633, "listed_count": 58, "created_at": "Mon Apr 21 14:35:14 +0000 2014", "favourites_count": 2843, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5660, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "AA6F3F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/775602385360150528/7HvJDRDA_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/775602385360150528/7HvJDRDA_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2456704069/1473752977", "profile_link_color": "75351E", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Feb 19 11:59:42 +0000 2018", "id": 965556496418435072, "id_str": "965556496418435072", "text": "RT @_Herce: @Millennium_TVE @la2_tve Esta noche, a las 0:30 del martes. Debate sobre las #pensiones con @MercedesAyuso, @jmokean y @eduardo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "pensiones", "indices": [89, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "_Herce", "name": "Jos\u00e9 A. Herce", "id": 1463168905, "id_str": "1463168905", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "Millennium_TVE", "name": "Millennium", "id": 2456704069, "id_str": "2456704069", "indices": [12, 27]}, {"screen_name": "la2_tve", "name": "La 2", "id": 57983020, "id_str": "57983020", "indices": [28, 36]}, {"screen_name": "MercedesAyuso", "name": "Mercedes", "id": 1179937764, "id_str": "1179937764", "indices": [104, 118]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [120, 128]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Feb 19 07:21:22 +0000 2018", "id": 965486450098757632, "id_str": "965486450098757632", "text": "@Millennium_TVE @la2_tve Esta noche, a las 0:30 del martes. Debate sobre las #pensiones con @MercedesAyuso,\u2026 https://t.co/gvIJYWo3GE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "pensiones", "indices": [77, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Millennium_TVE", "name": "Millennium", "id": 2456704069, "id_str": "2456704069", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "la2_tve", "name": "La 2", "id": 57983020, "id_str": "57983020", "indices": [16, 24]}, {"screen_name": "MercedesAyuso", "name": "Mercedes", "id": 1179937764, "id_str": "1179937764", "indices": [92, 106]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gvIJYWo3GE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/965486450098757632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 965238223852199936, "in_reply_to_status_id_str": "965238223852199936", "in_reply_to_user_id": 2456704069, "in_reply_to_user_id_str": "2456704069", "in_reply_to_screen_name": "Millennium_TVE", "user": {"id": 1463168905, "id_str": "1463168905", "name": "Jos\u00e9 A. Herce", "screen_name": "_Herce", "location": "Madrid", "description": "Economista; me interesan la longevidad, las pensiones y los seguros; pienso por mi cuenta y tanto acierto como me equivoco.", "url": "https://t.co/y3G08m9Ozh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/y3G08m9Ozh", "expanded_url": "https://www.jaherce.com/", "display_url": "jaherce.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2658, "friends_count": 1738, "listed_count": 57, "created_at": "Mon May 27 21:11:16 +0000 2013", "favourites_count": 11219, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13615, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1196091294814265347/yPd1w3R4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1196091294814265347/yPd1w3R4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1463168905/1574005269", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Feb 16 08:25:28 +0000 2018", "id": 964415418348654593, "id_str": "964415418348654593", "text": "Jos\u00e9 M\u00aa O\u00bfKean https://t.co/ZEdRHrOhbr v\u00eda @rtve", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rtve", "name": "RTVE", "id": 26729931, "id_str": "26729931", "indices": [43, 48]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZEdRHrOhbr", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/570472", "display_url": "rtve.es/n/570472", "indices": [15, 38]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Feb 16 08:25:06 +0000 2018", "id": 964415324966739968, "id_str": "964415324966739968", "text": "MILLENNIUM https://t.co/ZEdRHrOhbr v\u00eda @rtve", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rtve", "name": "RTVE", "id": 26729931, "id_str": "26729931", "indices": [39, 44]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZEdRHrOhbr", "expanded_url": "http://www.rtve.es/n/570472", "display_url": "rtve.es/n/570472", "indices": [11, 34]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "is"}
{"created_at": "Sat Feb 10 12:03:49 +0000 2018", "id": 962296039884587009, "id_str": "962296039884587009", "text": "https://t.co/R3aAt2OdIv", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 962296028744609797, "id_str": "962296028744609797", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DVrDI8IXcAUQXok.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DVrDI8IXcAUQXok.jpg", "url": "https://t.co/R3aAt2OdIv", "display_url": "pic.twitter.com/R3aAt2OdIv", "expanded_url": "https://twitter.com/jmokean/status/962296039884587009/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 1334, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 518, "y": 858, "h": 72, "w": 72}]}, "small": {"faces": [{"x": 263, "y": 437, "h": 36, "w": 36}]}, "medium": {"faces": [{"x": 466, "y": 772, "h": 64, "w": 64}]}, "large": {"faces": [{"x": 518, "y": 858, "h": 72, "w": 72}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 962296028744609797, "id_str": "962296028744609797", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DVrDI8IXcAUQXok.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DVrDI8IXcAUQXok.jpg", "url": "https://t.co/R3aAt2OdIv", "display_url": "pic.twitter.com/R3aAt2OdIv", "expanded_url": "https://twitter.com/jmokean/status/962296039884587009/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 1334, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 518, "y": 858, "h": 72, "w": 72}]}, "small": {"faces": [{"x": 263, "y": 437, "h": 36, "w": 36}]}, "medium": {"faces": [{"x": 466, "y": 772, "h": 64, "w": 64}]}, "large": {"faces": [{"x": 518, "y": 858, "h": 72, "w": 72}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Sat Dec 30 11:50:08 +0000 2017", "id": 947072305812910080, "id_str": "947072305812910080", "text": "RT @_InakiLopez_: Rajoy promete subidas del salario m\u00ednimo de un 4% durante 3 a\u00f1os siempre que haya crecimiento y se creen 450.000 puestos\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "_InakiLopez_", "name": "I\u00f1aki L\u00f3pez", "id": 1289327088, "id_str": "1289327088", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 29 17:03:43 +0000 2017", "id": 946788836000051200, "id_str": "946788836000051200", "text": "Rajoy promete subidas del salario m\u00ednimo de un 4% durante 3 a\u00f1os siempre que haya crecimiento y se creen 450.000 pu\u2026 https://t.co/hhzzuVjHKS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hhzzuVjHKS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/946788836000051200", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1289327088, "id_str": "1289327088", "name": "I\u00f1aki L\u00f3pez", "screen_name": "_InakiLopez_", "location": "", "description": "Periodista bilbaino (con diptongo).    Presentador de @sextanochetv", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 95128, "friends_count": 1760, "listed_count": 781, "created_at": "Fri Mar 22 18:19:00 +0000 2013", "favourites_count": 27608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 28400, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1B95E0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000760937591/cd9aae8be022a1cff7d440b2e9b4ba95_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000760937591/cd9aae8be022a1cff7d440b2e9b4ba95_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1289327088/1456507510", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Oct 21 13:32:59 +0000 2017", "id": 921731041156575232, "id_str": "921731041156575232", "text": "Esta noche estar\u00e9 en la Sexta Noche comentando la situaci\u00f3n de la econom\u00eda catalana y espa\u00f1ola. Ser\u00e1 hacia las doce.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Jul 19 15:35:49 +0000 2017", "id": 887697493869424641, "id_str": "887697493869424641", "text": "Un nuevo ciclo con reto tecnol\u00f3gico y pisos a la carta https://t.co/RHEzdyY2QT", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RHEzdyY2QT", "expanded_url": "https://lnkd.in/dtjiJpC", "display_url": "lnkd.in/dtjiJpC", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Jul 19 15:35:12 +0000 2017", "id": 887697338688516096, "id_str": "887697338688516096", "text": "Un nuevo ciclo con reto tecnol\u00f3gico y pisos a la carta https://t.co/8dH3aHYIqY Via @elcorreoweb", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "elCorreoWeb", "name": "Correo de Andaluc\u00eda", "id": 33862755, "id_str": "33862755", "indices": [83, 95]}], "urls": [{"url": "https://t.co/8dH3aHYIqY", "expanded_url": "http://elcorreoweb.es/economia/un-nuevo-ciclo-con-reto-tecnologico-y-pisos-a-la-carta-GB3175228", "display_url": "elcorreoweb.es/economia/un-nu\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Jul 17 07:18:09 +0000 2017", "id": 886847473997795328, "id_str": "886847473997795328", "text": "RT @EspejoPublico: \ud83d\udd35A CONTINUACI\u00d3N: Hoy hablamos con @jmokean sobre el futuro de las pensiones, aqu\u00ed pod\u00e9is seguirlo \u25b6https://t.co/897gn9dx\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EspejoPublico", "name": "Espejo P\u00fablico", "id": 69036854, "id_str": "69036854", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [53, 61]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Jul 17 07:15:43 +0000 2017", "id": 886846860899602432, "id_str": "886846860899602432", "text": "\ud83d\udd35A CONTINUACI\u00d3N: Hoy hablamos con @jmokean sobre el futuro de las pensiones, aqu\u00ed pod\u00e9is seguirlo \u25b6\u2026 https://t.co/Pq2o0ViyQY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [34, 42]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Pq2o0ViyQY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/886846860899602432", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 69036854, "id_str": "69036854", "name": "Espejo P\u00fablico", "screen_name": "EspejoPublico", "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "description": "@EspejoPublico es el magac\u00edn informativo matinal de @antena3com, producido por @A3Noticias y presentado por @SusannaGriso", "url": "https://t.co/64T1tJih1w", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/64T1tJih1w", "expanded_url": "http://www.antena3.com/espejopublico", "display_url": "antena3.com/espejopublico", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 285546, "friends_count": 3687, "listed_count": 1324, "created_at": "Wed Aug 26 17:13:02 +0000 2009", "favourites_count": 4728, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 81436, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1148134243962408960/PVInSA_n_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148134243962408960/PVInSA_n_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69036854/1535987211", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Jun 03 07:57:32 +0000 2017", "id": 870912321346043904, "id_str": "870912321346043904", "text": "RT @Bankinter: No te pierdas el #debate Bankinter: Cara a cara entre @juanrallo y @jmokean (v\u00eddeo) https://t.co/JI9PLsLqdr https://t.co/XWz\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "debate", "indices": [32, 39]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bankinter", "name": "Bankinter", "id": 86031609, "id_str": "86031609", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "juanrallo", "name": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "id": 112796335, "id_str": "112796335", "indices": [69, 79]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [82, 90]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JI9PLsLqdr", "expanded_url": "http://ow.ly/yqCP30cfQ2G", "display_url": "ow.ly/yqCP30cfQ2G", "indices": [99, 122]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Jun 02 19:05:13 +0000 2017", "id": 870717960406675456, "id_str": "870717960406675456", "text": "No te pierdas el #debate Bankinter: Cara a cara entre @juanrallo y @jmokean (v\u00eddeo) https://t.co/JI9PLsLqdr https://t.co/XWzgg58ApZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "debate", "indices": [17, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juanrallo", "name": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "id": 112796335, "id_str": "112796335", "indices": [54, 64]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [67, 75]}], "urls": [{"url": "https://t.co/JI9PLsLqdr", "expanded_url": "http://ow.ly/yqCP30cfQ2G", "display_url": "ow.ly/yqCP30cfQ2G", "indices": [84, 107]}], "media": [{"id": 870717956380127232, "id_str": "870717956380127232", "indices": [108, 131], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DBVpXjmXcAA8YkM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DBVpXjmXcAA8YkM.jpg", "url": "https://t.co/XWzgg58ApZ", "display_url": "pic.twitter.com/XWzgg58ApZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bankinter/status/870717960406675456/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 970, "h": 586, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 970, "h": 586, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 411, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 470, "y": 159, "h": 47, "w": 47}]}, "medium": {"faces": [{"x": 470, "y": 159, "h": 47, "w": 47}]}, "orig": {"faces": [{"x": 470, "y": 159, "h": 47, "w": 47}]}, "small": {"faces": [{"x": 329, "y": 111, "h": 32, "w": 32}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 870717956380127232, "id_str": "870717956380127232", "indices": [108, 131], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DBVpXjmXcAA8YkM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DBVpXjmXcAA8YkM.jpg", "url": "https://t.co/XWzgg58ApZ", "display_url": "pic.twitter.com/XWzgg58ApZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bankinter/status/870717960406675456/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 970, "h": 586, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 970, "h": 586, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 411, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 470, "y": 159, "h": 47, "w": 47}]}, "medium": {"faces": [{"x": 470, "y": 159, "h": 47, "w": 47}]}, "orig": {"faces": [{"x": 470, "y": 159, "h": 47, "w": 47}]}, "small": {"faces": [{"x": 329, "y": 111, "h": 32, "w": 32}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86031609, "id_str": "86031609", "name": "Bankinter", "screen_name": "Bankinter", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Te ayudamos a tomar las mejores decisiones financieras. Vis\u00edtanos en: https://t.co/3IAg3om3IJ Atenci\u00f3n al Cliente:lunes a viernes de 9 a 20:00 h (exc. festivos)", "url": "https://t.co/jqBFjVPR3W", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jqBFjVPR3W", "expanded_url": "http://www.bankinter.com", "display_url": "bankinter.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/3IAg3om3IJ", "expanded_url": "http://blog.bankinter.com", "display_url": "blog.bankinter.com", "indices": [70, 93]}]}}, "protected": false, "followers_count": 59681, "friends_count": 1893, "listed_count": 669, "created_at": "Thu Oct 29 09:49:47 +0000 2009", "favourites_count": 5146, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 60861, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/466585179390083072/acN0VXIn_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/466585179390083072/acN0VXIn_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/86031609/1522668005", "profile_link_color": "E85C10", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Apr 01 08:20:38 +0000 2017", "id": 848087696933257217, "id_str": "848087696933257217", "text": "RT @_InakiLopez_: El fraude fiscal este s\u00e1bado en @SextaNocheTV con @jmokean Cuanto cuesta? C\u00f3mo actuar? Y la econom\u00eda sumergida?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "_InakiLopez_", "name": "I\u00f1aki L\u00f3pez", "id": 1289327088, "id_str": "1289327088", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "SextaNocheTV", "name": "laSextaNoche", "id": 1111444609, "id_str": "1111444609", "indices": [50, 63]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [68, 76]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 31 15:44:47 +0000 2017", "id": 847837083981017088, "id_str": "847837083981017088", "text": "El fraude fiscal este s\u00e1bado en @SextaNocheTV con @jmokean Cuanto cuesta? C\u00f3mo actuar? Y la econom\u00eda sumergida?", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SextaNocheTV", "name": "laSextaNoche", "id": 1111444609, "id_str": "1111444609", "indices": [32, 45]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [50, 58]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1289327088, "id_str": "1289327088", "name": "I\u00f1aki L\u00f3pez", "screen_name": "_InakiLopez_", "location": "", "description": "Periodista bilbaino (con diptongo).    Presentador de @sextanochetv", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 95128, "friends_count": 1760, "listed_count": 781, "created_at": "Fri Mar 22 18:19:00 +0000 2013", "favourites_count": 27608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 28400, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1B95E0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000760937591/cd9aae8be022a1cff7d440b2e9b4ba95_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000760937591/cd9aae8be022a1cff7d440b2e9b4ba95_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1289327088/1456507510", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Mar 30 10:21:33 +0000 2017", "id": 847393351670222852, "id_str": "847393351670222852", "text": "RT @APDasociacion: El 06/04 en Sevilla, analizamos el retorno de las palancas de rentabilidad en la industria 4.0 #Industria40Sevilla https\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Industria40Sevilla", "indices": [114, 133]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "APDasociacion", "name": "APD", "id": 203003270, "id_str": "203003270", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 30 09:35:11 +0000 2017", "id": 847381681375895553, "id_str": "847381681375895553", "text": "El 06/04 en Sevilla, analizamos el retorno de las palancas de rentabilidad en la industria 4.0 #Industria40Sevilla\u2026 https://t.co/jp57Ui4kgk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "Industria40Sevilla", "indices": [95, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jp57Ui4kgk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/847381681375895553", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 203003270, "id_str": "203003270", "name": "APD", "screen_name": "APDasociacion", "location": "Espa\u00f1a", "description": "APD es una entidad privada, independiente y sin \u00e1nimo de lucro que impulsa y actualiza la formaci\u00f3n y la informaci\u00f3n de los directivos de empresas.", "url": "http://t.co/xKNKmU6VBU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/xKNKmU6VBU", "expanded_url": "http://www.apd.es", "display_url": "apd.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12815, "friends_count": 1532, "listed_count": 439, "created_at": "Fri Oct 15 09:24:54 +0000 2010", "favourites_count": 9006, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 27798, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "398F8C", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/948120036492922880/LbDdqNQB_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948120036492922880/LbDdqNQB_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/203003270/1516266819", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "398F8C", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Mar 30 10:18:59 +0000 2017", "id": 847392705453764608, "id_str": "847392705453764608", "text": "RT @dialogos_para: \u201cLos retos de la econom\u00eda canaria. El valor del turismo\u201d con @jmokean y @juanrallo en #DDTenerife, con @Bankinter y @cre\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDTenerife", "indices": [105, 116]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dialogos_para", "name": "Dialogos Desarrollo", "id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [80, 88]}, {"screen_name": "juanrallo", "name": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "id": 112796335, "id_str": "112796335", "indices": [91, 101]}, {"screen_name": "Bankinter", "name": "Bankinter", "id": 86031609, "id_str": "86031609", "indices": [122, 132]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Mar 27 11:23:05 +0000 2017", "id": 846321673259401217, "id_str": "846321673259401217", "text": "\u201cLos retos de la econom\u00eda canaria. El valor del turismo\u201d con @jmokean y @juanrallo en #DDTenerife, con @Bankinter y\u2026 https://t.co/DeGa3QKZpJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDTenerife", "indices": [86, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [61, 69]}, {"screen_name": "juanrallo", "name": "Juan Ram\u00f3n Rallo", "id": 112796335, "id_str": "112796335", "indices": [72, 82]}, {"screen_name": "Bankinter", "name": "Bankinter", "id": 86031609, "id_str": "86031609", "indices": [103, 113]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DeGa3QKZpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/846321673259401217", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "name": "Dialogos Desarrollo", "screen_name": "dialogos_para", "location": "", "description": "Di\u00e1logos para el Desarrollo, es un foro de debate plural. Tiene como objetivo promover el debate y el di\u00e1logo a trav\u00e9s de personas influyentes de la actualidad", "url": "http://t.co/JWUUitCY69", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/JWUUitCY69", "expanded_url": "http://www.dialogosparaeldesarrollo.com", "display_url": "dialogosparaeldesarrollo.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1108, "friends_count": 143, "listed_count": 24, "created_at": "Wed Apr 17 09:29:12 +0000 2013", "favourites_count": 1412, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3526, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "89C9FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/691539771311656960/i5O6PDG5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/691539771311656960/i5O6PDG5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1358990502/1561539909", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "507a015cba6ef518", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/507a015cba6ef518.json", "place_type": "city", "name": "M\u00e1laga", "full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.5879284, 36.6355853], [-4.2601339, 36.6355853], [-4.2601339, 36.8941705], [-4.5879284, 36.8941705]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Mar 23 18:44:23 +0000 2017", "id": 844983180398612480, "id_str": "844983180398612480", "text": "RT @Globoempresa: \"Las sensaciones son casi todas digitales y all\u00ed el consumidor deja todas sus demandas a las empresas\" @jmokean Gran inte\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Globoempresa", "name": "Globoempresa", "id": 886579117, "id_str": "886579117", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [121, 129]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 23 13:15:14 +0000 2017", "id": 844900346614992897, "id_str": "844900346614992897", "text": "\"Las sensaciones son casi todas digitales y all\u00ed el consumidor deja todas sus demandas a las empresas\" @jmokean Gra\u2026 https://t.co/5XAAhElZWE", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [103, 111]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5XAAhElZWE", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/844900346614992897", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 886579117, "id_str": "886579117", "name": "Globoempresa", "screen_name": "Globoempresa", "location": "Sevilla", "description": "M\u00e1s de veinte a\u00f1os en el dise\u00f1o de procesos de internacionalizaci\u00f3n", "url": "http://t.co/zAAtuynS3m", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/zAAtuynS3m", "expanded_url": "http://www.globoempresa.com", "display_url": "globoempresa.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 191, "friends_count": 259, "listed_count": 15, "created_at": "Wed Oct 17 10:49:03 +0000 2012", "favourites_count": 136, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 510, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2728848995/a75fd5f827e09eb2b770bfa3c2d4d7e8_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2728848995/a75fd5f827e09eb2b770bfa3c2d4d7e8_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/886579117/1350471938", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "a36276b6d5e356e7", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a36276b6d5e356e7.json", "place_type": "city", "name": "Antequera", "full_name": "Antequera, Espa\u00f1a", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.8275228, 36.8932539], [-4.3479666, 36.8932539], [-4.3479666, 37.2317797], [-4.8275228, 37.2317797]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Mar 16 16:03:12 +0000 2017", "id": 842405899620765697, "id_str": "842405899620765697", "text": "RT @Cajamar: Jos\u00e9 M. O'Kean @jmokean y M. Sebasti\u00e1n @migsebastiang apuestan por diferenciaci\u00f3n tur\u00edstica de Baleares #DDMallorca @Cajamar @\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDMallorca", "indices": [117, 128]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Cajamar", "name": "Grupo Cajamar", "id": 115305979, "id_str": "115305979", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [28, 36]}, {"screen_name": "migsebastiang", "name": "Miguel Sebastian", "id": 3742688721, "id_str": "3742688721", "indices": [52, 66]}, {"screen_name": "Cajamar", "name": "Grupo Cajamar", "id": 115305979, "id_str": "115305979", "indices": [129, 137]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Mar 16 15:55:37 +0000 2017", "id": 842403991573131264, "id_str": "842403991573131264", "text": "Jos\u00e9 M. O'Kean @jmokean y M. Sebasti\u00e1n @migsebastiang apuestan por diferenciaci\u00f3n tur\u00edstica de Baleares #DDMallorca\u2026 https://t.co/E6yldNAZvz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDMallorca", "indices": [104, 115]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [15, 23]}, {"screen_name": "migsebastiang", "name": "Miguel Sebastian", "id": 3742688721, "id_str": "3742688721", "indices": [39, 53]}], "urls": [{"url": "https://t.co/E6yldNAZvz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/842403991573131264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 115305979, "id_str": "115305979", "name": "Grupo Cajamar", "screen_name": "Cajamar", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Liderando la banca cooperativa del futuro.\n#Banca #Finanzas  \n\nAtenci\u00f3n al cliente de 9:00 a 21:00 (L-V).", "url": "https://t.co/fghiZcDYID", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fghiZcDYID", "expanded_url": "http://www.grupocooperativocajamar.es", "display_url": "grupocooperativocajamar.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8815, "friends_count": 2770, "listed_count": 215, "created_at": "Thu Feb 18 07:38:53 +0000 2010", "favourites_count": 3408, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 18903, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "008094", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/743046487400144896/mNHX89ly_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/743046487400144896/mNHX89ly_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/115305979/1526639741", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Mar 15 17:20:50 +0000 2017", "id": 842063049804652544, "id_str": "842063049804652544", "text": "RT @Manuj_Hidalgo: Un pa\u00eds donde rectificar es un fracaso. Defensa del Grado de An\u00e1lisis Econ\u00f3mico de mi compa\u00f1ero Jos\u00e9 Mar\u00eda Okean (Am\u00e9n)\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Manuj_Hidalgo", "name": "Manuel Hidalgo", "id": 533077976, "id_str": "533077976", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Mar 10 06:06:49 +0000 2017", "id": 840081490058780672, "id_str": "840081490058780672", "text": "Un pa\u00eds donde rectificar es un fracaso. Defensa del Grado de An\u00e1lisis Econ\u00f3mico de mi compa\u00f1ero Jos\u00e9 Mar\u00eda Okean (A\u2026 https://t.co/dtrhFQfnr7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dtrhFQfnr7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/840081490058780672", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 533077976, "id_str": "533077976", "name": "Manuel Hidalgo", "screen_name": "Manuj_Hidalgo", "location": "Dos Hermanas, Espa\u00f1a", "description": "Ahora en la Secretar\u00eda General de Economia. Junta de Andalucia. Profesor en servicios especiales de UPO (opiniones estrictamente personales)", "url": "https://t.co/vNXWTYqd3G", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vNXWTYqd3G", "expanded_url": "https://www.juntadeandalucia.es", "display_url": "juntadeandalucia.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9826, "friends_count": 1227, "listed_count": 291, "created_at": "Thu Mar 22 12:01:47 +0000 2012", "favourites_count": 58486, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 94914, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "121B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1115635150455484417/wGNWirc8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1115635150455484417/wGNWirc8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/533077976/1553849973", "profile_link_color": "2B5261", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 28, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Mar 15 17:13:37 +0000 2017", "id": 842061232462942208, "id_str": "842061232462942208", "text": "RT @aiiaoc: Ya puedes ver la conferencia completa de @jmokean en el #foro #Di\u00e1logosporAndaluc\u00eda del pasado 7 de febrero https://t.co/IPrRAt\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "foro", "indices": [68, 73]}, {"text": "Di\u00e1logosporAndaluc\u00eda", "indices": [74, 95]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aiiaoc", "name": "AIIAOC", "id": 435710139, "id_str": "435710139", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [53, 61]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 14 09:08:32 +0000 2017", "id": 841576771829006336, "id_str": "841576771829006336", "text": "Ya puedes ver la conferencia completa de @jmokean en el #foro #Di\u00e1logosporAndaluc\u00eda del pasado 7 de febrero\u2026 https://t.co/BBAj0PGsPp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "foro", "indices": [56, 61]}, {"text": "Di\u00e1logosporAndaluc\u00eda", "indices": [62, 83]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [41, 49]}], "urls": [{"url": "https://t.co/BBAj0PGsPp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/841576771829006336", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 435710139, "id_str": "435710139", "name": "AIIAOC", "screen_name": "aiiaoc", "location": "Andaluc\u00eda Occidental", "description": "Asociaci\u00f3n de Ingenieros Industriales de Andaluc\u00eda Occidental (AIIAOC). #CentenarioAIIAOC. Fomento de la ingenier\u00eda industrial y de su imagen ante la sociedad.", "url": "http://t.co/QAjOPYRPZi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/QAjOPYRPZi", "expanded_url": "http://www.aiiaoc.com/", "display_url": "aiiaoc.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 794, "friends_count": 545, "listed_count": 42, "created_at": "Tue Dec 13 10:54:49 +0000 2011", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4622, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2256978628/logowebasociacion_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2256978628/logowebasociacion_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435710139/1381143692", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Mar 15 17:12:43 +0000 2017", "id": 842061005454774272, "id_str": "842061005454774272", "text": "RT @dialogos_para: \"Un nuevo modelo productivo de turismo\", tratar\u00e1n @migsebastiang y @jmokean en #DDMallorca, con @DKVSeguros y @Cajamar", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDMallorca", "indices": [98, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dialogos_para", "name": "Dialogos Desarrollo", "id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "migsebastiang", "name": "Miguel Sebastian", "id": 3742688721, "id_str": "3742688721", "indices": [69, 83]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [86, 94]}, {"screen_name": "DKVSeguros", "name": "DKV Salud (ES)", "id": 47617957, "id_str": "47617957", "indices": [115, 126]}, {"screen_name": "Cajamar", "name": "Grupo Cajamar", "id": 115305979, "id_str": "115305979", "indices": [129, 137]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 15 10:56:36 +0000 2017", "id": 841966355209437184, "id_str": "841966355209437184", "text": "\"Un nuevo modelo productivo de turismo\", tratar\u00e1n @migsebastiang y @jmokean en #DDMallorca, con @DKVSeguros y @Cajamar", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DDMallorca", "indices": [79, 90]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "migsebastiang", "name": "Miguel Sebastian", "id": 3742688721, "id_str": "3742688721", "indices": [50, 64]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [67, 75]}, {"screen_name": "DKVSeguros", "name": "DKV Salud (ES)", "id": 47617957, "id_str": "47617957", "indices": [96, 107]}, {"screen_name": "Cajamar", "name": "Grupo Cajamar", "id": 115305979, "id_str": "115305979", "indices": [110, 118]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "name": "Dialogos Desarrollo", "screen_name": "dialogos_para", "location": "", "description": "Di\u00e1logos para el Desarrollo, es un foro de debate plural. Tiene como objetivo promover el debate y el di\u00e1logo a trav\u00e9s de personas influyentes de la actualidad", "url": "http://t.co/JWUUitCY69", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/JWUUitCY69", "expanded_url": "http://www.dialogosparaeldesarrollo.com", "display_url": "dialogosparaeldesarrollo.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1108, "friends_count": 143, "listed_count": 24, "created_at": "Wed Apr 17 09:29:12 +0000 2013", "favourites_count": 1412, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3526, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "89C9FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/691539771311656960/i5O6PDG5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/691539771311656960/i5O6PDG5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1358990502/1561539909", "profile_link_color": "FA743E", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Feb 06 17:40:12 +0000 2017", "id": 828659570847399936, "id_str": "828659570847399936", "text": "RT @aiiaoc: #DxA D. J Mar\u00eda O'kean Alonso, el pr\u00f3ximo 7 de febrero a las 19:00, en Foro Di\u00e1logos por Andaluc\u00eda, en el hotel NH Colection Se\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "DxA", "indices": [12, 16]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "aiiaoc", "name": "AIIAOC", "id": 435710139, "id_str": "435710139", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Feb 02 18:00:48 +0000 2017", "id": 827215204450721792, "id_str": "827215204450721792", "text": "#DxA D. J Mar\u00eda O'kean Alonso, el pr\u00f3ximo 7 de febrero a las 19:00, en Foro Di\u00e1logos por Andaluc\u00eda, en el hotel NH\u2026 https://t.co/QqaCky5lgo", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "DxA", "indices": [0, 4]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QqaCky5lgo", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/827215204450721792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 435710139, "id_str": "435710139", "name": "AIIAOC", "screen_name": "aiiaoc", "location": "Andaluc\u00eda Occidental", "description": "Asociaci\u00f3n de Ingenieros Industriales de Andaluc\u00eda Occidental (AIIAOC). #CentenarioAIIAOC. Fomento de la ingenier\u00eda industrial y de su imagen ante la sociedad.", "url": "http://t.co/QAjOPYRPZi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/QAjOPYRPZi", "expanded_url": "http://www.aiiaoc.com/", "display_url": "aiiaoc.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 794, "friends_count": 545, "listed_count": 42, "created_at": "Tue Dec 13 10:54:49 +0000 2011", "favourites_count": 662, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4622, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2256978628/logowebasociacion_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2256978628/logowebasociacion_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435710139/1381143692", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Jan 14 10:52:15 +0000 2017", "id": 820221988107063296, "id_str": "820221988107063296", "text": "Esta noche estar\u00e9 en La Sexta Noche hablando de las subidas de precios que se nos viene y c\u00f3mo est\u00e1 afectando a las capacidad adquisitiva.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 31, "favorite_count": 31, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Jul 30 09:49:23 +0000 2016", "id": 759325006371356672, "id_str": "759325006371356672", "text": "Hoy estar\u00e9 en La Sexta Noche planteando las repercusiones del ajuste presupuestario que obliga Bruselas y el cuadro macroecon\u00f3mico.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 31, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jul 07 18:42:20 +0000 2016", "id": 751124207753236480, "id_str": "751124207753236480", "text": "\"La opci\u00f3n espa\u00f1ola\", nueva entrada en mi blog.\nhttps://t.co/2ZJC9001lr\nhttps://t.co/6FCbCYTXYV https://t.co/FGzfDAPc84", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2ZJC9001lr", "expanded_url": "http://jmokeancom.blogspot.com.es", "display_url": "jmokeancom.blogspot.com.es", "indices": [48, 71]}, {"url": "https://t.co/6FCbCYTXYV", "expanded_url": "http://www.facebook.com/jmokean", "display_url": "facebook.com/jmokean", "indices": [72, 95]}, {"url": "https://t.co/FGzfDAPc84", "expanded_url": "https://lnkd.in/e4u4sT3", "display_url": "lnkd.in/e4u4sT3", "indices": [96, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Jun 26 16:32:44 +0000 2016", "id": 747105322754445312, "id_str": "747105322754445312", "text": "Os paso el enlace a una entrada sobre el Brexit, los nacionalismos y los antisistemas. Tambi\u00e9n en el blog del IE. https://t.co/XtmisLnzAd", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XtmisLnzAd", "expanded_url": "https://lnkd.in/RdjqMx", "display_url": "lnkd.in/RdjqMx", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Jun 25 16:35:25 +0000 2016", "id": 746743610154987520, "id_str": "746743610154987520", "text": "Tambi\u00e9n de c\u00f3mo el Brexit explica la tendencia de los nacionalismos y las opciones antisistemas ante las amenazas de la globalizaci\u00f3n.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Jun 25 16:33:15 +0000 2016", "id": 746743064375369728, "id_str": "746743064375369728", "text": "Esta noche entrar\u00e9 unos minutos en La Sexta Noche para hablar del Brexit. Ser\u00e1 sobre las 9:45. Hablar\u00e9 de los divorcios c\u00ednicos.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat May 28 17:27:46 +0000 2016", "id": 736609926991253509, "id_str": "736609926991253509", "text": "RT @EvaMCabrero1: Hoy en @SextaNocheTV Entrevista a @GLlamazares ; la pizarra de @jmokean sobre recortes y un curioso an\u00e1lisis de @Euprepio\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EvaMCabrero1", "name": "EvaCabrero", "id": 229432495, "id_str": "229432495", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "SextaNocheTV", "name": "laSextaNoche", "id": 1111444609, "id_str": "1111444609", "indices": [25, 38]}, {"screen_name": "GLlamazares", "name": "Gaspar Llamazares", "id": 301388743, "id_str": "301388743", "indices": [52, 64]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [81, 89]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 28 17:15:56 +0000 2016", "id": 736606947449950209, "id_str": "736606947449950209", "text": "Hoy en @SextaNocheTV Entrevista a @GLlamazares ; la pizarra de @jmokean sobre recortes y un curioso an\u00e1lisis de @EuprepioPadula", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SextaNocheTV", "name": "laSextaNoche", "id": 1111444609, "id_str": "1111444609", "indices": [7, 20]}, {"screen_name": "GLlamazares", "name": "Gaspar Llamazares", "id": 301388743, "id_str": "301388743", "indices": [34, 46]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [63, 71]}, {"screen_name": "EuprepioPadula", "name": "Euprepio Padula", "id": 256508537, "id_str": "256508537", "indices": [112, 127]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 229432495, "id_str": "229432495", "name": "EvaCabrero", "screen_name": "EvaMCabrero1", "location": "Madrid", "description": "Periodista. Directora La Sexta Noche", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2289, "friends_count": 1102, "listed_count": 35, "created_at": "Wed Dec 22 11:31:57 +0000 2010", "favourites_count": 112, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1321, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1304320268/eva_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304320268/eva_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat May 28 09:04:59 +0000 2016", "id": 736483394100432900, "id_str": "736483394100432900", "text": "Hoy estar\u00e9 en La Sexta Noche, sobre las 00:15, hablando de la multa por el d\u00e9ficit p\u00fablico y la nueva propuesta del Gobierno para corregirl\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon May 23 19:37:01 +0000 2016", "id": 734830511772688385, "id_str": "734830511772688385", "text": "Ma\u00f1ana (24 mayo) Jordi Sevilla y John M\u00fcller presentan mi libro en la F. Rafael del Pino en Madrid 19h., ser\u00e1 un contraste muy interesante.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue May 17 15:48:07 +0000 2016", "id": 732598582566494208, "id_str": "732598582566494208", "text": "El pr\u00f3ximo martes 24 de mayo presento en Madrid mi nuevo libro. Ser\u00e1 un placer compartir este momento con vosotros. https://t.co/YQwhR55RzT", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/YQwhR55RzT", "expanded_url": "https://lnkd.in/ezqdhw7", "display_url": "lnkd.in/ezqdhw7", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Mar 30 11:37:21 +0000 2016", "id": 715140854625746945, "id_str": "715140854625746945", "text": "RT @RTVA: Hoy a las 21:45 horas @ytuqueopinascs estrena presentadora @mabelmata1 con los economistas @jmokean y @juandelatorre", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ytuqueopinascs", "name": "\u00bfY t\u00fa qu\u00e9 opinas?", "id": 4783934595, "id_str": "4783934595", "indices": [32, 47]}, {"screen_name": "mabelmata1", "name": "mabel mata", "id": 385567883, "id_str": "385567883", "indices": [69, 80]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [101, 109]}, {"screen_name": "juandelatorre", "name": "juandelatorre", "id": 17017146, "id_str": "17017146", "indices": [112, 126]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Mar 30 09:30:40 +0000 2016", "id": 715108976380223488, "id_str": "715108976380223488", "text": "Hoy a las 21:45 horas @ytuqueopinascs estrena presentadora @mabelmata1 con los economistas @jmokean y @juandelatorre", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ytuqueopinascs", "name": "\u00bfY t\u00fa qu\u00e9 opinas?", "id": 4783934595, "id_str": "4783934595", "indices": [22, 37]}, {"screen_name": "mabelmata1", "name": "mabel mata", "id": 385567883, "id_str": "385567883", "indices": [59, 70]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [91, 99]}, {"screen_name": "juandelatorre", "name": "juandelatorre", "id": 17017146, "id_str": "17017146", "indices": [102, 116]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 13708782, "id_str": "13708782", "name": "CanalSur", "screen_name": "canalsur", "location": "Andaluc\u00eda", "description": "Sigue todas las novedades de la radio y la televisi\u00f3n p\u00fablica de Andaluc\u00eda. DMs abiertos", "url": "https://t.co/csZvOWQpds", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/csZvOWQpds", "expanded_url": "http://www.canalsur.es", "display_url": "canalsur.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 131404, "friends_count": 372, "listed_count": 1236, "created_at": "Wed Feb 20 06:16:45 +0000 2008", "favourites_count": 13620, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 63941, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1199215434479931393/gbF0835I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1199215434479931393/gbF0835I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/13708782/1570638436", "profile_link_color": "0000FF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Feb 22 12:29:29 +0000 2016", "id": 701745623758991360, "id_str": "701745623758991360", "text": "Desde el MWC. \u00bfSeran Huawai todos nuestros dispositivos en tres a\u00f1os? https://t.co/gJDFKajxsy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 701745608730812416, "id_str": "701745608730812416", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cb0Z6cMXIAAklDh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cb0Z6cMXIAAklDh.jpg", "url": "https://t.co/gJDFKajxsy", "display_url": "pic.twitter.com/gJDFKajxsy", "expanded_url": "https://twitter.com/jmokean/status/701745623758991360/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 900, "h": 1600, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 76, "y": 820, "h": 68, "w": 68}]}, "small": {"faces": [{"x": 32, "y": 348, "h": 28, "w": 28}]}, "medium": {"faces": [{"x": 57, "y": 615, "h": 51, "w": 51}]}, "large": {"faces": [{"x": 76, "y": 820, "h": 68, "w": 68}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 701745608730812416, "id_str": "701745608730812416", "indices": [70, 93], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Cb0Z6cMXIAAklDh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Cb0Z6cMXIAAklDh.jpg", "url": "https://t.co/gJDFKajxsy", "display_url": "pic.twitter.com/gJDFKajxsy", "expanded_url": "https://twitter.com/jmokean/status/701745623758991360/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 900, "h": 1600, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": [{"x": 76, "y": 820, "h": 68, "w": 68}]}, "small": {"faces": [{"x": 32, "y": 348, "h": 28, "w": 28}]}, "medium": {"faces": [{"x": 57, "y": 615, "h": 51, "w": 51}]}, "large": {"faces": [{"x": 76, "y": 820, "h": 68, "w": 68}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Feb 16 19:33:50 +0000 2016", "id": 699678089383645184, "id_str": "699678089383645184", "text": "My MWC Event App | Mobile World Congress https://t.co/p3UQr0oxr5", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/p3UQr0oxr5", "expanded_url": "https://www.mobileworldcongress.com/app/#.VsN5kzmO6SU.twitter", "display_url": "mobileworldcongress.com/app/#.VsN5kzmO\u2026", "indices": [41, 64]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Fri Jan 22 23:44:09 +0000 2016", "id": 690681387880464384, "id_str": "690681387880464384", "text": "Hoy estare en La Sexta Noche. Trataremos el tema de la inestabilidad politica y el crecimiento economico. Sera a partir de las 12. @jmokean", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [131, 139]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 23, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Jan 21 18:58:58 +0000 2016", "id": 690247231954362368, "id_str": "690247231954362368", "text": "@smoralejo @dialogos_para @dlacalle  gracias a todos fue un placer intentar, entre todos, comprender lo que nos pasa.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "smoralejo", "name": "Sonsoles Moralejo", "id": 158052380, "id_str": "158052380", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "dialogos_para", "name": "Dialogos Desarrollo", "id": 1358990502, "id_str": "1358990502", "indices": [11, 25]}, {"screen_name": "dlacalle", "name": "Daniel Lacalle", "id": 29270179, "id_str": "29270179", "indices": [26, 35]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 690230485432324096, "in_reply_to_status_id_str": "690230485432324096", "in_reply_to_user_id": 158052380, "in_reply_to_user_id_str": "158052380", "in_reply_to_screen_name": "smoralejo", "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 02 19:59:21 +0000 2015", "id": 661271398602711040, "id_str": "661271398602711040", "text": "RT @Bankinter: J.M. O\u00b4Kean (@JMoKean) en nuestro cara a cara : \"Las empresas deben posicionarse en el mundo digital\" https://t.co/tYMekffhRQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bankinter", "name": "Bankinter", "id": 86031609, "id_str": "86031609", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [28, 36]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tYMekffhRQ", "expanded_url": "http://ow.ly/TZn05", "display_url": "ow.ly/TZn05", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 02 15:35:36 +0000 2015", "id": 661205023372742656, "id_str": "661205023372742656", "text": "J.M. O\u00b4Kean (@JMoKean) en nuestro cara a cara : \"Las empresas deben posicionarse en el mundo digital\" https://t.co/tYMekffhRQ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jmokean", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "id": 190199018, "id_str": "190199018", "indices": [13, 21]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tYMekffhRQ", "expanded_url": "http://ow.ly/TZn05", "display_url": "ow.ly/TZn05", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 86031609, "id_str": "86031609", "name": "Bankinter", "screen_name": "Bankinter", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Te ayudamos a tomar las mejores decisiones financieras. Vis\u00edtanos en: https://t.co/3IAg3om3IJ Atenci\u00f3n al Cliente:lunes a viernes de 9 a 20:00 h (exc. festivos)", "url": "https://t.co/jqBFjVPR3W", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jqBFjVPR3W", "expanded_url": "http://www.bankinter.com", "display_url": "bankinter.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/3IAg3om3IJ", "expanded_url": "http://blog.bankinter.com", "display_url": "blog.bankinter.com", "indices": [70, 93]}]}}, "protected": false, "followers_count": 59681, "friends_count": 1893, "listed_count": 669, "created_at": "Thu Oct 29 09:49:47 +0000 2009", "favourites_count": 5146, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 60861, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/466585179390083072/acN0VXIn_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/466585179390083072/acN0VXIn_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/86031609/1522668005", "profile_link_color": "E85C10", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 02 19:58:57 +0000 2015", "id": 661271294781034496, "id_str": "661271294781034496", "text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda O\u00b4Kean vs Josu Ugarte (Blog Bankinter) https://t.co/DQmiHJGkck v\u00eda @YouTube", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [78, 86]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DQmiHJGkck", "expanded_url": "https://youtu.be/AsQVlIO48Zk", "display_url": "youtu.be/AsQVlIO48Zk", "indices": [50, 73]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Oct 09 16:51:38 +0000 2015", "id": 652526849159995392, "id_str": "652526849159995392", "text": "@jugartea Gracias Josu fue un placer estar contigo. Tu vision de la internacionalizacion es fundamental para las empresas espa\u00f1olas.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jugartea", "name": "Josu Ugarte Arregui", "id": 114254716, "id_str": "114254716", "indices": [0, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 652504173439791105, "in_reply_to_status_id_str": "652504173439791105", "in_reply_to_user_id": 114254716, "in_reply_to_user_id_str": "114254716", "in_reply_to_screen_name": "jugartea", "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Sep 29 11:32:52 +0000 2015", "id": 648822750593859584, "id_str": "648822750593859584", "text": "Los mejores en verde. Los peores en rojo. http://t.co/RvHcqFkbPv", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 648822739592179712, "id_str": "648822739592179712", "indices": [42, 64], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQEU2BOWcAA74j8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQEU2BOWcAA74j8.jpg", "url": "http://t.co/RvHcqFkbPv", "display_url": "pic.twitter.com/RvHcqFkbPv", "expanded_url": "https://twitter.com/jmokean/status/648822750593859584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 545, "y": 374, "h": 92, "w": 92}]}, "small": {"faces": [{"x": 361, "y": 248, "h": 61, "w": 61}]}, "medium": {"faces": [{"x": 545, "y": 374, "h": 92, "w": 92}]}, "orig": {"faces": [{"x": 545, "y": 374, "h": 92, "w": 92}]}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 648822739592179712, "id_str": "648822739592179712", "indices": [42, 64], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQEU2BOWcAA74j8.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQEU2BOWcAA74j8.jpg", "url": "http://t.co/RvHcqFkbPv", "display_url": "pic.twitter.com/RvHcqFkbPv", "expanded_url": "https://twitter.com/jmokean/status/648822750593859584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 545, "y": 374, "h": 92, "w": 92}]}, "small": {"faces": [{"x": 361, "y": 248, "h": 61, "w": 61}]}, "medium": {"faces": [{"x": 545, "y": 374, "h": 92, "w": 92}]}, "orig": {"faces": [{"x": 545, "y": 374, "h": 92, "w": 92}]}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Sep 29 11:32:04 +0000 2015", "id": 648822548948500480, "id_str": "648822548948500480", "text": "Hoy se ha presentado en Madrid el Informe Doing Business sobre las CCAA realizado por el Banco Mundial http://t.co/3K9CAcDdhi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 648822537518981120, "id_str": "648822537518981120", "indices": [103, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQEUqQcWIAAhKXZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQEUqQcWIAAhKXZ.jpg", "url": "http://t.co/3K9CAcDdhi", "display_url": "pic.twitter.com/3K9CAcDdhi", "expanded_url": "https://twitter.com/jmokean/status/648822548948500480/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 648822537518981120, "id_str": "648822537518981120", "indices": [103, 125], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/CQEUqQcWIAAhKXZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/CQEUqQcWIAAhKXZ.jpg", "url": "http://t.co/3K9CAcDdhi", "display_url": "pic.twitter.com/3K9CAcDdhi", "expanded_url": "https://twitter.com/jmokean/status/648822548948500480/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Aug 13 18:09:54 +0000 2015", "id": 631890436508880896, "id_str": "631890436508880896", "text": "Acabo de dejar una entrada sobre la segunda invasi\u00f3n China. No es simplemente una devaluaci\u00f3n. http://jmokeancom.blogspot", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Jul 29 17:27:09 +0000 2015", "id": 626443859711688704, "id_str": "626443859711688704", "text": "En breve, pasar\u00e9 mi perfil de facebook a p\u00e1gina. Dicen que la transici\u00f3n es sencilla, aunque se perder\u00e1n... http://t.co/cEfjK6Q2rF", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/cEfjK6Q2rF", "expanded_url": "http://fb.me/44pjmcht9", "display_url": "fb.me/44pjmcht9", "indices": [108, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Jul 10 14:01:18 +0000 2015", "id": 619506686718517248, "id_str": "619506686718517248", "text": "\"La Bolsa china se desploma\", \"el Gobierno chino persigue a los especuladores\"..., son titulares de prensa. China... http://t.co/tP2KOPGJYK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/tP2KOPGJYK", "expanded_url": "http://fb.me/1IXhkInQM", "display_url": "fb.me/1IXhkInQM", "indices": [117, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Jul 01 18:17:31 +0000 2015", "id": 616309675240206336, "id_str": "616309675240206336", "text": "He dejado un post en mi blog sobre el nuevo escenario griego y algunas ideas sobre las implicaciones para Espa\u00f1a.\u2026https://t.co/XtmisLnzAd", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XtmisLnzAd", "expanded_url": "https://lnkd.in/RdjqMx", "display_url": "lnkd.in/RdjqMx", "indices": [114, 137]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Jul 01 18:15:17 +0000 2015", "id": 616309112721248256, "id_str": "616309112721248256", "text": "Como seguramente saben Varoufakis es profesor de Teor\u00eda de Juegos, una aplicaci\u00f3n de teor\u00edas matem\u00e1ticas a la... http://t.co/U4ZKAK55Se", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/U4ZKAK55Se", "expanded_url": "http://fb.me/1JYYWeIIv", "display_url": "fb.me/1JYYWeIIv", "indices": [113, 135]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Jun 29 11:47:13 +0000 2015", "id": 615486677990047745, "id_str": "615486677990047745", "text": "Esta tarde, a partir de las 18:30 en La Sexta (M\u00e1s Vale Tarde), hablaremos de la situaci\u00f3n de Grecia.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Jun 28 22:40:28 +0000 2015", "id": 615288682313089024, "id_str": "615288682313089024", "text": "#Grexit sobre el futuro de la economia griega \nhttp://t.co/05S56hOJKU", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "Grexit", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/05S56hOJKU", "expanded_url": "http://jmokeancom.blogspot.com", "display_url": "jmokeancom.blogspot.com", "indices": [47, 69]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Jun 28 16:45:39 +0000 2015", "id": 615199392400719873, "id_str": "615199392400719873", "text": "He dejado en mi blog una entrada sobre la econom\u00eda griega y su posible salida de la zona \u20ac, http://t.co/05S56i6kCs http://www.jmokeancom", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/05S56i6kCs", "expanded_url": "http://jmokeancom.blogspot.com", "display_url": "jmokeancom.blogspot.com", "indices": [92, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://www.linkedin.com/\" rel=\"nofollow\">LinkedIn</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Jun 28 16:38:15 +0000 2015", "id": 615197528162762752, "id_str": "615197528162762752", "text": "Puede que la UM no tenga futuro sin Grecia, pero Grecia no tiene futuro en la zona \u20ac. Esta es la realidad en las... http://t.co/QvQWkUMKvB", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/QvQWkUMKvB", "expanded_url": "http://fb.me/7lYZ3xkvl", "display_url": "fb.me/7lYZ3xkvl", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Jun 02 10:18:16 +0000 2015", "id": 605679817506344960, "id_str": "605679817506344960", "text": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/ioEmGCeesP", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/ioEmGCeesP", "expanded_url": "http://fb.me/2hojdTIjj", "display_url": "fb.me/2hojdTIjj", "indices": [40, 62]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Jun 02 10:09:04 +0000 2015", "id": 605677503353630720, "id_str": "605677503353630720", "text": "Este es nuestro pais. 20 Premios Nobel  a la espalda y los medio esperando a Fabra en su el ultimo acto publico.... http://t.co/6A2rlOBgXA", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/6A2rlOBgXA", "expanded_url": "http://fb.me/3f60ZIPMQ", "display_url": "fb.me/3f60ZIPMQ", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Jun 01 16:32:52 +0000 2015", "id": 605411701853417473, "id_str": "605411701853417473", "text": "Hoy en el Jurado de los Premios Jaime I en Valencia. Este a\u00f1o entre el jurado 22 Premios Nobel. \u00a1Cuanto talento!... http://t.co/hxAeyITNTr", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/hxAeyITNTr", "expanded_url": "http://fb.me/4nYjY8BNM", "display_url": "fb.me/4nYjY8BNM", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri May 29 16:54:19 +0000 2015", "id": 604329934748815360, "id_str": "604329934748815360", "text": "http://t.co/GlXjRGXNX3", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/GlXjRGXNX3", "expanded_url": "http://fb.me/3dGOR0Cza", "display_url": "fb.me/3dGOR0Cza", "indices": [0, 22]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Thu May 28 17:21:13 +0000 2015", "id": 603974317651689472, "id_str": "603974317651689472", "text": "El martes pasado en Valencia, en un Encuentro de Cajamar coincid\u00ed con Juan Mart\u00edn Alonso, Presidente de Mars Food... http://t.co/F2a1z62RuZ", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/F2a1z62RuZ", "expanded_url": "http://fb.me/6BnKh0z13", "display_url": "fb.me/6BnKh0z13", "indices": [117, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed May 27 16:50:31 +0000 2015", "id": 603604203731300353, "id_str": "603604203731300353", "text": "He publicado una foto nueva en Facebook http://t.co/QcGRNkMzvy", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/QcGRNkMzvy", "expanded_url": "http://fb.me/3a5twcHkr", "display_url": "fb.me/3a5twcHkr", "indices": [40, 62]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon May 25 16:03:51 +0000 2015", "id": 602867686838775808, "id_str": "602867686838775808", "text": "Parece que aquella idea de la \"modernidad l\u00edquida\" podr\u00eda ayudarnos a explicar los resultados de las \u00faltimas... http://t.co/ntCY45LE37", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/ntCY45LE37", "expanded_url": "http://fb.me/4zZk8L4Sr", "display_url": "fb.me/4zZk8L4Sr", "indices": [112, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri May 22 08:46:44 +0000 2015", "id": 601670515502243840, "id_str": "601670515502243840", "text": "Ayer en Construmat con Anna Guanter de Solvia. Ellos piensan en viviendas que se adaptan a tu ciclo vital. Est\u00e1n... http://t.co/CCIHt2bkzD", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/CCIHt2bkzD", "expanded_url": "http://fb.me/3QaPsKoNZ", "display_url": "fb.me/3QaPsKoNZ", "indices": [116, 138]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu May 21 11:42:16 +0000 2015", "id": 601352306014232576, "id_str": "601352306014232576", "text": "Los robots llegan a la construccion. Hoy conferencia en Construmat en Barcelona. http://t.co/EfYVl0EgXI", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "http://t.co/EfYVl0EgXI", "expanded_url": "http://fb.me/4w1DiclAY", "display_url": "fb.me/4w1DiclAY", "indices": [81, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed May 20 16:19:21 +0000 2015", "id": 601059647315902465, "id_str": "601059647315902465", "text": "Ma\u00f1ana jueves 21 estare en la Feria de la Contruccion en Barcelona en un speak corner hablando sobre tendencias sociales. 17h.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun May 17 15:26:11 +0000 2015", "id": 599959102438117376, "id_str": "599959102438117376", "text": "DEMANDA AGREGADA Y POL\u00cdTICA FISCAL: Entorno Econ\u00f3mico de los Negocios (NT2) http://t.co/9uFNAUCdt6 v\u00eda @amazon", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amazon", "name": "Amazon.com", "id": 20793816, "id_str": "20793816", "indices": [103, 110]}], "urls": [{"url": "http://t.co/9uFNAUCdt6", "expanded_url": "http://www.amazon.es/dp/B00XSPNHQ8/ref=cm_sw_r_tw_awdl_9llwvb1AWRFXV", "display_url": "amazon.es/dp/B00XSPNHQ8/\u2026", "indices": [76, 98]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 190199018, "id_str": "190199018", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa O'Kean", "screen_name": "jmokean", "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "description": "Catedr\u00e1tico de Econom\u00eda (Universidad Pablo de Olavide, Sevilla)\r\nProfesor de Entorno Econ\u00f3mico (IE Business School, Madrid)", "url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/YN2bFLn4YG", "expanded_url": "http://www.jmokean.com", "display_url": "jmokean.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5789, "friends_count": 28, "listed_count": 155, "created_at": "Mon Sep 13 10:10:30 +0000 2010", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 312, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/693436352201908225/pXNpLPR0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/190199018/1454163083", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
