{"created_at": "Tue Dec 10 17:06:22 +0000 2019", "id": 1204447274220347397, "id_str": "1204447274220347397", "text": "El mensaje que est\u00e1 lanzando la ciudadan\u00eda es muy claro. Pero no debe o\u00edrse s\u00f3lo en el Ministerio de Transici\u00f3n Eco\u2026 https://t.co/1D8zThWsP6", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1D8zThWsP6", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204447274220347397", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 52, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 10 16:30:02 +0000 2019", "id": 1204438132172763136, "id_str": "1204438132172763136", "text": "RT @paradojakaldor: \u00bfEl cambio tecnol\u00f3gico incrementa la #desigualdad? Juli\u00e1n L\u00f3pez Gallego del @ucm_icei expone como las nuevas tecnolog\u00eda\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "desigualdad", "indices": [57, 69]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "paradojakaldor", "name": "Paradoja de Kaldor", "id": 920597541242236928, "id_str": "920597541242236928", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "ucm_icei", "name": "ICEI-UCM", "id": 754404702155079680, "id_str": "754404702155079680", "indices": [96, 105]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Dec 10 12:20:36 +0000 2019", "id": 1204375358658764803, "id_str": "1204375358658764803", "text": "\u00bfEl cambio tecnol\u00f3gico incrementa la #desigualdad? Juli\u00e1n L\u00f3pez Gallego del @ucm_icei expone como las nuevas tecnol\u2026 https://t.co/ciubwNOX0M", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "desigualdad", "indices": [37, 49]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ucm_icei", "name": "ICEI-UCM", "id": 754404702155079680, "id_str": "754404702155079680", "indices": [76, 85]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ciubwNOX0M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204375358658764803", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 920597541242236928, "id_str": "920597541242236928", "name": "Paradoja de Kaldor", "screen_name": "paradojakaldor", "location": "https://www.facebook.com/paradoja.dekaldor", "description": "Enfoques alternativos para una nueva pol\u00edtica econ\u00f3mica", "url": "https://t.co/rErtfRkX9a", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rErtfRkX9a", "expanded_url": "https://paradojadekaldor.com/", "display_url": "paradojadekaldor.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 810, "friends_count": 333, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 18 10:28:52 +0000 2017", "favourites_count": 280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 239, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/940232754423250944/HNbAzZxv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940232754423250944/HNbAzZxv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920597541242236928/1513004143", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 10 16:29:57 +0000 2019", "id": 1204438109993291776, "id_str": "1204438109993291776", "text": "Juli\u00e1n L\u00f3pez Gallego, investigador del @ucm_icei, analiza en la @paradojakaldor los efectos del cambio tecnol\u00f3gico\u2026 https://t.co/3IlVyX1PRL", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ucm_icei", "name": "ICEI-UCM", "id": 754404702155079680, "id_str": "754404702155079680", "indices": [39, 48]}, {"screen_name": "paradojakaldor", "name": "Paradoja de Kaldor", "id": 920597541242236928, "id_str": "920597541242236928", "indices": [64, 79]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3IlVyX1PRL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204438109993291776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1204375358658764803, "quoted_status_id_str": "1204375358658764803", "quoted_status": {"created_at": "Tue Dec 10 12:20:36 +0000 2019", "id": 1204375358658764803, "id_str": "1204375358658764803", "text": "\u00bfEl cambio tecnol\u00f3gico incrementa la #desigualdad? Juli\u00e1n L\u00f3pez Gallego del @ucm_icei expone como las nuevas tecnol\u2026 https://t.co/ciubwNOX0M", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "desigualdad", "indices": [37, 49]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ucm_icei", "name": "ICEI-UCM", "id": 754404702155079680, "id_str": "754404702155079680", "indices": [76, 85]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ciubwNOX0M", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1204375358658764803", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 920597541242236928, "id_str": "920597541242236928", "name": "Paradoja de Kaldor", "screen_name": "paradojakaldor", "location": "https://www.facebook.com/paradoja.dekaldor", "description": "Enfoques alternativos para una nueva pol\u00edtica econ\u00f3mica", "url": "https://t.co/rErtfRkX9a", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rErtfRkX9a", "expanded_url": "https://paradojadekaldor.com/", "display_url": "paradojadekaldor.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 810, "friends_count": 333, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 18 10:28:52 +0000 2017", "favourites_count": 280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 239, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/940232754423250944/HNbAzZxv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940232754423250944/HNbAzZxv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920597541242236928/1513004143", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 15, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Dec 09 08:43:29 +0000 2019", "id": 1203958330609295360, "id_str": "1203958330609295360", "text": "Esta d\u00e9cada de austeridad fiscal se ha traducido en una importante p\u00e9rdida de competitividad de la ciencia espa\u00f1ola\u2026 https://t.co/gGtyzpDDOz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gGtyzpDDOz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203958330609295360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 262, "favorite_count": 325, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 10:27:03 +0000 2019", "id": 1203622007570673666, "id_str": "1203622007570673666", "text": "Adem\u00e1s, como se\u00f1ala @jfalbertos, en los pr\u00f3ximos a\u00f1os ser\u00e1 crucial c\u00f3mo se articula la construcci\u00f3n de amplias coal\u2026 https://t.co/Rru7BfkWp7", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jfalbertos", "name": "Pepe Fern\u00e1ndez-Albertos", "id": 303750320, "id_str": "303750320", "indices": [20, 31]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Rru7BfkWp7", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203622007570673666", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1203622005104369664, "in_reply_to_status_id_str": "1203622005104369664", "in_reply_to_user_id": 2851080851, "in_reply_to_user_id_str": "2851080851", "in_reply_to_screen_name": "nachoalvarez_", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 33, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 08 10:27:02 +0000 2019", "id": 1203622005104369664, "id_str": "1203622005104369664", "text": "La creaci\u00f3n de empleo en la fase expansiva apenas reduce la elevada desigualdad en Espa\u00f1a. Por eso uno de los retos\u2026 https://t.co/aaB9fqAskW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aaB9fqAskW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203622005104369664", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 207, "favorite_count": 346, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 23:55:46 +0000 2019", "id": 1203463139846696960, "id_str": "1203463139846696960", "text": "RT @ivanhayala: La revista Nature ha publicado un art\u00edculo sobre la ergodicidad y la econom\u00eda,criticando este supuesto econ\u00f3mico sobre el q\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ivanhayala", "name": "iv@n", "id": 1524180020, "id_str": "1524180020", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Dec 03 12:57:26 +0000 2019", "id": 1201847913342808066, "id_str": "1201847913342808066", "text": "La revista Nature ha publicado un art\u00edculo sobre la ergodicidad y la econom\u00eda,criticando este supuesto econ\u00f3mico so\u2026 https://t.co/5UayGq82Or", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5UayGq82Or", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201847913342808066", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1524180020, "id_str": "1524180020", "name": "iv@n", "screen_name": "ivanhayala", "location": "", "description": "econoNuestra. Profe de econom\u00eda, URJC. EKO en PublicoTV. Podemos economic team.Nefilebata.", "url": "http://t.co/f5BsSiT0CJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/f5BsSiT0CJ", "expanded_url": "http://www.econoNuestra.net", "display_url": "econoNuestra.net", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 913, "friends_count": 1542, "listed_count": 32, "created_at": "Mon Jun 17 07:24:50 +0000 2013", "favourites_count": 210, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6283, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1149256071837626369/h8xXZV9p_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149256071837626369/h8xXZV9p_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1524180020/1562839259", "profile_link_color": "761A07", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 53, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 18:32:17 +0000 2019", "id": 1203381730993934338, "id_str": "1203381730993934338", "text": "RT @ojblanchard1: Dani Rodrik's and my conclusions form the conference on inequality we organized in October.  Governments have the tools t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ojblanchard1", "name": "Olivier Blanchard", "id": 4216847717, "id_str": "4216847717", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 21 22:22:21 +0000 2019", "id": 1197641426651234304, "id_str": "1197641426651234304", "text": "Dani Rodrik's and my conclusions form the conference on inequality we organized in October.  Governments have the t\u2026 https://t.co/CanXeB1EEB", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/CanXeB1EEB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197641426651234304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4216847717, "id_str": "4216847717", "name": "Olivier Blanchard", "screen_name": "ojblanchard1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36970, "friends_count": 261, "listed_count": 723, "created_at": "Wed Nov 18 09:25:50 +0000 2015", "favourites_count": 8, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 349, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/689555358952595456/fGeXmZqF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689555358952595456/fGeXmZqF_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 229, "favorite_count": 402, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 229, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sat Dec 07 18:31:59 +0000 2019", "id": 1203381657442627585, "id_str": "1203381657442627585", "text": "RT @gabriel_zucman: Do not tweet about the wealth tax... do not tweet about the wealth tax... do not tweet about the wealth tax... https://\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gabriel_zucman", "name": "Gabriel Zucman", "id": 2431547652, "id_str": "2431547652", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 06 21:37:38 +0000 2019", "id": 1203065990679908352, "id_str": "1203065990679908352", "text": "Do not tweet about the wealth tax... do not tweet about the wealth tax... do not tweet about the wealth tax... https://t.co/LnDxm2jxyh", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LnDxm2jxyh", "expanded_url": "https://twitter.com/CBSNews/status/1203056523175485446", "display_url": "twitter.com/CBSNews/status\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2431547652, "id_str": "2431547652", "name": "Gabriel Zucman", "screen_name": "gabriel_zucman", "location": "Berkeley, CA", "description": "Chasing wealth and income, present and past, onshore and offshore.\nBook: The Triumph of Injustice, October 2019 https://t.co/FvmnmnbTDL", "url": "https://t.co/qeCiUxLqx4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qeCiUxLqx4", "expanded_url": "http://gabriel-zucman.eu", "display_url": "gabriel-zucman.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/FvmnmnbTDL", "expanded_url": "https://wwnorton.com/books/9781324002727", "display_url": "wwnorton.com/books/97813240\u2026", "indices": [112, 135]}]}}, "protected": false, "followers_count": 45878, "friends_count": 953, "listed_count": 889, "created_at": "Mon Apr 07 05:55:57 +0000 2014", "favourites_count": 3733, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3443, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/716027285229338625/oIpbGrB1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/716027285229338625/oIpbGrB1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2431547652/1571279313", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1203056523175485446, "quoted_status_id_str": "1203056523175485446", "quoted_status": {"created_at": "Fri Dec 06 21:00:01 +0000 2019", "id": 1203056523175485446, "id_str": "1203056523175485446", "text": "A banana duct-taped to a wall was sold for $120,000 at Art Basel Miami https://t.co/1tSqs6AbFM https://t.co/pzH06RnBwq", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1tSqs6AbFM", "expanded_url": "https://cbsn.ws/351zI6Q", "display_url": "cbsn.ws/351zI6Q", "indices": [71, 94]}], "media": [{"id": 1203056521241870336, "id_str": "1203056521241870336", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ELIdiDFWwAAJwIh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ELIdiDFWwAAJwIh.jpg", "url": "https://t.co/pzH06RnBwq", "display_url": "pic.twitter.com/pzH06RnBwq", "expanded_url": "https://twitter.com/CBSNews/status/1203056523175485446/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 538, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 538, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "large": {"faces": []}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1203056521241870336, "id_str": "1203056521241870336", "indices": [95, 118], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/ELIdiDFWwAAJwIh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/ELIdiDFWwAAJwIh.jpg", "url": "https://t.co/pzH06RnBwq", "display_url": "pic.twitter.com/pzH06RnBwq", "expanded_url": "https://twitter.com/CBSNews/status/1203056523175485446/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 538, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 357, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 538, "resize": "fit"}}, "features": {"orig": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "large": {"faces": []}}}]}, "source": "<a href=\"https://www.sprinklr.com\" rel=\"nofollow\">Sprinklr</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15012486, "id_str": "15012486", "name": "CBS News", "screen_name": "CBSNews", "location": "New York, NY", "description": "Your source for original reporting and trusted news.", "url": "https://t.co/VGut7r2Vg5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/VGut7r2Vg5", "expanded_url": "http://CBSNews.com", "display_url": "CBSNews.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7033572, "friends_count": 471, "listed_count": 50700, "created_at": "Thu Jun 05 00:54:31 +0000 2008", "favourites_count": 289, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 236137, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "D9DADA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/645966750941626368/d0Q4voGK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/645966750941626368/d0Q4voGK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15012486/1559749831", "profile_link_color": "B12124", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EAEDF0", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 707, "favorite_count": 1312, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 667, "favorite_count": 2829, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1203056523175485446, "quoted_status_id_str": "1203056523175485446", "retweet_count": 667, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sat Dec 07 10:41:26 +0000 2019", "id": 1203263237757788160, "id_str": "1203263237757788160", "text": "En Espa\u00f1a el ascensor social est\u00e1 roto, y muchas personas quedan atrapadas en la trampa de la temporalidad. La movi\u2026 https://t.co/zvgsXbi7ba", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zvgsXbi7ba", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1203263237757788160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 175, "favorite_count": 238, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Dec 07 09:07:23 +0000 2019", "id": 1203239569371652096, "id_str": "1203239569371652096", "text": "RT @Pablo_Iglesias_: La Constituci\u00f3n tiene que dejar de ser un arma arrojadiza en la disputa pol\u00edtica. Hacer cumplir sus art\u00edculos sociales\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Pablo_Iglesias_", "name": "Pablo Iglesias", "id": 158342368, "id_str": "158342368", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 06 11:55:35 +0000 2019", "id": 1202919513966235648, "id_str": "1202919513966235648", "text": "La Constituci\u00f3n tiene que dejar de ser un arma arrojadiza en la disputa pol\u00edtica. Hacer cumplir sus art\u00edculos socia\u2026 https://t.co/gJPSxiyAbz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gJPSxiyAbz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202919513966235648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 158342368, "id_str": "158342368", "name": "Pablo Iglesias", "screen_name": "Pablo_Iglesias_", "location": "Madrid", "description": "Padre. Secretario Gral. de @ahorapodemos. Profesor honor\u00edfico de la UCM. Nadie duda de que este pa\u00eds ya ha cambiado. \u00a1S\u00ed se puede!", "url": "https://t.co/YeVlBl6Wsr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YeVlBl6Wsr", "expanded_url": "http://podemos.info", "display_url": "podemos.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2393197, "friends_count": 2945, "listed_count": 8835, "created_at": "Tue Jun 22 11:48:26 +0000 2010", "favourites_count": 7124, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 22122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902223370569338884/dL2D2A5P_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902223370569338884/dL2D2A5P_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/158342368/1571162344", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1158, "favorite_count": 2634, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1158, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Dec 05 20:48:34 +0000 2019", "id": 1202691254380892160, "id_str": "1202691254380892160", "text": "Muy interesante este hilo de @ocenergia sobre la estrategia para afrontar el cambio clim\u00e1tico \ud83d\udc47 https://t.co/QqyffzNm2a", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ocenergia", "name": "Observatorio Energ\u00eda", "id": 478054997, "id_str": "478054997", "indices": [29, 39]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QqyffzNm2a", "expanded_url": "https://twitter.com/ocenergia/status/1202550499226112001", "display_url": "twitter.com/ocenergia/stat\u2026", "indices": [96, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1202550499226112001, "quoted_status_id_str": "1202550499226112001", "quoted_status": {"created_at": "Thu Dec 05 11:29:15 +0000 2019", "id": 1202550499226112001, "id_str": "1202550499226112001", "text": "Durante estos d\u00edas, con motivo de la celebraci\u00f3n de la COP en Madrid, estamos hablando mucho de cambio clim\u00e1tico y\u2026 https://t.co/ODMcd9wIHa", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ODMcd9wIHa", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202550499226112001", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 478054997, "id_str": "478054997", "name": "Observatorio Energ\u00eda", "screen_name": "ocenergia", "location": "Madrid", "description": "El Observatorio Cr\u00edtico de la Energ\u00eda es un laboratorio de ideas en torno a la cr\u00edtica a la insostenibilidad ecol\u00f3gica, pero tambi\u00e9n econ\u00f3mica y social.", "url": "http://t.co/KDwWVMP00n", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/KDwWVMP00n", "expanded_url": "http://www.observatoriocriticodelaenergia.org", "display_url": "observatoriocriticodelaenergia.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4745, "friends_count": 265, "listed_count": 209, "created_at": "Sun Jan 29 21:18:00 +0000 2012", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2199, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3121892637/59ee1fc87373f6dda05e2a795b06dc84_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3121892637/59ee1fc87373f6dda05e2a795b06dc84_normal.jpeg", "profile_link_color": "88C200", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 54, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 8, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Dec 05 10:02:16 +0000 2019", "id": 1202528606045589509, "id_str": "1202528606045589509", "text": "RT @jgjorrin: En Espa\u00f1a, un trabajador temporal tiene m\u00e1s posibilidades de irse al paro que de conseguir un empleo estable.\nAs\u00ed es la tramp\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jgjorrin", "name": "Javier G. Jorr\u00edn", "id": 774047474, "id_str": "774047474", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 05 09:16:46 +0000 2019", "id": 1202517157831159809, "id_str": "1202517157831159809", "text": "En Espa\u00f1a, un trabajador temporal tiene m\u00e1s posibilidades de irse al paro que de conseguir un empleo estable.\nAs\u00ed e\u2026 https://t.co/24NoK8PDni", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/24NoK8PDni", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202517157831159809", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 774047474, "id_str": "774047474", "name": "Javier G. Jorr\u00edn", "screen_name": "jgjorrin", "location": "", "description": "Periodista de econom\u00eda en @elconfidencial. C\u00e1ntabro. El sitio de mi recreo. Round here.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5587, "friends_count": 876, "listed_count": 217, "created_at": "Wed Aug 22 16:42:39 +0000 2012", "favourites_count": 5060, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 20895, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "2B6B40", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794905875781664768/TtYeAGjO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794905875781664768/TtYeAGjO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/774047474/1401549484", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 41, "favorite_count": 41, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 41, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Dec 05 09:58:12 +0000 2019", "id": 1202527582723465216, "id_str": "1202527582723465216", "text": "RT @mjansen_madrid: En esta legislatura tendr\u00edamos que dise\u00f1ar - por fin - un sistema de rentas m\u00ednimas con cobertura nacional y la posibil\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mjansen_madrid", "name": "marcel jansen", "id": 264885042, "id_str": "264885042", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Dec 04 09:17:52 +0000 2019", "id": 1202155045657227264, "id_str": "1202155045657227264", "text": "En esta legislatura tendr\u00edamos que dise\u00f1ar - por fin - un sistema de rentas m\u00ednimas con cobertura nacional y la pos\u2026 https://t.co/gj2mFMn6n0", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/gj2mFMn6n0", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202155045657227264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 264885042, "id_str": "264885042", "name": "marcel jansen", "screen_name": "mjansen_madrid", "location": "Madrid", "description": "Associate professor at @UAM_Madrid, researcher of @socialfedea and blogger at @nadaesgratis", "url": "https://t.co/UyS16yjoTh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/UyS16yjoTh", "expanded_url": "http://www.uam.es/marcel.jansen", "display_url": "uam.es/marcel.jansen", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2432, "friends_count": 512, "listed_count": 59, "created_at": "Sat Mar 12 16:27:39 +0000 2011", "favourites_count": 2521, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6951, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1155829559004147712/b3bj3HSE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1155829559004147712/b3bj3HSE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/264885042/1480265421", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1202133718598639616, "quoted_status_id_str": "1202133718598639616", "quoted_status": {"created_at": "Wed Dec 04 07:53:07 +0000 2019", "id": 1202133718598639616, "id_str": "1202133718598639616", "text": "Respecto al debate planteado por el hilo sobre la RM madrile\u00f1a, n\u00f3tese un aspecto muy importante, la cuesti\u00f3n de la\u2026 https://t.co/R9CcISwrTz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/R9CcISwrTz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202133718598639616", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 210364871, "id_str": "210364871", "name": "LS Gonz\u00e1lez", "screen_name": "lsanzo", "location": "", "description": "RT cosas de inter\u00e9s, no siempre lo que pienso. Aporto mi opini\u00f3n, por si interesa a alguien, nada m\u00e1s. Por dejarlo claro L de Luis, S de Sanzo...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1028, "friends_count": 127, "listed_count": 34, "created_at": "Sun Oct 31 08:01:14 +0000 2010", "favourites_count": 2639, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 48121, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/592341306225127426/wVkcDzSo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/592341306225127426/wVkcDzSo_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1201969990913662976, "quoted_status_id_str": "1201969990913662976", "retweet_count": 5, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 5, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1202133718598639616, "quoted_status_id_str": "1202133718598639616", "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 04 22:05:08 +0000 2019", "id": 1202348132547407875, "id_str": "1202348132547407875", "text": "RT @ricmolsim: Llego un poco tarde, pero un breve comentario sobre la propuesta de herencia universal que se ha resaltado sobre todo lo que\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ricmolsim", "name": "Ricardo Molero-Simarro", "id": 969540923184082944, "id_str": "969540923184082944", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Dec 04 08:23:20 +0000 2019", "id": 1202141320510410752, "id_str": "1202141320510410752", "text": "Llego un poco tarde, pero un breve comentario sobre la propuesta de herencia universal que se ha resaltado sobre to\u2026 https://t.co/TpuHUtXLgP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/TpuHUtXLgP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1202141320510410752", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 969540923184082944, "id_str": "969540923184082944", "name": "Ricardo Molero-Simarro", "screen_name": "ricmolsim", "location": "Madrid, Spain", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica Mundial y de Espa\u00f1a / Lecturer in Global and Spain's Political Economy @UAM_Madrid. Opiniones personales / Views are my own", "url": "https://t.co/1aMBESw7jz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1aMBESw7jz", "expanded_url": "https://www.researchgate.net/profile/Ricardo_Molero-Simarro", "display_url": "researchgate.net/profile/Ricard\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 867, "friends_count": 440, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Mar 02 11:52:24 +0000 2018", "favourites_count": 2459, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2001, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1044532244478660608/s7jCsKw4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044532244478660608/s7jCsKw4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/969540923184082944/1537949438", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 99, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 04 21:50:43 +0000 2019", "id": 1202344506865131520, "id_str": "1202344506865131520", "text": "RT @nerearoos: Hoy es el d\u00eda internacional del Euskera y quiero aprovechar para contar algunas curiosidades sobre este maravilloso idioma.\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nerearoos", "name": "Nerea Arostegi", "id": 248659858, "id_str": "248659858", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Dec 03 18:10:05 +0000 2019", "id": 1201926596430569473, "id_str": "1201926596430569473", "text": "Hoy es el d\u00eda internacional del Euskera y quiero aprovechar para contar algunas curiosidades sobre este maravilloso idioma. \n\nHILO", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 248659858, "id_str": "248659858", "name": "Nerea Arostegi", "screen_name": "nerearoos", "location": "", "description": "Periodista y sorgina. La Ventana, TodoPorLaRadio \u2022 Mis batallas est\u00e1n en el feminismo y contra los ultraprocesados \u2022", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2832, "friends_count": 221, "listed_count": 11, "created_at": "Mon Feb 07 13:21:03 +0000 2011", "favourites_count": 4249, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8233, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1129329271862906880/ZV7UzdO4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129329271862906880/ZV7UzdO4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/248659858/1436359469", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8355, "favorite_count": 19791, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8355, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 22:34:27 +0000 2019", "id": 1201993124136046592, "id_str": "1201993124136046592", "text": "RT @UCM_ECONOMICAS: Mesa redonda: \u201c\u00bfQu\u00e9 podemos hacer los economistas en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico?\u201d 4 de diciembre, 12:30 h. Aul\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UCM_ECONOMICAS", "name": "UCM_Econ\u00f3micas", "id": 177879198, "id_str": "177879198", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 02 11:58:34 +0000 2019", "id": 1201470713275854849, "id_str": "1201470713275854849", "text": "Mesa redonda: \u201c\u00bfQu\u00e9 podemos hacer los economistas en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico?\u201d 4 de diciembre, 12:30 h.\u2026 https://t.co/LsYYnnOlfV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LsYYnnOlfV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201470713275854849", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 177879198, "id_str": "177879198", "name": "UCM_Econ\u00f3micas", "screen_name": "UCM_ECONOMICAS", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "description": "FACULTAD ECON\u00d3MICAS Y EMPRESARIALES @unicomplutense    #ADE #Banca #Finanzas #Contabilidad #Auditor\u00eda #Seguros #Derecho #Marketing  https://t.co/8eTiWjNWKz", "url": "https://t.co/Mlb0SsXnFA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Mlb0SsXnFA", "expanded_url": "http://economicasyempresariales.ucm.es", "display_url": "economicasyempresariales.ucm.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/8eTiWjNWKz", "expanded_url": "http://biblioteca.ucm.es/cee", "display_url": "biblioteca.ucm.es/cee", "indices": [132, 155]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3893, "friends_count": 1646, "listed_count": 108, "created_at": "Fri Aug 13 08:29:43 +0000 2010", "favourites_count": 237, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18470, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FA822D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1014111192284061697/GJmvf75d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1014111192284061697/GJmvf75d_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/177879198/1556091923", "profile_link_color": "FF6833", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E6CA5C", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 16:42:09 +0000 2019", "id": 1201904466070573057, "id_str": "1201904466070573057", "text": "An interesting @ILO publication that shows how countries have different fiscal space options to finance social prot\u2026 https://t.co/QPV56Oh5vx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ilo", "name": "ILO", "id": 364761686, "id_str": "364761686", "indices": [15, 19]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QPV56Oh5vx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201904466070573057", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Dec 03 15:10:14 +0000 2019", "id": 1201881332114239490, "id_str": "1201881332114239490", "text": "RT @paradojakaldor: Luchar contra el cambio clim\u00e1tico es una lucha contra la desigualdad, la pobreza y por la soberan\u00eda alimentaria. Ah\u00ed re\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "paradojakaldor", "name": "Paradoja de Kaldor", "id": 920597541242236928, "id_str": "920597541242236928", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Dec 03 11:56:08 +0000 2019", "id": 1201832486336106497, "id_str": "1201832486336106497", "text": "Luchar contra el cambio clim\u00e1tico es una lucha contra la desigualdad, la pobreza y por la soberan\u00eda alimentaria. Ah\u2026 https://t.co/FMaWaqROeD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FMaWaqROeD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201832486336106497", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 920597541242236928, "id_str": "920597541242236928", "name": "Paradoja de Kaldor", "screen_name": "paradojakaldor", "location": "https://www.facebook.com/paradoja.dekaldor", "description": "Enfoques alternativos para una nueva pol\u00edtica econ\u00f3mica", "url": "https://t.co/rErtfRkX9a", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rErtfRkX9a", "expanded_url": "https://paradojadekaldor.com/", "display_url": "paradojadekaldor.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 810, "friends_count": 333, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 18 10:28:52 +0000 2017", "favourites_count": 280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 239, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/940232754423250944/HNbAzZxv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940232754423250944/HNbAzZxv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920597541242236928/1513004143", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 11:43:03 +0000 2019", "id": 1201829192691834880, "id_str": "1201829192691834880", "text": "RT @atalaveraEcon: Como cada mes tenemos el baile de cifras habitual con los datos de empleo. En t\u00e9rminos anuales crecimiento estable respe\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "atalaveraEcon", "name": "Angel Talavera", "id": 3334453671, "id_str": "3334453671", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Dec 03 09:28:41 +0000 2019", "id": 1201795381920747520, "id_str": "1201795381920747520", "text": "Como cada mes tenemos el baile de cifras habitual con los datos de empleo. En t\u00e9rminos anuales crecimiento estable\u2026 https://t.co/qhKWiwyrrV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qhKWiwyrrV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201795381920747520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3334453671, "id_str": "3334453671", "name": "Angel Talavera", "screen_name": "atalaveraEcon", "location": "London, England", "description": "Head of European Economics @oxfordeconomics Always keeping an eye on what's happening back home in Spain. Spanglish tweets. Personal opinions. LON/BCN", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3510, "friends_count": 350, "listed_count": 92, "created_at": "Fri Jun 19 10:32:38 +0000 2015", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6935, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198227316226297856/UZuISfGL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198227316226297856/UZuISfGL_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 35, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 09:21:22 +0000 2019", "id": 1201793538087964674, "id_str": "1201793538087964674", "text": "RT @isaserras: El gobierno de Almeida tiene como objetivo seguir degradando el transporte p\u00fablico y favorecer la privatizaci\u00f3n. Como siempr\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "isaserras", "name": "Isa Serra", "id": 529634658, "id_str": "529634658", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Dec 03 08:49:59 +0000 2019", "id": 1201785642692349958, "id_str": "1201785642692349958", "text": "El gobierno de Almeida tiene como objetivo seguir degradando el transporte p\u00fablico y favorecer la privatizaci\u00f3n. Co\u2026 https://t.co/ZLsmirzzUz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZLsmirzzUz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201785642692349958", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 529634658, "id_str": "529634658", "name": "Isa Serra", "screen_name": "isaserras", "location": "Madrid. Volver A Tierra", "description": "Feminista. Madrile\u00f1a.  Portavoz Unidas Podemos en la Asamblea de Madrid \n\n[Transformar el silencio en lenguaje y acci\u00f3n. #AudreLorde]", "url": "https://t.co/optNJDaJfl", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/optNJDaJfl", "expanded_url": "https://www.instagram.com/isaserras/", "display_url": "instagram.com/isaserras/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 37646, "friends_count": 1357, "listed_count": 277, "created_at": "Mon Mar 19 19:03:06 +0000 2012", "favourites_count": 5632, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6061, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1133364245318512641/NMNzGvGz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1133364245318512641/NMNzGvGz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/529634658/1572555931", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 589, "favorite_count": 1180, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 589, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 09:21:15 +0000 2019", "id": 1201793510090952705, "id_str": "1201793510090952705", "text": "Resulta sorprendente que la derecha pretenda siempre\"conservar\" el estado actual de las cosas, excepto en materia d\u2026 https://t.co/Iq9Uh0aVJP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Iq9Uh0aVJP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201793510090952705", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 45, "favorite_count": 130, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 03 09:17:21 +0000 2019", "id": 1201792527562682368, "id_str": "1201792527562682368", "text": "RT @carlosbravofdez: #HuelgaEMT en Madrid, cuyo objetivo es que se contraten las personas necesarias para prestar un servicio p\u00fablico b\u00e1sic\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [{"text": "HuelgaEMT", "indices": [21, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "carlosbravofdez", "name": "Carlos Bravo", "id": 301569678, "id_str": "301569678", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Dec 03 08:24:22 +0000 2019", "id": 1201779195816431618, "id_str": "1201779195816431618", "text": "#HuelgaEMT en Madrid, cuyo objetivo es que se contraten las personas necesarias para prestar un servicio p\u00fablico b\u00e1\u2026 https://t.co/7oe62SzdOg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "HuelgaEMT", "indices": [0, 10]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7oe62SzdOg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201779195816431618", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 301569678, "id_str": "301569678", "name": "Carlos Bravo", "screen_name": "carlosbravofdez", "location": "", "description": "CCOO Secretario de Pol\u00edticas P\u00fablicas y Protecci\u00f3n Social. Pensiones, desempleo, fiscal, rentas m\u00ednimas", "url": "https://t.co/44JQZfqVw2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/44JQZfqVw2", "expanded_url": "http://www.ccoo.es/Proteccion_social", "display_url": "ccoo.es/Proteccion_soc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4506, "friends_count": 810, "listed_count": 73, "created_at": "Thu May 19 17:55:48 +0000 2011", "favourites_count": 360, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 5211, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/472834677145755648/MNAIItq7_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/472834677145755648/MNAIItq7_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/301569678/1543222241", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1201757429752639488, "quoted_status_id_str": "1201757429752639488", "quoted_status": {"created_at": "Tue Dec 03 06:57:53 +0000 2019", "id": 1201757429752639488, "id_str": "1201757429752639488", "text": "\ud83d\udce2Primeras horas de la #HuelgaEMT con un \u00e9xito rotundo\u270a\u270a\n\n\u26d4\ufe0fParo total en las cocheras de Entrev\u00edas. S\u00f3lo salen serv\u2026 https://t.co/RUehlVMbxS", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [{"text": "HuelgaEMT", "indices": [22, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RUehlVMbxS", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201757429752639488", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 135569575, "id_str": "135569575", "name": "CCOO de Madrid", "screen_name": "CCOOMadrid", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Sindicato de clase CCOO de Madrid", "url": "http://t.co/SDQFORcgtd", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/SDQFORcgtd", "expanded_url": "http://www.ccoomadrid.es", "display_url": "ccoomadrid.es", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7533, "friends_count": 1169, "listed_count": 97, "created_at": "Wed Apr 21 17:33:49 +0000 2010", "favourites_count": 2735, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 23541, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1151759026272817158/bbEfAvEc_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1151759026272817158/bbEfAvEc_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/135569575/1438077493", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 111, "favorite_count": 125, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 32, "favorite_count": 40, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1201757429752639488, "quoted_status_id_str": "1201757429752639488", "retweet_count": 32, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Dec 02 23:47:13 +0000 2019", "id": 1201649050686234624, "id_str": "1201649050686234624", "text": "RT @migsebastiang: Un honor participar en el debate sobre \u201ceconomistas y cambio clim\u00e1tico\u201d con @nachoalvarez_ Diego  Rodr\u00edguez y Jorge Sanz\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "migsebastiang", "name": "Miguel Sebastian", "id": 3742688721, "id_str": "3742688721", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "nachoalvarez_", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "indices": [95, 109]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 02 12:19:48 +0000 2019", "id": 1201476053983809537, "id_str": "1201476053983809537", "text": "Un honor participar en el debate sobre \u201ceconomistas y cambio clim\u00e1tico\u201d con @nachoalvarez_ Diego  Rodr\u00edguez y Jorge\u2026 https://t.co/pm3xklNTyr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nachoalvarez_", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "indices": [76, 90]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pm3xklNTyr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201476053983809537", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3742688721, "id_str": "3742688721", "name": "Miguel Sebastian", "screen_name": "migsebastiang", "location": "", "description": "Economista. Profesor de la Universidad Complutense.\nAutor de #LaFalsaBonanza", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7807, "friends_count": 621, "listed_count": 115, "created_at": "Tue Sep 22 21:31:56 +0000 2015", "favourites_count": 3589, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3202, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/646439527825997824/Gwq16XjD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/646439527825997824/Gwq16XjD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3742688721/1444845701", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Dec 02 17:09:55 +0000 2019", "id": 1201549064518688768, "id_str": "1201549064518688768", "text": "As\u00ed se multiplicaron las exenciones por doble imposici\u00f3n en el Impuesto de Sociedades en 2014 \ud83d\udc47\n https://t.co/P6bQCuQeqi", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/P6bQCuQeqi", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39bd3fc0", "display_url": "m.eldiario.es/_39bd3fc0", "indices": [97, 120]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 27, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Dec 02 14:43:15 +0000 2019", "id": 1201512157067796480, "id_str": "1201512157067796480", "text": "RT @Pablo_Iglesias_: Estas portadas no hablan mal de Endesa, que tiene todo el derecho a compr\u00e1rselas todas para hacerse publicidad. Pero c\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Pablo_Iglesias_", "name": "Pablo Iglesias", "id": 158342368, "id_str": "158342368", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 02 11:01:29 +0000 2019", "id": 1201456344466968578, "id_str": "1201456344466968578", "text": "Estas portadas no hablan mal de Endesa, que tiene todo el derecho a compr\u00e1rselas todas para hacerse publicidad. Per\u2026 https://t.co/OZ7OkrOf3q", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OZ7OkrOf3q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201456344466968578", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 158342368, "id_str": "158342368", "name": "Pablo Iglesias", "screen_name": "Pablo_Iglesias_", "location": "Madrid", "description": "Padre. Secretario Gral. de @ahorapodemos. Profesor honor\u00edfico de la UCM. Nadie duda de que este pa\u00eds ya ha cambiado. \u00a1S\u00ed se puede!", "url": "https://t.co/YeVlBl6Wsr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YeVlBl6Wsr", "expanded_url": "http://podemos.info", "display_url": "podemos.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2393197, "friends_count": 2945, "listed_count": 8835, "created_at": "Tue Jun 22 11:48:26 +0000 2010", "favourites_count": 7124, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 22122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902223370569338884/dL2D2A5P_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902223370569338884/dL2D2A5P_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/158342368/1571162344", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6947, "favorite_count": 16370, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6947, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Dec 02 13:50:20 +0000 2019", "id": 1201498836876824577, "id_str": "1201498836876824577", "text": "RT @juralde: Tenemos un pa\u00eds con mucho sol y mucho viento. Por eso es imprescindible avanzar en las herramientas que nos permitan llegar cu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "juralde", "name": "Juan L\u00f3pez de Uralde", "id": 69060709, "id_str": "69060709", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 02 12:05:01 +0000 2019", "id": 1201472336551006208, "id_str": "1201472336551006208", "text": "Tenemos un pa\u00eds con mucho sol y mucho viento. Por eso es imprescindible avanzar en las herramientas que nos permita\u2026 https://t.co/2IpFNgZY9Y", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2IpFNgZY9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201472336551006208", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 69060709, "id_str": "69060709", "name": "Juan L\u00f3pez de Uralde", "screen_name": "juralde", "location": "", "description": "Diputado de Unidas Podemos en el Congreso por \u00c1lava/Araba", "url": "https://t.co/rXRHfsRg3W", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rXRHfsRg3W", "expanded_url": "http://www.juantxo.org/", "display_url": "juantxo.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 80544, "friends_count": 1986, "listed_count": 2102, "created_at": "Wed Aug 26 18:47:21 +0000 2009", "favourites_count": 8627, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 77056, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/853647641980391425/edVXI2RU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/853647641980391425/edVXI2RU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69060709/1478517997", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 759, "favorite_count": 1550, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 759, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 22:19:58 +0000 2019", "id": 1201264702803894273, "id_str": "1201264702803894273", "text": "RT @amonterosoler: No fueron pocas las veces que ante esos mismos actores hice preguntas que o no se respondieron o las respuestas fueron r\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amonterosoler", "name": "Alberto Montero", "id": 815159544, "id_str": "815159544", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Dec 01 07:19:49 +0000 2019", "id": 1201038171955437569, "id_str": "1201038171955437569", "text": "No fueron pocas las veces que ante esos mismos actores hice preguntas que o no se respondieron o las respuestas fue\u2026 https://t.co/94yZcd2IgH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/94yZcd2IgH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201038171955437569", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 815159544, "id_str": "815159544", "name": "Alberto Montero", "screen_name": "amonterosoler", "location": "M\u00e1laga", "description": "Profesor de Econom\u00eda Pol\u00edtica en la Universidad de M\u00e1laga.", "url": "https://t.co/Ink9dXKccs", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ink9dXKccs", "expanded_url": "http://www.albertomontero.com", "display_url": "albertomontero.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7049, "friends_count": 731, "listed_count": 219, "created_at": "Mon Sep 10 12:51:02 +0000 2012", "favourites_count": 3095, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9062, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/741416791507927042/sHb3Nc2c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/741416791507927042/sHb3Nc2c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/815159544/1495666782", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 37, "favorite_count": 33, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 37, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 17:45:12 +0000 2019", "id": 1201195557328445440, "id_str": "1201195557328445440", "text": "Este pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 4 de diciembre nos vemos en la @UCM_ECONOMICAS para debatir qu\u00e9 podemos hacer los economista\u2026 https://t.co/z2Mv3ynbfV", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UCM_ECONOMICAS", "name": "UCM_Econ\u00f3micas", "id": 177879198, "id_str": "177879198", "indices": [54, 69]}], "urls": [{"url": "https://t.co/z2Mv3ynbfV", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201195557328445440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 01 17:43:34 +0000 2019", "id": 1201195144231444480, "id_str": "1201195144231444480", "text": "En veinte a\u00f1os el SPD alem\u00e1n ha perdido la mitad de su electorado. La Agenda 2010 de Schr\u00f6der y la Grosse Koalition\u2026 https://t.co/HdbrJYddcH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/HdbrJYddcH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1201195144231444480", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 68, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 29 19:19:55 +0000 2019", "id": 1200494617327742976, "id_str": "1200494617327742976", "text": "RT @ionebelarra: Sentencia clave que marcar\u00e1 criterio a partir de ahora.\n\nLos riders son falsos aut\u00f3nomos, como sab\u00eda todo el mundo. \n\nEs h\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ionebelarra", "name": "Ione Belarra", "id": 344739325, "id_str": "344739325", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 29 12:39:47 +0000 2019", "id": 1200393921031004160, "id_str": "1200393921031004160", "text": "Sentencia clave que marcar\u00e1 criterio a partir de ahora.\n\nLos riders son falsos aut\u00f3nomos, como sab\u00eda todo el mundo.\u2026 https://t.co/oqD1Y8X11q", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/oqD1Y8X11q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200393921031004160", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 344739325, "id_str": "344739325", "name": "Ione Belarra", "screen_name": "ionebelarra", "location": "Navarra", "description": "Educar es acompa\u00f1ar. Activista por los DDHH.\nAhora haciendo pol\u00edtica institucional. Diputada por Navarra. \nPortavoz Adjunta de Podemos en el Congreso", "url": "https://t.co/CKYOYzkore", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CKYOYzkore", "expanded_url": "https://www.facebook.com/IoneBelarra/", "display_url": "facebook.com/IoneBelarra/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54376, "friends_count": 2159, "listed_count": 427, "created_at": "Fri Jul 29 14:25:30 +0000 2011", "favourites_count": 12571, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 8273, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1104257132503990272/npT07jQM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1104257132503990272/npT07jQM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/344739325/1531209243", "profile_link_color": "3D28D6", "profile_sidebar_border_color": "86A4A6", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 517, "favorite_count": 861, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 517, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 29 12:52:51 +0000 2019", "id": 1200397208245460992, "id_str": "1200397208245460992", "text": "RT @AOC: Reminder of what people are calling the \u201cradical, extreme-left agenda\u201d:\n\n\u2705 Medicare for All\n\u2705 A Living Wage &amp; Labor Rights\n\u2705 K-16\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AOC", "name": "Alexandria Ocasio-Cortez", "id": 138203134, "id_str": "138203134", "indices": [3, 7]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Jul 18 14:57:04 +0000 2019", "id": 1151868495824642049, "id_str": "1151868495824642049", "text": "Reminder of what people are calling the \u201cradical, extreme-left agenda\u201d:\n\n\u2705 Medicare for All\n\u2705 A Living Wage &amp; Labor\u2026 https://t.co/FnpZBmKxmm", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FnpZBmKxmm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1151868495824642049", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 138203134, "id_str": "138203134", "name": "Alexandria Ocasio-Cortez", "screen_name": "AOC", "location": "Bronx + Queens, NYC", "description": "US Representative,NY-14 (BX & Queens). In a modern, moral, & wealthy society, no American should be too poor to live. \ud83d\udcaf% People-Funded, no lobbyist\ud83d\udcb0. She/her.", "url": "https://t.co/BYjH4stRnI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BYjH4stRnI", "expanded_url": "http://www.Ocasio2018.com/", "display_url": "Ocasio2018.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5942024, "friends_count": 1846, "listed_count": 15380, "created_at": "Wed Apr 28 22:38:40 +0000 2010", "favourites_count": 18646, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 9457, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923274881197895680/AbHcStkl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923274881197895680/AbHcStkl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/138203134/1511815660", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 90818, "favorite_count": 323201, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 90818, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Fri Nov 29 12:19:51 +0000 2019", "id": 1200388903036960769, "id_str": "1200388903036960769", "text": "RT @laura_portiz: Eje V. Pol\u00edticas activas: una visi\u00f3n europea, moderado por Julimar da Silva @JulimarBichara de @UAM_Economicas , con Nach\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laura_portiz", "name": "Laura P\u00e9rez Ortiz", "id": 439348674, "id_str": "439348674", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "JulimarBichara", "name": "Julimar da Silva Bichara", "id": 958400072789692416, "id_str": "958400072789692416", "indices": [94, 109]}, {"screen_name": "UAM_Economicas", "name": "UAM_ECON\u00d3MICAS", "id": 2362936208, "id_str": "2362936208", "indices": [113, 128]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 29 10:56:24 +0000 2019", "id": 1200367903335473152, "id_str": "1200367903335473152", "text": "Eje V. Pol\u00edticas activas: una visi\u00f3n europea, moderado por Julimar da Silva @JulimarBichara de @UAM_Economicas , co\u2026 https://t.co/pfSymEaqnz", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JulimarBichara", "name": "Julimar da Silva Bichara", "id": 958400072789692416, "id_str": "958400072789692416", "indices": [76, 91]}, {"screen_name": "UAM_Economicas", "name": "UAM_ECON\u00d3MICAS", "id": 2362936208, "id_str": "2362936208", "indices": [95, 110]}], "urls": [{"url": "https://t.co/pfSymEaqnz", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200367903335473152", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 439348674, "id_str": "439348674", "name": "Laura P\u00e9rez Ortiz", "screen_name": "laura_portiz", "location": "Madrid", "description": "Economista, profesora en la @UAM_Madrid. Grupo de investigaci\u00f3n Socio Econom\u00eda del Trabajo (@SET_LASE)", "url": "https://t.co/FADUHDZfch", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/FADUHDZfch", "expanded_url": "http://www.uam.es/laura.ortiz", "display_url": "uam.es/laura.ortiz", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 439, "friends_count": 723, "listed_count": 24, "created_at": "Sat Dec 17 17:28:41 +0000 2011", "favourites_count": 3710, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1736, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BBB43F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1094703577535270913/_UnhS5CN_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1094703577535270913/_UnhS5CN_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/439348674/1447270286", "profile_link_color": "4D0915", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "73725D", "profile_text_color": "9A8C8B", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0fc2994563d46000", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0fc2994563d46000.json", "place_type": "poi", "name": "Facultad de Ciencias Economicas y Empresariales (UAM)", "full_name": "Facultad de Ciencias Economicas y Empresariales (UAM)", "country_code": "ES", "country": "Espa\u00f1a", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-3.6966991877773605, 40.545254842465], [-3.6966991877773605, 40.545254842465], [-3.6966991877773605, 40.545254842465], [-3.6966991877773605, 40.545254842465]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 21:52:34 +0000 2019", "id": 1200170645054787584, "id_str": "1200170645054787584", "text": "@jlfuenteoc1 No s\u00f3lo no son objetivos incompatibles, sino que adem\u00e1s se pueden reforzar: la pol\u00edtica de inversiones\u2026 https://t.co/srEpf7gFYQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jlfuenteoc1", "name": "Jos\u00e9 Luis de la Fuente O'Connor", "id": 967361489576316928, "id_str": "967361489576316928", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/srEpf7gFYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200170645054787584", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1200149768841904130, "in_reply_to_status_id_str": "1200149768841904130", "in_reply_to_user_id": 967361489576316928, "in_reply_to_user_id_str": "967361489576316928", "in_reply_to_screen_name": "jlfuenteoc1", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 21:48:23 +0000 2019", "id": 1200169591101706240, "id_str": "1200169591101706240", "text": "La administraci\u00f3n p\u00fablica debe cambiar la ley para que nadie pueda encadenar 242 contratos seguidos en el mismo pue\u2026 https://t.co/D80b6cPblh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/D80b6cPblh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200169591101706240", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 159, "favorite_count": 199, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 21:36:22 +0000 2019", "id": 1200166567398514694, "id_str": "1200166567398514694", "text": "Para evitar esta situaci\u00f3n, ser\u00eda necesario con car\u00e1cter inmediato:\n1.- Establecer un tipo efectivo m\u00ednimo del 15%\u2026 https://t.co/tFFkuzT3Db", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tFFkuzT3Db", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200166567398514694", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1200166564030537732, "in_reply_to_status_id_str": "1200166564030537732", "in_reply_to_user_id": 2851080851, "in_reply_to_user_id_str": "2851080851", "in_reply_to_screen_name": "nachoalvarez_", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 99, "favorite_count": 221, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 21:36:21 +0000 2019", "id": 1200166564030537732, "id_str": "1200166564030537732", "text": "El salto en las exenciones por doble imposici\u00f3n tiene lugar en 2015, con la entrada en vigor de la Ley 27/2014 del\u2026 https://t.co/FMp9kYsMXj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FMp9kYsMXj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200166564030537732", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1200166555545427976, "in_reply_to_status_id_str": "1200166555545427976", "in_reply_to_user_id": 2851080851, "in_reply_to_user_id_str": "2851080851", "in_reply_to_screen_name": "nachoalvarez_", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 79, "favorite_count": 140, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 21:36:19 +0000 2019", "id": 1200166555545427976, "id_str": "1200166555545427976", "text": "La gran divergencia entre resultado contable y base imponible viene dada por el fuerte aumento de las exenciones po\u2026 https://t.co/OrKfSeKRj3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OrKfSeKRj3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200166555545427976", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1200166548872290305, "in_reply_to_status_id_str": "1200166548872290305", "in_reply_to_user_id": 2851080851, "in_reply_to_user_id_str": "2851080851", "in_reply_to_screen_name": "nachoalvarez_", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 65, "favorite_count": 116, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 21:36:17 +0000 2019", "id": 1200166548872290305, "id_str": "1200166548872290305", "text": "Hoy los ingresos que recauda el Impuesto sobre Sociedades representan poco m\u00e1s de la mitad de lo que eran en 2007,\u2026 https://t.co/xV6ge2VAx3", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xV6ge2VAx3", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200166548872290305", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1200166537954570244, "in_reply_to_status_id_str": "1200166537954570244", "in_reply_to_user_id": 2851080851, "in_reply_to_user_id_str": "2851080851", "in_reply_to_screen_name": "nachoalvarez_", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 233, "favorite_count": 242, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 21:36:15 +0000 2019", "id": 1200166537954570244, "id_str": "1200166537954570244", "text": "As\u00ed, mientras que la recaudaci\u00f3n por IRPF y por IVA en 2018 ha superado ya en un 14% y 20% los niveles previos a la\u2026 https://t.co/U1QD7Y9qVn", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U1QD7Y9qVn", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200166537954570244", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1200166530983567360, "in_reply_to_status_id_str": "1200166530983567360", "in_reply_to_user_id": 2851080851, "in_reply_to_user_id_str": "2851080851", "in_reply_to_screen_name": "nachoalvarez_", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 73, "favorite_count": 122, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 21:36:13 +0000 2019", "id": 1200166530983567360, "id_str": "1200166530983567360", "text": "Los datos 'Pa\u00eds por Pa\u00eds 2016' recientemente publicados por la Agencia Tributaria muestran que existe un grupo de e\u2026 https://t.co/ZZhxIwK5ho", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZZhxIwK5ho", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200166530983567360", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1200166522796294149, "in_reply_to_status_id_str": "1200166522796294149", "in_reply_to_user_id": 2851080851, "in_reply_to_user_id_str": "2851080851", "in_reply_to_screen_name": "nachoalvarez_", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 71, "favorite_count": 102, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 21:36:11 +0000 2019", "id": 1200166522796294149, "id_str": "1200166522796294149", "text": "El Impuesto sobre Sociedades necesita una importante reforma en nuestro pa\u00eds. Algunas multinacionales se benefician\u2026 https://t.co/N7P4Q69ebZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/N7P4Q69ebZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1200166522796294149", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1026, "favorite_count": 1595, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 28 10:12:39 +0000 2019", "id": 1199994504427790336, "id_str": "1199994504427790336", "text": "Acad\u00e9micos y asociaciones europeas se\u00f1alan un camino necesario: poner la pol\u00edtica monetaria y fiscal al servicio de\u2026 https://t.co/azXgUWrbyW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/azXgUWrbyW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199994504427790336", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 110, "favorite_count": 157, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 15:31:32 +0000 2019", "id": 1199712365417242625, "id_str": "1199712365417242625", "text": "RT @UAM_OIT: \u00a1Ya no queda nada para nuestro Encuentro!\n\nPol\u00edticas de empleo, territorio, desigualdad, Europa... \u00a1Y mucho m\u00e1s!\n\nRecordad, no\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UAM_OIT", "name": "UAM_OIT", "id": 1189925646052528129, "id_str": "1189925646052528129", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 27 15:21:27 +0000 2019", "id": 1199709827552993283, "id_str": "1199709827552993283", "text": "\u00a1Ya no queda nada para nuestro Encuentro!\n\nPol\u00edticas de empleo, territorio, desigualdad, Europa... \u00a1Y mucho m\u00e1s!\n\nR\u2026 https://t.co/PXQPgihjVu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PXQPgihjVu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199709827552993283", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1189925646052528129, "id_str": "1189925646052528129", "name": "UAM_OIT", "screen_name": "UAM_OIT", "location": "Madrid", "description": "Cuenta de los encuentros acad\u00e9micos organizados por la UAM y la Oficina de la OIT en Espa\u00f1a #UAMOIT2019", "url": "https://t.co/EQNzGgJabq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EQNzGgJabq", "expanded_url": "https://bit.ly/2qYttl3", "display_url": "bit.ly/2qYttl3", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 51, "friends_count": 44, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Oct 31 15:22:49 +0000 2019", "favourites_count": 45, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 115, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189930128614273024/YsaznKut_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189930128614273024/YsaznKut_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1189925646052528129/1572536426", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 09:28:44 +0000 2019", "id": 1199621063929409536, "id_str": "1199621063929409536", "text": "Adem\u00e1s, si las empresas transfieren beneficios entre filiales para utilizar los para\u00edsos fiscales y evitar as\u00ed el p\u2026 https://t.co/AyzLnCE6Ru", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/AyzLnCE6Ru", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199621063929409536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1199621058657169408, "in_reply_to_status_id_str": "1199621058657169408", "in_reply_to_user_id": 2851080851, "in_reply_to_user_id_str": "2851080851", "in_reply_to_screen_name": "nachoalvarez_", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 46, "favorite_count": 76, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 27 09:28:42 +0000 2019", "id": 1199621058657169408, "id_str": "1199621058657169408", "text": "Fijar un tipo m\u00ednimo efectivo del 15% en el Impuesto de Sociedades evitar\u00eda los privilegios fiscales de algunas mul\u2026 https://t.co/7xmWcEQ4Bp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/7xmWcEQ4Bp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199621058657169408", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 294, "favorite_count": 391, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 26 16:31:57 +0000 2019", "id": 1199365183371698176, "id_str": "1199365183371698176", "text": "RT @BBCNewsnight: \u201cEven if you just look at the total amount that Labour currently wants to increase the spending, it would basically bring\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BBCNewsnight", "name": "BBC Newsnight", "id": 20543416, "id_str": "20543416", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 21 23:05:55 +0000 2019", "id": 1197652388712075265, "id_str": "1197652388712075265", "text": "\u201cEven if you just look at the total amount that Labour currently wants to increase the spending, it would basically\u2026 https://t.co/8ss8m0QNaD", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8ss8m0QNaD", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197652388712075265", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://snappytv.com\" rel=\"nofollow\">SnappyTV.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 20543416, "id_str": "20543416", "name": "BBC Newsnight", "screen_name": "BBCNewsnight", "location": "London, UK", "description": "Welcome! Find us weekdays 22:30 on BBC Two with @maitlis, @KirstyWark & @Emmabarnett or anytime at https://t.co/lvXNv9BZub and YouTube https://t.co/E5qVboMf8f", "url": "https://t.co/BkOOMJ6OkS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/BkOOMJ6OkS", "expanded_url": "http://bbc.co.uk/newsnight", "display_url": "bbc.co.uk/newsnight", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/lvXNv9BZub", "expanded_url": "http://facebook.com/bbcnewsnight", "display_url": "facebook.com/bbcnewsnight", "indices": [99, 122]}, {"url": "https://t.co/E5qVboMf8f", "expanded_url": "https://bbc.in/2J72V7O", "display_url": "bbc.in/2J72V7O", "indices": [135, 158]}]}}, "protected": false, "followers_count": 623570, "friends_count": 2691, "listed_count": 6230, "created_at": "Tue Feb 10 20:37:57 +0000 2009", "favourites_count": 1994, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 44529, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1168387012602355714/wSsxD5-Z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1168387012602355714/wSsxD5-Z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20543416/1567400149", "profile_link_color": "16023D", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4424, "favorite_count": 7477, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4424, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Nov 26 08:24:53 +0000 2019", "id": 1199242610575056896, "id_str": "1199242610575056896", "text": "RT @carlosecue: Ojo al movimiento de reacci\u00f3n a Salvini en Italia. All\u00e1 donde va, concentraci\u00f3n pac\u00edfica de respuesta cantando el Bella Cia\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "carlosecue", "name": "Carlos E. Cu\u00e9", "id": 78864249, "id_str": "78864249", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 18 20:37:05 +0000 2019", "id": 1196527769649393665, "id_str": "1196527769649393665", "text": "Ojo al movimiento de reacci\u00f3n a Salvini en Italia. All\u00e1 donde va, concentraci\u00f3n pac\u00edfica de respuesta cantando el B\u2026 https://t.co/cMxxmsgqFR", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cMxxmsgqFR", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1196527769649393665", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 78864249, "id_str": "78864249", "name": "Carlos E. Cu\u00e9", "screen_name": "carlosecue", "location": "Madrid", "description": "Periodista de EL PA\u00cdS. Pol\u00edtica, econom\u00eda, me interesa casi todo. Siempre mirando a Espa\u00f1a, Italia, y su s\u00edntesis salvaje: Argentina.", "url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0o6oj1LRF2", "expanded_url": "http://www.elpais.com", "display_url": "elpais.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 124806, "friends_count": 1748, "listed_count": 2746, "created_at": "Thu Oct 01 10:13:33 +0000 2009", "favourites_count": 1801, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20554, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/791017580865658880/9guo_t8e_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/791017580865658880/9guo_t8e_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1834, "favorite_count": 4167, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1834, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 26 08:18:34 +0000 2019", "id": 1199241019675566081, "id_str": "1199241019675566081", "text": "Los pa\u00edses deben recortar a la mitad las emisiones de CO2\u00a0la pr\u00f3xima d\u00e9cada para limitar el calentamiento del plane\u2026 https://t.co/SoByIcexWY", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SoByIcexWY", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199241019675566081", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 31, "favorite_count": 42, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 25 22:04:49 +0000 2019", "id": 1199086563491221504, "id_str": "1199086563491221504", "text": "RT @jeremycorbyn: That\u2019s 0.09% of your net worth.\n\nJust pay your taxes. https://t.co/KEke1NUE8E", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jeremycorbyn", "name": "Jeremy Corbyn", "id": 117777690, "id_str": "117777690", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/KEke1NUE8E", "expanded_url": "https://twitter.com/Forbes/status/1197934017804414978", "display_url": "twitter.com/Forbes/status/\u2026", "indices": [72, 95]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 24 22:10:03 +0000 2019", "id": 1198725492792270856, "id_str": "1198725492792270856", "text": "That\u2019s 0.09% of your net worth.\n\nJust pay your taxes. https://t.co/KEke1NUE8E", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KEke1NUE8E", "expanded_url": "https://twitter.com/Forbes/status/1197934017804414978", "display_url": "twitter.com/Forbes/status/\u2026", "indices": [54, 77]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 117777690, "id_str": "117777690", "name": "Jeremy Corbyn", "screen_name": "jeremycorbyn", "location": "UK", "description": "Leader of the Labour Party.", "url": "https://t.co/joZnfIt9ao", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/joZnfIt9ao", "expanded_url": "https://labour.org.uk/pollingstationfinder", "display_url": "labour.org.uk/pollingstation\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2282524, "friends_count": 2697, "listed_count": 7821, "created_at": "Fri Feb 26 15:45:23 +0000 2010", "favourites_count": 250, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 13850, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197846676578426880/EiaPjwTi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197846676578426880/EiaPjwTi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117777690/1506521898", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1197934017804414978, "quoted_status_id_str": "1197934017804414978", "quoted_status": {"created_at": "Fri Nov 22 17:45:01 +0000 2019", "id": 1197934017804414978, "id_str": "1197934017804414978", "text": "Jeff Bezos, the richest person in the world, just donated $98.5 million to help the homeless\u2026 https://t.co/kQL6UJvmUc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kQL6UJvmUc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197934017804414978", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [94, 117]}]}, "source": "<a href=\"https://www.sprinklr.com\" rel=\"nofollow\">Sprinklr</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 91478624, "id_str": "91478624", "name": "Forbes", "screen_name": "Forbes", "location": "New York, NY", "description": "Official Twitter account of Forbes, the world\u2019s leading voice for entrepreneurial success and free enterprise.", "url": "http://t.co/KH6EtekF5q", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/KH6EtekF5q", "expanded_url": "http://forbes.com", "display_url": "forbes.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15702348, "friends_count": 5330, "listed_count": 57822, "created_at": "Sat Nov 21 02:09:57 +0000 2009", "favourites_count": 10327, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 231015, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "072250", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1106672424605630465/IC9ipKIt_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106672424605630465/IC9ipKIt_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/91478624/1570565978", "profile_link_color": "072250", "profile_sidebar_border_color": "CCCCCC", "profile_sidebar_fill_color": "F7F7F7", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2838, "favorite_count": 12577, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 67226, "favorite_count": 333345, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1197934017804414978, "quoted_status_id_str": "1197934017804414978", "retweet_count": 67226, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Nov 25 22:03:38 +0000 2019", "id": 1199086266106699781, "id_str": "1199086266106699781", "text": "RT @atalaveraEcon: Despu\u00e9s de un par de semanas podemos analizar con algo m\u00e1s de calma como se han tomado los inversores (de bonos) el resu\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "atalaveraEcon", "name": "Angel Talavera", "id": 3334453671, "id_str": "3334453671", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 25 16:29:58 +0000 2019", "id": 1199002298460069889, "id_str": "1199002298460069889", "text": "Despu\u00e9s de un par de semanas podemos analizar con algo m\u00e1s de calma como se han tomado los inversores (de bonos) el\u2026 https://t.co/Nf9iGkcKrQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Nf9iGkcKrQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1199002298460069889", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3334453671, "id_str": "3334453671", "name": "Angel Talavera", "screen_name": "atalaveraEcon", "location": "London, England", "description": "Head of European Economics @oxfordeconomics Always keeping an eye on what's happening back home in Spain. Spanglish tweets. Personal opinions. LON/BCN", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3510, "friends_count": 350, "listed_count": 92, "created_at": "Fri Jun 19 10:32:38 +0000 2015", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6935, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1198227316226297856/UZuISfGL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1198227316226297856/UZuISfGL_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 25 21:59:54 +0000 2019", "id": 1199085328147124231, "id_str": "1199085328147124231", "text": "RT @ivanhayala: \u00bfPor qu\u00e9 a pesar d la reducci\u00f3n del desempleo los salarios parecen estancados en la eurozona?Algunas explicaciones a en est\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ivanhayala", "name": "iv@n", "id": 1524180020, "id_str": "1524180020", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 25 09:31:08 +0000 2019", "id": 1198896893889302528, "id_str": "1198896893889302528", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 a pesar d la reducci\u00f3n del desempleo los salarios parecen estancados en la eurozona?Algunas explicaciones\u2026 https://t.co/743WNcWP3i", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/743WNcWP3i", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1198896893889302528", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1524180020, "id_str": "1524180020", "name": "iv@n", "screen_name": "ivanhayala", "location": "", "description": "econoNuestra. Profe de econom\u00eda, URJC. EKO en PublicoTV. Podemos economic team.Nefilebata.", "url": "http://t.co/f5BsSiT0CJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/f5BsSiT0CJ", "expanded_url": "http://www.econoNuestra.net", "display_url": "econoNuestra.net", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 913, "friends_count": 1542, "listed_count": 32, "created_at": "Mon Jun 17 07:24:50 +0000 2013", "favourites_count": 210, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6283, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1149256071837626369/h8xXZV9p_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1149256071837626369/h8xXZV9p_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1524180020/1562839259", "profile_link_color": "761A07", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 25 15:08:05 +0000 2019", "id": 1198981688136744960, "id_str": "1198981688136744960", "text": "RT @Irene_Montero_: Impedir la condena institucional de la violencia machista y negar su existencia no solo es puro machismo, es tambi\u00e9n un\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Irene_Montero_", "name": "Irene Montero", "id": 372812630, "id_str": "372812630", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 21 14:10:26 +0000 2019", "id": 1197517628845232128, "id_str": "1197517628845232128", "text": "Impedir la condena institucional de la violencia machista y negar su existencia no solo es puro machismo, es tambi\u00e9\u2026 https://t.co/scQz5sLoCg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/scQz5sLoCg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197517628845232128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 372812630, "id_str": "372812630", "name": "Irene Montero", "screen_name": "Irene_Montero_", "location": "Madrid", "description": "Psic\u00f3loga, madre, #Feminista, por la vivienda digna. Portavoz de Unidas Podemos - ECP - GEC. Yo por ellas, madre, y ellas por m\u00ed.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 389259, "friends_count": 1875, "listed_count": 1596, "created_at": "Tue Sep 13 13:27:30 +0000 2011", "favourites_count": 2645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11131, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1044510660162408448/5c0vIIT5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044510660162408448/5c0vIIT5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/372812630/1547490416", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2807, "favorite_count": 8314, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2807, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 25 14:55:23 +0000 2019", "id": 1198978493108965376, "id_str": "1198978493108965376", "text": "\u00d6. Onaran y @AGuschanski (University of Greenwich) resumen aqu\u00ed su investigaci\u00f3n reciente\ud83d\udc47 \nRecuperar la negociaci\u00f3\u2026 https://t.co/uy6ffvwyhc", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AGuschanski", "name": "Alexander Guschanski", "id": 982643922836033538, "id_str": "982643922836033538", "indices": [12, 24]}], "urls": [{"url": "https://t.co/uy6ffvwyhc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1198978493108965376", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 37, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 25 14:19:11 +0000 2019", "id": 1198969382153658375, "id_str": "1198969382153658375", "text": "RT @Irene_Montero_: Las decisiones importantes en Podemos siempre las tomas t\u00fa.\n\nHasta el mi\u00e9rcoles, puedes votar si est\u00e1s de acuerdo con q\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Irene_Montero_", "name": "Irene Montero", "id": 372812630, "id_str": "372812630", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 24 17:32:05 +0000 2019", "id": 1198655540680962049, "id_str": "1198655540680962049", "text": "Las decisiones importantes en Podemos siempre las tomas t\u00fa.\n\nHasta el mi\u00e9rcoles, puedes votar si est\u00e1s de acuerdo c\u2026 https://t.co/FYvzH077T2", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FYvzH077T2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1198655540680962049", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 372812630, "id_str": "372812630", "name": "Irene Montero", "screen_name": "Irene_Montero_", "location": "Madrid", "description": "Psic\u00f3loga, madre, #Feminista, por la vivienda digna. Portavoz de Unidas Podemos - ECP - GEC. Yo por ellas, madre, y ellas por m\u00ed.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 389259, "friends_count": 1875, "listed_count": 1596, "created_at": "Tue Sep 13 13:27:30 +0000 2011", "favourites_count": 2645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11131, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1044510660162408448/5c0vIIT5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044510660162408448/5c0vIIT5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/372812630/1547490416", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 342, "favorite_count": 850, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 342, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 25 12:29:09 +0000 2019", "id": 1198941692394692609, "id_str": "1198941692394692609", "text": "A sense of public responsibility is bringing many economists into the policy debate. 'Economics for Inclusive Prosp\u2026 https://t.co/4GmnoL11ZF", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4GmnoL11ZF", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1198941692394692609", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sun Nov 24 10:47:25 +0000 2019", "id": 1198553704087113728, "id_str": "1198553704087113728", "text": "Piketty propone un impuesto del 90% sobre el patrimonio de los m\u00e1s ricos, que permita dar a todo el mundo 120.000 e\u2026 https://t.co/aduWruRH2a", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/aduWruRH2a", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1198553704087113728", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 282, "favorite_count": 494, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 22 18:56:58 +0000 2019", "id": 1197952128494579713, "id_str": "1197952128494579713", "text": "Los d\u00edas 28 y 29 tendr\u00e1 lugar en la @UAM_Madrid el segundo encuentro @UAM_OIT.\n\n\u25b6\ufe0fEvoluci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de las pol\u2026 https://t.co/MeZiy1blcd", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UAM_Madrid", "name": "UAM Aut\u00f3noma Madrid", "id": 31731533, "id_str": "31731533", "indices": [36, 47]}, {"screen_name": "UAM_OIT", "name": "UAM_OIT", "id": 1189925646052528129, "id_str": "1189925646052528129", "indices": [69, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MeZiy1blcd", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197952128494579713", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 22 15:54:37 +0000 2019", "id": 1197906234759884801, "id_str": "1197906234759884801", "text": "@Inuberconsult @jlfuenteoc1 Fernando, no se trata de que las multinacionales tengan domicilio fiscal en para\u00edsos, s\u2026 https://t.co/k0yBmqQnGr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Inuberconsult", "name": "Fernando Rodr\u00edguez", "id": 2335881840, "id_str": "2335881840", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "jlfuenteoc1", "name": "Jos\u00e9 Luis de la Fuente O'Connor", "id": 967361489576316928, "id_str": "967361489576316928", "indices": [15, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/k0yBmqQnGr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197906234759884801", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1197879859160203264, "in_reply_to_status_id_str": "1197879859160203264", "in_reply_to_user_id": 2335881840, "in_reply_to_user_id_str": "2335881840", "in_reply_to_screen_name": "Inuberconsult", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 22 15:39:00 +0000 2019", "id": 1197902305259069440, "id_str": "1197902305259069440", "text": "La OCDE insta a los gobiernos a tomar medidas de est\u00edmulo urgentes para frenar la desaceleraci\u00f3n,  impulsando una i\u2026 https://t.co/IOGSHfIW3T", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/IOGSHfIW3T", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197902305259069440", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 93, "favorite_count": 120, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 22 13:21:58 +0000 2019", "id": 1197867821151244289, "id_str": "1197867821151244289", "text": "RT @EcoEFC: Saludamos con optimismo el preacuerdo alcanzado por PSOE y Unidas Podemos, con vocaci\u00f3n de lograr una mayor\u00eda parlamentaria de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EcoEFC", "name": "EFC", "id": 346867615, "id_str": "346867615", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 21 20:47:19 +0000 2019", "id": 1197617508062257158, "id_str": "1197617508062257158", "text": "Saludamos con optimismo el preacuerdo alcanzado por PSOE y Unidas Podemos, con vocaci\u00f3n de lograr una mayor\u00eda parla\u2026 https://t.co/uNlRBFel4m", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/uNlRBFel4m", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197617508062257158", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 346867615, "id_str": "346867615", "name": "EFC", "screen_name": "EcoEFC", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Economistas Frente a la Crisis. Ganadores del Premio @Bitacoras al mejor blog de Econom\u00eda 2015. https://t.co/EFqiYOc1Ri", "url": "https://t.co/sD4Sn9mGqE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/sD4Sn9mGqE", "expanded_url": "http://www.economistasfrentealacrisis.com", "display_url": "economistasfrentealacrisis.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/EFqiYOc1Ri", "expanded_url": "http://www.facebook.com/EconomistasFrentealaCrisis", "display_url": "facebook.com/EconomistasFre\u2026", "indices": [96, 119]}]}}, "protected": false, "followers_count": 17177, "friends_count": 1076, "listed_count": 625, "created_at": "Mon Aug 01 23:32:25 +0000 2011", "favourites_count": 735, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 23335, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665978950137573380/9t5ZE0sQ_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665978950137573380/9t5ZE0sQ_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/346867615/1514750690", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 22 13:17:42 +0000 2019", "id": 1197866747438813184, "id_str": "1197866747438813184", "text": "Las multinacionales utilizan los para\u00edsos fiscales para desviar beneficios y no pagar impuestos, lo que erosiona el\u2026 https://t.co/MAMODlZJgP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MAMODlZJgP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197866747438813184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 220, "favorite_count": 229, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 22 00:47:47 +0000 2019", "id": 1197678022595432448, "id_str": "1197678022595432448", "text": "RT @dfuentescastro: \ud83d\udcd6 \"Capital e ideolog\u00eda\" | Una historia econ\u00f3mica, social, intelectual y pol\u00edtica de la desigualdad, desde las antiguas\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "dfuentescastro", "name": "Daniel Fuentes \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 2535358958, "id_str": "2535358958", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 21 22:22:53 +0000 2019", "id": 1197641561078685697, "id_str": "1197641561078685697", "text": "\ud83d\udcd6 \"Capital e ideolog\u00eda\" | Una historia econ\u00f3mica, social, intelectual y pol\u00edtica de la desigualdad, desde las antig\u2026 https://t.co/zyRDrxwmyp", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zyRDrxwmyp", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197641561078685697", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2535358958, "id_str": "2535358958", "name": "Daniel Fuentes \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "screen_name": "dfuentescastro", "location": "Madrid / Par\u00eds", "description": "PhD in Economics at Paris Nanterre. Head of Macroeconomic and Financial Policies at the Office of the Prime Minister, Spain. Personal opinions.", "url": "https://t.co/EpWKt0Wgop", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EpWKt0Wgop", "expanded_url": "http://dfuentescastro.com", "display_url": "dfuentescastro.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 12017, "friends_count": 822, "listed_count": 195, "created_at": "Fri May 30 15:58:24 +0000 2014", "favourites_count": 3255, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 9125, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1190304499660972037/QgzGcuhs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1190304499660972037/QgzGcuhs_normal.jpg", "profile_link_color": "C0392B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": false, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 68, "favorite_count": 133, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 68, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 21 18:28:11 +0000 2019", "id": 1197582494775873537, "id_str": "1197582494775873537", "text": "RT @ctxt_es: \ud83d\udde3\ufe0f \"250.000 viviendas sufragadas con dinero p\u00fablico terminar\u00e1n en manos de fondos de inversi\u00f3n dejando adem\u00e1s una enorme deuda\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ctxt_es", "name": "CTXT", "id": 2910853983, "id_str": "2910853983", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 21 17:54:15 +0000 2019", "id": 1197573953742688256, "id_str": "1197573953742688256", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f \"250.000 viviendas sufragadas con dinero p\u00fablico terminar\u00e1n en manos de fondos de inversi\u00f3n dejando adem\u00e1s una e\u2026 https://t.co/g0DOIYE4OC", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/g0DOIYE4OC", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197573953742688256", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2910853983, "id_str": "2910853983", "name": "CTXT", "screen_name": "ctxt_es", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Revista Contexto y Acci\u00f3n. Periodismo en libertad. SUSCR\u00cdBETE en https://t.co/EWkZTiMtZJ \ud83e\uddd0S\u00edguenos en https://t.co/bmegTpv1wA", "url": "https://t.co/eOkqFwYutq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/eOkqFwYutq", "expanded_url": "http://www.ctxt.es", "display_url": "ctxt.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/EWkZTiMtZJ", "expanded_url": "https://agora.ctxt.es", "display_url": "agora.ctxt.es", "indices": [65, 88]}, {"url": "https://t.co/bmegTpv1wA", "expanded_url": "https://instagram.com/ctxt_es?igshid=3wn1c5jntikr", "display_url": "instagram.com/ctxt_es?igshid\u2026", "indices": [102, 125]}]}}, "protected": false, "followers_count": 141595, "friends_count": 4885, "listed_count": 2694, "created_at": "Mon Dec 08 12:47:29 +0000 2014", "favourites_count": 79049, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 213694, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1062014494296150023/j5taTHQ1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062014494296150023/j5taTHQ1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2910853983/1567695626", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 21 16:27:59 +0000 2019", "id": 1197552247355445253, "id_str": "1197552247355445253", "text": "Empresarios y sindicatos alemanes hacen una petici\u00f3n conjunta a Merkel para que impulse un plan de inversi\u00f3n p\u00fablic\u2026 https://t.co/fgNjuHHDyh", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fgNjuHHDyh", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197552247355445253", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 248, "favorite_count": 305, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 21 14:24:48 +0000 2019", "id": 1197521247531421701, "id_str": "1197521247531421701", "text": "RT @Ruiz_Noticias: EL 78% DEL RESCATE BANCARIO NO SE RECUPERAR\u00c1 JAM\u00c1S, seg\u00fan BdE.\n\u2014 50.940 millones de euros no se recuperar\u00e1n nunca\n\u2014 S\u00f3lo\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ruiz_Noticias", "name": "Javier Ruiz", "id": 157809480, "id_str": "157809480", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 20 11:08:38 +0000 2019", "id": 1197109492607045632, "id_str": "1197109492607045632", "text": "EL 78% DEL RESCATE BANCARIO NO SE RECUPERAR\u00c1 JAM\u00c1S, seg\u00fan BdE.\n\u2014 50.940 millones de euros no se recuperar\u00e1n nunca\n\u2014\u2026 https://t.co/K1UDhW536r", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/K1UDhW536r", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197109492607045632", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 157809480, "id_str": "157809480", "name": "Javier Ruiz", "screen_name": "Ruiz_Noticias", "location": "Madrid, Spain", "description": "Periodista... pese a todo", "url": "https://t.co/fv9kHuFCC5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fv9kHuFCC5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/javier.ruiz.perez/", "display_url": "instagram.com/javier.ruiz.pe\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 126243, "friends_count": 1948, "listed_count": 1330, "created_at": "Sun Jun 20 23:43:42 +0000 2010", "favourites_count": 17, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 3344, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/567107908539006977/8N-Cd14L_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/567107908539006977/8N-Cd14L_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/157809480/1412106883", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1638, "favorite_count": 1230, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1638, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 21 14:15:04 +0000 2019", "id": 1197518795801288706, "id_str": "1197518795801288706", "text": "Public investment banks can be a powerful tool for growth, if they are well structured and governed.  https://t.co/KTGrJ5c94U", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KTGrJ5c94U", "expanded_url": "https://www.weforum.org/agenda/2019/04/how-to-build-a-patient-investment-bank/", "display_url": "weforum.org/agenda/2019/04\u2026", "indices": [102, 125]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Thu Nov 21 14:10:14 +0000 2019", "id": 1197517579411185664, "id_str": "1197517579411185664", "text": "RT @JorgeUxo: .@ojblanchard1 ha comparecido en el Congreso USA para hablar de los costes de la deuda, se\u00f1alando cosas muy importantes que t\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JorgeUxo", "name": "Jorge Ux\u00f3", "id": 2331678618, "id_str": "2331678618", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "ojblanchard1", "name": "Olivier Blanchard", "id": 4216847717, "id_str": "4216847717", "indices": [15, 28]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 21 12:44:15 +0000 2019", "id": 1197495943362490370, "id_str": "1197495943362490370", "text": ".@ojblanchard1 ha comparecido en el Congreso USA para hablar de los costes de la deuda, se\u00f1alando cosas muy importa\u2026 https://t.co/SZx8qJSNOP", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ojblanchard1", "name": "Olivier Blanchard", "id": 4216847717, "id_str": "4216847717", "indices": [1, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SZx8qJSNOP", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197495943362490370", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2331678618, "id_str": "2331678618", "name": "Jorge Ux\u00f3", "screen_name": "JorgeUxo", "location": "", "description": "Profesor de econom\u00eda UCLM. Secretar\u00eda Econom\u00eda de Podemos y Gestora CLM. Debatir ideas, respetar a las personas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1229, "friends_count": 91, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Feb 07 10:53:49 +0000 2014", "favourites_count": 675, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1914, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1124952042294976512/qNfbQo3T_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124952042294976512/qNfbQo3T_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2331678618/1532450971", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 17, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 20 21:38:00 +0000 2019", "id": 1197267875616178177, "id_str": "1197267875616178177", "text": "RT @ojblanchard1: The best argument for helicopter money in the Euro area is to get around the fiscal rules.  But it is a avenue full of ri\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ojblanchard1", "name": "Olivier Blanchard", "id": 4216847717, "id_str": "4216847717", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Nov 20 19:44:47 +0000 2019", "id": 1197239384724123648, "id_str": "1197239384724123648", "text": "The best argument for helicopter money in the Euro area is to get around the fiscal rules.  But it is a avenue full\u2026 https://t.co/8j3I6ZbDSZ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/8j3I6ZbDSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197239384724123648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4216847717, "id_str": "4216847717", "name": "Olivier Blanchard", "screen_name": "ojblanchard1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36970, "friends_count": 261, "listed_count": 723, "created_at": "Wed Nov 18 09:25:50 +0000 2015", "favourites_count": 8, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 349, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/689555358952595456/fGeXmZqF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689555358952595456/fGeXmZqF_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1197142069627772928, "quoted_status_id_str": "1197142069627772928", "quoted_status": {"created_at": "Wed Nov 20 13:18:05 +0000 2019", "id": 1197142069627772928, "id_str": "1197142069627772928", "text": "\ud83d\ude81Helicopter money \ud83d\ude81\nIf consumer &amp; business investment demand are too low, why not have the central bank issue &amp; sen\u2026 https://t.co/MQLkGUUNzx", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MQLkGUUNzx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1197142069627772928", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [125, 148]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26579339, "id_str": "26579339", "name": "Peterson Institute", "screen_name": "PIIE", "location": "Washington, DC", "description": "Nonpartisan, independent research institution devoted to studying international economic policy.", "url": "http://t.co/dlY5kaI0cU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/dlY5kaI0cU", "expanded_url": "http://www.piie.com/", "display_url": "piie.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 50772, "friends_count": 5987, "listed_count": 1857, "created_at": "Wed Mar 25 20:11:54 +0000 2009", "favourites_count": 9533, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 23599, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "82AAC3", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/727501768133894144/g31j2bcG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/727501768133894144/g31j2bcG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26579339/1544035881", "profile_link_color": "323D5B", "profile_sidebar_border_color": "DBCDC0", "profile_sidebar_fill_color": "F6ECD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 13, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 121, "favorite_count": 287, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1197142069627772928, "quoted_status_id_str": "1197142069627772928", "retweet_count": 121, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed Nov 20 00:02:37 +0000 2019", "id": 1196941881936101377, "id_str": "1196941881936101377", "text": "Que la \u00faltima reforma laboral permita los despidos de trabajadores que est\u00e1n con baja m\u00e9dica justificada es, efecti\u2026 https://t.co/agrqKyts1Q", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/agrqKyts1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1196941881936101377", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 109, "favorite_count": 131, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 19 09:48:23 +0000 2019", "id": 1196726909171851264, "id_str": "1196726909171851264", "text": "Tiempos de dificultades, tiempos de acci\u00f3n. Hay que leer esta interesante columna que hoy publican @olgacanto\u2026 https://t.co/YkLYZgCiun", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "olgacanto", "name": "Olga Cant\u00f3", "id": 260856805, "id_str": "260856805", "indices": [99, 109]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YkLYZgCiun", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1196726909171851264", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 18 15:07:36 +0000 2019", "id": 1196444851316908033, "id_str": "1196444851316908033", "text": "We need to stop the rise of the far right in Spain through social policies. @Pablo_Iglesias_  writes today in The G\u2026 https://t.co/SalKeYQaXj", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Pablo_Iglesias_", "name": "Pablo Iglesias", "id": 158342368, "id_str": "158342368", "indices": [76, 92]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SalKeYQaXj", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1196444851316908033", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 106, "favorite_count": 242, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Nov 18 15:01:53 +0000 2019", "id": 1196443415778603009, "id_str": "1196443415778603009", "text": "RT @UAM_OIT: \u00a1Cada vez queda menos para el II Encuentro UAM-OIT: \"Pol\u00edticas de empleo: Evoluci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n\"! Jueves 28 y Viernes 29 de n\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UAM_OIT", "name": "UAM_OIT", "id": 1189925646052528129, "id_str": "1189925646052528129", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 18 12:58:27 +0000 2019", "id": 1196412351827914753, "id_str": "1196412351827914753", "text": "\u00a1Cada vez queda menos para el II Encuentro UAM-OIT: \"Pol\u00edticas de empleo: Evoluci\u00f3n y Evaluaci\u00f3n\"! Jueves 28 y Vier\u2026 https://t.co/RYBg3LvYLQ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RYBg3LvYLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1196412351827914753", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1189925646052528129, "id_str": "1189925646052528129", "name": "UAM_OIT", "screen_name": "UAM_OIT", "location": "Madrid", "description": "Cuenta de los encuentros acad\u00e9micos organizados por la UAM y la Oficina de la OIT en Espa\u00f1a #UAMOIT2019", "url": "https://t.co/EQNzGgJabq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/EQNzGgJabq", "expanded_url": "https://bit.ly/2qYttl3", "display_url": "bit.ly/2qYttl3", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 51, "friends_count": 44, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Oct 31 15:22:49 +0000 2019", "favourites_count": 45, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 115, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1189930128614273024/YsaznKut_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1189930128614273024/YsaznKut_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1189925646052528129/1572536426", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 18 11:03:26 +0000 2019", "id": 1196383405488967680, "id_str": "1196383405488967680", "text": "RT @JorgeUxo: Entre el sensacionalismo de estos d\u00edas, se agradece un an\u00e1lisis calmado como este. Inversi\u00f3n p\u00fablica y pol\u00edticas sociales son\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JorgeUxo", "name": "Jorge Ux\u00f3", "id": 2331678618, "id_str": "2331678618", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Nov 18 10:40:18 +0000 2019", "id": 1196377584612904961, "id_str": "1196377584612904961", "text": "Entre el sensacionalismo de estos d\u00edas, se agradece un an\u00e1lisis calmado como este. Inversi\u00f3n p\u00fablica y pol\u00edticas so\u2026 https://t.co/OG9uwNyD2g", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OG9uwNyD2g", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1196377584612904961", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2331678618, "id_str": "2331678618", "name": "Jorge Ux\u00f3", "screen_name": "JorgeUxo", "location": "", "description": "Profesor de econom\u00eda UCLM. Secretar\u00eda Econom\u00eda de Podemos y Gestora CLM. Debatir ideas, respetar a las personas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1229, "friends_count": 91, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Feb 07 10:53:49 +0000 2014", "favourites_count": 675, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1914, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1124952042294976512/qNfbQo3T_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124952042294976512/qNfbQo3T_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2331678618/1532450971", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1196374292100874241, "quoted_status_id_str": "1196374292100874241", "quoted_status": {"created_at": "Mon Nov 18 10:27:13 +0000 2019", "id": 1196374292100874241, "id_str": "1196374292100874241", "text": "Un apunte sobre la pol\u00edtica econ\u00f3mica que -acaso- viene. De ayer, en La Voz de Galicia. https://t.co/HjIriXpJVD", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1196374282051424256, "id_str": "1196374282051424256", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJpgEiQWkAAJNrf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJpgEiQWkAAJNrf.jpg", "url": "https://t.co/HjIriXpJVD", "display_url": "pic.twitter.com/HjIriXpJVD", "expanded_url": "https://twitter.com/XCArias3/status/1196374292100874241/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 435, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1471, "h": 940, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 767, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1196374282051424256, "id_str": "1196374282051424256", "indices": [88, 111], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJpgEiQWkAAJNrf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJpgEiQWkAAJNrf.jpg", "url": "https://t.co/HjIriXpJVD", "display_url": "pic.twitter.com/HjIriXpJVD", "expanded_url": "https://twitter.com/XCArias3/status/1196374292100874241/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 435, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1471, "h": 940, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 767, "resize": "fit"}}, "features": {"small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 824237872014299136, "id_str": "824237872014299136", "name": "Xos\u00e9 Carlos Arias", "screen_name": "XCArias3", "location": "", "description": "Quisicosas de Pol\u00edtica econ\u00f3mica. \u00daltimo libro: La nueva piel del capitalismo (Galaxia Gutenberg). Antes: La torre de la arrogancia (Ariel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 437, "friends_count": 377, "listed_count": 9, "created_at": "Wed Jan 25 12:49:57 +0000 2017", "favourites_count": 335, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 178, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/935057759736877056/V4c16rEf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/935057759736877056/V4c16rEf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824237872014299136/1486025815", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 16, "favorite_count": 37, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1196374292100874241, "quoted_status_id_str": "1196374292100874241", "retweet_count": 16, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 18 07:15:25 +0000 2019", "id": 1196326022750363648, "id_str": "1196326022750363648", "text": "RT @andresiniesta8: Todo mi apoyo a las futbolistas que luchan por sus derechos. Por la igualdad.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "andresiniesta8", "name": "Andr\u00e9s Iniesta", "id": 90836187, "id_str": "90836187", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 17 11:45:10 +0000 2019", "id": 1196031522240892929, "id_str": "1196031522240892929", "text": "Todo mi apoyo a las futbolistas que luchan por sus derechos. Por la igualdad.", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 90836187, "id_str": "90836187", "name": "Andr\u00e9s Iniesta", "screen_name": "andresiniesta8", "location": "Barcelona", "description": "Vissel Kobe Player. Born in Fuentealbilla 11 May 1984", "url": "https://t.co/71vuRup0tc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/71vuRup0tc", "expanded_url": "http://www.andresiniesta.es/", "display_url": "andresiniesta.es", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 24539321, "friends_count": 106, "listed_count": 34460, "created_at": "Wed Nov 18 09:33:28 +0000 2009", "favourites_count": 64, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 2217, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1103143762044215296/leVuDJ5Y_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1103143762044215296/leVuDJ5Y_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/90836187/1551844943", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8968, "favorite_count": 59778, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8968, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Nov 17 23:00:29 +0000 2019", "id": 1196201470665936901, "id_str": "1196201470665936901", "text": "RT @jacobinmag: Unsurprisingly, The Economist also said 1973 Chile was Allende's fault.\n\nhttps://t.co/RIkyhRXetL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jacobinmag", "name": "Jacobin", "id": 170254080, "id_str": "170254080", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RIkyhRXetL", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEconomist/status/1195017113683009536", "display_url": "twitter.com/TheEconomist/s\u2026", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 14 22:02:38 +0000 2019", "id": 1195099748711186435, "id_str": "1195099748711186435", "text": "Unsurprisingly, The Economist also said 1973 Chile was Allende's fault.\n\nhttps://t.co/RIkyhRXetL", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RIkyhRXetL", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEconomist/status/1195017113683009536", "display_url": "twitter.com/TheEconomist/s\u2026", "indices": [73, 96]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 170254080, "id_str": "170254080", "name": "Jacobin", "screen_name": "jacobinmag", "location": "New York City", "description": "Jacobin is a leading voice of the American left, offering socialist perspectives on politics, economics, and culture.", "url": "https://t.co/nKdf8LZw3P", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/nKdf8LZw3P", "expanded_url": "http://jacobinmag.com/subscribe", "display_url": "jacobinmag.com/subscribe", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 235842, "friends_count": 62, "listed_count": 4216, "created_at": "Sat Jul 24 09:42:05 +0000 2010", "favourites_count": 1094, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 33289, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F6F6F6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838100202305306624/kL7Nob6M_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838100202305306624/kL7Nob6M_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/170254080/1558638953", "profile_link_color": "E52F25", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "646161", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1195017113683009536, "quoted_status_id_str": "1195017113683009536", "quoted_status": {"created_at": "Thu Nov 14 16:34:16 +0000 2019", "id": 1195017113683009536, "id_str": "1195017113683009536", "text": "Evo Morales's resignation prompted a chorus of denunciations of a coup. But this time, at least, the critics are wr\u2026 https://t.co/innLM4XNzI", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/innLM4XNzI", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1195017113683009536", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://www.socialflow.com\" rel=\"nofollow\">SocialFlow</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 5988062, "id_str": "5988062", "name": "The Economist", "screen_name": "TheEconomist", "location": "London", "description": "News and analysis with a global perspective. Subscribe here: https://t.co/owztJzwlmm", "url": "https://t.co/pN0OAmG4SP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/pN0OAmG4SP", "expanded_url": "http://www.economist.com", "display_url": "economist.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/owztJzwlmm", "expanded_url": "http://econ.st/2eqtp7o", "display_url": "econ.st/2eqtp7o", "indices": [61, 84]}]}}, "protected": false, "followers_count": 24190953, "friends_count": 121, "listed_count": 113499, "created_at": "Sat May 12 13:04:50 +0000 2007", "favourites_count": 150, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 196400, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "DFDFDF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879361767914262528/HdRauDM-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879361767914262528/HdRauDM-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/5988062/1575557737", "profile_link_color": "E3120B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "2C2E2D", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 458, "favorite_count": 939, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 1147, "favorite_count": 5292, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1195017113683009536, "quoted_status_id_str": "1195017113683009536", "retweet_count": 1147, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sun Nov 17 12:31:01 +0000 2019", "id": 1196043058351083520, "id_str": "1196043058351083520", "text": "La gesti\u00f3n neoliberal de la econom\u00eda y una ortodoxia intelectual poco amiga del disenso han erosionado nuestras dem\u2026 https://t.co/GEciF7RnOW", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GEciF7RnOW", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1196043058351083520", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 65, "favorite_count": 93, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Nov 17 11:40:22 +0000 2019", "id": 1196030313052413955, "id_str": "1196030313052413955", "text": "RT @MazzucatoM: Austerity brought misery. But investment now must be more than shovel-ready projects. A new vision is needed: a green new d\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MazzucatoM", "name": "Mariana Mazzucato", "id": 394060363, "id_str": "394060363", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 15 17:44:15 +0000 2019", "id": 1195397112667746304, "id_str": "1195397112667746304", "text": "Austerity brought misery. But investment now must be more than shovel-ready projects. A new vision is needed: a gre\u2026 https://t.co/LuXro2ZLy9", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LuXro2ZLy9", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1195397112667746304", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 394060363, "id_str": "394060363", "name": "Mariana Mazzucato", "screen_name": "MazzucatoM", "location": "London", "description": "UCL Professor, Director of Institute for Innovation & Public Purpose. Author of Entrepreneurial State; Value of Everything. 4 kids keep me laughing. Bread maker", "url": "https://t.co/2MmGGj0Npq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2MmGGj0Npq", "expanded_url": "http://www.marianamazzucato.com", "display_url": "marianamazzucato.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 101045, "friends_count": 2251, "listed_count": 1914, "created_at": "Wed Oct 19 14:22:53 +0000 2011", "favourites_count": 4531, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 22261, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/842783491125366784/Pe9Jw8IL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/842783491125366784/Pe9Jw8IL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/394060363/1539016378", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 216, "favorite_count": 413, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 216, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sun Nov 17 11:40:14 +0000 2019", "id": 1196030277715464192, "id_str": "1196030277715464192", "text": "RT @JorgeUxo: .@JosephEStiglitz se pregunta hoy  en @el_pais \"a qui\u00e9n se le ocurri\u00f3 que la contenci\u00f3n salarial y el menor gasto p\u00fablico pod\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JorgeUxo", "name": "Jorge Ux\u00f3", "id": 2331678618, "id_str": "2331678618", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "JosephEStiglitz", "name": "Joseph E. Stiglitz", "id": 1963312058, "id_str": "1963312058", "indices": [15, 31]}, {"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [52, 60]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun Nov 17 10:43:49 +0000 2019", "id": 1196016081363775489, "id_str": "1196016081363775489", "text": ".@JosephEStiglitz se pregunta hoy  en @el_pais \"a qui\u00e9n se le ocurri\u00f3 que la contenci\u00f3n salarial y el menor gasto p\u2026 https://t.co/LdlCQbkmyu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JosephEStiglitz", "name": "Joseph E. Stiglitz", "id": 1963312058, "id_str": "1963312058", "indices": [1, 17]}, {"screen_name": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": 7996082, "id_str": "7996082", "indices": [38, 46]}], "urls": [{"url": "https://t.co/LdlCQbkmyu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1196016081363775489", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2331678618, "id_str": "2331678618", "name": "Jorge Ux\u00f3", "screen_name": "JorgeUxo", "location": "", "description": "Profesor de econom\u00eda UCLM. Secretar\u00eda Econom\u00eda de Podemos y Gestora CLM. Debatir ideas, respetar a las personas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1229, "friends_count": 91, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Feb 07 10:53:49 +0000 2014", "favourites_count": 675, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1914, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1124952042294976512/qNfbQo3T_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124952042294976512/qNfbQo3T_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2331678618/1532450971", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 66, "favorite_count": 77, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 66, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 15 20:41:10 +0000 2019", "id": 1195441633304678406, "id_str": "1195441633304678406", "text": "RT @ipatolorente: Spot del Partido Laborista para las elecciones del 12D.\nhttps://t.co/Po9Cmb2wHK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ipatolorente", "name": "Nacho", "id": 513352636, "id_str": "513352636", "indices": [3, 16]}], "urls": [], "media": [{"id": 1195039171603247104, "id_str": "1195039171603247104", "indices": [74, 97], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJWkd4PXkAAfBF_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJWkd4PXkAAfBF_.jpg", "url": "https://t.co/Po9Cmb2wHK", "display_url": "pic.twitter.com/Po9Cmb2wHK", "expanded_url": "https://twitter.com/jeremycorbyn/status/1195042683565301761/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1195042683565301761, "source_status_id_str": "1195042683565301761", "source_user_id": 117777690, "source_user_id_str": "117777690", "features": {}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1195039171603247104, "id_str": "1195039171603247104", "indices": [74, 97], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJWkd4PXkAAfBF_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJWkd4PXkAAfBF_.jpg", "url": "https://t.co/Po9Cmb2wHK", "display_url": "pic.twitter.com/Po9Cmb2wHK", "expanded_url": "https://twitter.com/jeremycorbyn/status/1195042683565301761/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1195042683565301761, "source_status_id_str": "1195042683565301761", "source_user_id": 117777690, "source_user_id_str": "117777690", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 125320, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195039171603247104/vid/640x360/mhps2sZBW630Lft9.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195039171603247104/vid/480x270/mY02-lAZl4yW_mbI.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195039171603247104/vid/1280x720/Qwg2FdSpCzsUxCfL.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195039171603247104/pl/-9XEaHLRQ9Q0sTMk.m3u8?tag=13"}]}, "features": {}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false, "source_user": {"id": 117777690, "id_str": "117777690", "name": "Jeremy Corbyn", "screen_name": "jeremycorbyn", "location": "UK", "description": "Leader of the Labour Party.", "url": "https://t.co/joZnfIt9ao", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/joZnfIt9ao", "expanded_url": "https://labour.org.uk/pollingstationfinder", "display_url": "labour.org.uk/pollingstation\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2282524, "friends_count": 2697, "listed_count": 7821, "created_at": "Fri Feb 26 15:45:23 +0000 2010", "favourites_count": 250, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 13850, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197846676578426880/EiaPjwTi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197846676578426880/EiaPjwTi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117777690/1506521898", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 15 10:07:48 +0000 2019", "id": 1195282242186235904, "id_str": "1195282242186235904", "text": "Spot del Partido Laborista para las elecciones del 12D.\nhttps://t.co/Po9Cmb2wHK", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1195039171603247104, "id_str": "1195039171603247104", "indices": [56, 79], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJWkd4PXkAAfBF_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJWkd4PXkAAfBF_.jpg", "url": "https://t.co/Po9Cmb2wHK", "display_url": "pic.twitter.com/Po9Cmb2wHK", "expanded_url": "https://twitter.com/jeremycorbyn/status/1195042683565301761/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1195042683565301761, "source_status_id_str": "1195042683565301761", "source_user_id": 117777690, "source_user_id_str": "117777690", "features": {}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1195039171603247104, "id_str": "1195039171603247104", "indices": [56, 79], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJWkd4PXkAAfBF_.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJWkd4PXkAAfBF_.jpg", "url": "https://t.co/Po9Cmb2wHK", "display_url": "pic.twitter.com/Po9Cmb2wHK", "expanded_url": "https://twitter.com/jeremycorbyn/status/1195042683565301761/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1600, "h": 900, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 1195042683565301761, "source_status_id_str": "1195042683565301761", "source_user_id": 117777690, "source_user_id_str": "117777690", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 125320, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195039171603247104/vid/640x360/mhps2sZBW630Lft9.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 288000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195039171603247104/vid/480x270/mY02-lAZl4yW_mbI.mp4?tag=13"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195039171603247104/vid/1280x720/Qwg2FdSpCzsUxCfL.mp4?tag=13"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1195039171603247104/pl/-9XEaHLRQ9Q0sTMk.m3u8?tag=13"}]}, "features": {}, "additional_media_info": {"title": "", "description": "", "embeddable": true, "monetizable": false, "source_user": {"id": 117777690, "id_str": "117777690", "name": "Jeremy Corbyn", "screen_name": "jeremycorbyn", "location": "UK", "description": "Leader of the Labour Party.", "url": "https://t.co/joZnfIt9ao", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/joZnfIt9ao", "expanded_url": "https://labour.org.uk/pollingstationfinder", "display_url": "labour.org.uk/pollingstation\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2282524, "friends_count": 2697, "listed_count": 7821, "created_at": "Fri Feb 26 15:45:23 +0000 2010", "favourites_count": 250, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 13850, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1197846676578426880/EiaPjwTi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1197846676578426880/EiaPjwTi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/117777690/1506521898", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 513352636, "id_str": "513352636", "name": "Nacho", "screen_name": "ipatolorente", "location": "Europa Sur", "description": "Pol\u00edtica. Periodismo. Cultura Popular \u26a1 Escribo y edito.", "url": "https://t.co/kAyY86jkvz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kAyY86jkvz", "expanded_url": "http://instagram.com/nachoplorente", "display_url": "instagram.com/nachoplorente", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9216, "friends_count": 1909, "listed_count": 149, "created_at": "Sat Mar 03 16:40:39 +0000 2012", "favourites_count": 23599, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 46668, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FF0000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1112832980253331458/TGzQyixZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1112832980253331458/TGzQyixZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/513352636/1550602645", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9929, "favorite_count": 15215, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9929, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 15 16:42:08 +0000 2019", "id": 1195381477917253635, "id_str": "1195381477917253635", "text": "La creatividad intelectual requiere reposo y tiempo para procesar ideas. Algo que no siempre es f\u00e1cil de conseguir\u2026 https://t.co/ZKEi0TfBhu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZKEi0TfBhu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1195381477917253635", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 65, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 15 11:37:27 +0000 2019", "id": 1195304803108368384, "id_str": "1195304803108368384", "text": "RT @paradojakaldor: Entre las propuestas m\u00e1s radicales que tuvieron lugar durante la pasada campa\u00f1a electoral encontramos la eliminaci\u00f3n de\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "paradojakaldor", "name": "Paradoja de Kaldor", "id": 920597541242236928, "id_str": "920597541242236928", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Nov 15 09:35:08 +0000 2019", "id": 1195274020163375106, "id_str": "1195274020163375106", "text": "Entre las propuestas m\u00e1s radicales que tuvieron lugar durante la pasada campa\u00f1a electoral encontramos la eliminaci\u00f3\u2026 https://t.co/vQwERko35C", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vQwERko35C", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1195274020163375106", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 920597541242236928, "id_str": "920597541242236928", "name": "Paradoja de Kaldor", "screen_name": "paradojakaldor", "location": "https://www.facebook.com/paradoja.dekaldor", "description": "Enfoques alternativos para una nueva pol\u00edtica econ\u00f3mica", "url": "https://t.co/rErtfRkX9a", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rErtfRkX9a", "expanded_url": "https://paradojadekaldor.com/", "display_url": "paradojadekaldor.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 810, "friends_count": 333, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Oct 18 10:28:52 +0000 2017", "favourites_count": 280, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 239, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/940232754423250944/HNbAzZxv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/940232754423250944/HNbAzZxv_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920597541242236928/1513004143", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Nov 15 11:14:05 +0000 2019", "id": 1195298921066749952, "id_str": "1195298921066749952", "text": "RT @GPERC_UOG: \"Increase wealth taxation and invest in care to close the UK\u2019s gender pay gap, decrease inequalities and boost the country\u2019s\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GPERC_UOG", "name": "GPERC", "id": 735189602193936388, "id_str": "735189602193936388", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed Oct 02 12:59:00 +0000 2019", "id": 1179380259797512192, "id_str": "1179380259797512192", "text": "\"Increase wealth taxation and invest in care to close the UK\u2019s gender pay gap, decrease inequalities and boost the\u2026 https://t.co/MOzHeUUTFr", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MOzHeUUTFr", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1179380259797512192", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 735189602193936388, "id_str": "735189602193936388", "name": "GPERC", "screen_name": "GPERC_UOG", "location": "Greenwich, London", "description": "Greenwich Political Economy Research Centre brings together an innovative group of researchers who challenges orthodoxies in economic & social science research", "url": "https://t.co/l72hJyHJ39", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/l72hJyHJ39", "expanded_url": "http://www.gre.ac.uk/gperc", "display_url": "gre.ac.uk/gperc", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 585, "friends_count": 584, "listed_count": 7, "created_at": "Tue May 24 19:23:55 +0000 2016", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 301, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/735192780251615232/V-giO1Or_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/735192780251615232/V-giO1Or_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/735189602193936388/1464119354", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Fri Nov 15 11:06:29 +0000 2019", "id": 1195297010095738881, "id_str": "1195297010095738881", "text": "\u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n hay en Espa\u00f1a entre el nivel de renta y el voto? En este art\u00edculo @iescolar repasa algunos resultados\u2026 https://t.co/kYlWwgwHOk", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "iescolar", "name": "Ignacio Escolar", "id": 14436317, "id_str": "14436317", "indices": [80, 89]}], "urls": [{"url": "https://t.co/kYlWwgwHOk", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1195297010095738881", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 41, "favorite_count": 67, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 14 23:15:26 +0000 2019", "id": 1195118067627503618, "id_str": "1195118067627503618", "text": "RT @ricmolsim: An\u00e1lisis de @BrankoMilan basado en los datos del @lisdata sobre el efecto desigualador que ha tenido la crisis en Espa\u00f1a. P\u00e9\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ricmolsim", "name": "Ricardo Molero-Simarro", "id": 969540923184082944, "id_str": "969540923184082944", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "BrankoMilan", "name": "Branko Milanovic", "id": 990009265, "id_str": "990009265", "indices": [27, 39]}, {"screen_name": "lisdata", "name": "LIS", "id": 1391890938, "id_str": "1391890938", "indices": [64, 72]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Nov 14 09:51:28 +0000 2019", "id": 1194915744804429824, "id_str": "1194915744804429824", "text": "An\u00e1lisis de @BrankoMilan basado en los datos del @lisdata sobre el efecto desigualador que ha tenido la crisis en E\u2026 https://t.co/RxMt2iPBcH", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BrankoMilan", "name": "Branko Milanovic", "id": 990009265, "id_str": "990009265", "indices": [12, 24]}, {"screen_name": "lisdata", "name": "LIS", "id": 1391890938, "id_str": "1391890938", "indices": [49, 57]}], "urls": [{"url": "https://t.co/RxMt2iPBcH", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1194915744804429824", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 969540923184082944, "id_str": "969540923184082944", "name": "Ricardo Molero-Simarro", "screen_name": "ricmolsim", "location": "Madrid, Spain", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica Mundial y de Espa\u00f1a / Lecturer in Global and Spain's Political Economy @UAM_Madrid. Opiniones personales / Views are my own", "url": "https://t.co/1aMBESw7jz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/1aMBESw7jz", "expanded_url": "https://www.researchgate.net/profile/Ricardo_Molero-Simarro", "display_url": "researchgate.net/profile/Ricard\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 867, "friends_count": 440, "listed_count": 16, "created_at": "Fri Mar 02 11:52:24 +0000 2018", "favourites_count": 2459, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2001, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1044532244478660608/s7jCsKw4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1044532244478660608/s7jCsKw4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/969540923184082944/1537949438", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1142531921999777792, "quoted_status_id_str": "1142531921999777792", "quoted_status": {"created_at": "Sat Jun 22 20:36:52 +0000 2019", "id": 1142531921999777792, "id_str": "1142531921999777792", "text": "Some stunning results for Spain, based on the just-published @lisdata  harmonized survey data. \nTen years after the\u2026 https://t.co/nV6HH68VUU", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lisdata", "name": "LIS", "id": 1391890938, "id_str": "1391890938", "indices": [61, 69]}], "urls": [{"url": "https://t.co/nV6HH68VUU", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1142531921999777792", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 990009265, "id_str": "990009265", "name": "Branko Milanovic", "screen_name": "BrankoMilan", "location": "Graduate Center CUNY, Stone Center on Socio-economic Inequality, New York", "description": "1) Income inequality; 2) Politics;  3) History; 4) Soccer. \nAuthor of \"Global inequality\" (2016), and \"Capitalism, Alone\" (2019).", "url": "https://t.co/211n51UtuB", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/211n51UtuB", "expanded_url": "http://www.gc.cuny.edu/liscenter-branko-milanovic", "display_url": "gc.cuny.edu/liscenter-bran\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 75751, "friends_count": 999, "listed_count": 1784, "created_at": "Wed Dec 05 02:15:33 +0000 2012", "favourites_count": 22945, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 46154, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/470694288272003072/syIrT1QB_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/470694288272003072/syIrT1QB_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/990009265/1565822229", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2614, "favorite_count": 2836, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 68, "favorite_count": 76, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1142531921999777792, "quoted_status_id_str": "1142531921999777792", "retweet_count": 68, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Thu Nov 14 22:59:09 +0000 2019", "id": 1195113971998691333, "id_str": "1195113971998691333", "text": "@jlfuenteoc1 Espero que todo vaya bien Jos\u00e9 Luis. Abrazo!", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jlfuenteoc1", "name": "Jos\u00e9 Luis de la Fuente O'Connor", "id": 967361489576316928, "id_str": "967361489576316928", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1195089033887653888, "in_reply_to_status_id_str": "1195089033887653888", "in_reply_to_user_id": 967361489576316928, "in_reply_to_user_id_str": "967361489576316928", "in_reply_to_screen_name": "jlfuenteoc1", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 13 18:11:47 +0000 2019", "id": 1194679266438500352, "id_str": "1194679266438500352", "text": "@Merluzing Here you have some empirical evidence. https://t.co/Ukb3tmeRq1", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Merluzing", "name": "Bogavanto +=+=", "id": 906276429855432704, "id_str": "906276429855432704", "indices": [0, 10]}], "urls": [], "media": [{"id": 1194679260365111296, "id_str": "1194679260365111296", "indices": [50, 73], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJRadSaWwAAMNsF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJRadSaWwAAMNsF.png", "url": "https://t.co/Ukb3tmeRq1", "display_url": "pic.twitter.com/Ukb3tmeRq1", "expanded_url": "https://twitter.com/nachoalvarez_/status/1194679266438500352/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 458, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 825, "h": 556, "resize": "fit"}, "large": {"w": 825, "h": 556, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "features": {"small": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1194679260365111296, "id_str": "1194679260365111296", "indices": [50, 73], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJRadSaWwAAMNsF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJRadSaWwAAMNsF.png", "url": "https://t.co/Ukb3tmeRq1", "display_url": "pic.twitter.com/Ukb3tmeRq1", "expanded_url": "https://twitter.com/nachoalvarez_/status/1194679266438500352/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 458, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 825, "h": 556, "resize": "fit"}, "large": {"w": 825, "h": 556, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "features": {"small": {"faces": []}, "medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}, {"id": 1194679260352598016, "id_str": "1194679260352598016", "indices": [50, 73], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJRadSXX0AAohjj.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJRadSXX0AAohjj.png", "url": "https://t.co/Ukb3tmeRq1", "display_url": "pic.twitter.com/Ukb3tmeRq1", "expanded_url": "https://twitter.com/nachoalvarez_/status/1194679266438500352/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 810, "h": 485, "resize": "fit"}, "large": {"w": 810, "h": 485, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 407, "resize": "fit"}}, "features": {"medium": {"faces": []}, "large": {"faces": []}, "small": {"faces": []}, "orig": {"faces": []}}}, {"id": 1194679260352528385, "id_str": "1194679260352528385", "indices": [50, 73], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/EJRadSXWwAEk-gO.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/EJRadSXWwAEk-gO.png", "url": "https://t.co/Ukb3tmeRq1", "display_url": "pic.twitter.com/Ukb3tmeRq1", "expanded_url": "https://twitter.com/nachoalvarez_/status/1194679266438500352/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 803, "h": 448, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 379, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 803, "h": 448, "resize": "fit"}}, "features": {"large": {"faces": [{"x": 412, "y": 284, "h": 50, "w": 50}]}, "small": {"faces": [{"x": 348, "y": 240, "h": 42, "w": 42}]}, "orig": {"faces": [{"x": 412, "y": 284, "h": 50, "w": 50}]}, "medium": {"faces": [{"x": 412, "y": 284, "h": 50, "w": 50}]}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1194673776740442112, "in_reply_to_status_id_str": "1194673776740442112", "in_reply_to_user_id": 906276429855432704, "in_reply_to_user_id_str": "906276429855432704", "in_reply_to_screen_name": "Merluzing", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed Nov 13 13:47:16 +0000 2019", "id": 1194612696257306624, "id_str": "1194612696257306624", "text": "@kamromero Claro que no son un n\u00famero inmutable, dependen del ciclo y otros factores. Aqu\u00ed te dejo el razonamiento\u2026 https://t.co/TTdgRUMTli", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "kamromero", "name": "Kamal Romero", "id": 100640404, "id_str": "100640404", "indices": [0, 10]}], "urls": [{"url": "https://t.co/TTdgRUMTli", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1194612696257306624", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1194604476373622784, "in_reply_to_status_id_str": "1194604476373622784", "in_reply_to_user_id": 100640404, "in_reply_to_user_id_str": "100640404", "in_reply_to_screen_name": "kamromero", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 13 10:08:13 +0000 2019", "id": 1194557571258040321, "id_str": "1194557571258040321", "text": "@mjansen_madrid \ud83d\ude09gaseosa y mucho debate previo! Abrazo", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mjansen_madrid", "name": "marcel jansen", "id": 264885042, "id_str": "264885042", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1194556802366619648, "in_reply_to_status_id_str": "1194556802366619648", "in_reply_to_user_id": 264885042, "in_reply_to_user_id_str": "264885042", "in_reply_to_screen_name": "mjansen_madrid", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 13 10:03:24 +0000 2019", "id": 1194556361125826561, "id_str": "1194556361125826561", "text": "@mjansen_madrid Aqu\u00ed nuestro an\u00e1lisis\ud83d\udc47 Como todo an\u00e1lisis acad\u00e9mico, est\u00e1 sujeto a debate y contrastaci\u00f3n emp\u00edrica.\u2026 https://t.co/MLyZr3wm1s", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mjansen_madrid", "name": "marcel jansen", "id": 264885042, "id_str": "264885042", "indices": [0, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/MLyZr3wm1s", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1194556361125826561", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": 1194551609583378434, "in_reply_to_status_id_str": "1194551609583378434", "in_reply_to_user_id": 264885042, "in_reply_to_user_id_str": "264885042", "in_reply_to_screen_name": "mjansen_madrid", "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 13, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Nov 13 09:35:56 +0000 2019", "id": 1194549448875159552, "id_str": "1194549448875159552", "text": "Moreover, fiscal space is not given beforehand. It can be created. Simultaneous increases in public revenue and exp\u2026 https://t.co/dz4Z5JPpbO", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dz4Z5JPpbO", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1194549448875159552", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1193537733492387840, "quoted_status_id_str": "1193537733492387840", "quoted_status": {"created_at": "Sun Nov 10 14:35:45 +0000 2019", "id": 1193537733492387840, "id_str": "1193537733492387840", "text": "Much of the debate about fiscal policy appears to be based on the notion that governments will ALWAYS misbehave, so\u2026 https://t.co/d6AUJu75qJ", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/d6AUJu75qJ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1193537733492387840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4216847717, "id_str": "4216847717", "name": "Olivier Blanchard", "screen_name": "ojblanchard1", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36970, "friends_count": 261, "listed_count": 723, "created_at": "Wed Nov 18 09:25:50 +0000 2015", "favourites_count": 8, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 349, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/689555358952595456/fGeXmZqF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/689555358952595456/fGeXmZqF_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 364, "favorite_count": 975, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 9, "favorite_count": 38, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Nov 12 16:43:31 +0000 2019", "id": 1194294665295618050, "id_str": "1194294665295618050", "text": "\u201cLa bisagra que rechina es la que consigue el aceite\u201d\nMalcolm X", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 26, "favorite_count": 103, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 12 16:33:14 +0000 2019", "id": 1194292075010908160, "id_str": "1194292075010908160", "text": "RT @JorgeUxo: Una gran noticia para el pa\u00eds. \u00a1S\u00ed se puede! https://t.co/OcKJexlrmd", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JorgeUxo", "name": "Jorge Ux\u00f3", "id": 2331678618, "id_str": "2331678618", "indices": [3, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/OcKJexlrmd", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1194263636333731840", "display_url": "twitter.com/Pablo_Iglesias\u2026", "indices": [59, 82]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 12 14:56:14 +0000 2019", "id": 1194267664006422529, "id_str": "1194267664006422529", "text": "Una gran noticia para el pa\u00eds. \u00a1S\u00ed se puede! https://t.co/OcKJexlrmd", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OcKJexlrmd", "expanded_url": "https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1194263636333731840", "display_url": "twitter.com/Pablo_Iglesias\u2026", "indices": [45, 68]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2331678618, "id_str": "2331678618", "name": "Jorge Ux\u00f3", "screen_name": "JorgeUxo", "location": "", "description": "Profesor de econom\u00eda UCLM. Secretar\u00eda Econom\u00eda de Podemos y Gestora CLM. Debatir ideas, respetar a las personas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1229, "friends_count": 91, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Feb 07 10:53:49 +0000 2014", "favourites_count": 675, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1914, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1124952042294976512/qNfbQo3T_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124952042294976512/qNfbQo3T_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2331678618/1532450971", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1194263636333731840, "quoted_status_id_str": "1194263636333731840", "quoted_status": {"created_at": "Tue Nov 12 14:40:13 +0000 2019", "id": 1194263636333731840, "id_str": "1194263636333731840", "text": "Hemos alcanzado un preacuerdo con @sanchezcastejon para formar un Gobierno de coalici\u00f3n progresista que trabaje por\u2026 https://t.co/26jEefFcQu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "id": 68740712, "id_str": "68740712", "indices": [34, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/26jEefFcQu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1194263636333731840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 158342368, "id_str": "158342368", "name": "Pablo Iglesias", "screen_name": "Pablo_Iglesias_", "location": "Madrid", "description": "Padre. Secretario Gral. de @ahorapodemos. Profesor honor\u00edfico de la UCM. Nadie duda de que este pa\u00eds ya ha cambiado. \u00a1S\u00ed se puede!", "url": "https://t.co/YeVlBl6Wsr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YeVlBl6Wsr", "expanded_url": "http://podemos.info", "display_url": "podemos.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2393197, "friends_count": 2945, "listed_count": 8835, "created_at": "Tue Jun 22 11:48:26 +0000 2010", "favourites_count": 7124, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 22122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902223370569338884/dL2D2A5P_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902223370569338884/dL2D2A5P_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/158342368/1571162344", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12220, "favorite_count": 55249, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 25, "favorite_count": 71, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1194263636333731840, "quoted_status_id_str": "1194263636333731840", "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 12 14:52:22 +0000 2019", "id": 1194266691380924426, "id_str": "1194266691380924426", "text": "RT @Pablo_Iglesias_: Hemos alcanzado un preacuerdo con @sanchezcastejon para formar un Gobierno de coalici\u00f3n progresista que trabaje por la\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Pablo_Iglesias_", "name": "Pablo Iglesias", "id": 158342368, "id_str": "158342368", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "id": 68740712, "id_str": "68740712", "indices": [55, 71]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 12 14:40:13 +0000 2019", "id": 1194263636333731840, "id_str": "1194263636333731840", "text": "Hemos alcanzado un preacuerdo con @sanchezcastejon para formar un Gobierno de coalici\u00f3n progresista que trabaje por\u2026 https://t.co/26jEefFcQu", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "id": 68740712, "id_str": "68740712", "indices": [34, 50]}], "urls": [{"url": "https://t.co/26jEefFcQu", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1194263636333731840", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 158342368, "id_str": "158342368", "name": "Pablo Iglesias", "screen_name": "Pablo_Iglesias_", "location": "Madrid", "description": "Padre. Secretario Gral. de @ahorapodemos. Profesor honor\u00edfico de la UCM. Nadie duda de que este pa\u00eds ya ha cambiado. \u00a1S\u00ed se puede!", "url": "https://t.co/YeVlBl6Wsr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YeVlBl6Wsr", "expanded_url": "http://podemos.info", "display_url": "podemos.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2393197, "friends_count": 2945, "listed_count": 8835, "created_at": "Tue Jun 22 11:48:26 +0000 2010", "favourites_count": 7124, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 22122, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902223370569338884/dL2D2A5P_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902223370569338884/dL2D2A5P_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/158342368/1571162344", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12220, "favorite_count": 55249, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 12220, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 12 13:55:31 +0000 2019", "id": 1194252384005951488, "id_str": "1194252384005951488", "text": "RT @ahorapodemos: \ud83d\udd34 DIRECTO: Declaraci\u00f3n conjunta de Pablo Iglesias (@Pablo_Iglesias_) y Pedro S\u00e1nchez (@sanchezcastejon) para informar sob\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ahorapodemos", "name": "PODEMOS", "id": 2288138575, "id_str": "2288138575", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "Pablo_Iglesias_", "name": "Pablo Iglesias", "id": 158342368, "id_str": "158342368", "indices": [69, 85]}, {"screen_name": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "id": 68740712, "id_str": "68740712", "indices": [104, 120]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Nov 12 13:25:11 +0000 2019", "id": 1194244751308001280, "id_str": "1194244751308001280", "text": "\ud83d\udd34 DIRECTO: Declaraci\u00f3n conjunta de Pablo Iglesias (@Pablo_Iglesias_) y Pedro S\u00e1nchez (@sanchezcastejon) para inform\u2026 https://t.co/rSlZaHPTkA", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Pablo_Iglesias_", "name": "Pablo Iglesias", "id": 158342368, "id_str": "158342368", "indices": [51, 67]}, {"screen_name": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "id": 68740712, "id_str": "68740712", "indices": [86, 102]}], "urls": [{"url": "https://t.co/rSlZaHPTkA", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1194244751308001280", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2288138575, "id_str": "2288138575", "name": "PODEMOS", "screen_name": "ahorapodemos", "location": "Espa\u00f1a", "description": "Un pa\u00eds feminista, donde nadie se quede fuera. Construimos contigo una mayor\u00eda para recuperar nuestros derechos #UnGobiernoContigo. \ud83d\udce9 DM: https://t.co/fj7cuenKM2", "url": "https://t.co/YeVlBl6Wsr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YeVlBl6Wsr", "expanded_url": "http://podemos.info", "display_url": "podemos.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/fj7cuenKM2", "expanded_url": "http://bit.ly/TwitterPodemos", "display_url": "bit.ly/TwitterPodemos", "indices": [138, 161]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1440802, "friends_count": 1624, "listed_count": 5967, "created_at": "Sun Jan 12 12:50:51 +0000 2014", "favourites_count": 2122, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 105886, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1181645300223680513/dV0bOYnK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1181645300223680513/dV0bOYnK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2288138575/1573635900", "profile_link_color": "006600", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2388, "favorite_count": 5816, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2388, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Nov 12 09:20:14 +0000 2019", "id": 1194183107131453442, "id_str": "1194183107131453442", "text": "Habr\u00e1 quienes quieran una Espa\u00f1a azul, y quienes prefieran una Espa\u00f1a roja, o morada. Y quieres quieran que Catalu\u00f1\u2026 https://t.co/orJK8yqtHt", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/orJK8yqtHt", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1194183107131453442", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 48, "favorite_count": 119, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 11 22:43:51 +0000 2019", "id": 1194022955421982722, "id_str": "1194022955421982722", "text": "La subida de los alquileres afecta cada vez a m\u00e1s ciudades, con una fuerte entrada de grandes inversores financiero\u2026 https://t.co/3XKMMgZ7M5", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3XKMMgZ7M5", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1194022955421982722", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 552, "favorite_count": 702, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 11 15:01:22 +0000 2019", "id": 1193906570939248645, "id_str": "1193906570939248645", "text": "Hay que leer este hilo de Jos\u00e9 Antonio Noguera \ud83d\udc47 https://t.co/l8HGaM5Hdc", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/l8HGaM5Hdc", "expanded_url": "https://twitter.com/josenoguerauab/status/1193826438459383808", "display_url": "twitter.com/josenoguerauab\u2026", "indices": [49, 72]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1193826438459383808, "quoted_status_id_str": "1193826438459383808", "quoted_status": {"created_at": "Mon Nov 11 09:42:57 +0000 2019", "id": 1193826438459383808, "id_str": "1193826438459383808", "text": "1. La repetici\u00f3n electoral, tal y como muchos preve\u00edamos, y en contra de lo que muchos predec\u00edan/esperaban/pretend\u00ed\u2026 https://t.co/1Jwzfem7kK", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1Jwzfem7kK", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1193826438459383808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2841136469, "id_str": "2841136469", "name": "Jos\u00e9 Antonio Noguera", "screen_name": "josenoguerauab", "location": "Barcelona", "description": "Soci\u00f3logo, profesor, investigador, me gustan la pol\u00edtica, la filosof\u00eda y el cine / Sociologist, professor, researcher, I like politics, philosophy and cinema", "url": "https://t.co/brFJMofDwC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/brFJMofDwC", "expanded_url": "http://gsadi.uab.cat/index.php/members/uab-members/jose-a-noguera", "display_url": "gsadi.uab.cat/index.php/memb\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5330, "friends_count": 954, "listed_count": 128, "created_at": "Wed Oct 22 12:32:13 +0000 2014", "favourites_count": 11300, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 22991, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/562174492932202497/m6dvFnPu_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/562174492932202497/m6dvFnPu_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2841136469/1414053993", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 363, "favorite_count": 512, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 43, "favorite_count": 39, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Nov 11 07:39:57 +0000 2019", "id": 1193795481140371456, "id_str": "1193795481140371456", "text": "Vuelta a la casilla de salida, pero con m\u00e1s derecha y m\u00e1s ultraderecha. \nAun as\u00ed, la izquierda puede gobernar. Si P\u2026 https://t.co/Oqg4HTDhH4", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Oqg4HTDhH4", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1193795481140371456", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 105, "favorite_count": 212, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sat Nov 09 21:42:54 +0000 2019", "id": 1193282841116852229, "id_str": "1193282841116852229", "text": "RT @JorgeUxo: El 10N tenemos la oportunidad de elegir un gobierno que afronte los problemas econ\u00f3micos invirtiendo en futuro, no recortando\u2026", "truncated": false, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JorgeUxo", "name": "Jorge Ux\u00f3", "id": 2331678618, "id_str": "2331678618", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Oct 12 11:34:50 +0000 2019", "id": 1182982958287859712, "id_str": "1182982958287859712", "text": "El 10N tenemos la oportunidad de elegir un gobierno que afronte los problemas econ\u00f3micos invirtiendo en futuro, no\u2026 https://t.co/yUxZPxQjhg", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yUxZPxQjhg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1182982958287859712", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2331678618, "id_str": "2331678618", "name": "Jorge Ux\u00f3", "screen_name": "JorgeUxo", "location": "", "description": "Profesor de econom\u00eda UCLM. Secretar\u00eda Econom\u00eda de Podemos y Gestora CLM. Debatir ideas, respetar a las personas", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1229, "friends_count": 91, "listed_count": 20, "created_at": "Fri Feb 07 10:53:49 +0000 2014", "favourites_count": 675, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1914, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1124952042294976512/qNfbQo3T_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1124952042294976512/qNfbQo3T_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2331678618/1532450971", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1182973047873134592, "quoted_status_id_str": "1182973047873134592", "quoted_status": {"created_at": "Sat Oct 12 10:55:27 +0000 2019", "id": 1182973047873134592, "id_str": "1182973047873134592", "text": "\u00bfEl nuevo Gobierno que elijamos el 10N va a gestionar la desaceleraci\u00f3n econ\u00f3mica \u2014que ya est\u00e1 aqu\u00ed\u2014 de la misma ma\u2026 https://t.co/KPEKEwSNen", "truncated": true, "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KPEKEwSNen", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/1182973047873134592", "display_url": "twitter.com/i/web/status/1\u2026", "indices": [117, 140]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2851080851, "id_str": "2851080851", "name": "Nacho \u00c1lvarez", "screen_name": "nachoalvarez_", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "description": "Profesor de Estructura Econ\u00f3mica en la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid. Secretario de Econom\u00eda, Podemos. Coautor de \"Fracturas y Crisis en Europa\".", "url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8g86A4LLnj", "expanded_url": "https://t.me/SecretariaDeEconomia", "display_url": "t.me/SecretariaDeEc\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 14425, "friends_count": 420, "listed_count": 202, "created_at": "Thu Oct 30 09:09:19 +0000 2014", "favourites_count": 195, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3598, "lang": null, "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/656634701919186945/nWNfnRWt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2851080851/1557135286", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "can_media_tag": true, "followed_by": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 322, "favorite_count": 435, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "retweet_count": 35, "favorite_count": 31, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1182973047873134592, "quoted_status_id_str": "1182973047873134592", "retweet_count": 35, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
